{"feminism": {"data": [{"description": "Den muslimske kvinde er undertrykt. Hun er undertrykt i sin p\u00e5kl\u00e6dning, i sociale relationer, p\u00e5 den politiske scene, og i hendes seksualitet. For at komme ud af denne ondskab m\u00e5 hun befries af feminismens tankes\u00e6t. Det er i hvertfald nutidens velkendte mantra og postulat.\n\nFeminismen er i manges \u00f8jne synonym med befrielse, frihed, og ligestilling. Det er n\u00e6ppe et f\u00e6nomen man kan sige noget om, f\u00f8r man beskyldes for at v\u00e6re kvindehader, eller partriakalsk. Men hvad er feminisme i virkeligheden? Hvad er grobundet for den feministiske filosofi? Og er feminisme kompatibel med Islam? Hvad siger Islam om sp\u00f8rgsm\u00e5l omkring k\u00f8n? Og er det rigtigt at Islam undertrykker kvinder? Og hvad med \u201cMuslim feminism\u201d? \n\nUdforsk Islam & Salsabil inviterer til et endagsarrangement for b\u00e5de br\u00f8dre og s\u00f8stre om Feminisme set med Islamiske briller, hvor ovenst\u00e5ende sp\u00f8rgsm\u00e5l og mange flere vil komme under behandling. \n\nKom og deltag, ta\u2019 en ven/veninde med, og byd endelig ind med dine kritiske sp\u00f8rgsm\u00e5l til arrangementet. \n\nDer vil ogs\u00e5 v\u00e6re mulighed for k\u00f8b af delikatesser til den s\u00f8de tand :)", "end_time": "2017-12-08T20:00:00+0100", "name": "Feminisme", "place": {"name": "Gudrunsvej 10A, 8220 Aarhus, Danmark"}, "start_time": "2017-12-08T17:00:00+0100", "id": "127681677902273"}, {"description": "feminismen diskutieren\n\nEine feministische Politik r\u00fcckt die radikale Verwundbarkeit der Einzelnen in den Fokus. Wird durch ihre Anerkennung als universelles Risiko eine umfassende Demokratisierung m\u00f6glich? Kann dadurch eine kulturelle Transformation der Politik initiiert werden? In Barcelona sind jedenfalls Aktivist*innen nach den Protesten 2011 in die Institutionen gezogen, um diese M\u00f6glichkeit in der Praxis zu erproben.\n\nAndreea Zelinka, Anthropologin, Wien\nModeration: Sabine Prokop (VfW)\n\ngef\u00f6rdert von Magistratsabteilung 7", "end_time": "2017-12-12T22:00:00+0100", "name": "Feminismen diskutieren - Feminisierung des Politischen", "place": {"name": "Depot, Breite Gasse 3, 1070 Wien"}, "start_time": "2017-12-12T19:00:00+0100", "id": "1595616483843267"}, {"description": "Ser feminista i antiespecista hauria de sonar-nos molt redundant. La N\u00faria Mir vindr\u00e0 a parlar-nos sobre la intersecci\u00f3 entre aquests dos moviments. \nTindrem PINTXOS VEGANS PER DINAR!\nUs hi esperem!! A les 12:15 a l'aula B2.", "end_time": "2017-12-13T15:00:00+0100", "name": "Feminisme i antiespecisme", "place": {"name": "Facultat de Matem\u00e0tiques - Inform\u00e0tica UB", "location": {"city": "Barcelona", "country": "Spain", "latitude": 41.38630253829, "located_in": "124038361034", "longitude": 2.1642648583221, "street": "Gran Via de les corts catalanes, 585", "zip": "08007"}, "id": "1418882548378641"}, "start_time": "2017-12-13T12:15:00+0100", "id": "1479661645420221"}, {"description": "Do you believe in gender equality and rights for all? Then you, friend, are a feminist! Feminism may sound like it only matters to women, but it certainly does not! It affects us all!\n\nCharlotte NOW will have Feminism Open Mic Night on Wednesday, December 6 at Letty's on Shamrock.Letty's is a female owned bistro and bar in Plaza Midwood specializing in comfort food and a comfortable atmosphere. Come share a joke, a story, a passion, a favorite reading or a song that relates to the theme of feminism! This is not just for members so invite your friends! This is not just for females because feminism affects us all! Carl McIntyre and friends will also be providing live music for us. Come join us for an evening of fun and entertainment! \n\nAnd don't forget to bring donations for our sisters in Changed Choices who are transitioning out of prison. The transition house needs cleaning supplies, detergent, paper goods, twin sheet sets, shelf stable food items, grocery cards, feminine hygiene products, towels and pillows.  Paper towels, laudry detergent, Kleenex and plastic clothes hangars are always needed!!\n\nOpen Mic will be held at Letty's 2121 Shamrock Drive Charlotte 28205. It's beside Pike's and across the street from Shamrock Elementary School. \n\nBe sure to check out this great video about feminism open mic night at the Wild Iris! https://www.youtube.com/watch?v=zZ909eyKWGg", "end_time": "2017-12-06T22:00:00-0500", "name": "Feminism Speaks:Open Mic", "place": {"name": "Letty's", "location": {"city": "Charlotte", "country": "United States", "latitude": 35.23509, "longitude": -80.7877199, "state": "NC", "street": "2121 Shamrock Dr", "zip": "28205"}, "id": "464299273608626"}, "start_time": "2017-12-06T19:00:00-0500", "id": "364681067303547"}, {"description": "Hva er krysningspunktene mellom feminisme og milj\u00f8vern?\nHenger vold mot naturen sammen med vold mot kvinner? \nHvilke standpunkter skal Fi ha i milj\u00f8kampen, for eksempel n\u00e5r det gjelder dyrs rettigheter? \n\nEtter den vellykkete filmvisningen av Thankyou for the rain med innledning om milj\u00f8vern og feminisme tidligere i h\u00f8st, vil vi invitere til temakveld med foredrag og diskusjon for \u00e5 g\u00e5 litt mer inn i noen av sp\u00f8rsm\u00e5lene.\n\nOm du er medlem, eller bare interessert i temaet - vi \u00f8nsker innspill, alle er velkomne!\n\nInnledning av Andrea Nicole Vasquez-Pettersen og Katrine B\u00f8lstad\n\nArrangementet er gratis.\nhttps://www.feministiskinitiativ.no/", "end_time": "2018-01-11T20:00:00+0100", "name": "Feminisme og \u00f8deleggelse av naturen", "place": {"name": "Eldorado Bokhandel", "location": {"city": "Oslo", "country": "Norway", "latitude": 59.91395, "longitude": 10.7479099, "street": "Torggata 9 A", "zip": "0181"}, "id": "1409960995885366"}, "start_time": "2018-01-11T18:00:00+0100", "id": "233899650344476"}, {"description": "\"Undoing Empire: Form, Function, Feminism\" GCWS Feminisms Unbound roundtable\n\nJ. K\u0113haulani Kauanui, Professor of American Studies and Anthropology, Wesleyan University\nKalpana Seshadri, Professor of English, Boston College\nKaysha Corinealdi, Assistant Professor of History, Emerson College\nModerator, Jyoti Puri, Simmons College", "end_time": "2018-02-07T19:30:00-0500", "name": "Feminisms Unbound", "place": {"name": "MIT Tang Building (E51)", "location": {"city": "Cambridge", "country": "United States", "latitude": 42.360833655, "longitude": -71.084360426786, "state": "MA", "zip": "02142"}, "id": "131899823525705"}, "start_time": "2018-02-07T17:30:00-0500", "id": "125445044864256"}, {"description": "Bildung wurde von den zust\u00e4ndigen Institutionen auf Effizienz und Kompetenzerlangung reduziert und ihrer gesellschaftskritischen Dimension beraubt. Das geht Hand in Hand mit neuen Autoritarismen und postdemokratische Realit\u00e4ten, die das Modell Demokratie aush\u00f6hlen. Nicht Partikularismen, sondern radikale Pluralit\u00e4t g\u00e4lte es zu lernen; denn Demokratie setzt m\u00fcndige und solidarische B\u00fcrger/innen voraus.\n\nBirge Krondorfer, politische Philosophin, Lehrende und feministisch t\u00e4tig; Wien\nModeration: Sabine Prokop (VfW)", "end_time": "2018-01-18T22:00:00+0100", "name": "Feminismen diskutieren - Demokratie braucht (Frauen-) Bildung", "place": {"name": "Depot, Breite Gasse 3, 1070 Wien"}, "start_time": "2018-01-18T19:00:00+0100", "id": "153286318610807"}, {"description": "Den 9e december \u00e4r det premi\u00e4r f\u00f6r SUF Uppsalas nattcaf\u00e9! Tillsammans skapar vi en gratis, nykter och kv\u00e4lls\u00f6ppen m\u00f6tesplats f\u00f6r ungdomar och andra.\nSchema:\n17.00 d\u00f6rrar \u00f6ppnas, h\u00e4ng, mat och fika, musik\n18.00 Antifascisterna\n19.30 F\u00f6rel\u00e4sning om internfeminism\n20.00 Demonstrationsworkshop\n\nCash is king! Vi ses :)\n\nANTIFASCISTERNA\n2013 attackerar bev\u00e4pnade nazister en antirasistisk demonstration i K\u00e4rrtorp d\u00e4r flera skadas. I Grekland blir nazistpartiet Gyllene gryning tredje st\u00f6rsta parti i valet och 2014 i Malm\u00f6 skadas flera personer i samband med en demonstration p\u00e5 8 mars varav en, Showan Shattak, hamnar i koma efter en brutal knivattack av personer ur den h\u00f6gerextrema r\u00f6relsen.\n\nI ANTIFASCISTERNA m\u00e5las ett portr\u00e4tt upp av en r\u00f6relse som v\u00e4grar betraktas som offer. Ett flertal olika personer i Sverige och Grekland ber\u00e4ttar om sin syn p\u00e5 radikal politisk organisering mot h\u00f6gerextremism, samtidigt som vi f\u00e5r en bakgrund till varf\u00f6r Sverige och Grekland, tv\u00e5 till ytan s\u00e5 olika l\u00e4nder, har h\u00f6gerextrema r\u00f6relser som genom v\u00e5ld p\u00e5verkar samh\u00e4llet.\n\nF\u00d6REL\u00c4SNING OM INTERNFEMINISM\nEn st\u00e5ende punkt p\u00e5 dagordningen b\u00f6r f\u00f6r m\u00e5nga autonoma organisationer vara internfeminism. Antifascismen har ofta varit en r\u00f6relse d\u00e4r det varit enkelt att ta plats som man, men antifascismen \u00e4r inte en arena enbart f\u00f6r m\u00e4n. Ist\u00e4llet f\u00f6r att l\u00e5ta den patriarkala tendensen frodas m\u00e5ste vi organisera oss och verka f\u00f6r j\u00e4mst\u00e4lldhet internt - d\u00e4rav namnet. Internfeminismen \u00e4r bland annat att en l\u00f6pande diskussion om hur j\u00e4mst\u00e4lldheten ser ut inom organisationen och vilka som kommer till tals i diskussioner, samt vad man kan g\u00f6ra \u00e5t det. En medlem i SUF kommer tala om feminism basics och varf\u00f6r det \u00e4r av h\u00f6gsta vikt att ha en j\u00e4mst\u00e4lld klubb, hur vi har arbetat internfeministiskt i praktiken och vilka erfarenheter vi har f\u00e5tt fr\u00e5n att ha haft ett aktivt internfeministiskt arbete.\n\nDEMONSTRATIONSWORKSHOP\nSnart \u00e4r det val\u00e5r, och d\u00e5 l\u00e4r fulingarna f\u00f6rs\u00f6ka g\u00f6ra sig sj\u00e4lva plats p\u00e5 v\u00e5ra gator och torg igen. F\u00f6rst\u00e5s kan vi inte l\u00e5ta dem g\u00f6ra det, och d\u00e5 \u00e4r det j\u00e4ttebra att vara v\u00e4l f\u00f6rberedd. Workshopen kommer g\u00e5 igenom vad en demonstration egentligen \u00e4r, hur man ska f\u00f6rbereda sig, hur en v\u00e4ngrupp fungerar, historia om polisens taktik vid demonstrationer och vilken taktik de anv\u00e4nder idag. Det kommer \u00e4ven vara en del juridik, do's and dont's och annat kul.\n\nTillg\u00e4nglighet: Bottenplan med trappor och ramp.\nAllergier: Allt som serveras \u00e4r helvegetariskt och n\u00f6tfritt.\n\nMer information om f\u00f6rel\u00e4sare och schema sl\u00e4pps snart!\nKom hungriga!", "end_time": "2017-12-09T21:00:00+0100", "name": "Nattcaf\u00e9: Feminism och antifascism", "place": {"name": "Ungdomens Hus", "location": {"city": "Uppsala", "country": "Sweden", "latitude": 59.86214, "longitude": 17.63225, "street": "Svartb\u00e4cksg. 32", "zip": "753 32"}, "id": "112604595477915"}, "start_time": "2017-12-09T17:00:00+0100", "id": "2151112581782796"}, {"description": "Nicos Poulantzas Institute  presents Angela Davis for the Eleventh Annual Nicos Poulantzas Memorial Lecture.\n\nHer speech entitled \u201cAbolition Feminism: Theories and Practices for Our Time\u201d takes place on Monday, 11th of December 2017, at 19:00. The venue will be announced soon here as well as in the website of the Institute.", "end_time": "2017-12-11T22:30:00+0200", "name": "Angela Davis: \"Abolition Feminism:Theories & Practices\"", "place": {"name": "Theatro \u0391\u03bb\u03af\u03ba\u03b7", "location": {"city": "Athens", "country": "Greece", "latitude": 37.9777584, "longitude": 23.7345369, "street": "\u0391\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 4", "zip": "10564"}, "id": "306600956040725"}, "start_time": "2017-12-11T19:00:00+0200", "id": "864191190416440"}, {"description": "FavourEconomy is being exhibited at George Paton Gallery and participating in \u2018Doing Feminism / Sharing the World\u2019 curated by Professor Anne Marsh this coming December in Melbourne.\n \nEXHIBITION\nFavourEconomy:Stations will present audio recordings shared by over 80 women in a public but intimate listening environment at George Paton Gallery. Multiple headsets placed on 24 separate chairs play the sound files on a randomised and continuous loop. Each chair is a site specific offering conceived  by a contributor as a symbolic representation of themselves and their art practice - otherwise these are simply a seat that a contributor would like the visitor to sit on while listening. A series of public programs and performances will accompany the exhibition, see below and event links for further details.\n\nSEAT WORKS \nCarolyn Cardinet\nStella Chen\nCharmaine Cole\nElizabeth Barsham\nAmanda Davies\nLinda Dement\nJulie Dowling\nClaire Field\nJanice Gobey\nKatya Grokhovsky\nAlana Hunt\nWina Jie\nLea Kannar-Lichtenberger\nSue Manchoulas\nNancy Mauro-Flude\nMish Meijers\nDahne Julian Molony\nCaroline Phillips\nNuha Saad\nBronwyn Treacy\nCora-Allan Wickliffe\nLinda Wilken\nAna Young\nTian Zhang\n\n\nEXHIBITION PUBLIC PROGRAMS AND PERFORMANCES\n\n:: The Abundant Abandoned :: \nCarolyn Cardinet\nA presentation and talk on how the artist  came to look at the abundance and abandonment of materials around us, followed by experimental play with found materials.\nhttps://www.facebook.com/events/877514272430585/\n\n:: Artist Talk ::\nSue Manchoulas\nTuesday Dec 12, 5-6pm\nhttps://www.facebook.com/events/1754151854616364/\n\n:: Cutting Through ::\nMichelle Cawthorn\nWednesday Dec 13, 3-5pm\nArtist facilitated collage workshop \nhttps://www.facebook.com/events/152963025324984/\n\n:: Practicing art while female :: \nKatya Grokhovsky\nFriday Dec 15, 4-5pm\n'Practicing art while female' is a live streamed performance lecture that will be presented during Finissage by artist Katya Grokhovsky - located in New York\nhttps://www.facebook.com/events/171678653571397/\n\n:: Awry Signals: A Eulogy for the Stellar [Girls] ::\nLinda Dement & Nancy Mauro-Flude \nFriday Dec 15, 5-6pm\nPresented during Finissage\nhttps://www.facebook.com/events/171678653571397/\n\nAUDIO FAVOURS:\nEva Heiky Olga Abbinga, Nicole Barakat, Elizabeth Barsham, Heather Burness, Kate Brown, Julieanne Campbell, Carolyn Cardinet, Michelle Cawthorn, Cindy Yuen-Zhe Chen, Stella Chen, Charmaine Cole, Rebecca Conroy, Lottie Consalvo, Dagmar Cook, Yvette Coppersmith, Anzara Clark, Penny Coss, Elisabeth Cummings, Selena de Carvalho, Amanda Davies, Paula do Prado, Julie Dowling, Linda Dement, Briony Downes, Julia Drouhin, Michele Elliot, Claire Field, Caren Florance, Hayley Megan French, Ann Fuata, Rebecca Gallo, Shanequa Gay, Jane Giblin, Janice Gobey, Katya Grokhovsky, Michaela Gleave, Jo Holder, Alana Hunt, Helen Jones, Wina Jie, Janis Lander, Lea Kannar-Lichtenberger, Danica Knezevic, Nicole Kelly, Anita Larkin, Carla Liesch, Anna Magdalena Laerkesen, Sue Manchoulas, Valda Marshall, Nancy Mauro-Flude, Gail May, Mish Meijers, Sarah Milgate, Emily Millichip, Dahne Julian Molony, Catriona Moore, Laimah Osman, Brigita Ozolins, Alex Pedley, Caroline Phillips, Kate Power, Laura Purcell, Penny Ryan, Nuha Saad, Mia Salsjo, Esther Shohet, Gaele Sobott, Pip Stafford. Lyndal Thorne, Pam Thorne, Sian Torrington, Bronwyn Treacy, Sarah Vandepeer, Tricky Walsh, Cora-Allan Wickliffe, Yvette Watt, Linda Wilken, Ana Young, Tian Zhang & \nTianli Zu\n\n-----------------------\n\nRESIDENCY PROGRAM\n\nDOING FEMINISM / SHARING THE WORLD \nNorma Redpath House\n4 Painsdale Place, Cartlon VIC\n\nFrom Dec 18-24 FavourEconomy will being Residence at Norma Redpath House as part of  Doing Feminism/ Sharing the World curated by Professor Anne Marsh and Caroline Phillips. FavourEconomy Contributors and those interested in participating are invited to join FavourEconomy in residence to engage with the project in more depth. During the residency audience responses and audio favour data will be investigated to provide the basis for a new text-based projection artwork - mentored by Lyndal Jones. This residency will also act as an audio favour receiving hub for additional women and non-binary arts practitioners to record a favour and share it to the project.\n\n\n-------------------------\n\nRESIDENCY WORKSHOPS\n\n:: Feminist principles of the Internet ::\nNancy Mauro-Flude \nMonday 18 Dec 6pm\nhttps://www.facebook.com/events/930387933782653/\n\n:: Feminism x culture :: \nTian Zhang\nOpen discussion exploring the intersections of gender and culture in art practice.\nTuesday 19 Dec 6pm\nhttps://www.facebook.com/events/145488699543348/\n\n:: Julie Dowling in Conversation ::\nSkype panel conversation with FavourEconomy and the public\nTuesday 19 Dec, 7.30 - 8.30pm\nhttps://www.facebook.com/events/462318137495972/\n\n:: Unpaid labour : the correlation between children, women and the arts worker ::\nStella Chen \nWednesday 20 Dec, 6pm - 8pm\nhttps://www.facebook.com/events/569192073430881/\n\n:: Art Talk ::\nFavourEconomy co-leaders Claire Field, Alex Pedley and Bronwyn Treacy in conversation with Lyndal Jones - presented by Doing Feminism / Sharing the World\nThursday 21 Dec 6 - 8pm\nhttps://events.unimelb.edu.au/events/9750-favour-economy\n\n------------\n\nCATALOGUE\n\nFavourEconomy:Stations durational catalogue will develop throughout the exhibition & Doing Feminisms / Sharing the World residency to document events as they occur.\nCatalogue essay by Briony Downes.\n\nFavourEconomy is occurring at a time when we have the greatest numbers of women working in the arts, yet women still do not have commensurate representation in leadership, exhibitions, publications and collections. While there are many systemic issues to be addressed there is one area that can be addressed by this project. We aim to support a culture where women help out other women in order to strengthen the female voice and power in the arts. We posit that our efforts can benefit others and that the more we support one another the easier it will be for women to impact upon the circuit of contemporary art production and dissemination.\n\nFor so many women the path to \u2018success\u2019 in the arts is hazardous. Subsequently the female voice often vanishes from public discourse before being heard. FavourEconomy investigates and presents the lived experiences of a diverse range of female and female identifying practitioners working in the arts today- creating value of a different kind. \n\n----------------\nFavourEconomy is led by Claire Field, Alex Pedley and Bronwyn Treacy", "end_time": "2017-12-24T11:00:00+1100", "name": "FavourEconomy :: Stations + Doing Feminism / Sharing the World", "place": {"name": "George Paton Gallery", "location": {"city": "Melbourne", "country": "Australia", "latitude": -37.796864910531, "longitude": 144.96099472046, "state": "VIC", "street": "Level 2, Union House, University of Melbourne", "zip": "3010"}, "id": "463314207024244"}, "start_time": "2017-12-11T11:00:00+1100", "id": "390311371406751"}, {"description": "Venha participar do nosso \u00faltimo Encontro da Ocupa\u00e7\u00e3o Soror de 2017 com a incr\u00edvel Claudia Ferreira.\nClaudia vem registrando os movimentos feministas desde 1980 at\u00e9 os dias atuais. Fotografias que al\u00e9m de documentar cada fase do movimento, tamb\u00e9m nos brinda com uma bela reflex\u00e3o sobre as mudan\u00e7as das pautas influenciadas pelas diferentes ondas do feminismo.\nVenha conhecer esse lindo trabalho, participar conosco do debate e comemorar o encerramento de mais um ano!\nEntrada gratuita.\n\nCLAUDIA FERREIRA \u2013 Fot\u00f3grafa.  Trabalhou para os jornais Jornal do Brasil, Folha de S\u00e3o Paulo, Correio Brasiliense e para as ag\u00eancias Sipa Press e Cone Sur press. Desde o final da d\u00e9cada de 80 vem documentando os movimentos sociais, principalmente os movimentos de mulheres.  Parte desse trabalho est\u00e1 reunido em seus livros \u201cMarcha das Margaridas\u201d \u2013 Ed. Aeroplano, 2015 e \"Mulheres e Movimentos - Ed. Aeroplano, 2004. Sobre esse tema realizou dez exposi\u00e7\u00f5es individuais nas cidades de Londres, Rio de Janeiro, Porto Alegre, Bras\u00edlia, Salvador e Jo\u00e3o Pessoa e participou de v\u00e1rias coletivas nacionais e internacionais. \u00c9 pesquisadora associada do Programa de P\u00f3s-doutorado em Estudos Culturais, do Programa Avan\u00e7ado de Cultura Contempor\u00e2nea, da Universidade Federal do Rio de Janeiro; e do Laborat\u00f3rio de Hist\u00f3ria Oral e Imagem, da Universidade Federal Fluminense. Atualmente coordena o Banco de Imagens www.memoriaemovimentossociais.com.br composto por fotos de sua autoria, que recebeu, em 2014, o pr\u00eamio Mem\u00f3rias Brasileiras, conferido pelo Instituto Brasileiro de Museus/Minist\u00e9rio da Cultura.", "end_time": "2017-12-19T21:00:00-0200", "name": "Feminismos com Claudia Ferreira", "place": {"name": "Ateli\u00ea Oriente", "location": {"city": "Rio de Janeiro", "country": "Brazil", "latitude": -22.92149, "longitude": -43.17463, "state": "RJ", "street": "Rua do Russel, 300 / 401 - Gl\u00f3ria", "zip": "22210-010"}, "id": "423850334341077"}, "start_time": "2017-12-19T19:00:00-0200", "id": "370541636731413"}, {"description": "1. Feminismos no Brasil: A luta das mulheres por direitos e pela igualdade\n\nAdvogada Claudia Luna \u2013 Presidente do MCTP Movimento Nacional contra o Tr\u00e1fico de Pessoas.\n\n2. Rela\u00e7\u00f5es de G\u00eanero na Am\u00e9rica Latina e no Caribe\n\nProf\u00aa Vicenta Camusso \u2013 Uruguai \u2013 Coordinadora para el Cono Sur de la Red de Mujeres Afro Latinoamericanas Caribe\u00f1as y de la Di\u00e1spora.\n\n3. Escraviza\u00e7\u00e3o e Racismo nas Am\u00e9ricas\n\nProf\u00ba. Dr\u00ba. Jos\u00e9 Oscar Beozzo \u2013 Coordenador Geral do CESEEP.\n\n4. G\u00eanero e Diversidade: \n\n     a) Masculinidade\n\nProf\u00ba Dr\u00ba. Deivison Nkosi \u2013 Universidade Federal de S\u00e3o Paulo, UNIFESP.\n\n       b) Identidade Sexual e de G\u00eanero\n\nProf\u00ba Neon Cunha \u2013 Ativista Transfeminista.\n\n5. Mulheres e Poder\n\nSchuma Schumaher \u2013 Pedagoga \u2013 Coordenadora Executiva da ONG \u2013 Redeh \u2013 Rede de Desenvolvimento Humano.\n\n6. Leitura Feminista da B\u00edblia\n\nProf\u00aa. Ms. Odja Barros \u2013 Biblista e Pastora da Alian\u00e7a de Batistas do Brasil.\n\n7. Mulheres na Cultura e Religiosidade Afro-brasileira\n\nProf\u00aa Dr\u00aa Alessandra Ribeiro \u2013 Universidade de Campinas \u2013 UNICAMP.\n\n8. Mesa de Debate: A representatividade das mulheres em espa\u00e7os de poder\n\nJuliana Cardoso \u2013 Vereadora de S\u00e3o Paulo, SP pelo Partido dos Trabalhadores \u2013 PT\n\nLeci Brand\u00e3o \u2013 Vereadora de S\u00e3o Paulo, SP pelo Partido Comunista do Brasil \u2013\nPC do B\n\nLuiza Erundina \u2013 Deputada Federal de S\u00e3o Paulo pelo Partido Socialismo e Liberdade \u2013 PSOL", "end_time": "2018-02-04T16:00:00-0200", "name": "Feminismo em sociedades racial e socialmente desiguais", "place": {"name": "Ceseep", "location": {"city": "S\u00e3o Paulo", "country": "Brazil", "latitude": -23.55759898677, "longitude": -46.640777868057, "state": "SP", "street": "Av. Brigadeiro Lu\u00eds Ant\u00f4nio, 993, Sala 205", "zip": "01317-001"}, "id": "1422402297988521"}, "start_time": "2018-01-23T12:00:00-0200", "id": "582472758543231"}, {"description": "\u00a1Ven a relajarte con nosotrxs antes de finales! \n\nChill Squad, Cine Itam y He For She ITAM, proyectaremos la pel\u00edcula \"Talentos Ocultos\" y tendremos chocolate caliente y pan dulce para t\u00ed.\nLlevaremos cobijas y sleeping bags para el fr\u00edo, ustedes vengan a disfrutar.\n\n\u00a1Te esperamos este mi\u00e9rcoles 6 de diciembre a las 6:30 p.m. en Plaza Amarilla!", "end_time": "2017-12-06T20:30:00-0600", "name": "Feminism and chill", "place": {"name": "ITAM", "location": {"city": "Mexico City", "country": "Mexico", "latitude": 19.34429, "longitude": -99.20044, "street": "R\u00edo Hondo 1, Colonia Progreso Tizap\u00e1n, Delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n", "zip": "01080"}, "id": "330964280299464"}, "start_time": "2017-12-06T18:30:00-0600", "id": "1665665136818240"}, {"description": "Inwieweit wirk(t)en sich die trotz der behaupteten Objektivit\u00e4t der Naturwissenschaften und Technik f\u00fcr m\u00e4nnliche ForscherInnen geschaffenen Arbeits- und Karrieremuster auf deren Inhalte, Ziele und Methoden aus? K\u00f6nnten andersherum Ergebnisse z. B. der modernen Biologie emanzipatorische Prozesse st\u00e4rken? Auch \u2018Biotechnologische Revolutionen\u2019 stellen neue Herausforderungen dar.\n\nMargarete Maurer, Mehrfachstudien in Biochemie, Philosophie, Soziologie und Geschichte; interdisziplin\u00e4r Forschende und Lehrende; Wien und Bremen\nModeration: Sabine Prokop (VfW)", "end_time": "2018-03-14T22:00:00+0100", "name": "Feminismen diskutieren - Gender Studies in MINT-F\u00e4chern", "place": {"name": "Depot, Breite Gasse 3, 1070 Wien"}, "start_time": "2018-03-14T19:00:00+0100", "id": "523422888010271"}, {"description": "Formation publique MJS : \n\"Feminism is the new art\"\n\nDeux jeunes femmes prennent la parole pour pr\u00e9senter de nouvelles formes de f\u00e9minisme \u00e0 travers l'Art, le Cin\u00e9ma et la Pop culture. \n\nClara Greiner, \u00e9tudiante en master 2 recherches \"Histoire du cin\u00e9ma\" \u00e0 Paris-Sorbonne qui \u00e9tudie \u00ab Le corps f\u00e9minin comme objet artistique et arme militante \u00bb et Alice Durel responsable public du mus\u00e9e \"Collection Lambert\" d'Avignon, auteur de Go, Mediapop, 2017.\n\nSamedi 9 d\u00e9cembre \u00e0 14h\nF\u00e9d\u00e9ration du Parti Socialiste de Meurthe-et-Moselle \n26 Boulevard de l'Europe, Vandoeuvre", "end_time": "2017-12-09T16:00:00+0100", "name": "Feminism is the new Art : formation publique MJS", "place": {"name": "Parti Socialiste Vand\u0153uvre", "location": {"city": "Vandoeuvre-l\u00e8s-Nancy", "country": "France", "latitude": 48.6628113, "longitude": 6.1732302, "street": "23 Boulevard de l'Europe, 54500 Vand\u0153uvre-l\u00e8s-Nancy (6e \u00e9tage)", "zip": "54500"}, "id": "905522512872541"}, "start_time": "2017-12-09T14:00:00+0100", "id": "570324266663054"}, {"description": "En kv\u00e4ll DU inte f\u00e5r missa!\n\nMax Bergander \u00e4r elitidrottsmannen som idag arbetar som V\u00e4rdegrundsutvecklare hos fotbollsklubben AIK. \n\nDen resan som Max har gjort ska Borl\u00e4nge nu f\u00e5 ta del av!\nFr\u00e5n den dagen d\u00e5 medvetenheten om MACHOKULTUREN infann sig och den resa som sedan har gjorts!\n\nMax har sedan 7 \u00e5r tillbaks i tiden skrivit b\u00f6cker och f\u00f6rel\u00e4st om MACHOKULTURER d\u00e4r lovorden och uppenbarelserna har varit m\u00e5nga!\n\nVi m\u00e5ste samtala, diskutera och bli medvetna om MACHOKULTUREN. \n\nD\u00e5 finns det ingen b\u00e4ttre att starta denna vecka med \u00e4n Max Bergander!\n\nMissa inte detta!\n\nPanelen kommer inom de n\u00e4rmsta dagarna att ut\u00f6kas!\n\nVarmt V\u00e4lkomna!", "end_time": "2017-12-11T20:30:00+0100", "name": "Temavecka- Machokulturer & Feminism!", "place": {"name": "Forum Kvarnsveden", "location": {"city": "Borl\u00e4nge", "country": "Sweden", "latitude": 60.51624, "longitude": 15.41485, "street": "Kvarnforsplan 2", "zip": "78466"}, "id": "164676883555292"}, "start_time": "2017-12-11T18:00:00+0100", "id": "1914213978606413"}, {"description": "How does the meaning of \u2018feminism\u2019 change in different contexts and times? And, what can we learn from historical feminist practices? \u201cFeminism\u201d, Yemisi Aribisala writes, \u201ccannot be globally defined because Pangaea broke into pieces 250 million years ago and many wild waters and hazardous bush must be traversed to evangelise my kind of savage. The world is not one.\u201d On the other hand, Science-fiction writer Octavia Butler describes it in terms of the act of writing yourself into the world: \u201cYou got to make your own worlds. You got to write yourself in it.\u201d \n\nHow do we \u2013 women, men, transgender, not-men \u2013 write ourselves into the world? And, how do we unwrite an already written page? How do we imagine a different language, another collective politics from the perspective of feminist practice today? When vulnerable communities continue to be threatened by racism, xenophobia, acts of bullyism, and violence against women, gay and trans-people, we feel the urge to address these and other questions in an attempt to mobilise and develop new feminist politics and practices. \nFor this series of preliminary exercises, our point of departure is the acknowledgement of a deep, and we hope productive, disagreement on the meaning of and the contemporary valence of this term. Perhaps this is already what feminism is about, a form of collective non-alignment.\n\nThrough a series of performative events, talks and workshops, SPEAKING FEMINISMS enacts the multiple histories, struggles, and voices that define \u2018feminism\u2019 as both a practice and a concept.\n\nEvent held in English\nThe eight exercise withinthe series SPEAKING FEMINISM at SAVVY Contemporary is a collaboration of Ifa Galerie Berlin and SAVVY Contemporary.", "end_time": "2018-01-11T22:00:00+0100", "name": "Speaking Feminisms \u2014 8th Exercise with Tracey Rose", "place": {"name": "SAVVY Contemporary", "location": {"city": "Berlin", "country": "Germany", "latitude": 52.546452283368, "longitude": 13.366477489471, "street": "Plantagenstra\u00dfe 31", "zip": "13347"}, "id": "118449498763954"}, "start_time": "2018-01-11T19:00:00+0100", "id": "1445245262285305"}, {"description": "Dans le cadre du partenariat avec l\u2019expo \u00ab Islam, c\u2019est aussi notre histoire \u00bb, Alohanews organise une s\u00e9rie de conf\u00e9rences en lien avec l\u2019islam. Pour la seconde rencontre, nous avons le plaisir de recevoir Malika Hamidi, Docteure en sociologie de l'\u00c9cole des Hautes Etudes en Sciences Sociales (EHESS), \u00e0 Paris. Elle est \u00e9galement l'auteure de diff\u00e9rents livres dont le dernier en date \"Un f\u00e9minisme musulman, et pourquoi pas ?\". Durant la rencontre, il sera question de f\u00e9minisme musulman et de la mani\u00e8re dont ce dernier se d\u00e9ploie dans notre soci\u00e9t\u00e9. \n\nDans le monde musulman comme en Occident, les f\u00e9ministes dites \u00ab la\u00efques \u00bb et \u00ab musulmanes \u00bb s'allient pour trouver des r\u00e9ponses aux probl\u00e8mes li\u00e9s au changement du statut des femmes : elles r\u00e9clament une \u00e9galit\u00e9 entre les genres et s'engagent dans la vie politique, religieuse et culturelle pour faire \u00e9voluer les mentalit\u00e9s \u00e0 partir d'un paradigme islamique. Malika Hamidi raconte ici les fondements th\u00e9oriques et historiques de ce mouvement et sa mise en oeuvre actuelle, en s'appuyant tant sur des textes fondateurs que sur des exemples tir\u00e9s de l'actualit\u00e9. Son message est clair : la femme musulmane peut et doit s'engager dans le combat f\u00e9ministe. \n\nINFOS ET RESERVATIONS\n\nLes places sont limit\u00e9es. N\u2019oubliez pas de r\u00e9server (Nom, Pr\u00e9nom, nombre de places) par mail : alohanews.be@gmail.com\n\nP.A.F 5 euros / 3 euros (etudiants) \n\nLe livre de l\u2019auteure sera disponible le jour de l\u2019\u00e9v\u00e8nement.", "end_time": "2017-12-08T21:00:00+0100", "name": "F\u00e9minisme musulman : on en parle avec Malika Hamidi", "place": {"name": "Espace Vanderborght", "location": {"city": "Brussels", "country": "Belgium", "latitude": 50.84879, "longitude": 4.35577, "street": "Rue de l'Ecuyer, 50", "zip": "1000"}, "id": "1672830372979656"}, "start_time": "2017-12-08T18:45:00+0100", "id": "750987671751750"}, {"description": "In cooperation with the Feminist Library Leipzig \u201e MONAliesA\u201c and Hilke Richter-Harder a new, exciting \u201eProject Group Feminism\u201c will be initiated in Oktober in the ADI.\n\nStarting at the 25th of Oktober 2017 at 7pm we will bi-weekly read and discuss articles on the topics of feminism, sexuality and female role models in a patriarchic society.\n\nWe want to open a group for wo*men who are interested in feminism but have not really found a means by which to become active yet. We plan six meetings, during which we will read texts together and exchange. In the course of this, we want to connect the theorie and our own experiences und use it to reexamine our everyday lives. So, if you want to read cutting edge feminist texts, form an oppinion about them, make contact, connect what you read to your own experiences and get to know thew adi and like-minded wo*men, you are just right! No prior knowledge rtequired.\n\nMeetings will be held wednesdays oin the adi from 7pm to 8:30pm. For every meeting an excerpt of about twenty pages has to be read in advance. For participation, we ask for a binding registration for the whole project on h.richter-harder@posteo.de (max 10 people).\n\nReading circle language: English\n\nTo the same time there will be a reading group in German.\n\nYou will get the first text after enrollment.\n\nFirst text: Roxane Gay - Bad Feminist", "end_time": "2018-01-24T21:30:00+0100", "name": "Reading circle feminism for newcomer in the theme", "place": {"name": "Autodidaktische Initiative", "location": {"city": "Leipzig", "country": "Germany", "latitude": 51.33929, "longitude": 12.3265499, "street": "Georg-Schwarzstr. 19", "zip": "04177"}, "id": "430986233593239"}, "start_time": "2017-10-25T19:00:00+0200", "event_times": [{"id": "122238178489267", "start_time": "2017-10-25T19:00:00+0200", "end_time": "2017-10-25T21:30:00+0200"}, {"id": "122238175155934", "start_time": "2017-12-13T19:00:00+0100", "end_time": "2017-12-13T21:30:00+0100"}, {"id": "122238171822601", "start_time": "2018-01-24T19:00:00+0100", "end_time": "2018-01-24T21:30:00+0100"}, {"id": "122238168489268", "start_time": "2017-11-22T19:00:00+0100", "end_time": "2017-11-22T21:30:00+0100"}, {"id": "122238165155935", "start_time": "2017-11-08T19:00:00+0100", "end_time": "2017-11-08T21:30:00+0100"}, {"id": "122238161822602", "start_time": "2018-01-10T19:00:00+0100", "end_time": "2018-01-10T21:30:00+0100"}], "id": "122238148489270"}, {"description": "Die frauensommerakademie*2018 findet seit 2010 j\u00e4hrlich statt. 2018 findet die frauensommerakademie* vom 19. bis zum 22. Juli in NRW unter dem Titel \"Feminismus bleibt Handarbeit\" statt. Wenn der Zeitgeist sp\u00fcrbar nach rechts r\u00fcckt, f\u00e4llt uns wieder einmal mehr auf, dass Feminismus Kleinstarbeit ist. Wir wollen uns aber nicht damit abfinden, Abwehrk\u00e4mpfe zu f\u00fchren. Wir wollen uns auf dieser frauensommerakademie* gegenseitig ermutigen uns dem Zeitgeist entgegenzustellen.\n\nN\u00e4here Informationen zum Programm und genauen Ablauf werden laufend erg\u00e4nzt.\nDie Anmeldung ist bereits unter www.frauensommerakademie.de m\u00f6glich.\nWir bedanken und ausdr\u00fccklich bei der Rosa-Luxemburg-Stiftung f\u00fcr die F\u00f6rderung der fsa*", "end_time": "2018-07-22T14:00:00+0200", "name": "Feminismus bleibt Handarbeit - frauensommerakademie*2018", "place": {"name": "Europ\u00e4ische Akademie f\u00fcr psychosoziale Gesundheit und Kreativit\u00e4tsf\u00f6rderung", "location": {"city": "H\u00fcckeswagen", "country": "Germany", "latitude": 51.15233, "longitude": 7.37522, "street": "Wefelsen 5", "zip": "42499"}, "id": "216637675021566"}, "start_time": "2018-07-19T15:00:00+0200", "id": "132930740633117"}, {"description": "Wir planen unsere Feminismustage. Unter Anderem Workshops zu \"Alltagssexismus \u2013 Was ist Sexismus?\",  \"Unser Feminismus? Alice Schwarzer & Co.\", \"Marxistischer Feminismus\" & \"Frauen in der Revolution\", \"4-in-1 Perspektive (Frigga Haug)\" usw.\n\nMit spa\u00dfigem \u00dc18-Abendausklang (Nur Frauen) mit paralleler Abendveranstaltung f\u00fcr alle.\n\nAlle Genossinnen und Genossen, Freundinnen und Freunde sowie alle Interessierten sind herzlich eingeladen. SAVE THE DATE!", "end_time": "2018-03-11T14:00:00+0100", "name": "Feminismustage Essen powered by DIE LINKE", "place": {"name": "Heinz Renner Haus, DIE LINKE. Essen", "location": {"city": "Essen", "country": "Germany", "latitude": 51.45698, "located_in": "103393506412798", "longitude": 7.02007, "street": "Severinstr. 1", "zip": "45127"}, "id": "177493255778341"}, "start_time": "2018-03-10T10:00:00+0100", "id": "378634942595399"}, {"description": "-- LET OP: We zitten vol! Je kunt je nog steeds aanmelden, dan kom je op de wachtlijst terecht. Als iemand zich afmeldt of we toch een manier vinden om meer mensen te kunnen hosten ben je dan de eerste! --\n\nDraagt je vriendin een T-shirt met de tekst \u2018feminist\u2019 erop, maar weet je eigenlijk niet zo goed of jij daar ook iets mee moet? Delen je vrienden feministische memes, lees je er steeds vaker krantenstukken over, en heb je het idee dat je iets mist? Klinkt feminisme best tof of juist een beetje eng, maar ben je wel benieuwd wat het nou eigenlijk is en wat jij eraan hebt? Kom naar de masterclass! Tijdens deze masterclass gaan we het gesprek aan over wat feminisme is, waarom het feminisme mannen nodig heeft \u00e9n waarom mannen feminisme nodig hebben.\n\n---\nDeze masterclass is onderdeel van de White Ribbon Campagne.\n\n#MeToo heeft voor eens en voor altijd duidelijk gemaakt hoe immens groot het probleem van (seksueel) geweld tegen vrouwen is, \u00e9n hoe mannen kunnen kunnen bijdragen aan de oplossing. De harde realiteit is dat 45 procent van de volwassen vrouwen in Nederland sinds haar vijftiende te maken heeft gekregen met fysiek of seksueel geweld. Dit geweld wordt in negen van de tien gevallen door mannen gepleegd en wordt vaak ontkend, gebagatelliseerd of goedgepraat. \n\nMet de Nederlandse White Ribbon Campagne wil Emancipator mannen bewust maken dat geweld tegen vrouwen ook in hun omgeving voorkomt, en laten we zien wat zij kunnen doen om bij te dragen aan de oplossing. Wil je weten wat er nog meer gebeurt? Kijk op www.emancipator.nl/stopgeweldtegenvrouwen", "end_time": "2017-12-06T21:30:00+0100", "name": "Masterclass 'Feminisme voor mannen van feministische vrouwen'", "place": {"name": "De Balie", "location": {"city": "Amsterdam", "country": "Netherlands", "latitude": 52.36309, "longitude": 4.88275, "street": "Kleine-Gartmanplantsoen 10", "zip": "1017RR"}, "id": "259613427387423"}, "start_time": "2017-12-06T20:00:00+0100", "id": "355173761608722"}, {"description": "Discuss feminism to the bitter end, in small groups. Let it all out!\n\nJoin a wide spectrum of opinion makers in the discussion: Why is feminism (still today) such an important issue?\nWe are transforming our theatre into a setting for intense dialogue. At several tables, distributed throughout the space, a broad spectrum of respected opinion makers will sit down with you, our honoured audience, to talk about feminism.\n\nHAVE A CONVERSATION WITH\nNozizwe Dube\nMiet Smet\nCollectif Mwanamke\nIda Dequeecker\nEmma-Lee Amponsah\nHana Miletic + Globe Aroma \nRachida Aziz\nAlona Ljubajeva\nCiska Hoet\nMalika Hamidi\nXavier Gorgol\nFrank Van Massenhove\nand more TBC!\n\nPRESENTATION\nMelat Nigussie & Bouchra Lamsyeh \n\nARTISTIC INTERVENTIONS\nSamira Saleh\nIlse Ghekiere\nHana Mileti\u0107 & Globe Aroma\n\n--------------------\n\nGet your FREE TICKET and secure your spot.\n\u261e http://bit.ly/2z8S21P\n\nFeeling privileged? BUY A TICKET - 10 euro\n\u261e http://bit.ly/2z8S21P\n\n\u261e more info\nNL http://beursschouwburg.be/nl/event/149880/new/#!150427\nFR http://beursschouwburg.be/fr/event/149880/new/#!150427\nEN http://beursschouwburg.be/en/event/149880/new/#!150427\n\nIn the framework of THE FUTURE IS FEMINIST.", "end_time": "2017-12-16T23:00:00+0100", "name": "The Big Conversation on feminism", "place": {"name": "Beursschouwburg", "location": {"city": "Brussels", "country": "Belgium", "latitude": 50.848710977329, "longitude": 4.3484401702881, "street": "August Ortsstraat 20 -28", "zip": "1000"}, "id": "153170555781"}, "start_time": "2017-12-16T18:00:00+0100", "id": "2159038300990414"}, {"description": "Welche Konzepte verbergen sich hinter dem oft geschm\u00e4hten Wort \u201eGender\u201c? Woher stammt der Gedanke der geschlechtersensiblen Sprache? Warum sollte Frauen*rechsaktivismus intersektional sein und wie wird er das? \nIn unserer Einf\u00fchrungsvorlesung im Rahmen des Studium generale der TU Dresden wollen wir wissenschaftliche Themengebiete der Geschlechterforschung und aktuelle Frauen*rechtsdebatten in ihren verschiedenen Facetten beleuchten und spannende Referent*innen von Grundlagen und/ oder ihrer eigenen Forschung sprechen lassen. Studierende aller Fachrichtungen soll ein Einblick in die sozialwissenschaftlichen Forschungsfelder rund um das Thema Geschlecht vermittelt werden. \n\nBeim 1. Termin am 19.10.2017 geht es los mit einem einf\u00fchrenden Vortrag von Frau Jana G\u00fcnther (Dozentin TU Dresden, Makrosoziologie) zur Historie von sozialen Bewegungen, Frauenrechten und die Rolle der Suffragetten.\n\nWeiter geht es dann...\n\n2. Termin am 26.10.17 : Black Feminism\t\nReferentin: Sabine Mohamed\n\n3. Termin am  02.11.17:  Konzeptionen von Geschlecht \u2013 Zwischen Sex und Doing-Gender\nReferent: Prof. Dr. Karl Lenz (Mikrosoziologie, TU Dresden)\n\n4. Termin am 09.11.17: entf\u00e4llt wegen Krankheit\nSprache schafft Wirklichkeit\nReferent: Mihael \u0160vitek (Angewandte Linguistik, TU Dresden)\n\n\n5. Termin am 16.11.17: Frauenrechtsverletzungen in globalen Wertsch\u00f6pfungsketten\nReferentin: Ariane Piper (Multiplikatorin f\u00fcr Fairschnitt/ Femnet e.V)\n\n6. Termin am 23.11.17:  \u201eNein hei\u00dft Nein\u201c - Reform des Sexualstrafrechts\nReferentin: Dr. Leonie Steinl (Kommissionsvorsitzende der Strafrechtskommission)\n\n7. Termin am 30.11.17: Frauenbilder auf der Leinwand \u2013 Die Frau im Kino\nReferentin: Dr. Tanja Proki\u0107 (Medienwissenschaft und neuere deutsche Literatur)\n\n8. Termin am 07.12.17: Politik der Prostitution\nReferentin: Prof. Rebecca Pates PhD (Politikwissenschaft, Universit\u00e4t Leipzig)\n\n9. Termin am 14.12.17: Equal Pay \u2013 Frauen am Arbeitsmarkt\nReferentin: Dr. Ina Krause (Makrosoziologie, TU Dresden)\n\nHinweis: der Termin am 04.01.18 entf\u00e4llt  \n\n10. Termin am 11.01.18: Frauen als Richterinnen\nReferentin: Eva Sch\u00fcbel (Bundesrichterin, Deutscher Juristinnenbund)\n\n11. Termin am 18.01.18: Sexismus in der Werbung\nReferentin: Dr. Anne-Laure Garcia (Mikrosoziologie, TU Dresden)\n\n12. Termin am 25.01.18: M\u00e4nnlichkeitsforschung\nReferent: Prof. Dr. Stefan Horlacher (Englische Literaturwissenschaft, TU Dresden)\n\n13. Termin am 01.02.18: Klausur", "end_time": "2018-02-01T20:00:00+0100", "name": "Ringvorlesung - \"Feminismus f\u00fcr alle\"", "place": {"name": "H\u00f6rsaalzentrum Der TU Dresden Raum 401"}, "start_time": "2017-10-19T18:30:00+0200", "event_times": [{"id": "1941274396112714", "start_time": "2018-02-01T18:30:00+0100", "end_time": "2018-02-01T20:00:00+0100"}, {"id": "1941274392779381", "start_time": "2017-10-19T18:30:00+0200", "end_time": "2017-10-19T20:00:00+0200"}, {"id": "1941274389446048", "start_time": "2017-10-26T18:30:00+0200", "end_time": "2017-10-26T20:00:00+0200"}, {"id": "1941274386112715", "start_time": "2017-11-02T18:30:00+0100", "end_time": "2017-11-02T20:00:00+0100"}, {"id": "1941274379446049", "start_time": "2017-11-16T18:30:00+0100", "end_time": "2017-11-16T20:00:00+0100"}, {"id": "1941274376112716", "start_time": "2017-11-23T18:30:00+0100", "end_time": "2017-11-23T20:00:00+0100"}, {"id": "1941274372779383", "start_time": "2017-11-30T18:30:00+0100", "end_time": "2017-11-30T20:00:00+0100"}, {"id": "1941274369446050", "start_time": "2017-12-14T18:30:00+0100", "end_time": "2017-12-14T20:00:00+0100"}, {"id": "1941274366112717", "start_time": "2017-12-21T18:30:00+0100", "end_time": "2017-12-21T20:00:00+0100"}, {"id": "1941274362779384", "start_time": "2017-12-07T18:30:00+0100", "end_time": "2017-12-07T20:00:00+0100"}, {"id": "1941274359446051", "start_time": "2018-01-11T18:30:00+0100", "end_time": "2018-01-11T20:00:00+0100"}, {"id": "1941274356112718", "start_time": "2018-01-04T18:30:00+0100", "end_time": "2018-01-04T20:00:00+0100"}, {"id": "1941274352779385", "start_time": "2018-01-25T18:30:00+0100", "end_time": "2018-01-25T20:00:00+0100"}, {"id": "1941274349446052", "start_time": "2017-12-28T18:30:00+0100", "end_time": "2017-12-28T20:00:00+0100"}, {"id": "1941274346112719", "start_time": "2018-01-18T18:30:00+0100", "end_time": "2018-01-18T20:00:00+0100"}], "id": "1941274339446053"}, {"description": "Borde alla vara feminister? \u00c4r en feministisk politik positivt f\u00f6r Sverige? Har Gr\u00f6n Ungdom eller Ungsvenskarna b\u00e4st j\u00e4mst\u00e4lldhetspolitik? Hur uppn\u00e5s j\u00e4mst\u00e4lldhet? Vilka \u00e5tg\u00e4rder och lagf\u00f6rslag kr\u00e4vs \u2013 och vilka kr\u00e4vs inte? Vad har debatt\u00f6rerna f\u00f6r syn p\u00e5 #MeToo?\n\nUngdomsperspektivet bjuder in Linn\u00e9a Vinge fr\u00e5n Ungsvenskarna (SD) och Hanna Lidstr\u00f6m fr\u00e5n Gr\u00f6n Ungdom till en debatt om feminism och j\u00e4mst\u00e4lldhet. Alla intresserade \u00e4r v\u00e4lkomna!\n\nVILKA?\n\nHanna Lidstr\u00f6m, spr\u00e5kr\u00f6r f\u00f6r feministiska Gr\u00f6n Ungdom debatterar mot Linn\u00e9a Vinge, j\u00e4mst\u00e4lldhetspolitisk talesperson f\u00f6r ickefeministiska Ungsvenskarna (SDU).\n\nVAD?\n\nGr\u00f6n Ungdom respektive Ungsvenskarnas syn p\u00e5 feminism \noch j\u00e4mst\u00e4lldhetspolitik debatteras.\n\nVAR?\n\nStudiefr\u00e4mjandet Stockholm, Norrtullsgatan 12 N. Ca 2 min g\u00e5ngavst\u00e5nd fr\u00e5n Odenplans T-bana. \n\nN\u00c4R? \n\nDen 18:e december kl 18:00. Debatten arrangeras i samarbete med Studiefr\u00e4mjandet.\n\nOM OSS\n\nUngdomsperspektivet \u00e4r en obunden ideell f\u00f6rening f\u00f6r unga med fokus p\u00e5 samh\u00e4llsfr\u00e5gor. V\u00e5r vision \u00e4r att ber\u00f6ra, debattera och diskutera politiska \u00e4mnen med ett ungdomsperspektiv, att bredda ungdomars f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r politik och samh\u00e4lle och erbjuda unga en plattform f\u00f6r yttrandefrihet och debatt \u00f6ver partigr\u00e4nserna. Gilla g\u00e4rna v\u00e5r Facebooksida f\u00f6r att st\u00f6tta verksamheten och f\u00e5 information om kommande debatter!", "end_time": "2017-12-18T19:15:00+0100", "name": "Debatt: Feminism och j\u00e4mst\u00e4lldhet \u2013 Ungsvenskarna vs Gr\u00f6n Ungdom", "place": {"name": "Studiefr\u00e4mjandet Stockholms L\u00e4n", "location": {"city": "Stockholm", "country": "Sweden", "latitude": 59.345149520574, "located_in": "153018144754564", "longitude": 18.049035072327, "street": "Norrtullsgatan 12 N, T-bana Odenpla", "zip": "11327"}, "id": "48246273690"}, "start_time": "2017-12-18T18:00:00+0100", "id": "194247001144469"}, {"description": "F\u00e9minisme et intersectionnalit\u00e9, Afro-f\u00e9ministe labellis\u00e9e ou  femme noire f\u00e9ministe ? les concepts-cl\u00e9s ainsi que diff\u00e9rentes r\u00e9alit\u00e9s qu'ils recouvrent n'auront plus aucun secret pour vous. Un workshop interactif et cr\u00e9atif o\u00f9 des chercheuses et des femmes actives dans le milieu associatif et militant se rencontrent et \u00e9changent en termes de concepts-cl\u00e9s, d'historique et de bonnes pratiques.\nCet \u00e9v\u00e9nement est organis\u00e9 par l'association Bamko. Il fait partie d'une campagne de sensibilisation : D\u00e9colonisation Nationale dans le cadre de la d\u00e9cennie des Afro-descendants.", "end_time": "2017-12-18T21:30:00+0100", "name": "Afro-f\u00e9minisme, au-del\u00e0 du label", "place": {"name": "Pianofabriek Citylab", "location": {"city": "Saint-Gilles", "country": "Belgium", "latitude": 50.82882, "longitude": 4.3426, "street": "Fortstraat 35", "zip": "1060"}, "id": "317665131693049"}, "start_time": "2017-12-18T18:30:00+0100", "id": "128348427871903"}, {"description": "Criaturas de la noche:  Cine, feminismos y disidencias sexuales.\nDocente: Ferm\u00edn Acosta\nMartes 5/12 19 hs y Martes 12/12 19 hs.\n\n\u00bfCu\u00e1l es la historia del cine  contada desde los m\u00e1rgenes insumisos del feminismo y las disidencias sexuales? En este taller intensivo de dos encuentros trabajaremos con aproximaciones feministas y queer a una serie de materiales cinematogr\u00e1ficos que normalmente fueron y son expulsados de las historias del cine con may\u00fascula.\nCine feminista de guerrilla, mutantes lesbianas, alien\u00edgenas bisexuales , brujas insurrectas, adolescentes asesinas, inadaptadxs y punks, putxs voyeuristas,  cine feminista de vanguardia, pornograf\u00eda avant-garde, erotismo extravagante, directoras borradas de la historia del cine; todo esto ir\u00e1 desparr\u00e1mandose por el universo audiovisual que intentaremos mapear y que reuniremos bajo una misma e insistente pregunta: aquella que reclama imaginar otros mundos posibles.\n\n\nSobre el docente:\nFerm\u00edn Acosta es Investigador y docente egresado de la carrera de cine de la Universidad de Buenos Aires. Desde 2012 realiza trabajo de investigaci\u00f3n y archivo en el equipo dirigido por Fernando Davis \u201cMicropol\u00edticas de la desobiencia sexual en el arte\u201d.  Ha publicado y presentado art\u00edculos en congresos nacionales e internacionales vinculados al cruce entre im\u00e1genes, feminismos y disidencias sexuales.  Su trabajo como docente tambi\u00e9n articula problemas vinculados a la pornograf\u00eda.Adem\u00e1s ha mantenido una carrera como docente en la C\u00e1tedra Libre de Pr\u00e1cticas Art\u00edsticas y Pol\u00edticas Sexuales (UNLP),  en el Programa de Actualizaci\u00f3n en Comunicaci\u00f3n, G\u00e9neros y Sexualidades (FSOC-UBA) y en la UNA. Es profesor junto a Mar\u00eda Eugenia Giorgi del Curso de Actualizaci\u00f3n Profesional \"Una lectura feminista y queer de la cultura visual y audiovisual\" (FADU-UBA) donde trabaja el cruce entre Dise\u00f1o, G\u00e9neros y Sexualidades. Actualmente se encuentra finalizando sus estudios de maestr\u00eda en Estudios Literarios Latinoamericanos (UNTREF). Como guionista y realizador, sus trabajos se presentaron en pa\u00edses como Chile, Uruguay, Colombia, Brasil, Cuba, Francia, Croacia y Bulgaria.  Su opera prima documental \"Implantaci\u00f3n\", se estren\u00f3 en el Buenos Aires Festival Internacional de Cine Independiente de 2016.  Ha obtenido las becas Fondo Nacional de las Artes y Beca Fundaci\u00f3n Oxenford.", "end_time": "2017-12-12T22:00:00-0300", "name": "Criaturas de la noche: Cine, feminismos y disidencias sexuales", "place": {"name": "Casa Doblas", "location": {"city": "Buenos Aires", "country": "Argentina", "latitude": -34.620353693233, "longitude": -58.431279659271, "street": "Doblas"}, "id": "1675147986129018"}, "start_time": "2017-12-05T19:00:00-0300", "event_times": [{"id": "673417549712624", "start_time": "2017-12-12T19:00:00-0300", "end_time": "2017-12-12T22:00:00-0300"}, {"id": "673417546379291", "start_time": "2017-12-05T19:00:00-0300", "end_time": "2017-12-05T22:00:00-0300"}], "id": "673417536379292"}, {"description": "No dia 12 de Dezembro o Movimento de Mulheres Olga Benario realizar\u00e1 a ultima reuni\u00e3o desse ano do n\u00facleo que se re\u00fane na UFABC SBC. Essa ser\u00e1 uma reuni\u00e3o aberta, para todas as mulheres que queiram conhecer o olga, aprender mais sobre o Feminismo Classistas e construir as pr\u00f3ximas lutas com a gente! \n\nConvidamos todas as mulheres a participarem da reuni\u00e3o :D\n\nEsperamos voc\u00eas :)", "end_time": "2017-12-13T19:00:00-0200", "name": "O que \u00e9 o feminismo classista?", "place": {"name": "UFABC - S\u00e3o Bernardo", "location": {"city": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "country": "Brazil", "latitude": -23.68267, "longitude": -46.56602, "state": "SP"}, "id": "565644520194579"}, "start_time": "2017-12-13T16:00:00-0200", "id": "972913289513736"}, {"description": "Join Ditmas Art (formerly Salons for Social Justice) for an evening exploring gender and feminism in today\u2019s social climate.  We want your art, poetry, writing, performance art and music!  PM me with what you\u2019d like to present.\n\nAll proceeds will go directly to the Gender Equality Law Center!", "name": "You\u2019re Beautiful When You\u2019re Angry: Gender, Feminism and Art", "place": {"name": "2011 Glenwood Road Brooklyn NY"}, "start_time": "2017-12-16T20:00:00-0500", "id": "370606370033533"}, {"description": "SWMO NOW presents the kickoff event for our brand new series, \"I Just Need Some Space,\" a series for millennial women and by millennial women. Join us in the Story Hour Room of The Library Center for Feminism 101, a safe space for high school and college women to discuss the history and definition of the word feminism. Maybe you aren't sure how you feel about feminism or maybe you have questions about what feminism even means. Do we all hate men and want to burn our bras? We'll answer all those questions and more.\r\n\r\nHear from facilitators Hannah Brashers and Grace Laflen how claiming the word feminist has helped them find their voices. Bring a gal pal, get ready to share your story, and eat some donuts!\ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83d\udc95\ud83c\udf69\r\n\r\nP.S. While this event is specifically for millennial women, women of all ages are welcome to attend.", "end_time": "2017-12-07T20:00:00-0600", "name": "I Just Need Some Space: Feminism 101", "place": {"name": "The Library Center", "location": {"city": "Springfield", "country": "United States", "latitude": 37.1303834, "located_in": "105230004522", "longitude": -93.298315, "state": "MO", "street": "4653 South Campbell Avenue", "zip": "65810"}, "id": "1372209279543938"}, "start_time": "2017-12-07T18:30:00-0600", "id": "131579667505480"}, {"description": "Half november verschijnt het boek 'Vuile lakens' van Ana\u00efs Ertvelde en Heleen Debruyne en afgelopen april verscheen het boek 'Dolle mythes' van Linda Duits. Een perfect moment om eens met z'n allen te gaan zitten en te praten over het feminisme en seksualiteit van vandaag de dag. Zijn we echt zo vrijgevochten als we denken? Tegen welke (seksuele) norm of clich\u00e9 loop jij aan in het dagelijks leven? Hoe willen we dat de toekomst eruit ziet? Kom op zaterdag 9 december luisteren en praten met de drie auteurs!\n\nOver 'Dolle Mythes':\nZure manwijven in tuinbroeken: karikaturen van de Tweede Golf zijn hardnekkig, niet in de minste plaats onder de nieuwe generatie feministen die nu op aan het opstaan is. Zij zetten zich grootmoedig af tegen deze beelden, vaak ongehinderd door enige kennis. Genderstudies heeft echter niet stil gestaan sinds vrouwen zich baas in eigen buik verklaarden. In deze frisse factcheck van het feminisme ontkracht Linda Duits zeven mythes over feminisme. Ze analyseert wat er daadwerkelijk gebeurde in de Tweede Golf en spiegelt dat aan de praktijken van jonge feministen: van Dolle Mina tot Feministen Tegen Wilders, van praatgroepen tot hashtag-activisme. Met humor en veel voorbeelden ontsluit dit boek wetenschappelijke kennis voor iedereen met een mening over man/vrouw-verschillen.\n\nOver 'Vuile Lakens':\nSeks is overal. Op tv, op straat, op social media \u2013 er is geen ontkomen aan. Voortdurend flitsen verstrengelde lijven, suggestieve halfopen monden en seksspeeltjes voorbij. Wij westerlingen moeten dus wel bevrijd zijn, werkelijk vrij in wat we met onze lichamen doen.\nLang geloofden Ana\u00efs Van Ertvelde en Heleen Debruyne dat ook, maar steeds vaker merkten ze dat hun verlangens toch botsten op bestaande normen. Normen die goed verborgen maar daarom des te hardnekkiger zijn.\nIn dit boek leggen Van Ertvelde en Debruyne bloot dat \u2018seksuele vrijheid\u2019 een illusie is. Ze zoeken in de geschiedenis, cultuur en wetenschap en in hun eigen ervaringen naar wat onze lichamen beknot, in de hoop zo de nodeloze schaamte eindelijk voorbij te raken.\n\nOver Linda Duits:\nLinda Duits is sociaalwetenschapper, gespecialiseerd in populaire cultuur. In april 2017 verscheen haar boek Dolle mythes. Een frisse factcheck van feminisme toen en nu. Ze is columnist voor studentenblad Folia en publiceert regelmatig in diverse media, waaronder NRC Handelsblad. Als expert op het gebied van jongeren en media is ze vaak te zien in de pers.\n\nOver Anais van Ertvelde:\nAna\u00efs van Ertvelde (1988) is historica aan de Universiteit van Leiden, waar ze onderzoek doet naar de geschiedenis van sociale bewegingen in relatie tot lichaam, handicap en gender. In november 2016 publiceert ze samen met Heleen Debruyne Vuile lakens. Een hedendaagse visie op seksualiteit Zij maken samen ook een podcast over seks en gender onder dezelfde naam.\n\nOver Heleen Debruyne:\neleen Debruyne (1988) studeerde geschiedenis en journalistiek. Ze werkt bij Radio Klara en schrijft voor onder andere deBuren over kunst en cultuur. Daarnaast onderzoekt ze graag vleselijkheden in Vuile Lakens, een podcast over seks en lichaam die ze samen met Ana\u00efs Van Ertvelde maakt. De plantrekkers is haar romandebuut en verscheen in het voorjaar van 2016.\nIn november 2017 verschijnt het boek Vuile lakens. Een hedendaagse visie op seksualiteit, waarin ze samen met Ana\u00efs Van Ertvelde blootlegt dat 'seksuele vrijheid' een illusie is.", "end_time": "2017-12-09T22:00:00+0100", "name": "Vuile lakens & dolle mythes; over feminisme en seksualiteit", "place": {"name": "Savannah Bay", "location": {"city": "Utrecht", "country": "Netherlands", "latitude": 52.0929, "longitude": 5.11983, "street": "Telingstraat 13", "zip": "3512 GV"}, "id": "328427710542223"}, "start_time": "2017-12-09T20:00:00+0100", "id": "885527648289467"}, {"description": "Una palabra viene recorriendo las calles, las universidades, los buses, las oficinas, las fiestas: FEMINISMO.  \n\nEl movimiento de mujeres ha crecido exponencialmente y muchas deseamos construir espacios, no solo en las redes, sino tambi\u00e9n otros en los que podamos conversar sobre las dudas, cuestionamientos, preguntas y curiosidades que surgen cuando nos enfrentamos a esa palabra. \n\n\u00bf\u00daltimamente se han hecho las siguientes interrogantes?\n\u00bfQu\u00e9 es realmente el feminismo? \n\u00bfTodas las feministas debemos pensar igual?\n\u00bfQu\u00e9 se necesita para ser feminista?\n\u00bfCu\u00e1l deber\u00eda ser la relaci\u00f3n entre los feminismos y ONG's?\n\u00bfY con los Partidos Pol\u00edticos?\n\u00bfC\u00f3mo deber\u00edan abordarse los casos de violencia denunciados entre las mismas feministas?\n\nNosotras tambi\u00e9n nos lo preguntamos y consideramos que las respuestas las deber\u00edamos construir colectivamente sin mayor requisito que el querer conversar y debatir en el marco del respeto. \n\nPor ello, las invitamos este s\u00e1bado 9 de diciembre a las 15:30 al I Encuentro: Feminismos desde cero, para construir desde nuestras experiencias y saberes el feminismo que queremos, desde la simple idea de que nadie tiene la verdad absoluta, menos en nuestra lucha.\n\nLas esperamos en el Jr. San Mart\u00edn N\u00ba 3762 (a la altura de la cuadra 37 de la Av. Per\u00fa), donde se encuentra ubicado el c\u00e1lido Centro Comunal de la 7ma. Zona. Es f\u00e1cil de llegar, \u00a1vengan!\n\n* Por cuestiones de autocuidado, almuerzo y gesti\u00f3n del espacio, les solicitamos que, por favor, llenen este Formulario: https://goo.gl/forms/g3tr8j8TopMLoaTb2\n\n** Encuentro separatista: solo mujeres y personas LGTBIQ.", "end_time": "2017-12-09T20:00:00-0500", "name": "1er Encuentro: Feminismos desde cero", "place": {"name": "Nuevo Centro Comunal 7ma zona SMP", "location": {"city": "San Mart\u00edn de Porres", "country": "Peru", "latitude": -12.0283259, "longitude": -77.0883072, "street": "Jr. San Mart\u00edn 3762", "zip": "Lima 31"}, "id": "1556891091211118"}, "start_time": "2017-12-09T15:00:00-0500", "id": "187733245111379"}, {"description": "Date: 30th November\nTime: 7pm-9pm\nLocation: Meeting Room 2, DSU\n\n-----------------------------------------------------------------\n\nOVERVIEW:\nThis will be our first meeting bringing together college feminism societies, feminism groups like Quirk and feminists together to discuss issues, as well as collaborating on joint campaigns, socials, fundraisers and awareness projects.\n\n-----------------------------------------------------------------\n\nHOW DOES FEMCOMM WORK?\nEach College FemSoc, including IntFemSoc and Quirk have one vote on Committee and can opt out of any policies or proposals. \n\nOpen votes can be requested where students attending are able to vote.\n\nAny student can:\n\u2022 Add a point of discussion onto the agenda\n\u2022 Bring forward a proposal or policy for discussion and to vote\n-----------------------------------------------------------------\n\nAGENDA:\n1) Discussing how FemSocs and students would FemComm to operate:\n-Electing Chair\n-Electing Secretary\n2) Personal safety in Durham: - (Castle Femsoc)\n3) Supporting members: - (Butler FemSoc)\n4) Lad Culture Panel: - (Collingwood FemSoc)\n5) Quirk Zine\n6) Northern Feminism Festival: - (IntFemSoc)", "end_time": "2018-01-24T21:00:00+0000", "name": "FemComm: Durham Inter-College Feminism Committee", "place": {"name": "Durham Students' Union", "location": {"city": "Durham", "country": "United Kingdom", "latitude": 54.773421626694, "longitude": -1.5722167499152, "street": "Dunelm House, New Elvet", "zip": "DH1 3AN"}, "id": "142497359112485"}, "start_time": "2018-01-24T19:00:00+0000", "id": "132417757445749"}, {"description": "L'UNEF et ses partenaires organisent cette ann\u00e9e la deuxi\u00e8me \u00e9dition de la Semaine du F\u00e9minisme ! Au programme, des conf\u00e9rences, des tables rondes, des cin\u00e9-d\u00e9bats, ... ! Venez nombreux/ses !", "end_time": "2017-12-08T18:00:00+0100", "name": "Semaine du F\u00e9minisme", "place": {"name": "Universit\u00e9 de Limoges, Facult\u00e9 des Lettres et des Sciences Humaines", "location": {"city": "Limoges", "country": "France", "latitude": 45.817368909412, "longitude": 1.2304458211765, "street": "39e rue Camille Gu\u00e9rin", "zip": "87036"}, "id": "762694117137207"}, "start_time": "2017-12-04T09:00:00+0100", "id": "734530796743129"}, {"description": "The Dance of Nurture in a Complex World: How biology, gender, and social context shape how we nourish our children  \n\nThe only breastfeeding conference that focuses on the sociocultural, economic, health and political impacts on, and of, women's infant feeding decisions. The BFIC brings together top researchers and policy makers with on-the-ground practitioners in policy, programs, mother-to-mother support, advocacy, communications and the arts.", "end_time": "2018-03-23T20:00:00-0400", "name": "Breastfeeding and Feminism International Conference #BFfem18", "place": {"name": "Sheraton Hotel, Chapel Hill, NC, USA"}, "start_time": "2018-03-21T08:00:00-0400", "event_times": [{"id": "522781118072415", "start_time": "2018-03-23T08:00:00-0400", "end_time": "2018-03-23T20:00:00-0400", "ticket_uri": "http://breastfeedingandfeminism.org/conference-2018/"}, {"id": "522781114739082", "start_time": "2018-03-22T08:00:00-0400", "end_time": "2018-03-22T20:00:00-0400", "ticket_uri": "http://breastfeedingandfeminism.org/conference-2018/"}, {"id": "522781111405749", "start_time": "2018-03-21T08:00:00-0400", "end_time": "2018-03-21T20:00:00-0400", "ticket_uri": "http://breastfeedingandfeminism.org/conference-2018/"}], "id": "522781108072416"}, {"description": "El Foro Feminista Cyl organiza este curso por el que se entregar\u00e1n 0,5 cr\u00e9ditos y/o certificados de asistencia. Las inscripciones  son 10 \u20ac y se realizan hasta el 12 de diciembre de 2017 en el mail > info@forofeministacyl.org\n\nLos contenidos son los siguientes:\n- Crear un espacio de aprendizaje y reflexi\u00f3n sobre la igualdad, aportando claves y estrategias para la interpretaci\u00f3n y la transformaci\u00f3n de la desigualdad que impregna la realidad social\n\u2022\tAnalizar la situaci\u00f3n de las organizaciones feminista en el momento actual\n\u2022\tReconocer la historia del movimiento feminista y sus aportaciones para la transformaci\u00f3n social.\n\u2022\tVisibilizar las aportaciones de las mujeres desde la filosof\u00eda, la historia y en los distintos \u00e1mbitos de la sociedad.\n\u2022\tDise\u00f1ar estrategias colectivas frente el rearme patriarcal.\n\u2022\tConocer el proceso de socializaci\u00f3n de g\u00e9nero y los distintos factores que influyen en el mismo. \n\u2022\tIdentificar y cuestionar los distintos roles y estereotipos de g\u00e9nero que se siguen perviviendo en nuestra \n\u201cEl gasto Social y costes de la desigualdad.\u201d\n\nLas sesiones ser\u00e1s impartidas en la Facultad de Filosof\u00eda y Letras - Universidad de Valladolida (Aula 02) del siguiente modo: \n14 Dic 18:00h\nCristina Almeida Castro. Abogada activista. \u201cEl Feminismo en la actualidad: la denominada Cuarta Ola. Siglo XXI Feminismo posmoderno.\u201d\nMarta \u00c1lvarez Guill\u00e9n. Fil\u00f3sofa activista. \u201cEl Feminismo en Espa\u00f1a. Otros feminismos. Dise\u00f1ar estrategias colectivas frente el rearme patriarcal.\u201d\n\n15 Dic 18:00h\nEsther Torrado Martin-Palomino. Soci\u00f3loga. Profesora Universidad de La Laguna (ULL). \u201cPornograf\u00eda. Prostituci\u00f3n y Trata: Una alianza necesaria para el sistema prostitucional.\u201d\nEnrique D\u00edez Guti\u00e9rrez. Fil\u00f3sofo, Profesor Universidad de Le\u00f3n. \u201cRearme patriarcal y cosificaci\u00f3n de las mujeres. El papel de los hombres.\u201d\n\n16 Dic 10:30h\n\u201cMercantilizaci\u00f3n de los cuerpos de las mujeres: la explotaci\u00f3n reproductiva.\u201d\nMarta Madruga Bajo. Fil\u00f3sofa. Profesora. Asociaci\u00f3n Feminista Flora Trist\u00e1n.\nMar\u00eda Jos\u00e9 Guerra. Fil\u00f3sofa, escritora y te\u00f3rica feminista espa\u00f1ola. Doctora en Filosof\u00eda y Profesora ULL.\nHerminia Su\u00e1rez Mata. Abogada. Asociaci\u00f3n Feminista Flora Trist\u00e1n. \n\n19 Dic 18:00h\nSoledad Murillo de La Vega. Soci\u00f3loga. Profesora Universidad de Salamanca. \u201cEl gasto Social y costes de la desigualdad.\u201d\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n: http://bit.ly/2k0U4KR", "end_time": "2017-12-19T21:00:00+0100", "name": "Curso de Feminismo: Historia, Presente, retos.", "place": {"name": "Facultad de Filosof\u00eda y Letras - Universidad de Valladolid", "location": {"city": "Valladolid", "country": "Spain", "latitude": 41.657708906796, "longitude": -4.7133231798849, "street": "Plaza del Campus Universitario S/N", "zip": "47011"}, "id": "401121089964232"}, "start_time": "2017-12-14T18:00:00+0100", "event_times": [{"id": "1491339734315944", "start_time": "2017-12-14T18:00:00+0100", "end_time": "2017-12-14T21:00:00+0100"}, {"id": "1491339730982611", "start_time": "2017-12-15T18:00:00+0100", "end_time": "2017-12-15T21:00:00+0100"}, {"id": "1482788668504384", "start_time": "2017-12-19T18:00:00+0100", "end_time": "2017-12-19T21:00:00+0100"}, {"id": "1482788661837718", "start_time": "2017-12-16T10:30:00+0100", "end_time": "2017-12-16T13:30:00+0100"}], "id": "1482788658504385"}, {"description": "FEMINISM AND THE FRANKFURT SCHOOL\nInstructor: Ajay Singh Chaudhary\n\nDespite placing an explicit focus on regressive family structures, patriarchy, masculine domination of nature, and repressive sexuality, the first generation of Frankfurt School critical theorists was notoriously a boys\u2019 club. While this certainly reflected historical norms at the time, it is particularly noteworthy as many of the original contributions of Frankfurt School thinkers seem to point at the gendered and sexual nature of domination in modern society. After all, the critique of patriarchy appears in the pages of Dialectic of Enlightenment as often as the critique of capital. While it is unquestionable that women contributed both directly and indirectly to the original Frankfurt School canon ( for example, the often unacknowledged influence of Gretel Adorno), the question of critical theory and feminism is provoked anew by the fact that many of the most salient, provocative, and influential thinkers to engage the Frankfurt School corpus in recent years are female scholars engaged with feminist work like Nancy Fraser, Seyla Benhabib, Susan Buck-Morss, and Angela Davis. What is the relationship between critical theory, gender, and feminism?\n\nIn this class, we will take up this question by reading works by the aforementioned authors and several others. While all of these thinkers are clearly influenced by other traditions as well, why have elements of Frankfurt School critical theory proved so powerful in their hands? How does the canons and concerns of feminism transform critical theory? And how does the legacy of the Frankfurt School look different through the lens of these thinkers?\n\nTo enroll, visit: https://thebrooklyninstitute.com/items/courses/feminism-frankfurt-school/.", "end_time": "2018-02-28T21:30:00-0500", "name": "Brooklyn Institute - Feminism and the Frankfurt School", "place": {"name": "Verso Books", "location": {"city": "Brooklyn", "country": "United States", "latitude": 40.7040999, "longitude": -73.9867, "state": "NY", "street": "20 Jay St, Suite 1010", "zip": "11201"}, "id": "474004316020949"}, "start_time": "2018-02-28T18:30:00-0500", "id": "1228843310549785"}, {"description": "\u00a1OJO! \nFEMINISMO CONCENTRADO \nTe preponemos un Encuentro de Mujeres \nIntensivo Autonomo y Autogestionario para aprender, desaprender y entender con nosotras la Iucha feminista\rconstante e hist\u00f3rica libre de eufemismos y de mediocridad la lucha contra la violencia machista No es pasarela ni\rescalera para el arribismo y las ambiciones de unos cuantos.\rpor eso, este a\u00f1o subimos a la ciudad de El Alto a proponerte un encuentro diferente, lleno de conocimiento\ry de contenidos nuevos con fuerza, densidad y dignidad.\r\nTe esperamos!!! \n\nMayores Informes e Inscripciones en la\nVirgen de les Deseos \nAv.20 de Octubre entre Aspiazu y J.J.Perez \nTel: 2413764", "end_time": "2017-12-09T19:30:00-0400", "name": "Encuentro de Mujeres Trabajadoras (Feminismo Concentrado)", "start_time": "2017-12-09T08:30:00-0400", "id": "1470148493080544"}, {"description": "There are more men than ever joining the feminist movement and engaging in social justice work. Join us for a discussion about how men can be effective allies within the feminist movement. Bring your questions and ideas about men\u2019s place in the movement, how they can be most effective, and anything else you want to talk about.\n\n**Please note** space for this discussion session is limited. Please RSVP to rsvp@calgarycasa.com to secure your spot.\n\nIf space is full priority will be given to individuals who RSVP to the rsvp@calgarycasa.com e-mail.", "end_time": "2017-12-06T20:00:00-0700", "name": "Men In Feminism Discussion Series: You Are What You See", "place": {"name": "Calgary Communities Against Sexual Abuse", "location": {"city": "Calgary", "country": "Canada", "latitude": 51.04725, "located_in": "140064949355767", "longitude": -114.08205, "state": "AB", "street": "Suite 700, 910 7th Ave SW", "zip": "T2P 3N8"}, "id": "26648091257"}, "start_time": "2017-12-06T18:00:00-0700", "id": "128961321105329"}, {"description": "14.12.17 - 18:00 - Cafeleven (Nassestra\u00dfe 11)\n\nBDSM und Feminismus werden sowohl in gesellschaftlichen, als auch feministischen Diskursen oft als Widerspruch betrachtet. Dominante Frauen: Gewaltaus\u00fcbende M\u00e4nnerhasserinnen oder Befriedigungsobjekte submissiver M\u00e4nner? Sich unterordnende Frauen: Opfer, keine (starken) Feministinnen oder \u2013 wie Alice Schwarzer behauptet \u2013 gar Kollaborateurinnen des Patriarchats? Wer sich als BDSMler*in feministisch bet\u00e4tigt, wird h\u00e4ufig mit derartigen Aussagen konfrontiert. \n\nDoch was ist dran, an den bestehenden Bildern \u00fcber (Frauen im) BDSM? Kann ein Ausleben der eigenen Neigungen als Ausdruck eines feministischen Selbstbewusstseins verstanden werden? Ist BDSM ein Spiel von Machtaus\u00fcbung und Unterdr\u00fcckung, oder sind Autonomie und Freiheit der beteiligten Personen nur eine Illusion?\n\nGemeinsam mit drei jungen Frauen, die selbst im BDSM aktiv sind, wollen wir dieses Themenfeld aus unterschiedlichen feministischen Perspektiven beleuchten, eigene Erfahrungen schildern und mit potentiellen Vorurteilen brechen.", "end_time": "2017-12-14T21:00:00+0100", "name": "It works: Feminismus und BDSM", "place": {"name": "Rheinische Friedrich-Wilhelms-Universit\u00e4t Bonn", "location": {"city": "Bonn", "country": "Germany", "latitude": 50.733494701469, "longitude": 7.1022803362787, "street": "Regina-Pacis-Weg 3", "zip": "53113"}, "id": "206965499155"}, "start_time": "2017-12-14T18:00:00+0100", "id": "262171657638789"}, {"description": "Le mercredi 6 d\u00e9cembre, Comac Li\u00e8ge vous invite \u00e0 la deuxi\u00e8me \u00e9dition de la Nuit du F\u00e9minisme.\n\nLa vague de #MeToo et #BalanceTonPorc a envahi la toile depuis plusieurs semaines d\u00e9voilant la face cach\u00e9e de l'iceberg des violences faites aux Femmes.\n\nLes mesures d'aust\u00e9rit\u00e9 du gouvernement sont de plus en plus radicales et ont pour cons\u00e9quence de pr\u00e9cariser la population et en premi\u00e8re ligne les Femmes.\n\nDans ce contexte, Comac Li\u00e8ge vous propose une soir\u00e9e \"Let's Drink and Talk\" durant laquelle nous pourrons discuter ensemble de l'actualit\u00e9 et de l'\u00e9volution de la condition des Femmes, d'hier \u00e0 aujourd'hui.\nExpositions, intervenantes, discussions et d'autres surprises vous seront propos\u00e9es. \ud83c\udf3c \n\nNous esp\u00e9rons vous retrouver nombreuses et nombreux pour ce moment de partage! \ud83d\ude0a \n\nPrix libre.", "end_time": "2017-12-07T00:30:00+0100", "name": "Nuit Du F\u00e9minisme - Comac Li\u00e8ge", "place": {"name": "Rue Du Beau Mur 48"}, "start_time": "2017-12-06T17:30:00+0100", "id": "1488870171167247"}, {"description": "Caf\u00e8 Llibreria Context i l\u2019Escola de Filosofia El Pou\n        us conviden al 5\u00e9 Cicle del CAF\u00c8 FILOS\u00d2FIC \n\nDILLUNS 11 DE DESEMBRE 20,15h:\nFEMINISME(S): \nCom d\u2019iguals hem d\u2019arribar a ser? \n\n\nLes sessions comencen puntualment a les 20,15h\nCoordina i modera: J.M\u00aa Carb\u00f3 (podeu consultar josepmariacarbo.blogspot.com.es)\n\nAportaci\u00f3: 5\u20ac  per sessi\u00f3 (les consumicions es pagaran a part)\nEls qui vulguin continuar la tert\u00falia una vegada acabada la sessi\u00f3, \npoden quedar-se a compartir un pica-pica per nom\u00e9s 10\u20ac.\nM\u00ednim de 5 i m\u00e0xim de 15 participants, agrairem inscripci\u00f3 pr\u00e8via (en persona, al tel\u00e8fon 972 486 390 o via mail a cafecontext@gmail.com)\nEls participants gaudiran tamb\u00e9 d\u2019un 5% de descompte en la compra de llibres", "end_time": "2018-06-11T21:45:00+0200", "name": "Caf\u00e8 filos\u00f2fic 5\u00e9 cicle: Feminisme(s)", "place": {"name": "Context llibreria caf\u00e8", "location": {"city": "Girona", "country": "Spain", "latitude": 41.98891, "longitude": 2.82527, "street": "Pou Rod\u00f3 21", "zip": "17004"}, "id": "161348900577113"}, "start_time": "2017-10-09T20:15:00+0200", "event_times": [{"id": "1309847085791041", "start_time": "2018-06-11T20:15:00+0200", "end_time": "2018-06-11T21:45:00+0200"}, {"id": "1309847082457708", "start_time": "2017-10-09T20:15:00+0200", "end_time": "2017-10-09T21:45:00+0200"}, {"id": "1309847079124375", "start_time": "2017-10-26T20:15:00+0200", "end_time": "2017-10-26T21:45:00+0200"}, {"id": "1309847075791042", "start_time": "2017-11-20T20:15:00+0100", "end_time": "2017-11-20T21:45:00+0100"}, {"id": "1309847072457709", "start_time": "2017-12-11T20:15:00+0100", "end_time": "2017-12-11T21:45:00+0100"}, {"id": "1309847069124376", "start_time": "2018-02-04T12:30:00+0100", "end_time": "2018-02-04T13:45:00+0100"}, {"id": "1309847065791043", "start_time": "2018-02-04T20:15:00+0100", "end_time": "2018-02-04T21:45:00+0100"}, {"id": "1309847062457710", "start_time": "2018-02-12T20:15:00+0100", "end_time": "2018-02-12T21:45:00+0100"}, {"id": "1309847059124377", "start_time": "2018-03-12T20:15:00+0100", "end_time": "2018-03-12T21:45:00+0100"}, {"id": "1309847055791044", "start_time": "2018-04-23T20:15:00+0200", "end_time": "2018-04-23T21:45:00+0200"}, {"id": "1309847052457711", "start_time": "2018-04-09T20:15:00+0200", "end_time": "2018-04-09T21:45:00+0200"}, {"id": "1309847049124378", "start_time": "2018-02-26T20:15:00+0100", "end_time": "2018-02-26T21:45:00+0100"}, {"id": "1309847045791045", "start_time": "2018-05-31T20:15:00+0200", "end_time": "2018-05-31T21:45:00+0200"}], "id": "1309847032457713"}, {"description": "Compa\u00f1eros y compa\u00f1eras! Como movimiento autonomista u Chile queremos invitarlos a nuestra \u00faltima jornada de formaci\u00f3n pol\u00edtica de este a\u00f1o, donde tendremos el gusto de tener en esta oportunidad a Isabel C\u00e1rcamo yLuis Sierra quienes nos hablar\u00e1n \u201cDesde el Socialismo y Feminismo\u201d. Los esperamos este jueves 14 de Diciembre a las 18 hrs en la casa FECh, nos vemos\ud83d\udc9c!", "name": "Jornada de formaci\u00f3n MA Uchile: \u201cDesde el Socialismo y el Feminismo\u201d", "place": {"name": "FECH - Federaci\u00f3n de Estudiantes de la Universidad de Chile", "location": {"city": "Santiago", "country": "Chile", "latitude": -33.441187856279, "longitude": -70.635101058372, "street": "Periodista jos\u00e9 Carrasco Tapia 9", "zip": "8330014"}, "id": "129476138947"}, "start_time": "2017-12-14T18:00:00-0300", "id": "153552878702359"}, {"description": "\ud83c\udf0a Surfeando la 4ta Ola \ud83c\udf0a\nNos preguntamos qu\u00e9 es el feminismo. \u00bfHay un solo feminismo? \u00bfQu\u00e9 son las feminazis? \u00bfEso existe? \u00bfEs lo mismo que el machismo? \u00bfTodes pensamos lo mismo? \nEstas y muchas preguntas m\u00e1s nos van a guiar en la pr\u00f3xima\u2650\n\u2728\ud83c\udf8eCharla Ninja \ud83c\udf8e\u2728\n\u2663Olas feministas. \n\u2663Diferentes feminismos.\n\u2663Historizaci\u00f3n del movimiento.\n\u2663Debates actuales y olor a futuro.\n\n\ud83c\udfad Las Octavas Teatro, cuerpa de teatro itinerante, viene a sumarle \u2653ARTE  ARTE ARTE\u2653 a la noche. \n\n\ud83c\udfb6 Cerramos con AC\u00daSTICO en vivo \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\n\nBuffet feminista para viajar al 32\u00ba Encuentro Nacional de Mujeres - Chaco 2017 \n\n\ud83c\udf56\ud83c\udf7b Barra a precios populares \ud83d\udcb8\n\n\ud83d\udd2e Tarotista a la gorra para que puedas leerte las cartas \ud83c\udfb4\ud83c\udfb4\ud83c\udfb4", "end_time": "2017-12-09T00:00:00-0300", "name": "\u00bfQu\u00e9 es - Y QU\u00c9 NO ES - el Feminismo? Surfeando la 4ta Ola", "place": {"name": "Edificio Municipal Leonardo Favio", "location": {"city": "Avellaneda", "country": "Argentina", "latitude": -34.6604567, "longitude": -58.3558185, "street": "12 de Octubre 463", "zip": "1870"}, "id": "1464617806918498"}, "start_time": "2017-10-06T20:00:00-0300", "event_times": [{"id": "118798048805338", "start_time": "2017-10-06T20:00:00-0300", "end_time": "2017-10-07T00:00:00-0300"}, {"id": "117619982256478", "start_time": "2017-11-03T20:00:00-0300", "end_time": "2017-11-04T00:00:00-0300"}, {"id": "117619975589812", "start_time": "2017-12-08T20:00:00-0300", "end_time": "2017-12-09T00:00:00-0300"}], "id": "117619972256479"}, {"description": "Join UCLA Alumni Affairs Diversity Programs for happy hour at office hours! \n\nWe are excited to announce that the first part of our Professors in the Pub series features Dr. Mishuana Goeman, Associate Professor of Gender Studies, Chair of American Indian Studies Interdepartmental Program and Associate Director of American Indian Studies Research Center at UCLA.\n\nDiversity Programs is grateful for Dr. Goeman for hosting this event and providing an informal discussion on her research involving Native Feminisms. Join us in conversation with Dr. Goeman about Indigenous gender, sexuality and feminist studies and connect with alumni who share similar interests as you.\n\nThis event is open to all to UCLA alumni, students and affiliates. The venue is a 21 and over establishment.\n\nADMISSION\nEarly bird rate: $10.00 before Jan. 15\nGeneral rate: $15 starting Jan. 16\n\nRegistration begins Dec. 1. \n\nPlease RSVP by Monday, January 22, 2018. Space is limited.  \n\nFor event and registration questions, please contact diversity@alumni.ucla.edu.\n\nLearn more: https://alumni.ucla.edu/event/professors-in-the-pub-native-feminisms/\n\n#uclapib", "end_time": "2018-01-23T21:00:00-0800", "name": "Professors in the Pub: Native Feminisms", "place": {"name": "Alley Lounge", "location": {"city": "Culver City", "country": "United States", "latitude": 33.9975, "longitude": -118.4263, "state": "CA", "street": "12223 W Washington Blvd", "zip": "90066"}, "id": "1466682340259141"}, "start_time": "2018-01-23T19:00:00-0800", "id": "1990940804457307"}, {"description": "Join us for conversations aimed to reveal perspectives and shape our identity.", "end_time": "2018-03-13T20:30:00-0400", "name": "DIRT Talk: Women, Feminism, and the Gospel", "place": {"name": "Center4ME", "location": {"city": "Lynchburg", "country": "United States", "latitude": 37.336031513756, "longitude": -79.226239107556, "state": "VA", "street": "1971 University Blvd Montview Student Union, Center for Multicultural Enrichment", "zip": "24515"}, "id": "152220308126265"}, "start_time": "2018-03-13T18:30:00-0400", "id": "142441636352441"}, {"description": "BSA Presidential Event: Sociology and Feminism\n\n\nAre we in an age of new masculinities and femininities? New feminisms? New gender troubles and everyday sexism?\n\nCome and hear an introduction and an update on how sociology analyses gender (the way we are as men and women, how we do our masculinity and/or femininity) and gender inequality. Hear from academics and activists involved in feminism and sociology. Express your own experiences and views.\n\nThe event is for all - with or without prior knowledge - from school-pupil to retired academic.  Come and hear some brief contributions offering informed views on sociologists' and feminists' analysis of gender and gender inequality. Take the opportunity to question, challenge or tell your own stories.\n\nThe panel includes the sociologists:\n\nBrian Heaphy - University of Manchester \nRajan-Rankin - University of Kent\nKaren Ingala-Smith - Counting Dead Women project, Co-founder of Femicide Census (with Women\u2019s Aid) and CEO of  NIA\n\nEvent chaired by the BSA President, Lynn Jamieson.\n\nThe event is free to attend but registration is required.  Please note that the event will be filmed.\n\nMore details: https://www.britsoc.co.uk/events/key-bsa-events/sociology-and-feminism/", "end_time": "2017-12-13T16:30:00+0000", "name": "BSA Presidential Event: Sociology and Feminism", "place": {"name": "National Council for Voluntary Organisations, Society Building, 8 All Saints Street, London N1 9RL"}, "start_time": "2017-12-13T14:00:00+0000", "id": "2000300820251244"}, {"description": "Vous \u00eates travailleur social, enseignant, ou b\u00e9n\u00e9vole engag\u00e9 dans une association et vous souhaitez des cl\u00e9s pour mieux saisir la question du genre en contexte interculturel ? \nNous vous proposons un cycle de formation pour mieux saisir les m\u00e9canismes en \u0153uvre. La formation sera interactive avec en alternance des temps d\u2019apports th\u00e9oriques et d\u2019\u00e9changes en sous-groupes pour consolider les apprentissages.\n\nFormatrice : \nLe\u00efla El Bachiri, Charg\u00e9e de cours \u00e0 l\u2019Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve. Sp\u00e9cialiste des mouvements f\u00e9ministes contemporains dans le monde arabe et musulman.\n\nPAF de 25\u20ac - gratuit pour demandeurs d\u2019emploi, \u00e9tudiants et b\u00e9n\u00e9voles  Inscription \u00e0 l\u2019adresse dakiraasbl@hotmail.com", "end_time": "2017-12-08T16:30:00+0100", "name": "Formation : \"Femmes, f\u00e9minismes et Islam : l'\u00e9galit\u00e9 en question", "place": {"name": "Espace Magh", "location": {"city": "Brussels", "country": "Belgium", "latitude": 50.84353, "longitude": 4.3486399, "street": "Rue du Poin\u00e7on, 17", "zip": "1000"}, "id": "194355313989260"}, "start_time": "2017-12-07T09:00:00+0100", "event_times": [{"id": "891142357727974", "start_time": "2017-12-08T09:00:00+0100", "end_time": "2017-12-08T16:30:00+0100"}, {"id": "891142354394641", "start_time": "2017-12-07T09:00:00+0100", "end_time": "2017-12-07T16:30:00+0100"}], "id": "891142337727976"}], "paging": {"cursors": {"before": "MAZDZD", "after": "NDcZD"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.5/search?access_token=EAACEdEose0cBALWm3tl8S6w6hObjZC66Y1il8PeYccXakcoCZBOP9rByFkJbOqJaKxreqgpDhZCkZC4WipFTUR8I5GbxJDGWrsw5197WYVYPd7pTLnxAunzDdyLk2ZCS26ZCT9dZCsc9WPTrQBYzZAvKUyFY1YyQJ1Wv3hluoWZC7rAhvui8Yy5LugTtMNIKsB9COFjzAQSLJqAZDZD&q=feminism&type=Event&limit=100&after=NDcZD"}}, "Coffee": {"data": [{"end_time": "2017-12-12T19:00:00+0500", "name": "Coffee with WomenX", "place": {"name": "WECREATE Center Pakistan", "location": {"city": "Islamabad", "country": "Pakistan", "latitude": 33.684653092619, "longitude": 72.98825133619, "street": "Select 1 Plaza, 2nd floor, Offices 1-5, F-11 Markaz. On top of Gloria Jeans \u00b7 Islamabad, Pakistan", "zip": "44000"}, "id": "1410872229203283"}, "start_time": "2017-12-12T17:00:00+0500", "id": "130773950943184"}, {"description": "This one day premiere Urban Music Festival has become one of South Africa\u2019s most enjoyed dance events. The third annual Block Party promises to be the best yet, featuring a mix of top local Hip Hop, Gqom and Deep House music.\n\nVenue: Mary Fitzgerald Square, Newtown\nDate: Saturday 16th December\nTime: 2pm - 2am\n\nProhibited items: Cooler Boxes, Cooler Bags, Gazebo's, Camping Chairs and Umbrellas.\n\nNO PASSOUTS allowed!\n\nFully stocked bar within the venue.\nFood court on site catering for all tastes.\nIce will be on sale.\nCash and card facilities on site.\n\nTicket Prices\nGeneral Access - R200\nVIP - R650\n\nAll tickets available via Computicket outlets, Shoprite Checkers and Computicket online ONLY\n\nNo U18's allowed\nRight of Admission Reserved\n\nThis event is powered by Howler. Please load your card on arrival. \n\n#BCBP", "end_time": "2017-12-17T02:00:00+0200", "name": "Black Coffee Block Party", "place": {"name": "Mary Fitzgerald Square", "location": {"city": "Johannesburg", "country": "South Africa", "latitude": -26.2025, "longitude": 28.03138889, "zip": "2001"}, "id": "139096926119334"}, "start_time": "2017-12-16T14:00:00+0200", "id": "1478618518859758"}, {"description": "Where passionate coffee and tea professionals will learn skills, receive education and experience new products, alongside great networking.\n\nCoffee Fest Trade Shows, Education, and Competitions have been at the forefront of the Coffee, Tea, and Specialty Beverage Industry since 1992.\n\nViewed by most as one of the best trade shows produced both nationally and internationally, Coffee Fest is specifically provided for those involved with retailing coffee, tea, and related products. Coffee Fest continues to evolve and stay at the forefront of emerging trends. To date, more than 350,000 have attended and benefited from their time at Coffee Fest.\n\nIf it looks like coffee, smells like coffee, goes well with coffee or is coffee, you will find it at Coffee Fest. Everything under the sun that would be found in an upscale coffee shop, on either side of the counter (including the counter) is found on the exhibition floor at Coffee Fest. The industry leading retail education, training, and workshops are also hosted at our Coffee Fest events!\n\n\nRegistration Info:\n\nEarly Bird Registration Deadline:  Register before February 25th, 2018 for a General Admission price of only $30. After this date, General Admission is $60. \n\nPlease Note: No children under 13 (including infants) are admitted to Coffee Fest.\n\nRegistration Questions? Send us your inquiries to inquiry@coffeefest.com\n\n\n\n\nCoffee Fest Hours:\n\nExhibition Hours\nFriday & Saturday - 12:00pm to 5:00pm\nSunday - 11:00am to 3:00pm \n\nEducational Training\nFriday & Saturday - 8:00am to 5:00pm \nSunday - 8:00am to 4:00pm\n\nOnsite Registration Hours\nFriday & Saturday - 7:00am to 4:30pm\nSunday - 7:30am to 2:00pm\n\nAdditional Event Information: https://www.coffeefest.com/venues/details/coffee-fest-baltimore-2018", "end_time": "2018-03-18T15:00:00-0400", "name": "Coffee Fest Baltimore", "place": {"name": "Baltimore Convention Center", "location": {"city": "Baltimore", "country": "United States", "latitude": 39.285818356722, "longitude": -76.61642074585, "state": "MD", "street": "1 W Pratt Street", "zip": "21201"}, "id": "357840117560468"}, "start_time": "2018-03-16T12:00:00-0400", "id": "101598603814533"}, {"description": "\u00cencep\u00e2nd din 5 noiembrie, lans\u0103m conceptul de \"Books & Coffee\". \n\nTe a\u0219tept\u0103m \u00een fiecare duminic\u0103, de pe la 11:00 p\u00e2n\u0103 la miezul nop\u021bii, s\u0103 te bucuri \u00een lini\u0219te de o carte bun\u0103, al\u0103turi de o b\u0103utur\u0103 cald\u0103.\n\nVom avea p\u00e2n\u0103 la 1000 de c\u0103r\u021bi din care po\u021bi alege.", "end_time": "2017-12-10T23:59:00+0200", "name": "Books & Coffee / Centru", "place": {"name": "Centru", "location": {"city": "Bucharest", "country": "Romania", "latitude": 44.436447740004, "longitude": 26.098524034023, "street": "Calea Victoriei 48 - 50, Pasajul Victoria"}, "id": "936719536436952"}, "start_time": "2017-11-05T11:00:00+0200", "event_times": [{"id": "298516197328804", "start_time": "2017-12-03T11:00:00+0200", "end_time": "2017-12-03T23:59:00+0200"}, {"id": "298516193995471", "start_time": "2017-12-10T11:00:00+0200", "end_time": "2017-12-10T23:59:00+0200"}, {"id": "286678575179233", "start_time": "2017-11-05T11:00:00+0200", "end_time": "2017-11-05T23:59:00+0200"}, {"id": "286678571845900", "start_time": "2017-11-26T11:00:00+0200", "end_time": "2017-11-26T23:59:00+0200"}, {"id": "286678568512567", "start_time": "2017-11-19T11:00:00+0200", "end_time": "2017-11-19T23:59:00+0200"}, {"id": "286678565179234", "start_time": "2017-11-12T11:00:00+0200", "end_time": "2017-11-12T23:59:00+0200"}], "id": "286678558512568"}, {"end_time": "2017-12-12T22:00:00+0700", "name": "Lao Coffee Festival 2017", "place": {"name": "Landmark Mekong Riverside Hotel", "location": {"city": "Vientiane", "country": "Laos", "latitude": 17.943747031271, "longitude": 102.61706829071, "street": "Mekong Riverside Road, Thatkao Village, Sisattanak District"}, "id": "330684143692821"}, "start_time": "2017-12-10T09:00:00+0700", "id": "371313926654115"}, {"description": "With your help, we have been growing with new, exciting vehicles at each and every event! Please share our event page with your fellow gear head friends and hit \"Going\" then click the \"Invite Friends\" tab (highlighted in blue) to ensure everyone is aware of the next meet! As always, we thank each and every one of you for your support!", "end_time": "2018-04-21T11:00:00-0400", "name": "Cars & Coffee - Bluffton / Hilton Head Island", "place": {"name": "1 University Blvd, Okatie, SC 29909-6085, United States"}, "start_time": "2017-09-16T08:00:00-0400", "event_times": [{"id": "899843240162651", "start_time": "2018-01-20T08:00:00-0500", "end_time": "2018-01-20T11:00:00-0500"}, {"id": "899843236829318", "start_time": "2017-09-16T08:00:00-0400", "end_time": "2017-09-16T11:00:00-0400"}, {"id": "899843233495985", "start_time": "2018-04-21T08:00:00-0400", "end_time": "2018-04-21T11:00:00-0400"}, {"id": "899843230162652", "start_time": "2018-03-17T08:00:00-0400", "end_time": "2018-03-17T11:00:00-0400"}, {"id": "899843226829319", "start_time": "2017-10-21T08:00:00-0400", "end_time": "2017-10-21T11:00:00-0400"}, {"id": "899843223495986", "start_time": "2018-02-17T08:00:00-0500", "end_time": "2018-02-17T11:00:00-0500"}, {"id": "899843220162653", "start_time": "2017-12-16T08:00:00-0500", "end_time": "2017-12-16T11:00:00-0500"}, {"id": "899843216829320", "start_time": "2017-11-18T08:00:00-0500", "end_time": "2017-11-18T11:00:00-0500"}], "id": "899843213495987"}, {"description": "Join more than 40 exhibitors as they pour tastings of their finest coffees and teas and introduce you to new and award-winning products!\n\nGet Your Tickets Here - https://www.ticketfly.com/purchase/event/1485882?utm_source=NYCDE\n\nLike The NYC Daily Event List and visit www.NYCDailyEvents.com for more upcoming events!", "end_time": "2019-06-09T14:00:00-0400", "name": "Coffee & Tea Festival NYC Iced", "place": {"name": "Brooklyn Expo Center", "location": {"city": "Brooklyn", "country": "United States", "latitude": 40.728230894061, "longitude": -73.957647127955, "state": "NY", "street": "72 Noble Street", "zip": "11222"}, "id": "827188117292549"}, "start_time": "2019-06-09T11:00:00-0400", "id": "428656807492418"}, {"description": "People who loves cars and coffee gatheirng for great chats and enjoying each others passion for cars", "end_time": "2017-12-17T10:00:00+1030", "name": "Cars and Coffee Unley", "place": {"name": "190 Unley Rd Unley"}, "start_time": "2017-11-19T07:30:00+1030", "event_times": [{"id": "1473746496037079", "start_time": "2017-12-17T07:30:00+1030", "end_time": "2017-12-17T10:00:00+1030"}, {"id": "1473746492703746", "start_time": "2017-11-19T07:30:00+1030", "end_time": "2017-11-19T10:00:00+1030"}], "id": "1473746436037085"}, {"description": "CoffeeCon is the world's first 100% consumer coffee festival featuring tasting floor, top coffee experts, tasting seminars, coffee classes and labs in every brewing method.\r\n\r\nAll tickets include access to the exhibit floor as well as free classes and demos on the day of your ticket (excluding The Special Coffee Tasting Seminar which is limited to 100 seats).\r\n\r\nThe Show Days/Times:\r\n\r\nSaturday, February 3th, 9-4 (Classes 10-3)\r\n\r\nSunday, February 4th, 9-4 (Classes 10-3)\r\n\r\nFAQs\r\n\r\n Age limit to enter the event?\r\n\r\nNope and we are family friendly. Children under 12 may enter for free with an adult. \r\n\r\nWhere can I contact the organiser with any questions?\r\n\r\npatricia@coffee-con.com\r\n\r\nIs my registration/ticket transferrable?\r\n\r\nYes you may purchase tickets for others and give as gifts. \r\n\r\nCan I update my registration information?\r\n\r\nYes on your Eventbrite account. \r\n\r\nDo I have to bring my printed ticket to the event?\r\n\r\nYou may or bring your electronic ticket on your device.\r\n\r\nWhat is the refund policy?\r\n\r\n100% refund up to 7 days before the event. \r\n\r\nThe name on the registration/ticket doesn't match the attendee. Is that okay?\r\n\r\nYes. \r\n\r\nParking/Public Transportation\r\n\r\nParking at the venue is $20 however there are other parking lots nearby and can be found on Parkopedia. Just enter the address, 1933 S. Broadway. For example, Unified Parking Service, Inc. at 1620 S Flower St. is a 10minute walk and parking is $4 for the day. There is also plenty of street parking. The Metro Blue Line is 2 blocks away.", "end_time": "2018-02-04T16:00:00-0800", "name": "CoffeeCon LA 2018", "place": {"name": "The Reef", "location": {"city": "Los Angeles", "country": "United States", "latitude": 34.0312448, "longitude": -118.2665321, "state": "CA", "street": "1933 S. Broadway", "zip": "90007"}, "id": "140869493210271"}, "start_time": "2018-02-03T09:00:00-0800", "id": "139293923491358"}, {"description": "Bu y\u0131l \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fcs\u00fc d\u00fczenlenen, T\u00fcrkiye\u2019nin en keyifli etkinli\u011fi olma \u00f6zelli\u011fine sahip Coffee Carnaval bu kez Eski\u015fehir'de...\n\n\"Kat\u0131l\u0131mc\u0131lar\u0131n\u0131n hayatlar\u0131nda mutlu bir an yaratmay\u0131 ama\u00e7layan Karnaval bu g\u00fcne kadar 17.000 ki\u015fiyi iyi kahve ve iyi m\u00fczikle bulu\u015fturmay\u0131 ba\u015fard\u0131.\n\n9-10 Aral\u0131k 2017 tarihleri aras\u0131nda Eski\u015fehir\u2019de ger\u00e7ekle\u015ftirilecek festivalde; kaliteli kahvenin kokusu, Eski\u015fehir\u2019in enerjik dokusuyla birle\u015ferek keyiflerden keyiflere s\u00fcr\u00fckleyecek. D\u00fcnyan\u0131n farkl\u0131 \u00fclkelerinden gelen kahve \u00e7ekirdeklerinin son t\u00fcketiciye ula\u015fma ser\u00fcveni, Coffee Carnaval\u2018\u0131n \"\u0130yi Kahveyi, \u0130yi M\u00fczikle, Do\u011fru Yerde\" bulu\u015fturma amac\u0131yla, geleneksel hale gelen e\u011flenceli ve showlarla dolu ortam\u0131nda ger\u00e7ekle\u015fecek.\n\n\u015eehri, geleneksel T\u00fcrk Kahvesi lezzet \u00f6nc\u00fcleri ve \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc dalga nitelikli kahve ak\u0131m\u0131n\u0131n en iyi temsilcileri ile bulu\u015fturmaya devam edecek.\n\n\u0130yi m\u00fczi\u011fi ruhunuzda hissederken, iki g\u00fcn boyunca \u00fccretsiz olarak sunulacak nitelikli T\u00fcrk ve d\u00fcnya kahveleri farkl\u0131 aromalarla damak tad\u0131n\u0131zda \u015f\u00f6len havas\u0131 ya\u015fatacak. En iyi Blues Gruplar\u0131 performanslar\u0131 ile kahve severlere e\u015flik ederken, triolar ve alt gruplar Karnaval alan\u0131na renk katmaya devam edecek.\n\n\u00dccretsiz ger\u00e7ekle\u015ftirilen seminerler ve workshop\u2019larda; kahve \u00e7ekirdeklerinden tutun da kahvenin demlenme maceras\u0131na kadar bir \u00e7ok bilgiyi \u015eampiyon Baristalardan ve sekt\u00f6r\u00fcn duayenlerinden bizzat \u00f6\u011frenme \u015fans\u0131n\u0131z olacak. \n\nKarnaval; kahve \u00fcreticilerden, zincir d\u00fckkanlara, ev i\u00e7i t\u00fcketime hatta haz\u0131rlama/sunum ekipmanlar\u0131na kadar t\u00fcm sekt\u00f6r\u00fc kahve tutkunlar\u0131 i\u00e7in bir araya getirecek.\n\nSadece iki g\u00fcn s\u00fcrecek olan, kahvenin vazge\u00e7ilmez par\u00e7as\u0131 Coffee Carnaval\u2019da yerinizi ay\u0131rtmay\u0131 unutmay\u0131n.\"\n\nBilete dahil hizmetler, Festivalde neler olacak?\n\u2022 \u00dccretsiz ve s\u0131n\u0131rs\u0131z T\u00fcrk Kahvesi, D\u00fcnya Kahveleri, 3. Dalga Kahveleri\n\u2022 \u00dccretsiz Konser ve m\u00fczik dinletileri\n\u2022 \u015eampiyon Baristalardan ve Kahve duayenlerinden \u00dccretsiz At\u00f6lye \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 ve Seminerler\n\u2022 Sanat k\u00f6\u015feleri, sergi alanlar\u0131", "end_time": "2017-12-10T20:00:00+0300", "name": "Coffee Carnaval Blues Session", "place": {"name": "Anadolu \u00dcniversitesi", "location": {"city": "Eskisehir", "country": "Turkey", "latitude": 39.79571, "longitude": 30.5, "zip": "26470"}, "id": "273460526433160"}, "start_time": "2017-12-09T11:00:00+0300", "id": "2376946529196290"}, {"description": "***FREE EVENT*** Bring your camera \ud83c\udfa5 and take as pics as you want with The Real Santa from 11am-2pm ... Merry Christmas!!! \ud83c\udf84\ud83c\udf81", "end_time": "2017-12-16T14:00:00-0500", "name": "Santa, Coffee and Donuts!!", "place": {"name": "Fiona's Coffee Bar & Bakery Downtown Willoughby", "location": {"city": "Willoughby", "country": "United States", "latitude": 41.63986, "longitude": -81.40688, "state": "OH", "street": "4148 Erie Street", "zip": "44094"}, "id": "1077758552249487"}, "start_time": "2017-12-16T11:00:00-0500", "id": "187028738513604"}, {"description": "Bu y\u0131l \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fcs\u00fc d\u00fczenlenen, T\u00fcrkiye\u2019nin en keyifli etkinli\u011fi olma \u00f6zelli\u011fine sahip Coffee Carnaval bu kez Eski\u015fehir'de...\n\n\"Kat\u0131l\u0131mc\u0131lar\u0131n\u0131n hayatlar\u0131nda mutlu bir an yaratmay\u0131 ama\u00e7layan Karnaval bu g\u00fcne kadar  17.000 ki\u015fiyi iyi kahve ve iyi m\u00fczikle bulu\u015fturmay\u0131 ba\u015fard\u0131.\n\n9-10 Aral\u0131k 2017 tarihleri aras\u0131nda Eski\u015fehir\u2019de ger\u00e7ekle\u015ftirilecek festivalde; kaliteli kahvenin kokusu, Eski\u015fehir\u2019in enerjik dokusuyla birle\u015ferek keyiflerden keyiflere s\u00fcr\u00fckleyecek. D\u00fcnyan\u0131n farkl\u0131 \u00fclkelerinden gelen kahve \u00e7ekirdeklerinin son t\u00fcketiciye ula\u015fma ser\u00fcveni, Coffee Carnaval\u2018\u0131n \"\u0130yi Kahveyi, \u0130yi M\u00fczikle, Do\u011fru Yerde\" bulu\u015fturma amac\u0131yla, geleneksel hale gelen e\u011flenceli ve showlarla dolu ortam\u0131nda ger\u00e7ekle\u015fecek.\n\n\u015eehri, geleneksel T\u00fcrk Kahvesi lezzet \u00f6nc\u00fcleri ve \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc dalga nitelikli kahve ak\u0131m\u0131n\u0131n en iyi temsilcileri ile bulu\u015fturmaya devam edecek.\n\n\u0130yi m\u00fczi\u011fi ruhunuzda hissederken, iki g\u00fcn boyunca \u00fccretsiz olarak sunulacak nitelikli T\u00fcrk ve d\u00fcnya kahveleri farkl\u0131 aromalarla damak tad\u0131n\u0131zda \u015f\u00f6len havas\u0131 ya\u015fatacak. En iyi Blues Gruplar\u0131 performanslar\u0131 ile kahve severlere e\u015flik ederken, triolar ve alt gruplar Karnaval alan\u0131na renk katmaya devam edecek.\n\n\u00dccretsiz ger\u00e7ekle\u015ftirilen seminerler ve workshop\u2019larda; kahve \u00e7ekirdeklerinden tutun da kahvenin demlenme maceras\u0131na kadar bir \u00e7ok bilgiyi \u015eampiyon Baristalardan ve sekt\u00f6r\u00fcn duayenlerinden bizzat \u00f6\u011frenme \u015fans\u0131n\u0131z olacak. \n\nKarnaval; kahve \u00fcreticilerden, zincir d\u00fckkanlara, ev i\u00e7i t\u00fcketime hatta haz\u0131rlama/sunum ekipmanlar\u0131na kadar t\u00fcm sekt\u00f6r\u00fc kahve tutkunlar\u0131 i\u00e7in bir araya getirecek.\n\nSadece iki g\u00fcn s\u00fcrecek olan, kahvenin vazge\u00e7ilmez par\u00e7as\u0131 Coffee Carnaval\u2019da yerinizi ay\u0131rtmay\u0131 unutmay\u0131n.\"\n\nBilete dahil hizmetler, Festivalde neler olacak?\n\u2022    \u00dccretsiz ve s\u0131n\u0131rs\u0131z T\u00fcrk Kahvesi, D\u00fcnya Kahveleri, 3. Dalga Kahveleri\n\u2022    \u00dccretsiz Konser ve m\u00fczik dinletileri\n\u2022    \u015eampiyon Baristalardan ve Kahve duayenlerinden \u00dccretsiz At\u00f6lye \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 ve Seminerler\n\u2022    Sanat k\u00f6\u015feleri, sergi alanlar\u0131", "end_time": "2017-12-10T20:00:00+0300", "name": "Coffee Carnaval Blues Session - Eski\u015fehir", "place": {"name": "Anadolu \u00dcniversitesi, 26555 Eski\u015fehir, T\u00fcrkiye"}, "start_time": "2017-12-09T11:00:00+0300", "id": "1808474399193363"}, {"description": "EL EVENTO M\u00c1S ESPERADO POR LOS AMANTES DEL CAF\u00c9 Y EL CHOCOLATE\n\nCOFFEE & CHOCOLATE EXPO - PUERTO RICO 2017\nVen con toda tu familia a degustar lo mejor de la industria en la exhibici\u00f3n m\u00e1s grande de caf\u00e9 y chocolate en el Caribe. El 28 y 29 de octubre de 11:00 am a 6:00 pm, en el Centro de Convenciones de Puerto Rico. \n\nDisfruta de sobre 160 exhibidores, en los cuales tendr\u00e1s la oportunidad de realizar degustaciones de caf\u00e9s, chocolates, t\u00e9, entre otros productos complementarios. Adem\u00e1s, exhibiciones de baristas, bartenders, el Chef Showcase d\u00f3nde reconocidos chefs preparar\u00e1n diferentes platos integrando el caf\u00e9 y chocolate en sus recetas, el Coffee & Chocolate Academy con talleres y conferencias, artesan\u00edas, pabell\u00f3n de entretenimiento para ni\u00f1os y muchas sorpresas\n\nAdem\u00e1s, los asistentes al Evento tendr\u00e1n la oportunidad participar como jueces y votar para seleccionar el mejor caf\u00e9 y chocolate dentro de las marcas participantes \u201cThe Best Coffee & The Best Chocolate \u2013 People\u2019s Choice Award\u201d, como tambi\u00e9n, podr\u00e1n ser jurado de la deliciosa competencia de esculturas de chocolate \u201cChocolate Challenge\u201d para seleccionar su obra favorita.\n\nBoletos VIP PreVenta Especial* $17.00 + IVU (Reg. $35.00) >>> http://bit.ly/2u1IYbb\n\nBoletos Generales $8.00 + IVU  >>> http://bit.ly/2u1wtwi\n- Menores de 12 a\u00f1os entran libre de costo.\n\n**Coffee & Chocolate Academy**\nSi quieres aprender a\u00fan m\u00e1s sobre la industria de caf\u00e9 y chocolate, mira los cursos y talleres que tenemos disponibles como parte del Coffee & Chocolate Academy:\n*Todos los cursos y talleres incluyen la entrada al evento, sin costo adicional.\n\nCurso: \u00bfC\u00f3mo establecer un \u201cCoffee Shop\u201d ? + Panel de la industria\nM\u00e1s info >>> www.coffeeandchocolateexpo.com\n\nPara preguntas sobre exhibidores, auspicios, cursos o informaci\u00f3n general: 787-568-7646 | hello@cubegroupevents.com | www.coffeeandchocolateexpo.com\n\nPara boletos: www.coffeeandchocolateexpo.com | www.prtickets.com\n\n**Chef Showcase**\nEn la tarima principal del Evento contaremos con una diversidad de chef locales, baristas y bartenders creando recetas utilizando como base el caf\u00e9 y el chocolate.\n\n**Kids Pavilion**\n\u00c1rea exclusiva para ni\u00f1os de todas las edades en donde encontrar\u00e1n un sin n\u00famero de atracciones para su entretenimiento.\n\n**Campeonato Nacional de Baristas de Puerto Rico**\nEn esta competencia se selecciona al Barista que representar\u00e1 a Puerto Rico en el World Barista Championship y el World Latte Art Championship.\n\nPara preguntas o informaci\u00f3n adicional se puede comunicar al Tel.: 787-568-7646 | hello@cubegroupevents.com", "end_time": "2018-03-11T18:00:00-0400", "name": "Coffee & Chocolate Expo - Puerto Rico", "place": {"name": "Centro de Convenciones de Puerto Rico", "location": {"city": "San Juan", "country": "Puerto Rico", "latitude": 18.453874351399, "longitude": -66.091808625318, "street": "100 Convention Boulevard", "zip": "00907"}, "id": "149386968434985"}, "start_time": "2018-03-10T11:00:00-0400", "id": "1919216681682344"}, {"description": "Please Share!!!\n\nMyleStone Entertainment & FM Events \nPresent\nBRING BACK BLACK COFFEE HOMECOMING\n\nFt: Black Coffee.\nDJ Kabila\nKwesta Dakar \nBlack Motion \nDJ PH\nThebe \nSun-EL\nDj 101\nZola Nombona \n\nand many more.. \n\nDate: 21st December. \n\nVENUE:  Mthatha Country Club \n\nEntry: R150 GENERAL/R550 VIP @Computicket \n& R200 General/R650 VIP @THE GATE.\n\nPROUDLY SPONSORED BY ZIBELE CONSTRUCTION & BP NORWOOD.\n\n#UngathiAwuvanga\n#Mthatha\n#SaveTheDate\n#BringBackBlackCoffeeHomeComing.", "end_time": "2017-12-22T06:00:00+0200", "name": "Black Coffee Home Coming 2017", "place": {"name": "Mthatha Country Club", "location": {"city": "Umtata", "country": "South Africa", "latitude": -31.5870574994, "longitude": 28.776472746048, "street": "36 Delville Road", "zip": "5100"}, "id": "272693899410049"}, "start_time": "2017-12-21T12:00:00+0200", "id": "281374432354799"}, {"description": "We're so excited to bring you another year of a campus favorite tradition - Christmas Coffeehouse! Get your early bird tickets while you can - seats are RESERVED this year!", "end_time": "2017-12-10T01:30:00-0500", "name": "Christmas Coffeehouse: Snow Place Like Home", "place": {"name": "Student Activities", "location": {"city": "Lynchburg", "country": "United States", "latitude": 37.35028, "longitude": -79.17909, "state": "VA", "street": "1971 University Blvd", "zip": "24502"}, "id": "101831715869"}, "start_time": "2017-12-09T23:30:00-0500", "id": "1499312736813086"}, {"description": "It\u2019s already time for another show, and this one will be an extra special one! Join Cars and Coffee Austin for one last time at The Oasis, as the 2018 season will be held at our new home at Concordia University Texas.\n\nSunday December 10, 2017 we will be hosting the CENTRAL TEXAS FOOD BANK program. This month will follow along the same guidelines as every other show except not only will we accept the normal $5 donation, but we will also accept canned/dry food donations as your entry donation. If you'd like, you can donate both cash and food goods!\n\nMost commonly requested food items:\nCanned chicken breast or tuna\nCanned low sodium vegetables\nBrown rice\nDry pinto beans\nPeanut butter\nCanned fruit in its own juice (no sugar added)\nNon-fat dry milk powder\n100% whole grain cereal\nOR whichever dry/canned food items you wish to donate\n\nCome out and see what cool cars we have here in the central Texas area while supporting a great cause this holiday season. See y\u2019all there!!", "end_time": "2017-12-10T13:00:00-0600", "name": "Cars and Coffee Austin December 2017 Show", "place": {"name": "Cars and Coffee Austin", "location": {"city": "Austin", "country": "United States", "latitude": 30.405086211064, "longitude": -97.872882231445, "state": "TX", "street": "6550 Comanche Trl", "zip": "78732"}, "id": "137201569767384"}, "start_time": "2017-12-10T09:00:00-0600", "id": "149805632313887"}, {"description": "Exclusive Motorcars in conjunction with the city of Malibu, is please to host the official Malibu Cars and Coffee. Our dates are on the 2nd and 4th Sundays of every month from 7am-8:30am. Southern California's top enthusiasts will enjoy beautiful drive down the coast to meet at Malibu Bluffs Park, to enjoy a coffee while admiring some of the worlds finest automobiles at an unbeatable location.\nMalibucarsandcoffee.com", "end_time": "2017-12-10T08:30:00-0800", "name": "Malibu Cars and Coffee 12/10/17", "place": {"name": "Malibu Cars and Coffee", "location": {"city": "Malibu", "country": "United States", "latitude": 34.034213614706, "longitude": -118.70351441647, "state": "CA", "street": "24250 Pacific Coast Hwy", "zip": "90265"}, "id": "148082995362375"}, "start_time": "2017-12-10T07:00:00-0800", "id": "163315337604623"}, {"description": "Experience Martha Washington's famous hospitality with a holiday flair during this unique event!\n\nVisit with Martha Washington and her granddaughter, Mrs. Peter, while they discuss the foods and desserts that were served during the holidays at Mount Vernon. Enjoy a piece of Martha Washington's Great Cake and coffee while listening to holiday music by our resident fifer, Don Francisco. The event concludes with a Q&A session and a photo opportunity with the ladies. Afterwards, guests are invited to tour the Mansion and estate.", "end_time": "2017-12-09T15:00:00-0500", "name": "Holiday Coffee and Dessert with Martha Washington", "place": {"name": "George Washington's Mount Vernon", "location": {"city": "Mount Vernon", "country": "United States", "latitude": 38.7112382, "longitude": -77.0874372, "state": "VA", "street": "3200 Mount Vernon Memorial Highway", "zip": "22309"}, "id": "50786013821"}, "start_time": "2017-12-09T14:00:00-0500", "id": "257799958075958"}, {"description": "Join us for our monthly Cars and Coffee event sponsored by , Go-C Graphics \n\n\n\nTo create a fun and safe atmosphere for the entire family and maintain a positive relationship with the community, we ask:\nNo burnouts\nNo speeding\nNo street racing\nPlease be mindful of animals and small children attending the event while driving and revving your engines.\nPlease dress family friendly\nFriendly dogs on a leash welcome\nOrlando Cars and Coffee and affiliates are not liable", "end_time": "2017-12-10T10:00:00-0500", "name": "December Cars and Coffee", "place": {"name": "Orlando Cars & Coffee", "location": {"city": "Winter Park", "country": "United States", "latitude": 28.60408, "located_in": "113176695742", "longitude": -81.30599, "state": "FL", "street": "495 N Semoran Blvd", "zip": "32792"}, "id": "561344043931631"}, "start_time": "2017-12-10T08:00:00-0500", "id": "181788738964625"}, {"description": "Please be respectful of our hosts and their neighbors. Speeding, revving, etc will not be tolerated. Please park at the east end of the lot away from shoppers and only take 1 spot. Thanks and enjoy.", "end_time": "2018-01-13T09:30:00-0700", "name": "Cars & Coffee - Jan 13", "place": {"name": "Tucson Cars & Coffee", "location": {"city": "Tucson", "country": "United States", "latitude": 32.324213749118, "longitude": -110.93062421123, "state": "AZ", "street": "2805 E Skyline Dr", "zip": "85718"}, "id": "103951542981254"}, "start_time": "2018-01-13T07:00:00-0700", "id": "1930652430532649"}, {"description": "The 3rd annual SF Coffee Festival: an immersive coffee experience", "end_time": "2018-11-03T15:30:00-0700", "name": "San Francisco Coffee Festival 2018", "place": {"name": "Dogpatch Studios", "location": {"city": "San Francisco", "country": "United States", "latitude": 37.75985, "longitude": -122.38925, "state": "CA", "street": "991 Tennessee St", "zip": "94107"}, "id": "1385606518354046"}, "start_time": "2018-11-03T09:00:00-0700", "id": "1804898429731664"}, {"description": "Tickets - https://www.ticketfly.com/purchase/event/1485882?utm_source=NYCDE\n\nJoin more than 40 exhibitors as they pour tastings of their finest coffees and teas and introduce you to new and award-winning products.\n\nVisit and Bookmark www.NYCDailyEvents.com to stay up to date on upcoming events, tickets, and info!\n\nLike The NYC Daily Event List and visit www.NYCDailyEvents.com for more upcoming events.", "end_time": "2019-06-09T14:00:00-0400", "name": "NYC Coffee & Tea Events", "place": {"name": "New York, NY", "location": {"city": "New York", "country": "United States", "latitude": 40.7142, "longitude": -74.0064, "state": "NY"}, "id": "108424279189115"}, "start_time": "2019-06-09T11:00:00-0400", "id": "528081300915087"}, {"description": "Following a 2017 residency in Ibiza, international DJ and producer Black Coffee has announced a show at The Troxy in London on Saturday 27th January. \n\nGet tickets now: \nhttp://metropolism.uk/Fi7mLX", "end_time": "2018-01-28T06:00:00+0000", "name": "Black Coffee | Troxy, London", "place": {"name": "Troxy", "location": {"city": "London", "country": "United Kingdom", "latitude": 51.512823206502, "longitude": -0.043941358606813, "street": "490 Commercial Road", "zip": "E1 0HX"}, "id": "154872151197294"}, "start_time": "2018-01-27T22:00:00+0000", "id": "277042666153523"}, {"description": "Herzlich Willkommen zur 4. Ausgabe des Vienna Coffee Festivals! \u2615\ufe0f\n\n- Ausstellung\n- Vortr\u00e4ge\n- Workshops\n- Verkostungen\n\n\u2026alles rund um den Kaffee!\n\n\nDu trinkst gerne wirklich guten Kaffee oder suchst gar die perfekte Kaffeemaschine f\u00fcr dein Zuhause oder deinen Gastronomiebetrieb? Egal was du rund um das Thema Kaffee suchst, hier bist du definitiv richtig!\n\nKomm\u2018 zum Vienna Coffee Festival 2018 in der Ottakringer Brauerei mit \u00fcber 80 Ausstellern aus aller Welt. Erlebe vor Ort Verkostungen und Vortr\u00e4ge & Workshops, erlerne die authentische Zubereitung von Espresso und Filterkaffee, Spezialit\u00e4tenkaffe oder entdecke Latte Art, Vending und vieles mehr f\u00fcr dich \u2013 Home-Baristas sowie Gastronomie sind hier genau richtig.\n\nAls weitere Highlights wird euch am Wochenende die \u00d6sterreichische Baristameisterschaften der SCA Austria geboten und f\u00fcr alle Partytiger unter euch, gibt es freitags die Welcome-Party und samstags die Hasta Barista \u2013 Party. Zu Guter Letzt, wenn vor lauter Koffein der Hunger kommt, kann man sich in unserem Food-Corner mit gro\u00dfer Vielfalt st\u00e4rken. \n\nVorbeischauen auf eine, oder gleich f\u00fcnf Tassen Kaffee lohnt sich auf jeden Fall! \n\n\n\u2615\ufe0f Coffeetime \u2615\ufe0f\nFreitag, 12.1. - 14:00 bis 20:00 Uhr \nSamstag, 13.1. \u2013 10:00 bis 20:00 Uhr \nSonntag, 14.1. \u2013 10:00 bis 18:00 Uhr \n\n\ud83d\udc83 Hasta Barista-Party \ud83d\udc83\nSamstag, 13.1. \u2013 ab 20:00 Uhr", "end_time": "2018-01-14T17:00:00+0100", "name": "Vienna Coffee Festival 2018", "place": {"name": "Ottakringer Brauerei", "location": {"city": "Vienna", "country": "Austria", "latitude": 48.212550795062, "longitude": 16.324425317701, "street": "Ottakringer Platz 1", "zip": "1160"}, "id": "52083695329"}, "start_time": "2018-01-12T14:00:00+0100", "id": "1914680938784690"}, {"description": "NEXT EVENT: Saturday the 9th of December 2017\n\nCars and Coffee Melbourne is held on the Second Saturday of the month EVERY month at our new location at Hi Voltage Karts (25 Business Park Drive, Ravenhall 3023)\n\n**we also have street parking and warehouse car park next to the venue**\n\n\nTime: 9am to 1pm\n\nAttractions on the day:\n- Access to High Voltage Karts (pricing will be announced prior to event)\n- Jim Brown Cypriot Food Truck (pricing & food available will be announced prior to event)\n- Photographers\n- Car Company Stalls\n- Raffles\n- Coffee\n\nEFTPOS NOW AVAILABLE\n\nFemale & Male Toilet's available.\n\n** $5 entry (donated to the Luke Batty Foundation) & that will also give you 2 raffle tickets to the store holder raffle**\n\n**CARS & COFFEE STICKERS WILL BE AVAILABLE FOR $5 EACH**\nall donations go to The Luke Batty Foundation\n\n**UNDER NO CIRCUMSTANCES, NO ALCOHOL IS TO BE PRESENT AT THE EVENT (you will be escorted from the event)**\n\n**WE DO NOT TOLERATE ANY HOONING BEHAVIOUR IN OR AROUND THE EVENT (police will be called and given your rego number)**\n\nPLEASE NO REVVING OF ENGINES", "end_time": "2017-12-09T13:00:00+1100", "name": "Cars & Coffee Melbourne December Event", "place": {"name": "25 Business Park Dr, Ravenhall VIC 3023, Australia"}, "start_time": "2017-12-09T09:00:00+1100", "id": "361073084318915"}, {"description": "Autoglym Australia \npresents\nCustom Cars and Coffee WA \u2013DECEMBER END OF YEAR MEGA MEET\n\nTHIS ONE WILL BE HUGE!!!!\n\nSATURDAY DECEMBER 16th \u2013 PERTH MOTORPLEX\n\n*********LATE Arvo Time Slot**********\n5 Hr Meet 2.00pm-7.00pm \nDrag Racing starts 3pm\n\nWe are super excited to work with the Perth Motorplex crew and offer Cars and Coffee entrants at our December meet to chance to put your machine to test and run it down the quarter mile. \nSo grab the family for Late Arvo cruise to the Perth Motorplex- Kwinana to join vehicles from all era\u2019s. Come and check out Perth's most beautiful Muscle Cars, Vintage, Classics, Street Machines, Hotrods, Exotics , Euro, Jap and Bikes for a end of year meet that will include Drag Racing, Music and Food.\n\nWe are seeking vendors for stalls/displays, contact me on customcarsandcoffeewa@gmail.com\n\n$10 per Car\n$10walk in Spectators/ Bikes/ Family unit- Kids Free                                                           $30 to go Drag Racing\n\nCC&C is arguably WA's most unique high octane coffee get together, for now at a new High-Octane hangout, the Perth Motorplex. Bring a chair or a blanket and sit down with Friends and Family and have a lazy Saturday Arvo checking out Perth\u2019s sweetest Street Machines, Hotrods and Bikes. \n\nDrag Racing will be open to any Car or Bike that meets the minimum criteria the same as Wednesday night street drags.\nThe track will be fully prepped and the timing will be operational.\n\nThis is the chance to settle those scores with your mates or satisfy that urge you may have always had to give drag racing a go. You will get multiple runs throughout the afternoon.\n\nWe will have more details out in the next week, however we will be having a normal 5hr Cars and Coffee meet, with music, food vans, sponsor/vendor displays, and a few things for the kids to do, as well as 4 hrs of drag racing to watch or you if you like have a go for yourself.\n\nWe have tried to keep the cost down as low as possible, I think we have come up with a fair price to encourage the whole family to come down and enjoy 5 hrs of automotive candy. Cost will be $10 for all cars/bikes as usual to enter into Cars and Coffee, Spectators will be $10 each, Kids free. Drag racing will be an extra $30 per Car/Driver/Bike.\n\nWe are set to have an awesome meet.\n\nMinimum requirements for drag racing will be confirmed this week but are:\nCars;\n-Pass safety check (Brakes/Steering/Neutral safety switch operational/Tyres in good Cond etc.)\n-Min 3-point lap seat belt \n-Radiator overflow\n- No loose items in car\nDriver:\n- Long Sleeves/pants/socks/enclosed shoes\n- Helmet showing the AS/NZS 1698 standard\nBike riders: \n- Full face Helmet showing the AS/NZS 1698 standard\n- Riding attire Jacket/long pants including boots that cover the ankle(no sneakers)\n\n\nExtra Catering vans brought in for this meet so there will be plenty of food, drinks and hot coffee for you to enjoy. We will have some jumpy castles for the kids and a DJ pumping music\n\nIf you have friends that hang around in the Vintage, Veteran, Classic, Hotrod, Exotic car or bike scene, encourage them to come for a run. It\u2019s all about the cars!!\n\nVehicles open to Vintage/Classics cars and bikes, Kustoms, Street Machines, Muscle cars, Lowriders, JDM, Hot Rods and Exotics. Come down for an informal chat about all things Cars/Bikes over a Coffee\nWe don't care wether its modified, stock, lowered, lifted or vehicles from any age. \nCars & Coffee Perth are High Octane Coffee Meets are run by Enthusiasts for Enthusiasts keeping the car culture alive\n\nNO Burnouts, chirpies or enthusiastic acceleration in and around the venue!!!\nPolice will be in attendance\n\nTools and antisocial behaviour will not be tolerated!!\nPlease drive responsibly...Your passion; lifestyle and hobby are on show.\n\nLook forward to seeing you at the Plex\n\nJason and Eleissa\n\nPhoto Credit Ashleigh Peake\nwww.facebook.com/pg/creativefleirephotography", "end_time": "2017-12-16T19:00:00+0800", "name": "Cars and Coffee Perth-December End of Year Mega Meet", "place": {"name": "Perth Motorplex", "location": {"city": "Kwinana Beach", "country": "Australia", "latitude": -32.209540547286, "longitude": 115.78905755322, "state": "WA", "street": "Anketell Road", "zip": "6168"}, "id": "82152725385"}, "start_time": "2017-12-16T14:00:00+0800", "id": "1858515291129011"}, {"description": "Laadukasta kahvia juhlistetaan nelj\u00e4tt\u00e4 kertaa Pohjois-Euroopan suurimmilla kahvifestivaaleilla Helsingin Kaapelitehtaalla 20.-22.4.2018.\n(INFO IN ENGLISH BELOW)\n\nKev\u00e4\u00e4n kuumimmassa tapahtumassa maistellaan laadukkaita kahveja eri puolilta maailmaa yhdell\u00e4 lipulla.\n\nTapahtumassa valitaan vuoden kahvi (suodatin ja espresso) sek\u00e4 yleis\u00f6 \u00e4\u00e4nest\u00e4\u00e4 Suomen parhaan paahtimon ja kahvilan.\n\nVuoden 2018 festareilla puhutaan erityisesti siit\u00e4, miten kahvin kasvualue vaikuttaa makuun ja miten eri maiden kahvilajikkeet eroavat toisistaan. Miss\u00e4 olosuhteissa kahvimarja kasvaa ja mitk\u00e4 asiat vaikuttavat makuun?\n\nUutuutena festareilla lanseerataan my\u00f6s makuparibrunssi!\n\nTapahtumassa oppii kaiken kahvista, muun muassa valmistamaan kahvia erilaisilla menetelmill\u00e4, tunnistamaan makuvivahteita ja makupareja sek\u00e4 huoltamaan ja puhdistamaan laitteita. Lis\u00e4ksi voit seurata, kuinka raakapapuja paahdetaan.\n\nKokop\u00e4iv\u00e4lippujen lis\u00e4ksi tapahtumaan myyd\u00e4\u00e4n viime kerrasta tuttuja sessiolippuja (aamup\u00e4iv\u00e4- ja iltap\u00e4iv\u00e4lippuja) lauantaille ja sunnuntaille.\n\nFestivaaleilla saa vinkkej\u00e4 kahvihetkien parantamiseen baristoilta ja muilta ammattilaisilta. Festivaalitunnelmaa luovat my\u00f6s DJ:t, kahvidrinkit, herkut ja esiintyj\u00e4t.\n\nPssst. Tapahtumassa my\u00f6s salateehuone...\n\nNettisivut: www.helsinkicoffeefestival.com\n\nThe biggest coffee festival in the Nordics, Helsinki Coffee Festival is here to stay!\n\nJoin the coffee revolution in Finland and learn everything about coffee on 20-22.4.2018 at the Cable Factory, Helsinki.\n\nAt the festival it's possible to test different coffees and coffee equipment as well as learn from the baristas at the stands and coffee labs how to make quality coffee at home. Other programme include panel discussions, as well as coffee brunch!\n\nThe filter coffee and espresso of the year will be chosen at the festival as well as the best coffee shop and roastery in Finland, which is voted by the audience.\n\nThe festival atmosphere is created by the hottest DJs, tasty coffee drinks, delicacies and other interesting programme.\n\nWebsite: www.helsinkicoffeefestival.com", "end_time": "2018-04-22T18:30:00+0300", "name": "Helsinki Coffee Festival 2018", "place": {"name": "Helsinki Coffee Festival", "location": {"city": "Helsinki", "country": "Finland", "latitude": 60.16189, "longitude": 24.90414, "street": "Kaapelitehdas, Tallberginkatu 1", "zip": "00180"}, "id": "300182116818444"}, "start_time": "2018-04-20T10:00:00+0300", "id": "170472076843819"}, {"description": "^^^Click the Ticket Link above for Tickets & More Info.\n\nWilliamsburg is always buzzing, but its buzz is about to get amplified when coffee enthusiasts pour into Villain for the NYC Craft Coffee Festival, the official kickoff to NYC Coffee Week. Discover unique beans and flavor profiles at this immersive coffee culture experience, as you sample from among 20 specially curated roasters and coffee shops. While you sip, savor and snack, you'll be entertained by live performers who are every bit as funky and eclectic as the venue.\n\nDownload our FREE App at the link below to have all of NYC's Events in your pocket, accessible to you at all times - https://play.google.com/store/apps/details?id=com.wNYCDailyEvents_4036559\n\nVisit and Bookmark www.NYCDailyEvents.com and www.NYCConcertGuide.com to stay up to date on upcoming events, tickets, and info!", "end_time": "2023-09-30T16:30:00-0400", "name": "NYC Craft Coffee Festival", "place": {"name": "Villain 50 N 3rd StBrooklyn, NY 11249"}, "start_time": "2023-09-30T10:00:00-0400", "id": "273614302973787"}, {"description": "Every Saturday between Thanksgiving and Christmas, get a FREE photo with Santa, plus gifts and craft kits for the kids at Elevate Coffee Company.", "end_time": "2017-12-23T13:00:00-0700", "name": "Santa Saturday's at Elevate Coffee Co.", "place": {"name": "The Shops at Norterra", "location": {"city": "Phoenix", "country": "United States", "latitude": 33.714807612233, "longitude": -112.11209305067, "state": "AZ", "street": "2460 W Happy Valley Rd", "zip": "85085"}, "id": "130377757017173"}, "start_time": "2017-11-25T11:00:00-0700", "event_times": [{"id": "128610711090008", "start_time": "2017-12-16T11:00:00-0700", "end_time": "2017-12-16T13:00:00-0700"}, {"id": "128610707756675", "start_time": "2017-11-25T11:00:00-0700", "end_time": "2017-11-25T13:00:00-0700"}, {"id": "128610704423342", "start_time": "2017-12-09T11:00:00-0700", "end_time": "2017-12-09T13:00:00-0700"}, {"id": "128610701090009", "start_time": "2017-12-23T11:00:00-0700", "end_time": "2017-12-23T13:00:00-0700"}, {"id": "128610697756676", "start_time": "2017-12-02T11:00:00-0700", "end_time": "2017-12-02T13:00:00-0700"}], "id": "128610694423343"}, {"description": "Williamsburg is always buzzing, but its buzz is about to get amplified when coffee enthusiasts pour into Villain for the NYC Craft Coffee Festival, the official kickoff to NYC Coffee Week. Discover unique beans and flavor profiles at this immersive coffee culture experience, as you sample from among 20 specially curated roasters and coffee shops. While you sip, savor and snack, you'll be entertained by live performers who are every bit as funky and eclectic as the venue.\n\nLike Date Spots NYC for more date spots & ideas!\nSubscribe to the email list at www.NYCDailyEvents.com for free weekly updates of events, things to do, and other exciting happenings in the New York City area!", "end_time": "2023-09-30T16:30:00-0400", "name": "NYC Craft Coffee Festival", "place": {"name": "New York, NY", "location": {"city": "New York", "country": "United States", "latitude": 40.7142, "longitude": -74.0064, "state": "NY"}, "id": "108424279189115"}, "start_time": "2023-09-30T09:00:00-0400", "id": "914985545303804"}, {"description": "Visit the only show dedicated to Coffee & Tea in the Middle East from 14th -16th December 2017.", "end_time": "2017-12-16T21:00:00+0400", "name": "Dubai International Coffee & Tea Festival 2017", "place": {"name": "Dubai World Trade Centre", "location": {"city": "Dubai", "country": "United Arab Emirates", "latitude": 25.225583333333, "longitude": 55.288769444444, "street": "Sheikh Zayed Road"}, "id": "135024199865527"}, "start_time": "2017-12-14T10:00:00+0400", "id": "1382356328544338"}, {"description": "We've postponed this event until possibly Winter of 2018. While several vendors were ready to go, many other vendors need more time to prepare staff and products to attend. We want to be sure our inaugural event is a success!\n\nThe Chattanooga Coffee Festival will bring together the fantastic roasters and coffee brewers and coffee shops in our region for a morning of tasting and learning and experiencing our eclectic and high-quality coffee scene in and around our region. \n\nIf you love coffee, you will LOVE this festival.\n\nProceeds benefit the Chattanooga Autism Center,  a 501(c)3 not-for-profit organization and a parent/advocate-driven center providing lifespan support and services for people with autism spectrum disorders and for their families. The center also serves as an advocacy resource and builds awareness about autism in our region.", "end_time": "2018-03-10T12:30:00-0500", "name": "Inaugural Chattanooga Coffee Festival", "place": {"name": "Chattanooga Convention Center", "location": {"city": "Chattanooga", "country": "United States", "latitude": 35.04224212004, "longitude": -85.312905494516, "state": "TN", "street": "1 Carter Plaza", "zip": "37402"}, "id": "164403120291181"}, "start_time": "2018-03-10T09:30:00-0500", "id": "1818605335088717"}, {"description": "TSG OPEN Entrepreneur Breakfast Meetup for Hipsters, Hackers & Hustlers.\n\nLast Breakfast meetup for 2017. \nJoin everyone at the Engine room. For Coffee, Eggs and Bacon and Good Conversation...why not go some pancakes? \n\nAgenda (relaxed)\n7.15am Arrival - Order & pay for your breakfast at the counter.\n7.30am Current Events - What's happening in the TSG scene, news from the Local, State and Federal level. Funding, Grants, Coworking, Accelerators, Pitch Competitions. Open to all attendees to contribute content and news.\n8.00am Open Floor - What are your working on? What do you need? Wins? Questions, Helpful Hints & Tips, Co-Founder dating. \n8.30am Depart or stay on and network with those who wish to remain.\n\nConversations across the morning could cover such varied topics as \n\nWhat's been going on lately in your business\nStartup Weekend Toowoomba - Global Startup Weekend\nWiRE Women in Regional Rural & Remote Enterprise\nNew Business Models\nNew Technologies in business\nNew Businesses around town.\nAdvance Queensland Programmes\nRegional Innovation, Hubs, Coworking\nUber, SpaceX, Google, Microsoft, Robotics, Design, eCommerce, Drones.\n\nOr it could be about any other topic you could think of.\n\nSee you there...from 7.15am. Hipsters, Hackers & Hustlers, Startups, Entrepreneurs, Freelancers, Internal Innovation Labs, Innovators, Business owners, anyone with an interest in Innovation, Startups, Entrepreneurship & Coworking.\n\nCheers,\n\nDavid & Joy\nStartup Toowoomba\nCanvas Coworking", "end_time": "2017-12-12T09:00:00+1000", "name": "OPEN Coffee Meetup for Entrepreneurs, Innovative Business Owners", "place": {"name": "Engine Room Cafe", "location": {"city": "Toowoomba", "country": "Australia", "latitude": -27.55697, "longitude": 151.9508899, "state": "QLD", "street": "1 Railway Street", "zip": "4350"}, "id": "104355029607381"}, "start_time": "2017-12-12T07:15:00+1000", "id": "100391294086346"}, {"description": "Between 500 and 600 vintage cars, classic cars, muscle cars, hot rods, exotics, supercars, sports cars, pick ups, off roaders and motor cycles.", "end_time": "2017-12-16T11:00:00-0800", "name": "South OC Cars and Coffee Dec 16 Meet", "place": {"name": "Outlets at San Clemente", "location": {"city": "San Clemente", "country": "United States", "latitude": 33.43795938698, "longitude": -117.62846946716, "state": "CA", "street": "101 West Avenida Vista Hermosa", "zip": "92672"}, "id": "430044200529664"}, "start_time": "2017-12-16T09:00:00-0800", "id": "109825799711799"}, {"description": "\u57fc\u7389\u770c\u5ddd\u8d8a\u5e02\u3067\u7b2c\u4e00\u56de\u76ee\u5ddd\u8d8a\u30b3\u30fc\u30d2\u30fc\u30d5\u30a7\u30b9\u30c6\u30a3\u30d0\u30eb\u958b\u50ac\u6c7a\u5b9a\u26612017\u5e7412\u67089\u65e5(\u571f)\u306810 \u65e5(\u65e5)\u306e2\u65e5\u9593\u3001\u5ddd\u8d8a\u304c\u7f8e\u5473\u3057\u3044\u30b3\u30fc\u30d2\u30fc\u3067\u6ea2\u308c\u307e\u3059\uff01\u958b\u50ac\u5834\u6240\u306f\u5c0f\u6c5f\u6238\u5ddd\u8d8a\u306e\u89b3\u5149\u30a8\u30ea\u30a2\u306e\u5165\u53e3\u306b\u4f4d\u7f6e\u3059\u308b\u7531\u7dd2\u3042\u308b\u304a\u5bfa\u3001\u84ee\u99a8\u5bfa\u3002\u5883\u5185\u306b\u65e5\u672c\u5168\u56fd\u304b\u3089\u9078\u308a\u3059\u3050\u308a\u306e\u30b3\u30fc\u30d2\u30fc\u30b7\u30e7\u30c3\u30d7\u304c\u5927\u96c6\u5408\u3057\u307e\u3059\uff01", "end_time": "2017-12-10T16:00:00+0900", "name": "Kawagoe Coffee Festival", "place": {"name": "\u84ee\u99a8\u5bfa", "location": {"city": "Kawagoe-shi", "country": "Japan", "latitude": 35.919492097486, "longitude": 139.48248163899, "state": "Saitama", "street": "\u9023\u96c0\u753a7-1", "zip": "350-0066"}, "id": "107098802683325"}, "start_time": "2017-12-09T10:00:00+0900", "event_times": [{"id": "120694085287903", "start_time": "2017-12-10T10:00:00+0900", "end_time": "2017-12-10T16:00:00+0900"}, {"id": "120694081954570", "start_time": "2017-12-09T10:00:00+0900", "end_time": "2017-12-09T16:00:00+0900"}], "id": "120694078621237"}, {"description": "Hyv\u00e4t Kolon ja taiteen yst\u00e4v\u00e4t! \n\nOn aika j\u00e4lleen juoda kahvia ja piirt\u00e4\u00e4 kysytyss\u00e4 ja tyk\u00e4tyss\u00e4 el\u00e4v\u00e4n mallin piirt\u00e4misen Drink & Draw-illassa! \n\nTapahtumassa piirret\u00e4\u00e4n el\u00e4v\u00e4\u00e4 mallia, ja hyv\u00e4 kahvi, kyn\u00e4n liikkeet paperilla sek\u00e4 virtaava soittolista tekev\u00e4t kokemuksesta meditatiivisen. Jokainen piirustus on uniikki ja l\u00e4hestymistapa vapaamuotoinen.\n\nAikaisempaa kokemusta et tarvitse, ja paikan p\u00e4\u00e4lt\u00e4 voi lainata piirustusv\u00e4lineit\u00e4. Ilta kest\u00e4\u00e4 muutaman tunnin jolloin voit pys\u00e4hty\u00e4 kahvin ja paperin \u00e4\u00e4relle sinulle sopivan hetken verran. \n\nTapahtuma on ilmainen, ja voit varata pient\u00e4 rahaa mukaan kolehtiin jolla kiitet\u00e4\u00e4n mallia.\n\nPian n\u00e4hd\u00e4\u00e4n Pengerkadulla! Tule, ja anna Kolon pit\u00e4\u00e4 sinusta huolta.\n\nTerveisin,\n\nDrink&Draw em\u00e4nn\u00e4t Salla ja Fredrika", "end_time": "2017-12-07T20:00:00+0200", "name": "Drink Coffee & Draw vol. 10", "place": {"name": "Kolo", "location": {"city": "Helsinki", "country": "Finland", "latitude": 60.18396, "longitude": 24.95742, "street": "Pengerkatu 9", "zip": "00530"}, "id": "1288611104499724"}, "start_time": "2017-12-07T18:00:00+0200", "id": "281842428994545"}, {"description": "Cars and Coffee will be held at NOLA Motorsports Park on Sat Dec 16 9am-12pm in the karting paddock.   \n\nThe Karting Center will be open and will have $15 heats from 10am to 12pm.\n\nNODrft will be hosting their drifting event on the skidpad (https://www.facebook.com/NODRFT/).\n\nMembers of the Marine Corps will be on site collected unopened toys for Toys for Tots.   Bring an unopened toy or a $20 cash donation and get to do a parade lap on the road course.   These will be low speed laps behind a pace car.   We did this last year and had an overwhelming show of generosity and would like to do it again!", "end_time": "2017-12-16T12:00:00-0600", "name": "Cars and Coffee at NOLA Motorsports Park (Dec 16, 2017)", "place": {"name": "NOLA Motorsports Park", "location": {"city": "Avondale", "country": "United States", "latitude": 29.887610752032, "longitude": -90.193374563525, "state": "LA", "street": "11075 Nicolle Blvd", "zip": "70094"}, "id": "112269237071"}, "start_time": "2017-12-16T09:00:00-0600", "id": "121964748520499"}, {"description": "You are probably following Meddy Bear for a while now, hopefully enjoying what we do, how about meeting the founder and the team?  Dr Hanna Nawatha will be there in person to meet you and answer all your questions. \n\nWe will go out together, talk and have fun, it will be a good opportunity to meet new friends from the medical field!! \n \nCan't wait to see you all!!", "end_time": "2018-05-04T21:00:00+0300", "name": "A coffee with the Founder of Meddy Bear", "start_time": "2018-05-04T18:00:00+0300", "id": "140984133066310"}, {"description": "Cars & Coffee Monaco at 10:00 AM at Op\u00e9ra de Monte-Carlo, followed by a lunch at 1:00 PM at Caf\u00e9 de Paris.\nMenu is made of starter + main + water + coffee + parking: \u20ac70.\nSpace is limited so please confirm your entry ASAP to carsandcoffeemonaco@gmail.com.\n\nLe rendez-vous Cars & Coffee Monaco aura lieu \u00e0 10h00 \u00e0 l'Op\u00e9ra de Monte-Carlo, suivi d'un d\u00e9jeuner \u00e0 13h00 au Caf\u00e9 de Paris.\nLe menu est \u00e0 \u20ac70 avec entr\u00e9e + plat + eau + caf\u00e9 + parking.\nL'espace \u00e9tant limit\u00e9, merci de confirmer votre pr\u00e9sence au plus t\u00f4t \u00e0 carsandcoffeemonaco@gmail.com.", "end_time": "2017-12-10T13:00:00+0100", "name": "Cars & Coffee Monaco #15", "place": {"name": "Op\u00e9ra de Monte-Carlo", "location": {"city": "Monte-Carlo", "country": "Monaco", "latitude": 43.73886, "longitude": 7.428481, "zip": "98000"}, "id": "1424002457834628"}, "start_time": "2017-12-10T10:00:00+0100", "id": "126873311282888"}, {"description": "The cool weather is here and so is another edition of Automotive Addicts Cars & Coffee. Get in gear to come check out the largest cruise-in auto show in North Florida from 7am until 10am!\n\nThis month we will welcome Toys For Tots with several Marines in attendance to collect new, unwrapped toys. Be sure to participate in this season of giving for those less fortunate! \n\nAs usual, Cars & Coffee is a FREE event for everyone! \nThe show runs from 7am until 10am.\n\nBathrooms are located inside of the mall through the food court entrance and will all be open at 8am.\n\nChick-Fil-A will open at 7am and will serve chicken minis, hashbrowns, biscuits, COFFEE, oj, and apple juice.\n\nFor additional information, announcements, and future plans about our event, please visit http://carshow.automotiveaddicts.com/", "end_time": "2017-12-09T10:00:00-0500", "name": "Automotive Addicts Cars & Coffee December 9, 2017", "place": {"name": "Automotive Addicts Cars & Coffee - Jacksonville, FL", "location": {"city": "Jacksonville", "country": "United States", "latitude": 30.186089558147, "located_in": "114724691895091", "longitude": -81.552500724792, "state": "FL", "street": "The Avenues Mall 10300 Southside Blvd Jacksonville, FL 32256", "zip": "32256"}, "id": "506908729363070"}, "start_time": "2017-12-09T07:00:00-0500", "id": "1719732628334842"}, {"description": "The Coffee Show\n\n\u0395\u03af\u03c3\u03b1\u03b9 \u03b3\u03bd\u03ce\u03c3\u03c4\u03b7\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03ba\u03b1\u03c6\u03ad, \u03b1\u03bb\u03bb\u03ac \u03b8\u03b5\u03c2 \u03bd\u03b1 \u03b4\u03b9\u03b5\u03c5\u03c1\u03cd\u03bd\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03bf\u03c1\u03af\u03b6\u03bf\u03bd\u03c4\u03ad\u03c2 \u03c3\u03bf\u03c5 \u03c3\u03b5 \u03cc,\u03c4\u03b9 \u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03ac \u03c3\u03c4\u03bf\u03bd \u03b5\u03c5\u03b1\u03af\u03c3\u03b8\u03b7\u03c4\u03bf \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc \u03ba\u03b1\u03c1\u03c0\u03cc \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03bd\u03ac\u03b4\u03b5\u03b9\u03be\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c7\u03b1\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03c4\u03bf\u03c5; \u03a3\u2019 \u03b1\u03c1\u03ad\u03c3\u03b5\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03b4\u03bf\u03c3\u03b9\u03b1\u03ba\u03ae \u03bc\u03bf\u03c1\u03c6\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5 \u03bc\u03bf\u03c1\u03c6\u03ae, \u03b1\u03bb\u03bb\u03ac \u03b8\u03b5\u03c2 \u03bd\u03b1 \u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03b1\u03bb\u03cd\u03c8\u03b5\u03b9\u03c2 \u03ba\u03b9 \u03b5\u03ba\u03b5\u03af\u03bd\u03b7 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c0\u03c1\u03bf\u03ba\u03cd\u03c0\u03c4\u03b5\u03b9, \u03cc\u03c4\u03b1\u03bd \u03c0\u03b1\u03bd\u03c4\u03c1\u03b5\u03cd\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd \u03bc\u03bf\u03bd\u03c4\u03ad\u03c1\u03bd\u03b1;\n\nTo Coffee Show \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b8\u03b1 \u03b4\u03b9\u03b5\u03be\u03b1\u03c7\u03b8\u03b5\u03af \u03c4\u03b7\u03bd \u03ac\u03bd\u03bf\u03b9\u03be\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 2018 17 & 18 \u0391\u03c0\u03c1\u03b9\u03bb\u03af\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c4\u03bf Athinais Cultural Center, \u039a\u03b1\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03b9\u03ac\u03c2 34-36, \u0392\u03bf\u03c4\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2, \u0391\u03b8\u03ae\u03bd\u03b1. \n\n\u039a\u03b1\u03c4\u03b1\u03be\u03b9\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03b5\u03c2 \u03b5\u03c4\u03b1\u03b9\u03c1\u03b5\u03af\u03b5\u03c2 \u03bc\u03b5 \u03bc\u03b1\u03ba\u03c1\u03bf\u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03b9\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b5\u03be\u03b5\u03bb\u03b9\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af\u03b1 \u03c3\u03b5 \u03cc,\u03c4\u03b9 \u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03ac \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03ba\u03b1\u03c6\u03ad, \u03b1\u03bb\u03bb\u03ac \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c6\u03b9\u03bb\u03cc\u03b4\u03bf\u03be\u03b5\u03c2 startup, \u03bc\u03b5 \u03c6\u03c1\u03ad\u03c3\u03ba\u03b9\u03b1 \u03bf\u03c0\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03b1\u03b9 \u03ba\u03b1\u03b9\u03bd\u03bf\u03c4\u03cc\u03bc\u03b5\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03b5\u03b3\u03b3\u03af\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2, \u03b8\u03b1 \u03c0\u03b1\u03c1\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ac\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd \u03bd\u03ad\u03b1 \u03c0\u03c1\u03bf\u03ca\u03cc\u03bd\u03c4\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 trends.\n\n\u0397 \u03ad\u03ba\u03b8\u03b5\u03c3\u03b7 \u03b1\u03c5\u03c4\u03ae baristi \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b5\u03c0\u03b1\u03b3\u03b3\u03b5\u03bb\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ce\u03bd \u03c4\u03bf\u03c5 \u03ba\u03bb\u03ac\u03b4\u03bf\u03c5 \u03ad\u03c7\u03b5\u03b9 \u03c3\u03c4\u03cc\u03c7\u03bf \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7, \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03bd\u03b7\u03bc\u03ad\u03c1\u03c9\u03c3\u03b7 \u03b3\u03cd\u03c1\u03c9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b9\u03c2 \u03bd\u03ad\u03b5\u03c2 \u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03c3\u03ba\u03b5\u03c5\u03ae\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c3\u03b5\u03c1\u03b2\u03b9\u03c1\u03af\u03c3\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03ba\u03b1\u03c6\u03ad, \u03c4\u03b7\u03bd \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac\u03c1\u03c4\u03b9\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b1\u03bd\u03b8\u03c1\u03ce\u03c0\u03c9\u03bd \u03c4\u03bf\u03c5 \u03ba\u03bb\u03ac\u03b4\u03bf\u03c5, \u03bc\u03b5 \u03b1\u03c0\u03ce\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf \u03c3\u03ba\u03bf\u03c0\u03cc \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03bd\u03ac\u03c0\u03c4\u03c5\u03be\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03af\u03b4\u03b9\u03bf\u03c5, \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03b1\u03c1\u03bf\u03c5\u03c3\u03af\u03b1\u03c3\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9\u03bd\u03bf\u03c4\u03cc\u03bc\u03c9\u03bd \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03bb\u03b5\u03af\u03c9\u03bd \u03ba\u03b9 \u03b5\u03be\u03bf\u03c0\u03bb\u03b9\u03c3\u03bc\u03bf\u03cd, \u03b1\u03bb\u03bb\u03ac \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b3\u03bd\u03c9\u03c1\u03b9\u03bc\u03af\u03b1 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b1 \u03c0\u03c1\u03bf\u03ca\u03cc\u03bd\u03c4\u03b1 \u03bc\u03ad\u03c3\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03b4\u03b9\u03b1\u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03c3\u03af\u03b5\u03c2 \u03b3\u03b5\u03c5\u03c3\u03b9\u03b3\u03bd\u03c9\u03c3\u03af\u03b1\u03c2. \n\n\u039c\u03ad\u03c3\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b1 \u03c3\u03b5\u03bc\u03b9\u03bd\u03ac\u03c1\u03b9\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c0\u03b1\u03c1\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ac\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2, \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b8\u03b1 \u03c0\u03c1\u03b1\u03b3\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03bf\u03cd\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03ba\u03b1\u03b8\u2019 \u03cc\u03bb\u03b7 \u03c4\u03b7 \u03b4\u03b9\u03ac\u03c1\u03ba\u03b5\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b4\u03b9\u03b7\u03bc\u03ad\u03c1\u03bf\u03c5, \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03bb\u03cd\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf\u03c5\u03c2 \u0388\u03bb\u03bb\u03b7\u03bd\u03b5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b4\u03b9\u03b5\u03b8\u03bd\u03b5\u03af\u03c2 \u03b3\u03bd\u03ce\u03c3\u03c4\u03b5\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b5\u03af\u03b4\u03bf\u03c5\u03c2, \u03bf \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03ba\u03ad\u03c0\u03c4\u03b7\u03c2 \u03b8\u03b1 \u03ad\u03c1\u03b8\u03b5\u03b9 \u03b5\u03c0\u03af\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c3\u03b5 \u03b5\u03c0\u03b1\u03c6\u03ae \u03bc\u03b5 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c4\u03c5\u03c7\u03b7\u03bc\u03ad\u03bd\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03ba\u03b1\u03b9\u03bd\u03bf\u03c4\u03cc\u03bc\u03b1 business models.\n\n\u0397 \u03ad\u03ba\u03b8\u03b5\u03c3\u03b7 \u03b1\u03c0\u03b5\u03c5\u03b8\u03cd\u03bd\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03bc\u03cc\u03bd\u03bf \u03c3\u03b5 \u03b5\u03c0\u03b1\u03b3\u03b3\u03b5\u03bb\u03bc\u03b1\u03c4\u03af\u03b5\u03c2.\n\u03a9\u03c1\u03ac\u03c1\u03b9\u03bf \u03bb\u03b5\u03b9\u03c4\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03af\u03b1\u03c2: 10.00 \u2013 19.00\n\n\n\u0394\u03b9\u03bf\u03c1\u03b3\u03ac\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7:\nBar Academy Hellas\n\u039a\u03b1\u03c4\u03c3\u03ce\u03bd\u03b7 \u039b\u03ac\u03bc\u03c0\u03c1\u03bf\u03c5 36, \u0391\u03b8\u03ae\u03bd\u03b1, TK 11471\n\u03a4\u03b7\u03bb. 210 640 0540\nwww.baracademy.gr", "end_time": "2018-04-18T18:00:00+0300", "name": "The Coffee Show", "place": {"name": "The Coffee Show", "location": {"city": "Athens", "country": "Greece", "latitude": 37.9742706, "longitude": 23.7104246, "street": "\u039a\u03b1\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03b9\u03ac\u03c2 34", "zip": "118 54"}, "id": "1730189213875819"}, "start_time": "2018-04-17T10:00:00+0300", "id": "135624100276202"}, {"description": "Funky Buddha\u2019s award-winning Maple Bacon Coffee Porter returns on January 13th, with the same epic beer festival format featuring over 100 beers to taste from Florida and beyond! \n\nAdvance festival tickets will allow you the option to pre-purchase guaranteed Maple Bacon Coffee Porter bottles in quantities of 4 or 12 bottles with the added benefit of purchasing additional bottles on the day of the event. \n\nTICKET SCHEDULE:\n\nONE CASE (12 BOTTLE) TICKET: $235 plus tax\nOn sale now\nIncludes complimentary Maple Bacon Coffee Porter 2017 Keychain bottle popper\n\n4 BOTTLE TICKET: $115 plus tax\nOn sale now\n\nGA TICKET: $55 plus tax\nOn sale now\n\nHead to the link above to see our growing guest breweries tap list!", "end_time": "2018-01-13T17:00:00-0500", "name": "Maple Bacon Coffee Porter Festival 2018", "place": {"name": "Funky Buddha Brewery", "location": {"city": "Oakland Park", "country": "United States", "latitude": 26.17430141107, "longitude": -80.131294250945, "state": "FL", "street": "1201 NE 38th St", "zip": "33334"}, "id": "222214591203563"}, "start_time": "2018-01-13T13:00:00-0500", "id": "152862565227704"}, {"description": "\u064a\u064f\u0642\u0627\u0644 \u0628\u0623\u0646 \u0627\u0644\u0642\u064e\u0647\u0648\u0629 \u062a\u0645\u0627\u0645\u0627\u064b \u0643\u0627\u0644\u0646\u0633\u0627\u0621 .. \u0625\u0645\u0627 \u0639\u0631\u064e\u0628\u064a\u0629 \u0648\u0625\u0644\u0627 \u0641\u0644\u064e\u0627.\u2764\u2615", "end_time": "2018-09-29T11:00:00+0200", "name": "\u0642\u0647\u0648\u0629 \u2022 Coffee", "start_time": "2018-09-20T09:00:00+0200", "id": "1542830439369089"}, {"description": "\u0391\u03af\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7 \u03a3\u03c5\u03bc\u03bc\u03b5\u03c4\u03bf\u03c7\u03ae\u03c2: http://bit.ly/2ieK5gh\n\n\u0397 \u03b4\u03b7\u03bc\u03b9\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03b9\u03ba\u03ae \u03bf\u03bc\u03ac\u03b4\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 SoulFood Thessaloniki \u03c0\u03b1\u03c1\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ac\u03b6\u03b5\u03b9 \u03bf 1st Thessaloniki Coffee & Brunch Festival ,  \u03bc\u03b9\u03b1 \u03bc\u03b5\u03b3\u03ac\u03bb\u03b7 \u03b3\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5 \u03ba\u03b1\u03c6\u03ad \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03ba\u03bf\u03c5\u03bb\u03c4\u03bf\u03cd\u03c1\u03b1\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5, \u03c3\u03c4\u03bf \u03a0\u03b5\u03c1\u03af\u03c0\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf \u03c4\u03c9\u03bd \u0395\u03b8\u03bd\u03ce\u03bd (\u03c0\u03b5\u03c1\u03af\u03c0\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf 6, \u03b5\u03bd\u03c4\u03cc\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 TIF Helexpo)!\n\n\u03a5\u03c0\u03bf\u03b4\u03b5\u03c7\u03cc\u03bc\u03b1\u03c3\u03c4\u03b5 \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 17-18-19 \u03a6\u03b5\u03b2\u03c1\u03bf\u03c5\u03b1\u03c1\u03af\u03bf\u03c5 \u03cc\u03bb\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03bb\u03ac\u03c4\u03c1\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03ba\u03b1\u03c6\u03ad \u03bd\u03b1 \u03b3\u03b5\u03c5\u03c4\u03bf\u03cd\u03bd \u03b4\u03b9\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c0\u03bf\u03b9\u03ba\u03b9\u03bb\u03af\u03b5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c7\u03b1\u03c1\u03bc\u03ac\u03bd\u03b9\u03b1, \u03bd\u03b1 \u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03ba\u03bf\u03bb\u03bf\u03c5\u03b8\u03ae\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd workshops \u03c3\u03c4\u03bf coffee lab \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03bf\u03cd\u03bd \u03bc\u03b9\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b9\u03c2 \u03bc\u03b5\u03b3\u03b1\u03bb\u03cd\u03c4\u03b5\u03c1\u03b5\u03c2 \u03b1\u03c0\u03bf\u03bb\u03b1\u03cd\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03bb\u03b1\u03bd\u03ae\u03c4\u03b7, brunch \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b1\u03bd\u03b1\u03b4\u03b5\u03b9\u03ba\u03bd\u03cd\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b7 \u03bc\u03bf\u03bd\u03b1\u03b4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b1\u03c0\u03cc\u03bb\u03b1\u03c5\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03ba\u03b1\u03c6\u03ad \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c6\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ac \u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae!\n\n\u03a0\u03ac\u03bd\u03c4\u03b1 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03b9\u03c3\u03b8\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b4\u03b7\u03bc\u03b9\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03bf\u03bc\u03ac\u03b4\u03b1\u03c2 Soulfood Thessaloniki \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b1\u03c1\u03bf\u03c5\u03c3\u03af\u03b1\u03c3\u03b5 \u03c4\u03bf Thessaloniki Street Food Festival  & Thessaloniki Beer Festival!\n\n\u03a4\u03b9\u03bc\u03ae \u03b5\u03b9\u03c3\u03b9\u03c4\u03b7\u03c1\u03af\u03bf\u03c5: 2e (\u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03ae\u03c3\u03b9\u03bf \u03b5\u03b9\u03c3\u03b9\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03bf)\n\n#TC\u0392F #Barista #Coffee #Roasters #Festival #Music #brunch\n\nThe creative team of SoulFood Thessaloniki presents the first Thessaloniki Coffee & Brunch Festival, a celebration of coffee and its culture!\n\nWe are welcoming all coffee lovers & addicts on 17th - 18th - 19th of February 2018 at the Pavilion of the Nations (pavilion 6, inside TIF Helexpo)\n\nOur goal is to present as many as possible choices of coffee blends & varieties, perform the most interested workshops at our coffee lab and combine our favourite pleasure with delicious brunch and music!\n\nFrom the creators of Thessaloniki Street Food Festival & Thessaloniki Beer Festival - SoulFood Thessaloniki\n\nTicket price: 2e (daily ticket)", "end_time": "2018-02-19T20:00:00+0200", "name": "1st Thessaloniki Coffee & Brunch Festival", "place": {"name": "TIF Helexpo", "location": {"city": "Thessalon\u00edki", "country": "Greece", "latitude": 40.627142549558, "longitude": 22.9554442276, "street": "Egnatia 154", "zip": "54636"}, "id": "235184996606741"}, "start_time": "2018-02-17T10:00:00+0200", "event_times": [{"id": "327745644356255", "start_time": "2018-02-17T10:00:00+0200", "end_time": "2018-02-17T20:00:00+0200"}, {"id": "327745641022922", "start_time": "2018-02-19T10:00:00+0200", "end_time": "2018-02-19T20:00:00+0200"}, {"id": "327745637689589", "start_time": "2018-02-18T10:00:00+0200", "end_time": "2018-02-18T20:00:00+0200"}], "id": "327745634356256"}, {"description": "After his mind-blowingly successful residency at H\u00ef Ibiza, multi-award-winning DJ and producer, Black Coffee, returns to Shimmy Beach Club this December for a second season, with 5 exclusive Friday night shows. With his latest gold rated EP aptly named \u201cThe Journey Continues\u201d, Shimmy Beach Club is thrilled to continue their journey with the now world-renowned homegrown superstar and welcome him back to the iconic Shimmy stage.\n\nBlack Coffee\u2019s residency will form part of Shimmy Beach Club\u2019s annual Summer Calling campaign and is indeed a highlight on the calendar, with last year\u2019s shows all sold out weeks in advance. The premier party venue balances the style of international party life and the laid-back atmosphere of Cape Town, making it a stylish venue to rival Ibiza\u2019s beach club scenes. This year Black Coffee will be joined by a fresh line-up of local DJs on the decks, including Da Capo and Enoo Napo, contributing to what promises to be a big night out. \n\nBlack Coffee will be playing at Shimmy Beach Club on Friday 8th, 15th, 22nd, 29th December 2017 and Friday 5th January 2018.  Don\u2019t miss this opportunity, tickets are on sale now. \nTickets are available via shimmy.nutickets.co.za \n\nEarly Bird General Access: R195 pp\nGeneral Access: R250 pp\nEarly Bird VIP: R295 pp\nVIP: R350 pp (includes access to a private bar with limited seating)\n\nTo book VIP table bookings email tickets@shimmybeachclub.co.za or call 021 200 7778. The closest parking lot to Shimmy Beach Club is The Clock Tower parking, V&A Waterfront, with Shimmy shuttles running frequently between the venue and the parking. It is however recommended that partygoers make use of a reliable taxi service.", "end_time": "2017-12-16T04:00:00+0200", "name": "Shimmy Beach Club presents Black Coffee 15 Dec 2017", "place": {"name": "Shimmy Beach Club", "location": {"city": "Cape Town", "country": "South Africa", "latitude": -33.903745308895, "longitude": 18.429444023928, "street": "12 South Arm Road", "zip": "8001"}, "id": "381211828628057"}, "start_time": "2017-12-15T18:00:00+0200", "id": "282332065592849"}, {"description": "The San Antonio Coffee Festival is a celebration of coffee - open to all coffee-lovers!\r\nTaste amazing fresh, locally roasted coffee from all over the world.  Free Admission.  \r\n\r\nMeet local coffee artisans from 15 different coffee roasteries who will roast and artfully brew 50 coffees. \r\nAppreciate the many people who pilot a coffee bean from crop to cup.\r\nStroll through the shops and the history of La Villita.  \r\nListen to good music.  Eat some good food.  Arts Activities.  Visit with friends and family.  \r\nLearn about coffee in free demonstrations\u2026all in a fun, comfortable community atmosphere.\r\n\r\nCome be a part of history.\r\n\r\nhallmark of our annual event: Special Coffee Tasting Flights - 4-tasting flight for $5", "end_time": "2018-01-06T17:00:00-0600", "name": "San Antonio Coffee Festival 2018", "place": {"name": "La Villita Historic Arts Village", "location": {"city": "San Antonio", "country": "United States", "latitude": 29.4217537, "located_in": "121823834500312", "longitude": -98.4891147, "state": "TX", "street": "418 Villita", "zip": "78205"}, "id": "212593952605180"}, "start_time": "2018-01-06T10:00:00-0600", "id": "253744735146320"}, {"description": "Let's have a coffee in Abdeen palace\n\nAway from history which you're going to have a very delicious meal of it, but have you imagined your self having coffee in a royal palace sitting almost in the same place as the former royal family used to seat and have them coffee if not now it's the time for you to try that..\n\nEl Ismaelia is small district located between the triangle of Kasr El nile bridge, with the base of Opera square, and Ramses square it's what we call now down town or West El balad.\nIt was founded by Khedive Ismael after thinking alot of to change the face of Egypt to the world and that was part of his project.\n\nFor centuries Salaheddin castle was the seat of throne of the ruler of Egypt whether he's a king, or a Sultan, or a pasha but at the last quarter of the 19th century there was Khedive Ismael who decided to change the face of Cairo entirely by establishing a new seat of his throne and since that time the citadel lost almost its importance as the seat of the throne towards the new residency for the rulers of Egypt...it's called Abdeen palace.\n\nOur tour is going to be inside the different museums of the palace:\n1) The museum of the gifts received by presidents up till now;\n2) The historical documents museum;\n3) The silver service table settings museum;\n4) The medals museum;\n5) The Royal family weapons museum.\n\n\nEntrance tickets: \nEgyptian:\nStudents: LE 10 \nAdults: LE 20\nCamera ticket/ cell phone with camera ticket: LE 5 \nNon-Egyptian: \nStudents: LE 50 \nAdults: LE 100 \nCamera ticket/ cell phone with camera ticket: LE 10 \nStudents of Archaeology, architecture, tourism guidance, Journalism , and even archaeologists, tour guides pay the entry ticket like anyone else since the palace and its museums belongs to  Presidency authority.\n\nFood and drinks in Abdeen palace are extremely cheap so we can have a discussion after we finish our tour while having tea or coffee there :)\n \nFelucca Trip:(optional)\nAfter the tour, we will join a felucca for a trip on the Nile for one hour. The felucca fee is LE 40 per person; if the number of participants is less than 10, the fee may exceed LE 40 per person.\n\nTHINGS TO BRING:\n1) Your personal expenses;\n2) Water;\n3) Hat and sunglasses;\n4) Camera if you have to take photos;\n5) A good mood and curiosity;\n\nDAY RULES:\nOur main ground rules are:\n1) We're a community that has no color; so there's no discussion about Religion or Politics during our events;\n2) We're all humans and being human is what really matters to us;\n3) Everyone is welcome to join as long as s/he respects our rules;\n4) Please don\u2019t discuss controversial subjects;\n5) Any form of harassment is unacceptable behavior;\n6) Compliance with the general rules of behavior;\n7) If you have any issues, please raise them with the organizer;\n8) Suggestions are encouraged and assistance is welcomed;\n9) These tours are not a venue for business development;\n10) These meeting are not for dating or drinking alcohol;\n11) We will listen to each other\u2019s contributions to make it useful and free discussion is provided for at the end of the tour.\n\nTour guides of the Tour:\n1st Muhammad Zeineddin: the first official Persian language tour guide in all A.R.E, organized 600 tours and events around Egypt, organized under the umbrella of Mosaic Club 390 events aiming to spread tolerance, speaks English, Persian and Arabic fluently, also he\u2019s the official photographer of Mosaic Club.\n\nMosaic Club fees: free of charge!!\nREGISTRATION IS CLOSED\n\nFeel free to share this program with your friends\n#MosaicClub #Mosaicclub_tripsandtours #Mosicclub_thehiddengemsofcairo \nDesigned & organized by: \nMosaic Club", "end_time": "2017-12-09T14:00:00+0200", "name": "Let's have a coffee in Abdeen palace", "place": {"name": "Mosaic Club", "location": {"city": "Cairo", "country": "Egypt", "latitude": 30.044462520695, "longitude": 31.235595345497, "zip": "11311"}, "id": "234046873443578"}, "start_time": "2017-12-09T09:00:00+0200", "id": "2055483748032603"}, {"description": "King of bhangra comes to classic rock baner tonight!", "end_time": "2018-09-16T00:30:00+0530", "name": "The Classic Club Nights - DJ Faith", "place": {"name": "Classic Rock Coffee Baner", "location": {"city": "Pune", "country": "India", "latitude": 18.555110767272, "longitude": 73.797448575497, "street": "5, Baner Rd, Pallod Farms", "zip": "411045"}, "id": "1628152133922916"}, "start_time": "2017-09-23T21:30:00+0530", "event_times": [{"id": "277960462720039", "start_time": "2018-09-15T21:30:00+0530", "end_time": "2018-09-16T00:30:00+0530"}, {"id": "277960459386706", "start_time": "2018-09-08T21:30:00+0530", "end_time": "2018-09-09T00:30:00+0530"}, {"id": "277960456053373", "start_time": "2018-09-01T21:30:00+0530", "end_time": "2018-09-02T00:30:00+0530"}, {"id": "277960452720040", "start_time": "2018-08-25T21:30:00+0530", "end_time": "2018-08-26T00:30:00+0530"}, {"id": "277960449386707", "start_time": "2018-08-18T21:30:00+0530", "end_time": "2018-08-19T00:30:00+0530"}, {"id": "277960446053374", "start_time": "2018-08-11T21:30:00+0530", "end_time": "2018-08-12T00:30:00+0530"}, {"id": "277960442720041", "start_time": "2018-08-04T21:30:00+0530", "end_time": "2018-08-05T00:30:00+0530"}, {"id": "277960439386708", "start_time": "2018-07-28T21:30:00+0530", "end_time": "2018-07-29T00:30:00+0530"}, {"id": "277960436053375", "start_time": "2018-07-21T21:30:00+0530", "end_time": "2018-07-22T00:30:00+0530"}, {"id": "277960432720042", "start_time": "2018-07-14T21:30:00+0530", "end_time": "2018-07-15T00:30:00+0530"}, {"id": "277960429386709", "start_time": "2018-07-07T21:30:00+0530", "end_time": "2018-07-08T00:30:00+0530"}, {"id": "277960426053376", "start_time": "2018-06-30T21:30:00+0530", "end_time": "2018-07-01T00:30:00+0530"}, {"id": "277960422720043", "start_time": "2018-06-23T21:30:00+0530", "end_time": "2018-06-24T00:30:00+0530"}, {"id": "277960419386710", "start_time": "2018-06-16T21:30:00+0530", "end_time": "2018-06-17T00:30:00+0530"}, {"id": "277960416053377", "start_time": "2018-06-09T21:30:00+0530", "end_time": "2018-06-10T00:30:00+0530"}, {"id": "277960412720044", "start_time": "2018-06-02T21:30:00+0530", "end_time": "2018-06-03T00:30:00+0530"}, {"id": "277960409386711", "start_time": "2018-05-26T21:30:00+0530", "end_time": "2018-05-27T00:30:00+0530"}, {"id": "277960406053378", "start_time": "2018-05-12T21:30:00+0530", "end_time": "2018-05-13T00:30:00+0530"}, {"id": "277960402720045", "start_time": "2018-05-19T21:30:00+0530", "end_time": "2018-05-20T00:30:00+0530"}, {"id": "277960399386712", "start_time": "2018-05-05T21:30:00+0530", "end_time": "2018-05-06T00:30:00+0530"}, {"id": "277960396053379", "start_time": "2018-04-28T21:30:00+0530", "end_time": "2018-04-29T00:30:00+0530"}, {"id": "277960392720046", "start_time": "2018-04-21T21:30:00+0530", "end_time": "2018-04-22T00:30:00+0530"}, {"id": "277960389386713", "start_time": "2018-04-14T21:30:00+0530", "end_time": "2018-04-15T00:30:00+0530"}, {"id": "277960386053380", "start_time": "2018-04-07T21:30:00+0530", "end_time": "2018-04-08T00:30:00+0530"}, {"id": "277960382720047", "start_time": "2018-03-31T21:30:00+0530", "end_time": "2018-04-01T00:30:00+0530"}, {"id": "277960379386714", "start_time": "2018-03-24T21:30:00+0530", "end_time": "2018-03-25T00:30:00+0530"}, {"id": "277960376053381", "start_time": "2018-03-17T21:30:00+0530", "end_time": "2018-03-18T00:30:00+0530"}, {"id": "277960372720048", "start_time": "2018-03-10T21:30:00+0530", "end_time": "2018-03-11T00:30:00+0530"}, {"id": "277960369386715", "start_time": "2018-03-03T21:30:00+0530", "end_time": "2018-03-04T00:30:00+0530"}, {"id": "277960366053382", "start_time": "2018-02-24T21:30:00+0530", "end_time": "2018-02-25T00:30:00+0530"}, {"id": "277960362720049", "start_time": "2018-02-17T21:30:00+0530", "end_time": "2018-02-18T00:30:00+0530"}, {"id": "277960359386716", "start_time": "2018-02-10T21:30:00+0530", "end_time": "2018-02-11T00:30:00+0530"}, {"id": "277960356053383", "start_time": "2018-02-03T21:30:00+0530", "end_time": "2018-02-04T00:30:00+0530"}, {"id": "277960352720050", "start_time": "2018-01-27T21:30:00+0530", "end_time": "2018-01-28T00:30:00+0530"}, {"id": "277960349386717", "start_time": "2018-01-20T21:30:00+0530", "end_time": "2018-01-21T00:30:00+0530"}, {"id": "277960346053384", "start_time": "2018-01-13T21:30:00+0530", "end_time": "2018-01-14T00:30:00+0530"}, {"id": "277960342720051", "start_time": "2018-01-06T21:30:00+0530", "end_time": "2018-01-07T00:30:00+0530"}, {"id": "277960339386718", "start_time": "2017-12-09T21:30:00+0530", "end_time": "2017-12-10T00:30:00+0530"}, {"id": "277960336053385", "start_time": "2017-12-30T21:30:00+0530", "end_time": "2017-12-31T00:30:00+0530"}, {"id": "277960332720052", "start_time": "2017-12-16T21:30:00+0530", "end_time": "2017-12-17T00:30:00+0530"}, {"id": "277960329386719", "start_time": "2017-12-23T21:30:00+0530", "end_time": "2017-12-24T00:30:00+0530"}, {"id": "277960326053386", "start_time": "2017-12-02T21:30:00+0530", "end_time": "2017-12-03T00:30:00+0530"}, {"id": "277960322720053", "start_time": "2017-11-25T21:30:00+0530", "end_time": "2017-11-26T00:30:00+0530"}, {"id": "277960319386720", "start_time": "2017-11-18T21:30:00+0530", "end_time": "2017-11-19T00:30:00+0530"}, {"id": "277960316053387", "start_time": "2017-11-11T21:30:00+0530", "end_time": "2017-11-12T00:30:00+0530"}, {"id": "277960312720054", "start_time": "2017-11-04T21:30:00+0530", "end_time": "2017-11-05T00:30:00+0530"}, {"id": "277960309386721", "start_time": "2017-10-28T21:30:00+0530", "end_time": "2017-10-29T00:30:00+0530"}, {"id": "277960306053388", "start_time": "2017-09-30T21:30:00+0530", "end_time": "2017-10-01T00:30:00+0530"}, {"id": "277960302720055", "start_time": "2017-10-21T21:30:00+0530", "end_time": "2017-10-22T00:30:00+0530"}, {"id": "277960299386722", "start_time": "2017-09-23T21:30:00+0530", "end_time": "2017-09-24T00:30:00+0530"}, {"id": "277960296053389", "start_time": "2017-10-07T21:30:00+0530", "end_time": "2017-10-08T00:30:00+0530"}, {"id": "277960292720056", "start_time": "2017-10-14T21:30:00+0530", "end_time": "2017-10-15T00:30:00+0530"}], "id": "277960286053390"}, {"description": "This Summer Emerald Resort & Casino brings to the Vaal....\n\nInternational DJ  - Black Coffee!\n\nBringing with him DA Capo, IAMPH & Langa to perform amongst Vaal`s finest, Classic Tank, Banger Boys & DJ Crocks. \nMC: Fackzo\n\nBook your tickets today, available on Computicket!\n\nPhase 1:     R150 - Early Bird\nPhase 2:     R200\nAt the door: R250\nVIP:             R500 - includes a welcome drink, raised seated area with dedicated restroom area, access to bottles only bar & waiter service.\n\n*Terms & Conditions*\nNo under 18's allowed\nNo coolerboxes allowed\nNo food allowed\nNo refund in the event of rain - an indoor venue will be utilised.", "end_time": "2017-12-24T02:00:00+0200", "name": "Ibiza to Vaal with Black Coffee", "place": {"name": "Emerald Resort & Casino", "location": {"city": "Vanderbijlpark", "country": "South Africa", "latitude": -26.742922734328, "longitude": 27.857196812518, "street": "777 Frikkie Meyer Blvd", "zip": "1911"}, "id": "110792065622506"}, "start_time": "2017-12-23T18:00:00+0200", "id": "123425974991465"}, {"description": "Etkinlik Mart ay\u0131na ertelenmi\u015ftir \nD\u00fcnyan\u0131n en b\u00fcy\u00fck iki kahve festivalinden biri Samsun Coffee Festival\n10 Mart detaylar yak\u0131nda...\nSponsorluk ve i\u015f birlikleri: 05543048208", "name": "Samsun Coffee Festival 2017", "place": {"name": "Atakum Sahili", "location": {"city": "Samsun", "country": "Turkey", "latitude": 41.32822453, "longitude": 36.30103511, "street": "Adnan Menderes Bulvari 9.sokak", "zip": "55200"}, "id": "208398966323800"}, "start_time": "2018-03-10T18:00:00+0300", "id": "2001980246698162"}, {"description": "Taller dirigido a Baristas o Personas que tengan un conocimiento b\u00e1sico de caf\u00e9.\n\nEl objetivo del taller es presentar aquellas gu\u00edas b\u00e1sicas que corresponden al buen manejo y desarrollo de tu negocio, espec\u00edficamente enfocado en los \u2018coffee shops\u2019 (mercadeo, administraci\u00f3n, finanzas, recursos humanos). Tambi\u00e9n contar\u00e1 con un foro de expertos en la industria que compartir\u00e1n sus vivencias, experiencias y expertise dentro de la industria del caf\u00e9.\n\nRecurso: Erica Reyes, Master Barista & Q Grader. Propietaria de la Escuela de Caf\u00e9 y Baristas de Puerto Rico.\n\nPanelistas: \u00c9rica Reyes (Caf\u00e9 Cola'o y Escuela de Caf\u00e9 y Baristas), Virgina Rivera (Directora de mercadeo Starbucks PR), Abimael Ruiz, (Caf\u00e9 Don Ruiz), Jorge Hern\u00e1ndez (PR Coffee Roasters), Mateo Cidre (Tienda Los Cidrines), Anthony Berrios (Banktech)\n\nCapacidad M\u00e1xima: 100 personas\nCosto: $50.00 por persona (incluye boleto al Expo)", "end_time": "2018-03-10T18:30:00-0400", "name": "Taller: \u00bfC\u00f3mo establecer un Coffee Shop? + Panel de la industria", "place": {"name": "Coffee & Chocolate Expo", "location": {"city": "San Juan", "country": "Puerto Rico", "latitude": 18.453745766091, "longitude": -66.09197134082, "street": "100 Convention Boulevard", "zip": "00907"}, "id": "286168208863"}, "start_time": "2018-03-10T15:30:00-0400", "id": "168484063714916"}, {"description": "After his mind-blowingly successful residency at H\u00ef Ibiza, multi-award-winning DJ and producer, Black Coffee, returns to Shimmy Beach Club this December for a second season, with 5 exclusive Friday night shows. With his latest gold rated EP aptly named \u201cThe Journey Continues\u201d, Shimmy Beach Club is thrilled to continue their journey with the now world-renowned homegrown superstar and welcome him back to the iconic Shimmy stage.\n\nBlack Coffee\u2019s residency will form part of Shimmy Beach Club\u2019s annual Summer Calling campaign and is indeed a highlight on the calendar, with last year\u2019s shows all sold out weeks in advance. The premier party venue balances the style of international party life and the laid-back atmosphere of Cape Town, making it a stylish venue to rival Ibiza\u2019s beach club scenes. This year Black Coffee will be joined by a fresh line-up of local DJs on the decks, including Da Capo and Enoo Napo, contributing to what promises to be a big night out. \n\nBlack Coffee will be playing at Shimmy Beach Club on Friday 8th, 15th, 22nd, 29th December 2017 and Friday 5th January 2018.  Don\u2019t miss this opportunity, tickets are on sale now. \nTickets are available via shimmy.nutickets.co.za \n\nEarly Bird General Access: R195 pp\nGeneral Access: R250 pp\nEarly Bird VIP: R295 pp\nVIP: R350 pp (includes access to a private bar with limited seating)\n\nTo book VIP table bookings email tickets@shimmybeachclub.co.za or call 021 200 7778. The closest parking lot to Shimmy Beach Club is The Clock Tower parking, V&A Waterfront, with Shimmy shuttles running frequently between the venue and the parking. It is however recommended that partygoers make use of a reliable taxi service.", "end_time": "2017-12-23T04:00:00+0200", "name": "Shimmy Beach Club presents Black Coffee 22 Dec 2017", "place": {"name": "Shimmy Beach Club", "location": {"city": "Cape Town", "country": "South Africa", "latitude": -33.903745308895, "longitude": 18.429444023928, "street": "12 South Arm Road", "zip": "8001"}, "id": "381211828628057"}, "start_time": "2017-12-22T18:00:00+0200", "id": "131509387601189"}, {"description": "After his mind-blowingly successful residency at H\u00ef Ibiza, multi-award-winning DJ and producer, Black Coffee, returns to Shimmy Beach Club this December for a second season, with 5 exclusive Friday night shows. With his latest gold rated EP aptly named \u201cThe Journey Continues\u201d, Shimmy Beach Club is thrilled to continue their journey with the now world-renowned homegrown superstar and welcome him back to the iconic Shimmy stage.\n\nBlack Coffee\u2019s residency will form part of Shimmy Beach Club\u2019s annual Summer Calling campaign and is indeed a highlight on the calendar, with last year\u2019s shows all sold out weeks in advance. The premier party venue balances the style of international party life and the laid-back atmosphere of Cape Town, making it a stylish venue to rival Ibiza\u2019s beach club scenes. This year Black Coffee will be joined by a fresh line-up of local DJs on the decks, including Da Capo and Enoo Napo, contributing to what promises to be a big night out. \n\nLINE UP\nDa Capo\nFloyd Lavine\nEnoo Napa\nLawrence Dix\nBRUCE LOKO\nBlack Coffee\n\nBlack Coffee will be playing at Shimmy Beach Club on Friday 8th, 15th, 22nd, 29th December 2017 and Friday 5th January 2018.  Don\u2019t miss this opportunity, tickets are on sale now. \nTickets are available via shimmy.nutickets.co.za \n\nEarly Bird General Access: R195 pp\nGeneral Access: R250 pp\nEarly Bird VIP: R295 pp\nVIP: R350 pp (includes access to a private bar with limited seating)\n\nTo book VIP table bookings email tickets@shimmybeachclub.co.za or call 021 200 7778. The closest parking lot to Shimmy Beach Club is The Clock Tower parking, V&A Waterfront, with Shimmy shuttles running frequently between the venue and the parking. It is however recommended that partygoers make use of a reliable taxi service.", "end_time": "2017-12-09T04:00:00+0200", "name": "Shimmy Beach Club presents Black Coffee 8 Dec 2017", "place": {"name": "Shimmy Beach Club", "location": {"city": "Cape Town", "country": "South Africa", "latitude": -33.903745308895, "longitude": 18.429444023928, "street": "12 South Arm Road", "zip": "8001"}, "id": "381211828628057"}, "start_time": "2017-12-08T18:00:00+0200", "id": "1165525410214914"}, {"description": "After his mind-blowingly successful residency at H\u00ef Ibiza, multi-award-winning DJ and producer, Black Coffee, returns to Shimmy Beach Club this December for a second season, with 5 exclusive Friday night shows. With his latest gold rated EP aptly named \u201cThe Journey Continues\u201d, Shimmy Beach Club is thrilled to continue their journey with the now world-renowned homegrown superstar and welcome him back to the iconic Shimmy stage.\n\nBlack Coffee\u2019s residency will form part of Shimmy Beach Club\u2019s annual Summer Calling campaign and is indeed a highlight on the calendar, with last year\u2019s shows all sold out weeks in advance. The premier party venue balances the style of international party life and the laid-back atmosphere of Cape Town, making it a stylish venue to rival Ibiza\u2019s beach club scenes. This year Black Coffee will be joined by a fresh line-up of local DJs on the decks, including Da Capo and Enoo Napo, contributing to what promises to be a big night out. \n\nBlack Coffee will be playing at Shimmy Beach Club on Friday 8th, 15th, 22nd, 29th December 2017 and Friday 5th January 2018. Don\u2019t miss this opportunity, tickets are on sale now. \nTickets are available via shimmy.nutickets.co.za \n\nEarly Bird General Access: R195 pp\nGeneral Access: R250 pp\nEarly Bird VIP: R295 pp\nVIP: R350 pp (includes access to a private bar with limited seating)\n\nTo book VIP table bookings email tickets@shimmybeachclub.co.za or call 021 200 7778. The closest parking lot to Shimmy Beach Club is The Clock Tower parking, V&A Waterfront, with Shimmy shuttles running frequently between the venue and the parking. It is however recommended that partygoers make use of a reliable taxi service.", "end_time": "2017-12-30T04:00:00+0200", "name": "Shimmy Beach Club presents Black Coffee 29 Dec", "place": {"name": "Shimmy Beach Club", "location": {"city": "Cape Town", "country": "South Africa", "latitude": -33.903745308895, "longitude": 18.429444023928, "street": "12 South Arm Road", "zip": "8001"}, "id": "381211828628057"}, "start_time": "2017-12-29T18:00:00+0200", "id": "301620323579304"}, {"description": "Ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh \"Giao l\u01b0u Anh ng\u1eef\" \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5 ch\u1ee9c v\u00e0o Ch\u1ee7 nh\u1eadt h\u1eb1ng tu\u1ea7n l\u00fac 18h30 - 20h t\u1ea1i Coffee M\u1ed9c Nhi\u00ean\n\u0110\u00e2y l\u00e0 ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh m\u1edf m\u00e0n trong Chu\u1ed7i ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng k\u1ebft n\u1ed1i c\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng c\u1ee7a Fanpage Ng\u01b0\u1eddi An Giang. M\u1ed7i tu\u1ea7n ch\u00fang t\u00f4i s\u1ebd mang \u0111\u1ebfn m\u1ed9t \"Ch\u1ee7 \u0110\u1ec1\" m\u1edbi \u0111\u1ec3 c\u00e1c b\u1ea1n tr\u1ebb giao l\u01b0u v\u1edbi nhau, h\u1ecdc h\u1ecfi v\u00e0 trao d\u1ed3i th\u00eam k\u0129 n\u0103ng Ti\u1ebfng Anh c\u1ee7a m\u00ecnh!\n___________________________\nTh\u00f4ng tin chi ti\u1ebft li\u00ean h\u1ec7:\nFanpage Ng\u01b0\u1eddi An Giang: facebook.com/ketnoinguoiangiang\nQu\u1ea3n tr\u1ecb vi\u00ean Ho\u00e0n \u0110\u1ee9c - Tel: 091.44.77.737\nQu\u1ea3n tr\u1ecb vi\u00ean Th\u00e1i Tr\u00ed Nh\u1eabn - Tel: 0907.207.212\n____________________________\nCh\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5 ch\u1ee9c b\u1edfi FanPage Ng\u01b0\u1eddi An Giang c\u00f9ng v\u1edbi s\u1ef1 \u0111\u1ed3ng h\u00e0nh c\u1ee7a Coffee M\u1ed9c Nhi\u00ean v\u00e0 X\u00ec Trum Shop. Mong nh\u1eadn \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1ef1 \u0111\u00f3ng g\u00f3p v\u00e0 tham gia nhi\u1ec7t t\u00ecnh c\u1ee7a qu\u00fd ph\u1ee5 huynh, anh ch\u1ecb v\u00e0 t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c b\u1ea1n tr\u1ebb!\nXin ch\u00e2n th\u00e0nh c\u1ea3m \u01a1n!\nNg\u01b0\u1eddi An Giang./.", "end_time": "2021-01-03T20:30:00+0700", "name": "English Coffee Time - Long Xuyen City", "place": {"name": "M\u1ed9c Nhi\u00ean Coffee - Long Xuy\u00ean", "location": {"city": "Long Xuy\u00ean", "country": "Vietnam", "latitude": 10.3897587, "longitude": 105.4309279, "street": "S\u1ed1 2, Ho\u00e0ng V\u0103n Th\u1ee5, Ph\u01b0\u1eddng M\u1ef9 B\u00ecnh", "zip": "880000"}, "id": "225353947823648"}, "start_time": "2021-01-03T18:30:00+0700", "id": "1154990804541936"}, {"description": "http://www.somarts.org/theblackwomanisgod2017/Poetry reading inspired by the Somarts exhibit The Black Woman Is God\nfeaturing Joyce, Lee, Nazelah Jamison,Thea Matthews, Vanessa Rochelle Lewis, Jenee Darden & Kelechi Ubozoh music by Melissa Jones. With honorary guests Karen Seneferu & The Melorra Green.\nThis is a free event we encourage donations for our readers who will have books for sale.", "end_time": "2017-12-10T15:00:00-0800", "name": "The Black Woman is God", "place": {"name": "Red Bay Coffee", "location": {"city": "Oakland", "country": "United States", "latitude": 37.77634, "longitude": -122.22834, "state": "CA", "street": "3098 East 10th Street", "zip": "94601"}, "id": "327968590676756"}, "start_time": "2017-12-10T13:00:00-0800", "id": "1981677828780949"}, {"description": "From bean to cup: Auf dem Co\u00adffee Summit wird eindrucksvoll die komplette Wertsch\u00f6pfungskette des Kaffees pr\u00e4sentiert! Veranstaltungselemente wie das R\u00f6sterdorf oder das Programm f\u00fcr Micro-R\u00f6ster wurden durch attraktive Highlights im Rahmenprogramm perfekt erg\u00e4nzt. Gemeinsam mit dem Partner Coffee Consulate wurden spannende Vortr\u00e4ge, Verkostungen von hochwertigen Kaffeespezialit\u00e4ten und interaktive Workshops angeboten.\n\nProfitieren auch Sie vom 3. bis 7. Februar 2018 vom Stuttgart Coffee Summit durch die perfekte Einbindung in das umfassende INTERGASTRA-Angebot f\u00fcr Konditoreien, Caf\u00e9s, Eisdielen sowie Cafeterien und die N\u00e4he zur GELATISSIMO.", "end_time": "2018-02-07T17:00:00+0100", "name": "Stuttgart Coffee Summit 2018", "place": {"name": "Messe Stuttgart", "location": {"city": "Stuttgart", "country": "Germany", "latitude": 48.693396650501, "longitude": 9.1874670982361, "street": "Messepiazza 1", "zip": "70629"}, "id": "124756664253194"}, "start_time": "2018-02-03T09:00:00+0100", "id": "545818182268605"}, {"description": "Melbourne JDM Club team will be at Cars and Coffee in Ravenhall (22 km west of Melbourne). \n\nEvent details: \nEntry time: 9:00am\n$5 entry that will also give you 2 raffle tickets to the announcement raffle prior to event. All donations go to the Luke Batty Foundation.\nwww.lukebattyfoundation.com.au\n\nWe have a table inside the warehouse selling our stickers and keychains. T-Shirts and Hoodies will be available for pre-order and pick up if you have already ordered one in advance.\n\nAttractions on the day:\n-Access to Hi Voltage Karts\n- Photographers\n- Car Company Stalls\n- RAFFLES!\n- Jumping Castle\n\nFood and Drinks Available:\n- Jim Brown Cypriot Food Truck\n- Coffee\n- Hot Chocolates\n\nFemale & Male Toilet's available.\n\nIf you are unlicensed or the car you're driving is unregistered, stay home. Any Hooning/Loud Revving etc will not be tolerated and you will be reported to the police.\n\nSponsored by:\nTyreTattz\nJensen's Photography\nFueled by Khang", "end_time": "2017-12-09T12:30:00+1100", "name": "Melbourne JDM Club at Cars & Coffee Melbourne December 2017", "place": {"name": "Hi Voltage Karts", "location": {"city": "Ravenhall", "country": "Australia", "latitude": -37.78, "longitude": 144.75134, "state": "VIC", "street": "25 Business Park Drive", "zip": "3023"}, "id": "1439249703049783"}, "start_time": "2017-12-09T09:00:00+1100", "id": "150212098949107"}, {"description": "Gi\u1edbi thi\u1ec7u ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh: \" B\u1ea1n mu\u1ed1n h\u1eb9n h\u00f2 \" \nI. M\u1ee5c \u0111\u00edch ch\u00ednh:\nT\u1ea1o m\u1ed9t s\u00e2n ch\u01a1i, giao l\u01b0u, k\u1ebft b\u1ea1n cho c\u00e1c b\u1ea1n sinh vi\u00ean v\u00e0 \u0111ang \u0111i l\u00e0m tr\u00ean \u0111\u1ecba b\u00e0n th\u00e0nh ph\u1ed1 Nha Trang.\n\nII. \u0110\u1ed1i t\u01b0\u1ee3ng tham gia:\nNam, N\u1eef tu\u1ed5i t\u1eeb 18 - 25 v\u00e0 ch\u01b0a c\u00f3 ng\u01b0\u1eddi y\u00eau.\n\nIII. \u0110\u1ecba \u0111i\u1ec3m t\u1ed5 ch\u1ee9c:\nQu\u00e1n Skyline coffee&milktea s\u1ed1 20 L\u1ea1c Thi\u1ec7n D\u1ed1c \u0110HNT.\n\nIV. Th\u1eddi gian di\u1ec5n ra ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh:\nV\u00f2ng 1: N\u1ed9p h\u1ed3 s\u01a1 \nT\u1eeb ng\u00e0y 21.11 - 5.12\nTh\u1ec3 l\u1ec7: C\u00e1c b\u1ea1n \u0111\u0103ng k\u00fd theo \u0111\u01b0\u1eddng link \u0111\u00ednh k\u00e8m tr\u00ean trang fanpage v\u00e0 c\u00e1c b\u00e0i \u0111\u0103ng c\u1ee7a ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh B\u1ea1n mu\u1ed1n h\u1eb9n h\u00f2. Sau \u0111\u00f3 c\u00e1c b\u1ea1n s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c nh\u1eadn ph\u1ea3n h\u1ed3i t\u1eeb ph\u00eda BTC \u0111\u1ec3 th\u00f4ng b\u00e1o v\u1ec1 ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh s\u1eafp t\u1edbi.\n\nLink \u0111\u0103ng k\u00fd ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh: https://goo.gl/DWCwFx\n\nV\u00f2ng 2: H\u1eb9n h\u00f2\nT\u1eeb ng\u00e0y 1.12 - 17.12\nTh\u1ec3 l\u1ec7: C\u00e1c b\u1ea1n nh\u1eadn \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u1ea3n h\u1ed3i t\u1eeb ph\u00eda BTC s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eafp x\u1ebfp l\u1ecbch h\u1eb9n v\u00e0 \u0111\u1ebfn \u0111\u1ecba \u0111i\u1ec3m t\u1ed5 ch\u1ee9c ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh \u0111\u1ec3 tham gia.\nCh\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c di\u1ec5n ra v\u00e0o \n- Chi\u1ec1u th\u1ee9 7: t\u1eeb 15g00 - 17g00\n- S\u00e1ng ch\u1ee7 nh\u1eadt : t\u1eeb 9g00 - 11g00\nL\u01b0u \u00fd: C\u00e1c b\u1ea1n \u0111\u01b0\u1ee3c nh\u1eadn ph\u1ea3n h\u1ed3i t\u1eeb BTC ph\u1ea3i cam k\u1ebft nh\u1eefng th\u00f4ng tin m\u00ecnh \u0111\u01b0a l\u00e0 ch\u00ednh x\u00e1c v\u00e0 ph\u1ea3i l\u00ean \u0111\u00fang l\u1ecbch h\u1eb9n. B\u1ea5t c\u1ee9 thay \u0111\u1ed5i n\u00e0o ph\u1ea3i th\u00f4ng b\u00e1o tr\u01b0\u1edbc cho BTC 3 ng\u00e0y. \n\n** M\u1ed7i \u0111\u00f4i tham d\u1ef1 s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1eb7ng 1 Voucher u\u1ed1ng n\u01b0\u1edbc t\u1ea1i Skyline.\n\nV\u00f2ng 3: Chung k\u1ebft\nNg\u00e0y 23.12 V\u00e0o l\u00fac 20g00 t\u1ea1i qu\u00e1n Skyline.\nTh\u1ec3 l\u1ec7: C\u00e1c b\u1ea1n sau khi v\u01b0\u1ee3t qua v\u00f2ng 2 s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c BTC t\u1eb7ng 1 ki\u1ec3u \u1ea3nh v\u00e0 c\u00e1c b\u1ea1n s\u1ebd chia s\u1ebb \u0111\u1ebfn b\u1ea1n b\u00e8 \u0111\u1ec3 nh\u1eadn nhi\u1ec1u like, share v\u00e0 \u0111i\u1ec3m s\u1ed1 s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c t\u00ednh:\nLike , share = 1 \u0111i\u1ec3m\nTh\u1ea3 tim = 2 \u0111i\u1ec3m\nTh\u1eddi gian b\u1eaft \u0111\u1ea7u t\u00ednh \u0111i\u1ec3m t\u1eeb 10g00 ng\u00e0y 18.12.2017 \u0111\u1ebfn 22g00 ng\u00e0y 22.12.2017 v\u00e0 b\u00e0i ch\u00ednh th\u1ee9c t\u00ednh \u0111i\u1ec3m s\u1ebd l\u1ea5y t\u1eeb trang s\u1ef1 ki\u1ec7n.\n\nGi\u1ea3i th\u01b0\u1edfng: \n-  Gi\u1ea3i nh\u1ea5t: 1 kh\u00f3a h\u1ecdc Ti\u1ebfng Anh giao ti\u1ebfp t\u1ea1i Skyline tr\u1ecb gi\u00e1 1.800k\n1 c\u1eb7p v\u00e9 tham d\u1ef1 \u0111\u00eam Noel \u1ea5m c\u00fam t\u1ea1i Skyline. V\u00e0 nh\u1eefng Voucher Shopping h\u1ea5p d\u1eabn.\n- Gi\u1ea3i nh\u00ec: 1 c\u1eb7p v\u00e9 xem phim t\u1eeb r\u1ea1p Lotte Cinema ng\u00e0y 24.12, 1 c\u1eb7p v\u00e9 tham d\u1ef1 \u0111\u00eam Noel \u1ea5m c\u00fam t\u1ea1i Skyline. V\u00e0 nh\u1eefng Voucher Shopping h\u1ea5p d\u1eabn.\n- Gi\u1ea3i ba: 1 ph\u1ea7n qu\u00e0 noel t\u1eeb ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh, 1 c\u1eb7p v\u00e9 tham d\u1ef1 \u0111\u00eam Noel \u1ea5m c\u00fam t\u1ea1i Skyline. V\u00e0 nh\u1eefng Voucher Shopping h\u1ea5p d\u1eabn.\n\n*** L\u01b0u \u00fd chung: M\u1ecdi h\u00ecnh \u1ea3nh, clip v\u00e0 th\u00f4ng tin s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c BTC s\u1eed d\u1ee5ng v\u00e0o m\u1ee5c \u0111\u00edch qu\u1ea3ng b\u00e1 h\u00ecnh \u1ea3nh. Nh\u1eefng th\u00f4ng tin c\u00e1 nh\u00e2n c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi ch\u01a1i s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c gi\u1eef b\u00ed m\u1eadt. Khi tham gia ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh th\u00ec c\u00e1c b\u1ea1n ph\u1ea3i tu\u00e2n th\u1ee7 quy \u0111\u1ecbnh c\u1ee7a ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh, b\u1ea5t c\u1ee9 v\u1ea5n \u0111\u1ec1 x\u1ea3y ra ph\u1ea3i nghe h\u01b0\u1edbng d\u1eabn t\u1eeb BTC.", "end_time": "2017-12-30T17:00:00+0700", "name": "B\u1ea0N MU\u1ed0N H\u1eb8N H\u00d2", "place": {"name": "Skyline Milktea & Coffee 20 L\u1ea1c Thi\u1ec7n - D\u1ed1c \u0110HNT", "location": {"city": "Nha Trang", "country": "Vietnam", "latitude": 12.269840746446, "longitude": 109.19797539711, "street": "20 L\u1ea1c Thi\u1ec7n", "zip": "65000"}, "id": "911168035623743"}, "start_time": "2017-12-02T09:00:00+0700", "event_times": [{"id": "374138476357489", "start_time": "2017-12-30T09:00:00+0700", "end_time": "2017-12-30T17:00:00+0700"}, {"id": "374138473024156", "start_time": "2017-12-09T09:00:00+0700", "end_time": "2017-12-09T17:00:00+0700"}, {"id": "374138469690823", "start_time": "2017-12-16T09:00:00+0700", "end_time": "2017-12-16T17:00:00+0700"}, {"id": "374138466357490", "start_time": "2017-12-23T09:00:00+0700", "end_time": "2017-12-23T17:00:00+0700"}, {"id": "374138463024157", "start_time": "2017-12-02T09:00:00+0700", "end_time": "2017-12-02T17:00:00+0700"}], "id": "374138456357491"}, {"description": "Official announcement: Fashion talk #facetofaceseries12, Fashion Marketing from offline to online: How brands stand out? - \u0110\u1ec3 th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u tr\u1ed7i d\u1eady!\n\nKh\u00e1ch m\u1eddi: Marketing Director Tr\u1ea7n H\u00e0 Mi\n\nB\u1ea1n th\u00e2n m\u1ebfn. V\u00e0o th\u00e1ng 4/2017, \u1edf Fashion Talk s\u1ed1 4, cu\u1ed9c tr\u00f2 chuy\u1ec7n c\u00f3 ch\u1ee7 \u0111\u1ec1: Fashion Marketing Chi\u1ebfn l\u01b0\u1ee3c v\u00e0 c\u1ea3m h\u1ee9ng? c\u00f9ng ch\u1ecb Tr\u1ea7n H\u00e0 Mi \u0111\u00e3 \u0111\u1ec3 l\u1ea1i nhi\u1ec1u \u1ea5n t\u01b0\u1ee3ng v\u00e0 b\u00e0i h\u1ecdc quan tr\u1ecdng. R\u1ea5t nhi\u1ec1u b\u1ea1n b\u00e0y t\u1ecf ni\u1ec1m mong mu\u1ed1n c\u00f3 th\u00eam m\u1ed9t cu\u1ed9c tr\u00f2 chuy\u1ec7n n\u1eefa, v\u00ec b\u1ee9c tranh marketing th\u1eddi trang th\u1ef1c s\u1ef1 r\u1ed9ng l\u1edbn v\u00e0 ng\u01b0\u1eddi tr\u1ebb kh\u00f4ng bi\u1ebft ph\u1ea3i xoay x\u1edf th\u1ebf n\u00e0o tr\u00ean \"\u0111\u01b0\u1eddng b\u0103ng \u1ea5y\".\n\nGi\u1edd \u0111\u00e2y, ch\u00fang t\u00f4i m\u1eddi ch\u1ecb tr\u1edf l\u1ea1i l\u1ea7n n\u1eefa, v\u1edbi m\u1ed9t ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 thu\u1ed9c v\u1ec1 Fashion Marketing 4.0.\n\nTrong k\u1ef7 nguy\u00ean s\u1ed1, n\u01a1i Pinterest nh\u01b0 Look book ki\u1ec3u m\u1edbi; Google, Youtube l\u00e0 nh\u1eefng th\u01b0 vi\u1ec7n th\u1eddi trang m\u1edf (Google v\u1eeba ra m\u1eaft d\u1ef1 \u00e1n We wear culture); Instagram ghi d\u1ea5u v\u0103n ho\u00e1 \u0111\u1ea1i ch\u00fang; Facebook & Facebook live! tr\u1edf th\u00e0nh k\u00eanh truy\u1ec1n th\u00f4ng quan tr\u1ecdng; Amazon, Net-A-Porter ch\u00e0o m\u1eebng b\u1ea1n \u0111\u1ebfn th\u1ebf gi\u1edbi th\u1eddi trang m\u1edbi, ch\u1ec9 qua m\u1ed9t c\u00fa click chu\u1ed9t...\n\nNh\u1eefng s\u00e0n di\u1ec5n lu\u00f4n kh\u00f4ng bao gi\u1edd ch\u1ebft. Tuy nhi\u00ean, lu\u1eadt ch\u01a1i m\u1edbi l\u00e0 g\u00ec? L\u00e0m th\u1ebf n\u00e0o \u0110\u1ec3 th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u tr\u1ed7i d\u1eady?\n\nF.A.C.E Fashion Workshop th\u00e2n m\u1eddi b\u1ea1n tham d\u1ef1 Fashion talk #facetofaceseries12: Fashion Marketing from offline to online: How brands stand\n\nTh\u00f4ng tin v\u1ec1 Ms Tr\u1ea7n H\u00e0 Mi:\nCh\u1ecb Tr\u1ea7n H\u00e0 Mi c\u00f3 b\u1eb1ng Th\u1ea1c s\u0129 v\u1ec1 Qu\u1ea3n tr\u1ecb kinh doanh v\u00e0 Marketing th\u1eddi trang t\u1ea1i ESMOD International \u1edf Paris, t\u1eebng l\u00e0m vi\u1ec7c t\u1ea1i Circus&Ci \u1edf kinh \u0111\u00f4 th\u1eddi trang n\u00e0y v\u00e0 l\u00e0m vi\u1ec7c ba th\u00e1ng t\u1ea1i t\u1ea1p ch\u00ed Vogue M\u1ef9.\nC\u00f4 tr\u1edf v\u1ec1 Vi\u1ec7t Nam l\u00e0m ph\u1ee5 tr\u00e1ch Marketing cho Gucci Vi\u1ec7t Nam m\u1ed9t th\u1eddi gian ng\u1eafn tr\u01b0\u1edbc khi chuy\u1ec3n \u0111\u1ebfn Ringier Vi\u1ec7t Nam \u1edf v\u1ecb tr\u00ed gi\u00e1m \u0111\u1ed1c Marketing Elle Vi\u1ec7t Nam t\u1eeb n\u0103m 2011 \u0111\u1ebfn 2014. Tr\u01b0\u1edbc khi chuy\u1ec3n \u0111\u1ebfn v\u1ecb tr\u00ed Head of Marketing at Leflair, a premium flash-sale e-commerce website.\nCh\u1ecb H\u00e0 Mi l\u00e0 ng\u01b0\u1eddi s\u00e1ng l\u1eadp #hashtag #unghontkviet v\u1edbi s\u1ef1 tham gia c\u1ee7a r\u1ea5t nhi\u1ec1u ng\u01b0\u1eddi c\u00f3 \u1ea3nh h\u01b0\u1edfng trong ng\u00e0nh c\u00f4ng nghi\u1ec7p th\u1eddi trang n\u1ed9i \u0111\u1ecba.\n\nSave the date:\nF.A.C.E pop-up cafe & Open Day Saigon:\nTh\u1eddi gian: 10g00, 26/11/2017, \n\u0110\u1ecba \u0111i\u1ec3m: Dinosys cafe, 204 Pasteur, Q.3\nForm \u0111\u0103ng k\u00ed: https://goo.gl/forms/I5p71qKYDkssSpPp2\n\nF.A.C.E pop-up cafe & Open Day Hanoi:\nTh\u1eddi gian: 10g00, 10/12/2017, \n\u0110\u1ecba \u0111i\u1ec3m: Toong co-working space, 8 Tr\u00e0ng Thi, Q. Ho\u00e0n Ki\u1ebfm\nForm \u0111\u0103ng k\u00ed: https://goo.gl/forms/whxr6N6kJrUroVjl1\n\n* D\u1ecbp n\u00e0y, workshop gi\u1ea3ng d\u1ea1y v\u1ec1 Fashion marketing c\u0169ng \u0111\u01b0\u1ee3c di\u1ec5n ra t\u1ea1i F.A.C.E Fashion Workshop trong 2 ng\u00e0y, 9-10/12/2017. Li\u00ean h\u1ec7 Hotline \u0111\u1ec3 bi\u1ebft th\u00eam th\u00f4ng tin.", "end_time": "2017-12-10T12:00:00+0700", "name": "Fashion Marketing T\u1eeb offline \u0111\u1ebfn online: \u0110\u1ec3 th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u tr\u1ed7i d\u1eady", "place": {"name": "Dino Coffee", "location": {"city": "Ho Chi Minh City", "country": "Vietnam", "latitude": 10.7833111, "longitude": 106.6930509, "street": "204 PasTeur, Ph\u01b0\u1eddng 6, Qu\u1eadn 3", "zip": "7000"}, "id": "163797050857799"}, "start_time": "2017-11-26T10:00:00+0700", "event_times": [{"id": "145757332722991", "start_time": "2017-11-26T10:00:00+0700", "end_time": "2017-11-26T12:00:00+0700"}, {"id": "145757329389658", "start_time": "2017-12-10T10:00:00+0700", "end_time": "2017-12-10T12:00:00+0700"}], "id": "145757322722992"}, {"description": "Apertura StarApertura Starbucks Coffee in centro a Prato\nVI aspettiamo numerosi 19 Gennaio 2018", "end_time": "2018-01-20T00:00:00+0100", "name": "Apertura Starbucks Coffee - Prato", "place": {"name": "Prato Centro Storico", "location": {"city": "Prato", "country": "Italy", "latitude": 43.879097604024, "longitude": 11.098132816513}, "id": "458469324498617"}, "start_time": "2018-01-19T18:00:00+0100", "id": "1861790380802381"}, {"end_time": "2018-05-19T19:00:00+0200", "name": "Apertura starbucks coffee - Firenze", "place": {"name": "Florence, Italy", "location": {"city": "Florence", "country": "Italy", "latitude": 43.7833, "longitude": 11.25}, "id": "105782926129203"}, "start_time": "2018-05-19T16:00:00+0200", "id": "724664864377830"}, {"description": "Join us for our Annual Pancakes with Santa event! \nBring your little ones for all you can eat PANCAKES and let our photographer snap a photo of your child or family with Santa Claus! \nAfter pancakes do some Christmas shopping with our local vendors!\n\nOur event will be held December 9th from 9-12pm at 1636 4th St Marysville\n\n PANCAKE BREAKFAST: Tickets will be available in specific time slots\n\nEnjoy delicious Pancakes with a ton of toppings to choose from!! Sausage, juice and drip coffee also available. Espresso is extra! \n\nChild $6 online/$8 at the door \nAdult $8 online/$10 at the door \nGLUTEN FREE PANCAKES $2 extra\n\n*Children under 2 are free with a accompanying paying adult\n\nPHOTO SESSION with SANTA! Our photographer is here to capture the perfect moment with Santa!  We have a NEW photographer this year to help get those pictures to you sooner! Choose from one of our photo session packages!\n\n-$10 photo session- ($12 at the door) Kids share their wishes with Santa, 5x7 photos, and a letter from Santa \n\n-$15 photo session-($18 at the door) Same as above and a CD to reprint your own photos\n\n-$5 each additional pose. For each additional pose and you receive a 5x7\n\nTRY our VIP BREAKFAST WITH SANTA!\n\nBring your little ones for a private breakfast seating WITH Santa! Special breakfast time at 8am! Photos take place first and then YES, Santa eats pancakes with your little ones and visits with them! Mrs Claus will be joining too!  VIP breakfast $12 each(online ONLY) Photo session for additional purchase! Photos will be available to pick up on pickup day!", "end_time": "2017-12-09T12:00:00-0800", "name": "Pancakes & Santa", "place": {"name": "Living Room Coffee House", "location": {"city": "Marysville", "country": "United States", "latitude": 48.05155, "longitude": -122.17361, "state": "WA", "street": "1636 4th St", "zip": "98270"}, "id": "1518713441686052"}, "start_time": "2017-12-09T09:00:00-0800", "id": "302403243554737"}, {"description": "\u300c\u5496\u5561\u7684\u98a8\u5473\u5c31\u50cf\u2f00\u4e00\u9053\u2f24\u2fa8\uff0c\u5f15\u9818\u8457\u5473\u857e\u8d8a\u5230\u53e6\u2f00\u500b\u570b\u5ea6\u3002\u300d\nCulture & Coffee Festival in Taipei\u570d\u7e5e\u8457\u5496\u5561\u4e3b\u984c\uff0c\u5e36\u4f86\u7531\u6dfa\u2f84\u6df1\u7684\u5496\u5561\u591a\u5143\u2f42\u5316\u5c55\u3002\u7b2c\u4e00\u56de\u7684\u76db\u6cc1\u8acb\u53c3\u8003\u4e0b\u8ff0\u9023\u7d50\u3002https://goo.gl/bVwY4H\n\n\u7b2c\u4e8c\u56de\u9810\u8a08\u5c07\u64f4\u5927\u898f\u6a21\u8207\u589e\u52a0\u591a\u5143\u6d3b\u52d5\u5167\u5bb9\uff0c\u4e26\u5c07\u5834\u5730\u79fb\u5e2b\u81f3\u7d04\u56db\u500d\u5927\u7a7a\u9593\u7684\u677e\u5c71\u6587\u5275\u5712\u5340\uff0c\u5e0c\u671b\u63d0\u4f9b\u6240\u6709\u53c3\u8207\u8005\u66f4\u70ba\u8212\u9069\u9918\u88d5\u7684\u74b0\u5883\u5171\u4eab\u5496\u5561\u6587\u5316\u3002\u96c6\u7d50\u53f0\u2f47\u5496\u5561\u9928\uff0c\u5206\u4eab\u5176\u6240\u7d93\u71df\u7684\u7a7a\u9593\uff0c\u5275\u4f5c\u5496\u5561\u8207\u4eba\u5011\u5c0d\u751f\u6d3b\u7684\u60f3\u50cf\u3002\n\n\u65e5\u671f\uff1a2018\u5e743\u670824\u65e5(\u516d) & 3\u670825\u65e5(\u65e5)\n\u6642\u9593\uff1a10:00 - 18:00\n\u5730\u9ede\uff1a\u677e\u5c71\u6587\u5275\u5712\u5340 \u56db\u865f\u5009\u5eab \n\u5165\u5834\u8cbb\u7528\uff1a\u672a\u5b9a\n\u4e3b\u8fa6\u55ae\u4f4d\uff1aCulture & Coffee Festival in Taipei \u5be6\u884c\u59d4\u54e1\u6703\n\u5354\u529b\u8d0a\u52a9\uff1a\u672a\u5b9a\n\u5354\u529b\u55ae\u4f4d\uff1a\u677e\u5c71\u6587\u5316\u5275\u610f\u5712\u5340\u3001ONIBUS COFFEE\u3001Goodman Roaster\u3001Simple Kaffa\u3001FUJIN TREE\u3001C\u00b3offee \u5496\u5561\u8a8c\u3001haveAnice\u6709\u8cea\u8b80\u8a8c\u7b49\n\u4e3b\u8996\u89ba\u8a2d\u8a08\uff1aCHALKBOY\nHash tag\uff1a#CultureAndCoffee #haveAnice\n\n============================================\n\n\u671f\u9593\uff1a2018\u5e743\u670824\u65e5(\u571f) & 3\u670825\u65e5(\u65e5)\n\u6642\u9593\uff1a10:00 - 18:00\n\u5834\u6240\uff1a\u677e\u5c71\u6587\u5275\u5712\u5340 \u56db\u865f\u5009\u5eab \n\u5165\u5834\u6599\uff1a\u672a\u5b9a\n\u4e3b\u50ac\uff1aCulture & Coffee Festival in Taipei \u5b9f\u884c\u59d4\u54e1\u4f1a\n\u5354\u8cdb\uff1a\u672a\u5b9a\n\u5354\u529b\uff1a\u677e\u5c71\u6587\u5316\u5275\u610f\u5712\u5340\u3001ONIBUS COFFEE\u3001Goodman Roaster\u3001Simple Kaffa\u3001FUJIN TREE\u3001C\u00b3offee \u5496\u5561\u8a8c\u3001haveAnice\u6709\u8cea\u8b80\u8a8c...etc\u3002\n\u30e1\u30a4\u30f3\u30d3\u30b8\u30e5\u30a2\u30eb\uff1aCHALKBOY\n\u30cf\u30c3\u30b7\u30e5\u30bf\u30b0\uff1a#CultureAndCoffee #haveAnice", "end_time": "2018-03-25T18:00:00+0800", "name": "\u7b2c\u4e8c\u56deCulture & Coffee Festival in Taipei", "place": {"name": "\u677e\u5c71\u6587\u5275\u5712\u5340 \u56db\u865f\u5009\u5eab"}, "start_time": "2018-03-24T10:00:00+0800", "id": "490751714640426"}, {"description": "Join HistoryMiami Museum and explore one of Miami\u2019s trendiest and most dynamic neighborhoods \u2013 the Wynwood Art District. Learn how this textile warehouse and immigrant neighborhood, formerly known as \u201cLittle San Juan,\u201d is quickly becoming the world\u2019s largest outdoor art gallery. Stroll past vast murals and various street art displays, as you listen to the history of graffiti from the advent of written language to today. Hear stories of the artists, residents, and developers who made Wynwood home to over seventy galleries, five museums, and seven art complexes.", "end_time": "2017-12-16T13:45:00-0500", "name": "Wynwood: A History of Street Art", "place": {"name": "Panther Coffee Wynwood, 2390 NW 2nd Ave, Miami, FL 33127"}, "start_time": "2017-12-16T11:30:00-0500", "id": "335264770252923"}, {"description": "Come shop to support small, local businesses and artists who will be selling handcrafted goods! We have over twenty amazing vendors who will be selling jewelry, wooden decor, hand-lettered and letterpress artwork, global fair trade goods,  scarves, soy candles, unique home decor items and more! We will also be showcasing delicious international food which will be available for purchase during lunch and dinner. \n\nCan't make the market in person or are you interested in checking out the vendors before you shop? Take a peek here!\n\nPeach or Plum | Instagram: @peachorplum\nSunavworld | Instagram: @_.sunavworld._\nHome Remembered | www.homeremembered.com\nPresencia | Presencia\nIntertwined Candles |  Intertwined Candles\nNew American Pathways | Young Women's Leadership Program by New American Pathways\nBlue Canoe Letterpress | Instagram: @blueletterpress \nHeart for Africa | heartforafrica.com.myshopify.com \nPeace of Thread | Peace of Thread\nNoonday Collection | noondaycollection.com\nPurchase With a Purpose | Purchase with a Purpose\nThe Go Book | Instagram: @ellie_maya\nHansen House Creative | Instagram: @hansenhousecreative\nNo Place Like Home | Instagram: @noplacelikehome.atl\nOasis Spa (Henna and Chair Massage) | Oasis Spa\nAmani Women Center - Johari Africa | https://www.johariafrica.com/\nJust One Africa | https://shop.justoneafrica.org \nContemplative Crafting | contemplativecrafting.com\nArtisan Gifts from the Holy Land | https://artisangifts.wixsite.com/holyland\nJMA Ministries | JMA Ministries\nAtlanta Dog Rescue Cafe | @atlantadogrescuecafe http://www.atlantarescuedogcafe.org/\nGSU Clarkston Students Artwork\n\nWe are also excited to introduce to you new Clarkston Artists who our team has come alongside to help them launch a seasonal start up business just in time for our market! \n\nInterested in Volunteering? We'd love a few helping hands, sign up here: http://www.signupgenius.com/go/5080b4ca8ab29a4fb6-refuge", "end_time": "2017-12-16T18:00:00-0500", "name": "Refuge Holiday Market", "place": {"name": "Refuge Coffee Co.", "location": {"city": "Clarkston", "country": "United States", "latitude": 33.8094597, "longitude": -84.240387, "state": "GA", "street": "4170 E Ponce de Leon Ave", "zip": "30021"}, "id": "374074472770459"}, "start_time": "2017-12-16T08:00:00-0500", "id": "187896248443309"}, {"description": "Magical Trolley Ride details:\n\nTickets are going fast! Get yours today!\n\nhttps://www.eventbrite.com/o/lakeshore-family-resources-and-casa-court-appointed-special-advocates-7416809771\n\n\nAbout:\n\nJoin us for a holiday event of fun, laughs and creativity. We begin with our jolly conductors aboard our own magical trolleys that start at Manitowoc Coffee for a joy ride to the Holiday Inn (North Pole) that includes a quick visit with a special guest, complete with carols and holiday cheer. At the North Pole, there will be a holiday party complete with craft activities, refreshments, entertainment, story telling at more. The most exciting part of all, Santa has made time in his busy schedule to be there for the party and will be available for photos.\n\nTickets Include:\n\n* 20 minute Magical Trolley Ride\n* Visit and Professional 5x7 Photo with Santa\n* Cookie Decorating and Hot Chocolate\n* Crafts and Games\n*Face Painting\n* Hatrack Story Telling Performances\n*Special Bell to Remind you of the Spirit of the Holidays\n* Children\u2019s tickets include choice of a Hardcover Holiday themed book to be chosen at time of ticket purchase\n\nChild tickets (Ages 1-13): $20\nAdult tickets: $25\n\n**Children under 1 year of age can experience the event for free with the purchase of an adult ticket. You can purchase a $15 ticket for a child under 1 if you would like for them to have a book of their own.\nThe Hoilday Inn in Manitowoc is offering a reduced hotel rate for Friday and/or Saturday night for $69/night. You must show your event ticket to receive the reduced rate.\n\nYou CAN purchase tickets WITHOUT having a PayPal account. When it asks for payment information, click on the pictures of the credit cards or PayPal logo. This will take you to another screen that asks you to log in to PayPal. If you look just below the PayPal information there is a grey button that says 'pay with credit/debit card'.\n\nWe encourage everyone, adults included, to come to the event in their pajamas. We are also encouraging the spirit of giving by asking families to gift a new pair of pajamas to be given to a child in need.\n**Please note, this is a fundraiser for Court Appointed Special Advocates (CASA) and Lakeshore Family Resources, programs of Lakeshore CAP. All proceeds will go to benefit vulnerable children in our service area. Tickets will not be refunded in the case of inclement weather and the event will not be rescheduled. Additionally, no ticket refunds will be offered for any reason. If you are unable to attend you may give or sell your tickets to another party. By purchasing tickets you agree to these conditions.\n\nJoin us for a magical trolley ride to the North Pole!  Ticket price includes:\n\n*Round trip ride on a magical (heated) trolley from Manitowoc \n Coffee to the North Pole.\n*5x7 professional photo with Santa\n*Crafts\n*Cookie decorating and hot chocolate\n*Performances by the Hatrack Storytellers\n*Games and more!\n*Children's tickets include a special gift to be selected at time of ticket purchase\n\nAdult tickets $25  Child tickets (ages 1-14) $20\n\nTrolley departure times are Friday and Saturday:\n4:00\n4:05\n4:10\n4:15\n4:45\n4:50\n4:55\n5:00\n5:30\n5:35\n5:40\n5:45\n6:15\n6:20\n6:25\n6:30\n7:00\n7:05\n7:10\n7:15\n\nThis event is a fundraiser for the CASA (Court Appointed Special Advocates) and Lakeshore Family Resources programs at Lakeshore CAP.", "end_time": "2017-12-09T21:00:00-0600", "name": "Magical Trolley RIde to the North Pole-Manitowoc 2017", "place": {"name": "Manitowoc Coffee", "location": {"city": "Manitowoc", "country": "United States", "latitude": 44.0909856, "longitude": -87.6578849, "state": "WI", "street": "836 S 8th St", "zip": "54220"}, "id": "67101463041"}, "start_time": "2017-12-08T16:00:00-0600", "id": "866239023554821"}, {"description": "Live Music, Dog Friendly, Fun for Kids!!!", "end_time": "2018-01-02T23:00:00-0600", "name": "Mozarts Christmas Light Show", "place": {"name": "Mozart's Coffee Roasters", "location": {"city": "Austin", "country": "United States", "latitude": 30.295508380595, "located_in": "227508615596", "longitude": -97.784238473675, "state": "TX", "street": "3825 Lake Austin Blvd", "zip": "78703"}, "id": "181499436681"}, "start_time": "2017-11-28T18:00:00-0600", "event_times": [{"id": "520467444987899", "start_time": "2018-01-02T18:00:00-0600", "end_time": "2018-01-02T23:00:00-0600"}, {"id": "520467441654566", "start_time": "2017-11-28T18:00:00-0600", "end_time": "2017-11-28T23:00:00-0600"}, {"id": "520467438321233", "start_time": "2017-11-29T18:00:00-0600", "end_time": "2017-11-29T23:00:00-0600"}, {"id": "520467434987900", "start_time": "2017-11-30T18:00:00-0600", "end_time": "2017-11-30T23:00:00-0600"}, {"id": "520467431654567", "start_time": "2017-12-02T18:00:00-0600", "end_time": "2017-12-02T23:00:00-0600"}, {"id": "520467428321234", "start_time": "2017-12-01T18:00:00-0600", "end_time": "2017-12-01T23:00:00-0600"}, {"id": "520467424987901", "start_time": "2017-12-03T18:00:00-0600", "end_time": "2017-12-03T23:00:00-0600"}, {"id": "520467421654568", "start_time": "2017-12-04T18:00:00-0600", "end_time": "2017-12-04T23:00:00-0600"}, {"id": "520467418321235", "start_time": "2017-12-05T18:00:00-0600", "end_time": "2017-12-05T23:00:00-0600"}, {"id": "520467414987902", "start_time": "2017-12-06T18:00:00-0600", "end_time": "2017-12-06T23:00:00-0600"}, {"id": "520467411654569", "start_time": "2017-12-07T18:00:00-0600", "end_time": "2017-12-07T23:00:00-0600"}, {"id": "520467408321236", "start_time": "2017-12-08T18:00:00-0600", "end_time": "2017-12-08T23:00:00-0600"}, {"id": "520467404987903", "start_time": "2017-12-09T18:00:00-0600", "end_time": "2017-12-09T23:00:00-0600"}, {"id": "520467401654570", "start_time": "2017-12-10T18:00:00-0600", "end_time": "2017-12-10T23:00:00-0600"}, {"id": "520467398321237", "start_time": "2017-12-11T18:00:00-0600", "end_time": "2017-12-11T23:00:00-0600"}, {"id": "520467394987904", "start_time": "2017-12-12T18:00:00-0600", "end_time": "2017-12-12T23:00:00-0600"}, {"id": "520467391654571", "start_time": "2017-12-14T18:00:00-0600", "end_time": "2017-12-14T23:00:00-0600"}, {"id": "520467388321238", "start_time": "2017-12-13T18:00:00-0600", "end_time": "2017-12-13T23:00:00-0600"}, {"id": "520467384987905", "start_time": "2017-12-15T18:00:00-0600", "end_time": "2017-12-15T23:00:00-0600"}, {"id": "520467381654572", "start_time": "2017-12-16T18:00:00-0600", "end_time": "2017-12-16T23:00:00-0600"}, {"id": "520467378321239", "start_time": "2017-12-17T18:00:00-0600", "end_time": "2017-12-17T23:00:00-0600"}, {"id": "520467374987906", "start_time": "2017-12-18T18:00:00-0600", "end_time": "2017-12-18T23:00:00-0600"}, {"id": "520467371654573", "start_time": "2017-12-19T18:00:00-0600", "end_time": "2017-12-19T23:00:00-0600"}, {"id": "520467368321240", "start_time": "2017-12-20T18:00:00-0600", "end_time": "2017-12-20T23:00:00-0600"}, {"id": "520467364987907", "start_time": "2017-12-21T18:00:00-0600", "end_time": "2017-12-21T23:00:00-0600"}, {"id": "520467361654574", "start_time": "2017-12-22T18:00:00-0600", "end_time": "2017-12-22T23:00:00-0600"}, {"id": "520467358321241", "start_time": "2017-12-24T18:00:00-0600", "end_time": "2017-12-24T23:00:00-0600"}, {"id": "520467354987908", "start_time": "2017-12-23T18:00:00-0600", "end_time": "2017-12-23T23:00:00-0600"}, {"id": "520467351654575", "start_time": "2017-12-25T18:00:00-0600", "end_time": "2017-12-25T23:00:00-0600"}, {"id": "520467348321242", "start_time": "2017-12-26T18:00:00-0600", "end_time": "2017-12-26T23:00:00-0600"}, {"id": "520467344987909", "start_time": "2017-12-27T18:00:00-0600", "end_time": "2017-12-27T23:00:00-0600"}, {"id": "520467341654576", "start_time": "2017-12-29T18:00:00-0600", "end_time": "2017-12-29T23:00:00-0600"}, {"id": "520467338321243", "start_time": "2017-12-28T18:00:00-0600", "end_time": "2017-12-28T23:00:00-0600"}, {"id": "520467334987910", "start_time": "2018-01-01T18:00:00-0600", "end_time": "2018-01-01T23:00:00-0600"}, {"id": "520467331654577", "start_time": "2017-12-31T18:00:00-0600", "end_time": "2017-12-31T23:00:00-0600"}, {"id": "520467328321244", "start_time": "2017-12-30T18:00:00-0600", "end_time": "2017-12-30T23:00:00-0600"}], "id": "520467324987911"}, {"description": "Free with RSVP: \n\nPART I\n\nBuilding on foundational works of Fanon, Cesaire, Memmi, Wynter, and others, this participatory and deeply imaginative workshop explores how the practices of racism manifest through institutions and organizations, impacting the psychic wholeness of program participants. \n\nIn recent decades, much research has been conducted on stress, physiological symptoms and their relationship to institutional (organizational) and systemic racism; heart disease, maternal stress, depression, etc. Orchestrated through policy, imagery, narrative, history, culture, it is this sleight of hand and its impact on the soul that will be explored collectively.\n\nThis program is led by Amber McZeal, M.A. who\u2019s organization 'Decolonizing the Psyche' focuses on the role of sacred scholarship and liberation arts practices in social and cultural transformation.\n__________\n\nPART II\n\nEffective methods of treatment and research for mental illness and mood disorders, as they relate to the black community, are lacking. Historical and social variables are generally overlooked, with the impact of colonialism, the slave trade, and institutional racism seldom making the conversation. \n\nTo believe that all depression and/or mental illness, and/or grief is created equal, to assume that predominately European models and methods can provide non-Europeans with proper diagnosis, treatment, or healing insults the depth of our history, risks ignoring the origin of our mental illness, undermines the aptitude of our sovereign state, ultimately leaving us more broken.\n\nTo achieve psychic wholeness, we must acknowledge and confront the harm committed by contemporary institutions of 'healing.\u2019 Led by a consortium of wellness workers, this program is a space and time for healers and the healing to collectively navigate the origin, reality, and dismantling of an unspoken legacy. \n\nThis program is led by Kalkidan Gebreyohannes who has her degree in psychology and has worked closely with young girls dealing with mental illness, drug addiction, behavioral issues and victims of sexual abuse. After moving away from this career with many life changes in between she has decided to make the collective healing of our community as it relates to mental health a priority, through truthful conversations, vulnerability, community building, nutrition and health.\n\n*In the spirit of decoloniality, these programs are participatory, dialogical, nonhierarchical, and radically conversational.\n__________\n'Fanon: Decolonizing the Psyche: From Theory to Practice' is presented by MATATU within a body of workshops that navigate self-determination, wellness, sovereignty, and roadmaps to the future. The workshops are free to the public and funded by Akonadi Foundation's Beloved Community Fund.\n\nMATATU is a platform for conversation, experience, and expression that helps ordinary people share their journeys. Together, we hope to enhance empathy and understanding of the global human condition. \n\nWe are a fiscally sponsored project of Intersection for the Arts. Learn more about us at www.matatu.co", "end_time": "2017-12-16T16:00:00-0800", "name": "Fanon: Decolonizing the Psyche - From Theory to Practice", "place": {"name": "Red Bay Coffee", "location": {"city": "Oakland", "country": "United States", "latitude": 37.77634, "longitude": -122.22834, "state": "CA", "street": "3098 East 10th Street", "zip": "94601"}, "id": "327968590676756"}, "start_time": "2017-12-16T09:00:00-0800", "id": "1101665199968177"}, {"description": "Queridos fan\u00e1ticos de Cars & Coffee:\n\nTras una inolvidable experiencia el a\u00f1o 2016, nos enorgullece  invitarlos a la edici\u00f3n 2017 del Festival of Speed. Una vez m\u00e1s seremos part\u00edcipes de esta espectacular fiesta de la velocidad, en la que junto a la familia y amigos disfrutaremos de emocionantes pruebas de aceleraci\u00f3n, legendarias vueltas de exhibici\u00f3n y numerosas categor\u00edas que convocar\u00e1n a lo mejor del automovilismo en Chile. \n\nCon afecto,\nCars & Coffee Chile\n\nClaves:\n-Entrada galer\u00eda: $3.000\n-Menores de 12 no pagan\n\nhttps://ticketplus.cl/events/festival-of-speed-by-cars-coffee-chile\n\n-Parque cerrado: Pilotos\n-Aut\u00f3dromo Internacional de Codegua, Ruta 5 Sur salida Codegua (km 69)\n-16/12/2017 \n- 9:00 - 16:00 hrs.\n\nwww.carsandcoffee.cl\n\nwww.cars.coffee/en/find-events/festival-of-speed-16", "end_time": "2017-12-16T16:00:00-0300", "name": "Festival of Speed '17 by Cars & Coffee Chile", "place": {"name": "AIC Aut\u00f3dromo Internacional Codegua", "location": {"city": "Codegua", "country": "Chile", "latitude": -33.387664600099, "longitude": -70.539093017578, "zip": "n/a"}, "id": "268577423284481"}, "start_time": "2017-12-16T09:00:00-0300", "id": "127749901200991"}, {"description": "This year Humble Coffee Company is curating more than 40 local artists, vendors and food trucks to fill the Humble parking lot with holiday cheer! Stroll through a marketplace of artists, makers and local vendors with your favorite Humble brew in hand.  Celebrate the holidays and our community by supporting our vibrant local businesses!\n\nLocated on the corner of Lomas and Montclaire NE, Humble Coffee Company is a local, independent gathering place for neighbors, coffee enthusiasts, weekend runners and cyclists, students and professionals working in the area.\nThe shop is open 7 days a week until 6:00 pm, opening at 6:00 am on weekdays and 7:00 am on weekends.", "end_time": "2017-12-17T16:00:00-0700", "name": "Humble Holiday Pop-Up Market (3rd Annual)", "place": {"name": "Humble Coffee Company", "location": {"city": "Albuquerque", "country": "United States", "latitude": 35.087046, "longitude": -106.597496, "state": "NM", "street": "4200 Lomas Blvd, Suite C", "zip": "87110"}, "id": "285754041603970"}, "start_time": "2017-12-17T10:00:00-0700", "id": "611583032298639"}, {"description": "Come and top-up your festive cheer at our annual carols by the beach!\nThe choirmaster is booked.\nThe wine will be mulling.\nMince pies will be warming.\nDon't forget to wear your Christmas jumpers and bring your best fa-lalas!", "end_time": "2017-12-22T17:00:00+0000", "name": "Christmas Carols By The Beach", "place": {"name": "The Laid-back Coffee Co.", "location": {"city": "Porth", "country": "United Kingdom", "latitude": 50.4254799, "longitude": -5.0536098, "street": "Alexandra Road", "zip": "TR7 3NB"}, "id": "774184105931937"}, "start_time": "2017-12-22T16:00:00+0000", "id": "297535544083573"}, {"description": "The Museum of Contemporary Art Australia are teaming up with Young Henrys for a special summer series of free live music and flowing local beer, held on the first Wednesday of every month. \n\nCatch the second installment of the series with a rooftop performance from Romisounds. Influenced by Shakey Graves, Bon Iver and Matt Corby, Romi's alluring combination of folk, indie and heartfelt acoustic draws crowds that cover the streets.\n\nGet down early to witness the jazz and hip-hop beats of collective Five Coffees. \n\nExperience the magic of Circular Quay from the prime vantage point of the MCA Cafe & Sculpture Terrace while you drink Young Henrys' beer, enjoy delicious food, and soak up the sounds.\n\nWednesday 6 December 2017 | 6:30\u20138:30pm | FREE \nMCA Sculpture Terrace, Level 4\n\nSounds on the Terrace is presented in collaboration with Young Henrys.\n\nhttps://www.mca.com.au/events/sounds-terrace-collaboration-young-henrys-2/18910/\n\nImage courtesy and \u00a9 the artist", "end_time": "2017-12-06T20:30:00+1100", "name": "Sounds on the Terrace: Romisounds + Five Coffees", "place": {"name": "Museum of Contemporary Art Australia", "location": {"city": "Sydney", "country": "Australia", "latitude": -33.859858304996, "longitude": 151.20940453327, "state": "NSW", "street": "140 George Street, The Rocks", "zip": "2000"}, "id": "42320265665"}, "start_time": "2017-12-06T18:30:00+1100", "id": "1749850405317282"}, {"description": "... Black is Back ... \n\nJo Black LIVE ACOUSTIC PERFORMANCE at Industrial Coffee Works \n\n7 December at 20:00\n\nTicket link: https://www.quicket.co.za/events/34682-jo-black-live-at-icw/#/\n\nx", "end_time": "2017-12-07T23:00:00+0200", "name": "Jo Black LIVE at ICW", "place": {"name": "Industrial Coffee Works", "location": {"city": "Centurion", "country": "South Africa", "latitude": -25.85499, "longitude": 28.1827, "street": "Industrial Coffee Works", "zip": "0046"}, "id": "1611769522469979"}, "start_time": "2017-12-07T20:00:00+0200", "id": "119185745470229"}, {"description": "Join us for a festive holiday celebration, Blend's first \"Weihnachtsmarkt\" - outdoor German Christmas Market! We'll have food from Lothar\u2019s Butchery & Gourmet Sausages, baked goods from The Baekehaus, crepes from Happy Cr\u00eape, Gl\u00fchwein (hot mulled wine) and a beer tasting from Mustang Sally Brewing Company, introducing their Vanilla Coffee Porter! Shop from local vendors and enjoy holiday music from local group carolers.\n\nVendor update! Butterflies Bakeshop Dominion Tea, Usborne books with Monique, Reeds in the Valley, Beaded Treasures by Kristen Ho, LuLaRoe Jessica Wadler, Holiday Gift Wrap, ArtCafe Photography, LLC, Stella & Dot (www.stelladot.com/christinebaranowski),  Keep Collective Jewelry (www.facebook.com/groups/KeepKarenMck), Young Living Essential Oils, and Younique (BeautyDiva.org)\n\nMenu update! Lothar\u2019s Butchery & Gourmet Sausages serving up this delicious menu using the finest cuts of meat.\n~ MENU ~\n* Sirloin Beef Goulash\n* Bauernsuppe (farmers soup) with smoked sausage & ham cooked in a meaty chicken base\n* Grilled Brats with Sauerkraut \n\nThe Baekehaus: pretzels, Stollen and lots more holiday sweets\n\nHaven\u2019t done pictures for your holiday cards yes? ArtCafe Photography, LLC taking Winter Wonderland family photos!\n\nHoliday tunes from Studio Bleu Dance Center singers, neighborhood carolers and John Kocur", "end_time": "2017-12-08T21:00:00-0500", "name": "Blend's German Christmas Market, Weihnachtsmarkt", "place": {"name": "Blend Coffee Bar", "location": {"city": "Ashburn", "country": "United States", "latitude": 39.0086, "longitude": -77.50845, "state": "VA", "street": "43170 Southern Walk Plz Ste 120", "zip": "20148"}, "id": "865603423525715"}, "start_time": "2017-12-08T16:30:00-0500", "id": "124586121550036"}, {"description": "\u65e5\u671f\uff1a2017\u5e7412\u670816\u65e5\uff08\u516d\uff09\n\u6642\u9593\uff1aPM 13:00 - 21:00 / \u514d\u8cbb\u5165\u5834\n\u5730\u9ede\uff1a\u5c0f\u5ee2\u589f\u5496\u5561\uff08\u53f0\u5317\u5e02\u6728\u67f5\u8def\u4e09\u6bb5242\u865f\uff0c\u8fd1\u6728\u67f5\u6377\u904b\u7ad9\uff09 \n\u4e3b\u8fa6\u55ae\u4f4d\uff1a\u5b69\u5728 x \u5c0f\u5ee2\u589f\n\n\u234b\u234b\u234b\u234b\u234b\u234b\n\n\u5750\u4e0a\u6728\u67f5\u7dda\u4f86\u5230\u5c0f\u6cb3\u908a\n\u5e36\u4e0a\u91ce\u9910\u5e03\uff0c\u5403\u9846\u98ef\u7cf0\u71d9\u7897\u6ef7\u5473\n\u5496\u5561\u71b1\u7d05\u9152\uff0c\u52a0\u500b\u751c\u751c\u5708\n\n\u2728\u661f\u661f\u4eae\u8d77\u7684\u6642\u5019\uff0c\u9ede\u4e0a\u71ed\u5149\u665a\u6703\n\u5750\u5728\u6cb3\u5824\u908a\u76f8\u4f34\u8457\u97f3\u6a02\u6f14\u594f\u2728\n\n\u4e09\u89d2\u95a3\u6a13\u88e1\u85cf\u8457\u7f8a\u6bdb\u6c08\u8591\u9905\u5c4b\n\u8001\u76f8\u6a5f\u7684\u62cd\u7acb\u5f97\u7d00\u5ff5\u3001\u7368\u5bb6Xmas\u624b\u4f5c\u79ae\u7269\n\u9084\u8981\u756b\u5f35\u80d6\u80d6\u96ea\u4eba\u7248\u4f3c\u984f\u7e6a\uff0c\u7559\u4e0b\u4e00\u5f35\u624b\u5beb\u5361\u7247\n\n\u4e00\u5e74\u4e00\u5ea6\uff0c\u6211\u5011\u7d04\u5728\u5c0f\u5ee2\u589f \u2732\uff9f*\n\n\u234b\u234b\u234b\u234b\u234b\u234b\n\n\u258e\u8036\u8a95\u91ce\u5bb4 \u258eVEGE CREEK \u852c\u6cb3\u3001\u5bc5\u6a02\u5c4b Torarakuya-Taipei\u3001Haritts \u3001\u80ed\u8102 \u3001\u6a02\u9262 The Bowl \u3001\u6e6f\u963f\u59e8soup\n\u258e\u4e3b\u984c\u8591\u9905\u5c4b \u258etiger milk\n\u258e\u8036\u8a95\u79ae\u7269 \u258eZIAI Studio \u81ea\u611b \u3001\u81cd\u52a0\u539d\u624b\u8def\u91d1\u5de5 innie+outie\u3001\u4f54\u7a7a\u9593Artqpie \u3001\u6162 \u624b Slow Soul\u3001\u6e05\u88fd\u624b\u4f5c \u3001\u5c71\u5c4b\u91ce\u4e8b A Mountain hut\u3001\u68ee\u767d\u3001\uff0b10\u30fb\u52a0\u62fe\u3001Small Potatoes \n\u258e\u8173\u8e0f\u8eca\u8a66\u4e58 \u258eabout to bike\n\u258e\u8036\u8a95\u7d00\u5ff5 \u258e\n   \u62cd\u7acb\u5f97/\u8001\u76f8\u6a5f\u7684\u6625\u5929\n   \u4f3c\u984f\u7e6a/\u8c93\u738b\u4e0d\u8a0e\u559c\n   \u5beb\u5b57\u574a/\u4eca\u665a\u6211\u662f\u624b\n\u258e\u71ed\u5149\u665a\u6703 \u258e PM 7:00\uff5e9:00   \u597d\u4e00\u9ede\uff3f\u624b\u4f5c\u4e8b\u7269\n\u258e\u97f3\u6a02\u8868\u6f14 \u258e PM 7:00\uff5e7:30   23\u865f\u534a\n                        PM 8:00\uff5e8:30  \u738b\u54c1\u88d9\n \n\u234b\u234b\u234b\u234b\u234b\u234b\n\ud83d\ude97 \u4ea4\u901a\uff1a\n1. \u6377\u904b\uff1a\u300c\u6728\u67f5\u7ad9\u300d\u51fa\u7ad9\u5f8c\u5230\u6728\u67f5\u8def\u4e0a\u53f3\u8f49, \u76f4\u8d70\u7d0410\u5206\u9418\u3002\n2. \u958b\u8eca\uff1a \u4fe1\u7fa9\u5feb\u901f\u9053\u8def\u5f80\u6728\u67f5\u65b9\u5411,\uff0c\u904e\u4e86\u6728\u67f5\u6377\u904b\u7ad9\u5f8c\u7e7c\u7e8c\u76f4\u884c\uff0c\u7d045\u5206\u9418\u5f8c\u6703\u770b\u5230\u842c\u58fd\u6a4b\u982d\uff0c\u4e00\u904e\u842c\u58fd\u6a4b\u4e4b\u5f8c\u5de6\u908a\u6709\u4e00\u6392\u77ee\u623f\u5b50\uff0c\u5ee2\u589f\u5c31\u4f4d\u65bc\u6ab3\u6994\u6524\u548c\u4fee\u8eca\u5ee0\u7684\u4e2d\u9593\u3002", "end_time": "2017-12-16T21:00:00+0800", "name": "\u5b69\u5728x\u5c0f\u5ee2\u589f \u234b \u6cb3\u908a\u8036\u8a95\u5e02\u96c6", "place": {"name": "Ruins Coffee Roasters", "location": {"city": "Taipei", "country": "Taiwan", "latitude": 24.99052, "longitude": 121.57109, "street": "\u6728\u67f5\u8def\u4e09\u6bb5242\u865f", "zip": "116"}, "id": "1804743306420438"}, "start_time": "2017-12-16T13:00:00+0800", "id": "824996727700430"}, {"description": "Indulge yourself in this opportunity to enjoy fabulous wines and pair each with artisan cheeses and chocolates. Browse the galleries of West End Architectural Salvage as you enjoy live music at this 10th Annual event!\n\nJoin us for one of two nights:\nFriday, January 19, 2018 from 6 - 9 pm\nSaturday, January 20, 2018 from 6 - 9 pm \n\nTickets available at https://tikly.co/inanyevent and includes:\n- Fabulous wines, artisan cheeses, and chocolates\n- Commemorative wine glass\n- Live musical entertainment\n- Price - $35 in advance per night | $45 at the door if any tickets remain.\n\nLive music provided by Mike Aceto (Friday) and Bruce Day (Saturday).\n\nVisit our website for more details: http://in-any-event.com/indulge.html\n\nTickets: https://tikly.co/inanyevent\n\nFollow us on social media for updates:\nfacebook.com/indulgeDSM\ntwitter.com/indulgeDSM\ninstagram.com/inanyevent", "end_time": "2018-01-20T21:00:00-0600", "name": "2018 Indulge - A Wine, Cheese and Chocolate Affair", "place": {"name": "West End Architectural Salvage & Coffee Shop", "location": {"city": "Des Moines", "country": "United States", "latitude": 41.5829908, "longitude": -93.6277108, "state": "IA", "street": "22 9th Street", "zip": "50309"}, "id": "58444695215"}, "start_time": "2018-01-19T18:00:00-0600", "event_times": [{"id": "292318351272234", "start_time": "2018-01-20T18:00:00-0600", "end_time": "2018-01-20T21:00:00-0600", "ticket_uri": "https://tikly.co/inanyevent"}, {"id": "292318347938901", "start_time": "2018-01-19T18:00:00-0600", "end_time": "2018-01-19T21:00:00-0600", "ticket_uri": "https://tikly.co/inanyevent"}], "id": "292318344605568"}, {"description": "Join us for a Week of Specials at 90th & L in Omaha, NE! \ud83c\udf89\n\n\u2615\ufe0f Mon, Dec 4 - Half off Caramelicious \n\u2615\ufe0f Tue, Dec 5 - Half off Mocha/White Mocha\n\u2615\ufe0f Wed, Dec 6 - Half off Frosted Peppermint Mocha\n\u2615\ufe0f Thu, Dec 7 - Half off Turtle Latte\n\u2615\ufe0f Fri, Dec 8 - Half off any drink\n\nTag a friend who needs to take advantage for a chance to win a $50 gift card! \ud83c\udf8a\n\n(Limit one per customer. Discount excludes Red Bull drinks and cannot be combined with any other offer. Valid at 8896 L St, Omaha, NE location Dec 4-8 only.)", "end_time": "2017-12-08T19:00:00-0600", "name": "Week of Specials in Omaha!", "place": {"name": "Scooter's Coffee", "location": {"city": "Omaha", "country": "United States", "latitude": 41.21326, "longitude": -96.05062, "state": "NE", "street": "8996 L Street", "zip": "68127"}, "id": "121796758388204"}, "start_time": "2017-12-04T06:00:00-0600", "event_times": [{"id": "149346489038657", "start_time": "2017-12-04T06:00:00-0600", "end_time": "2017-12-04T19:00:00-0600"}, {"id": "149346485705324", "start_time": "2017-12-08T06:00:00-0600", "end_time": "2017-12-08T19:00:00-0600"}, {"id": "149346482371991", "start_time": "2017-12-05T06:00:00-0600", "end_time": "2017-12-05T19:00:00-0600"}, {"id": "149346479038658", "start_time": "2017-12-06T06:00:00-0600", "end_time": "2017-12-06T19:00:00-0600"}, {"id": "149346475705325", "start_time": "2017-12-07T06:00:00-0600", "end_time": "2017-12-07T19:00:00-0600"}], "id": "149346462371993"}, {"description": "Sonic Pro & OMV Agencia Presenta:\n\nRockstage 2017\nMAIN STAGE\nAllison Oficial\nLos Kung Fu Monkeys\nEnd Of fiction\nDON\nFinal Last Words\n\nB STAGE\nLA TOMASA SKA BAND!\nMutual Radio\nFrostByte\nCarde\nTHE EVEREST\n\nC STAGE\nSolrac\nKrasovsky\nAndrei Gleason\n\n\nMAS POR ANUNCIAR!!\n\nPreventa: $200 m.n\nTaquilla: $350 m.n\nM&G: $350 m.n (Solo 40 Boletos Disponibles)\n\n\nVenta de boletos en\n-Kassa Coffee Co.\n-Liquids Mexicali y San Luis\n-Ticketnauta en Linea\n\nEvento Para Todas las Edades", "end_time": "2017-12-16T02:00:00-0800", "name": "Rockstage 2017 (Allison - Los Kung Fu Monkeys)", "place": {"name": "Kassa Coffee Co.", "location": {"city": "Mexicali", "country": "Mexico", "latitude": 32.6257499, "longitude": -115.47871, "street": "Blvd Anahuac 1211 Jardines Del Lago", "zip": "21330"}, "id": "633756520069452"}, "start_time": "2017-12-15T17:00:00-0800", "id": "1151925544944678"}], "paging": {"cursors": {"before": "MAZDZD", "after": "NzgZD"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.5/search?access_token=EAACEdEose0cBAKRNGGHbj86ECNKsfFgDR67bfYmUgZCmjIwkILeNuenBOEkQoIJu7HXztIKZAZBvdKSe56QSxF2SqNzG63ZCtBldfHiZClvc9PccnJ1p8PP8R2aKhmfZCABWZBswISln5XymsABQI6EPMCkOFWhFZAjNiLvNuH1IuNKRy5bZAqadWyVCwUPquZCBd4oFfaakSi6gZDZD&q=Coffee&type=Event&limit=100&after=NzgZD"}}, "coffee": {"data": [{"end_time": "2017-12-12T19:00:00+0500", "name": "Coffee with WomenX", "place": {"name": "WECREATE Center Pakistan", "location": {"city": "Islamabad", "country": "Pakistan", "latitude": 33.684653092619, "longitude": 72.98825133619, "street": "Select 1 Plaza, 2nd floor, Offices 1-5, F-11 Markaz. On top of Gloria Jeans \u00b7 Islamabad, Pakistan", "zip": "44000"}, "id": "1410872229203283"}, "start_time": "2017-12-12T17:00:00+0500", "id": "130773950943184"}, {"description": "This one day premiere Urban Music Festival has become one of South Africa\u2019s most enjoyed dance events. The third annual Block Party promises to be the best yet, featuring a mix of top local Hip Hop, Gqom and Deep House music.\n\nVenue: Mary Fitzgerald Square, Newtown\nDate: Saturday 16th December\nTime: 2pm - 2am\n\nProhibited items: Cooler Boxes, Cooler Bags, Gazebo's, Camping Chairs and Umbrellas.\n\nNO PASSOUTS allowed!\n\nFully stocked bar within the venue.\nFood court on site catering for all tastes.\nIce will be on sale.\nCash and card facilities on site.\n\nTicket Prices\nGeneral Access - R200\nVIP - R650\n\nAll tickets available via Computicket outlets, Shoprite Checkers and Computicket online ONLY\n\nNo U18's allowed\nRight of Admission Reserved\n\nThis event is powered by Howler. Please load your card on arrival. \n\n#BCBP", "end_time": "2017-12-17T02:00:00+0200", "name": "Black Coffee Block Party", "place": {"name": "Mary Fitzgerald Square", "location": {"city": "Johannesburg", "country": "South Africa", "latitude": -26.2025, "longitude": 28.03138889, "zip": "2001"}, "id": "139096926119334"}, "start_time": "2017-12-16T14:00:00+0200", "id": "1478618518859758"}, {"description": "Where passionate coffee and tea professionals will learn skills, receive education and experience new products, alongside great networking.\n\nCoffee Fest Trade Shows, Education, and Competitions have been at the forefront of the Coffee, Tea, and Specialty Beverage Industry since 1992.\n\nViewed by most as one of the best trade shows produced both nationally and internationally, Coffee Fest is specifically provided for those involved with retailing coffee, tea, and related products. Coffee Fest continues to evolve and stay at the forefront of emerging trends. To date, more than 350,000 have attended and benefited from their time at Coffee Fest.\n\nIf it looks like coffee, smells like coffee, goes well with coffee or is coffee, you will find it at Coffee Fest. Everything under the sun that would be found in an upscale coffee shop, on either side of the counter (including the counter) is found on the exhibition floor at Coffee Fest. The industry leading retail education, training, and workshops are also hosted at our Coffee Fest events!\n\n\nRegistration Info:\n\nEarly Bird Registration Deadline:  Register before February 25th, 2018 for a General Admission price of only $30. After this date, General Admission is $60. \n\nPlease Note: No children under 13 (including infants) are admitted to Coffee Fest.\n\nRegistration Questions? Send us your inquiries to inquiry@coffeefest.com\n\n\n\n\nCoffee Fest Hours:\n\nExhibition Hours\nFriday & Saturday - 12:00pm to 5:00pm\nSunday - 11:00am to 3:00pm \n\nEducational Training\nFriday & Saturday - 8:00am to 5:00pm \nSunday - 8:00am to 4:00pm\n\nOnsite Registration Hours\nFriday & Saturday - 7:00am to 4:30pm\nSunday - 7:30am to 2:00pm\n\nAdditional Event Information: https://www.coffeefest.com/venues/details/coffee-fest-baltimore-2018", "end_time": "2018-03-18T15:00:00-0400", "name": "Coffee Fest Baltimore", "place": {"name": "Baltimore Convention Center", "location": {"city": "Baltimore", "country": "United States", "latitude": 39.285818356722, "longitude": -76.61642074585, "state": "MD", "street": "1 W Pratt Street", "zip": "21201"}, "id": "357840117560468"}, "start_time": "2018-03-16T12:00:00-0400", "id": "101598603814533"}, {"description": "\u00cencep\u00e2nd din 5 noiembrie, lans\u0103m conceptul de \"Books & Coffee\". \n\nTe a\u0219tept\u0103m \u00een fiecare duminic\u0103, de pe la 11:00 p\u00e2n\u0103 la miezul nop\u021bii, s\u0103 te bucuri \u00een lini\u0219te de o carte bun\u0103, al\u0103turi de o b\u0103utur\u0103 cald\u0103.\n\nVom avea p\u00e2n\u0103 la 1000 de c\u0103r\u021bi din care po\u021bi alege.", "end_time": "2017-12-10T23:59:00+0200", "name": "Books & Coffee / Centru", "place": {"name": "Centru", "location": {"city": "Bucharest", "country": "Romania", "latitude": 44.436447740004, "longitude": 26.098524034023, "street": "Calea Victoriei 48 - 50, Pasajul Victoria"}, "id": "936719536436952"}, "start_time": "2017-11-05T11:00:00+0200", "event_times": [{"id": "298516197328804", "start_time": "2017-12-03T11:00:00+0200", "end_time": "2017-12-03T23:59:00+0200"}, {"id": "298516193995471", "start_time": "2017-12-10T11:00:00+0200", "end_time": "2017-12-10T23:59:00+0200"}, {"id": "286678575179233", "start_time": "2017-11-05T11:00:00+0200", "end_time": "2017-11-05T23:59:00+0200"}, {"id": "286678571845900", "start_time": "2017-11-26T11:00:00+0200", "end_time": "2017-11-26T23:59:00+0200"}, {"id": "286678568512567", "start_time": "2017-11-19T11:00:00+0200", "end_time": "2017-11-19T23:59:00+0200"}, {"id": "286678565179234", "start_time": "2017-11-12T11:00:00+0200", "end_time": "2017-11-12T23:59:00+0200"}], "id": "286678558512568"}, {"end_time": "2017-12-12T22:00:00+0700", "name": "Lao Coffee Festival 2017", "place": {"name": "Landmark Mekong Riverside Hotel", "location": {"city": "Vientiane", "country": "Laos", "latitude": 17.943747031271, "longitude": 102.61706829071, "street": "Mekong Riverside Road, Thatkao Village, Sisattanak District"}, "id": "330684143692821"}, "start_time": "2017-12-10T09:00:00+0700", "id": "371313926654115"}, {"description": "With your help, we have been growing with new, exciting vehicles at each and every event! Please share our event page with your fellow gear head friends and hit \"Going\" then click the \"Invite Friends\" tab (highlighted in blue) to ensure everyone is aware of the next meet! As always, we thank each and every one of you for your support!", "end_time": "2018-04-21T11:00:00-0400", "name": "Cars & Coffee - Bluffton / Hilton Head Island", "place": {"name": "1 University Blvd, Okatie, SC 29909-6085, United States"}, "start_time": "2017-09-16T08:00:00-0400", "event_times": [{"id": "899843240162651", "start_time": "2018-01-20T08:00:00-0500", "end_time": "2018-01-20T11:00:00-0500"}, {"id": "899843236829318", "start_time": "2017-09-16T08:00:00-0400", "end_time": "2017-09-16T11:00:00-0400"}, {"id": "899843233495985", "start_time": "2018-04-21T08:00:00-0400", "end_time": "2018-04-21T11:00:00-0400"}, {"id": "899843230162652", "start_time": "2018-03-17T08:00:00-0400", "end_time": "2018-03-17T11:00:00-0400"}, {"id": "899843226829319", "start_time": "2017-10-21T08:00:00-0400", "end_time": "2017-10-21T11:00:00-0400"}, {"id": "899843223495986", "start_time": "2018-02-17T08:00:00-0500", "end_time": "2018-02-17T11:00:00-0500"}, {"id": "899843220162653", "start_time": "2017-12-16T08:00:00-0500", "end_time": "2017-12-16T11:00:00-0500"}, {"id": "899843216829320", "start_time": "2017-11-18T08:00:00-0500", "end_time": "2017-11-18T11:00:00-0500"}], "id": "899843213495987"}, {"description": "Join more than 40 exhibitors as they pour tastings of their finest coffees and teas and introduce you to new and award-winning products!\n\nGet Your Tickets Here - https://www.ticketfly.com/purchase/event/1485882?utm_source=NYCDE\n\nLike The NYC Daily Event List and visit www.NYCDailyEvents.com for more upcoming events!", "end_time": "2019-06-09T14:00:00-0400", "name": "Coffee & Tea Festival NYC Iced", "place": {"name": "Brooklyn Expo Center", "location": {"city": "Brooklyn", "country": "United States", "latitude": 40.728230894061, "longitude": -73.957647127955, "state": "NY", "street": "72 Noble Street", "zip": "11222"}, "id": "827188117292549"}, "start_time": "2019-06-09T11:00:00-0400", "id": "428656807492418"}, {"description": "People who loves cars and coffee gatheirng for great chats and enjoying each others passion for cars", "end_time": "2017-12-17T10:00:00+1030", "name": "Cars and Coffee Unley", "place": {"name": "190 Unley Rd Unley"}, "start_time": "2017-11-19T07:30:00+1030", "event_times": [{"id": "1473746496037079", "start_time": "2017-12-17T07:30:00+1030", "end_time": "2017-12-17T10:00:00+1030"}, {"id": "1473746492703746", "start_time": "2017-11-19T07:30:00+1030", "end_time": "2017-11-19T10:00:00+1030"}], "id": "1473746436037085"}, {"description": "CoffeeCon is the world's first 100% consumer coffee festival featuring tasting floor, top coffee experts, tasting seminars, coffee classes and labs in every brewing method.\r\n\r\nAll tickets include access to the exhibit floor as well as free classes and demos on the day of your ticket (excluding The Special Coffee Tasting Seminar which is limited to 100 seats).\r\n\r\nThe Show Days/Times:\r\n\r\nSaturday, February 3th, 9-4 (Classes 10-3)\r\n\r\nSunday, February 4th, 9-4 (Classes 10-3)\r\n\r\nFAQs\r\n\r\n Age limit to enter the event?\r\n\r\nNope and we are family friendly. Children under 12 may enter for free with an adult. \r\n\r\nWhere can I contact the organiser with any questions?\r\n\r\npatricia@coffee-con.com\r\n\r\nIs my registration/ticket transferrable?\r\n\r\nYes you may purchase tickets for others and give as gifts. \r\n\r\nCan I update my registration information?\r\n\r\nYes on your Eventbrite account. \r\n\r\nDo I have to bring my printed ticket to the event?\r\n\r\nYou may or bring your electronic ticket on your device.\r\n\r\nWhat is the refund policy?\r\n\r\n100% refund up to 7 days before the event. \r\n\r\nThe name on the registration/ticket doesn't match the attendee. Is that okay?\r\n\r\nYes. \r\n\r\nParking/Public Transportation\r\n\r\nParking at the venue is $20 however there are other parking lots nearby and can be found on Parkopedia. Just enter the address, 1933 S. Broadway. For example, Unified Parking Service, Inc. at 1620 S Flower St. is a 10minute walk and parking is $4 for the day. There is also plenty of street parking. The Metro Blue Line is 2 blocks away.", "end_time": "2018-02-04T16:00:00-0800", "name": "CoffeeCon LA 2018", "place": {"name": "The Reef", "location": {"city": "Los Angeles", "country": "United States", "latitude": 34.0312448, "longitude": -118.2665321, "state": "CA", "street": "1933 S. Broadway", "zip": "90007"}, "id": "140869493210271"}, "start_time": "2018-02-03T09:00:00-0800", "id": "139293923491358"}, {"description": "***FREE EVENT*** Bring your camera \ud83c\udfa5 and take as pics as you want with The Real Santa from 11am-2pm ... Merry Christmas!!! \ud83c\udf84\ud83c\udf81", "end_time": "2017-12-16T14:00:00-0500", "name": "Santa, Coffee and Donuts!!", "place": {"name": "Fiona's Coffee Bar & Bakery Downtown Willoughby", "location": {"city": "Willoughby", "country": "United States", "latitude": 41.63986, "longitude": -81.40688, "state": "OH", "street": "4148 Erie Street", "zip": "44094"}, "id": "1077758552249487"}, "start_time": "2017-12-16T11:00:00-0500", "id": "187028738513604"}, {"description": "Bu y\u0131l \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fcs\u00fc d\u00fczenlenen, T\u00fcrkiye\u2019nin en keyifli etkinli\u011fi olma \u00f6zelli\u011fine sahip Coffee Carnaval bu kez Eski\u015fehir'de...\n\n\"Kat\u0131l\u0131mc\u0131lar\u0131n\u0131n hayatlar\u0131nda mutlu bir an yaratmay\u0131 ama\u00e7layan Karnaval bu g\u00fcne kadar 17.000 ki\u015fiyi iyi kahve ve iyi m\u00fczikle bulu\u015fturmay\u0131 ba\u015fard\u0131.\n\n9-10 Aral\u0131k 2017 tarihleri aras\u0131nda Eski\u015fehir\u2019de ger\u00e7ekle\u015ftirilecek festivalde; kaliteli kahvenin kokusu, Eski\u015fehir\u2019in enerjik dokusuyla birle\u015ferek keyiflerden keyiflere s\u00fcr\u00fckleyecek. D\u00fcnyan\u0131n farkl\u0131 \u00fclkelerinden gelen kahve \u00e7ekirdeklerinin son t\u00fcketiciye ula\u015fma ser\u00fcveni, Coffee Carnaval\u2018\u0131n \"\u0130yi Kahveyi, \u0130yi M\u00fczikle, Do\u011fru Yerde\" bulu\u015fturma amac\u0131yla, geleneksel hale gelen e\u011flenceli ve showlarla dolu ortam\u0131nda ger\u00e7ekle\u015fecek.\n\n\u015eehri, geleneksel T\u00fcrk Kahvesi lezzet \u00f6nc\u00fcleri ve \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc dalga nitelikli kahve ak\u0131m\u0131n\u0131n en iyi temsilcileri ile bulu\u015fturmaya devam edecek.\n\n\u0130yi m\u00fczi\u011fi ruhunuzda hissederken, iki g\u00fcn boyunca \u00fccretsiz olarak sunulacak nitelikli T\u00fcrk ve d\u00fcnya kahveleri farkl\u0131 aromalarla damak tad\u0131n\u0131zda \u015f\u00f6len havas\u0131 ya\u015fatacak. En iyi Blues Gruplar\u0131 performanslar\u0131 ile kahve severlere e\u015flik ederken, triolar ve alt gruplar Karnaval alan\u0131na renk katmaya devam edecek.\n\n\u00dccretsiz ger\u00e7ekle\u015ftirilen seminerler ve workshop\u2019larda; kahve \u00e7ekirdeklerinden tutun da kahvenin demlenme maceras\u0131na kadar bir \u00e7ok bilgiyi \u015eampiyon Baristalardan ve sekt\u00f6r\u00fcn duayenlerinden bizzat \u00f6\u011frenme \u015fans\u0131n\u0131z olacak. \n\nKarnaval; kahve \u00fcreticilerden, zincir d\u00fckkanlara, ev i\u00e7i t\u00fcketime hatta haz\u0131rlama/sunum ekipmanlar\u0131na kadar t\u00fcm sekt\u00f6r\u00fc kahve tutkunlar\u0131 i\u00e7in bir araya getirecek.\n\nSadece iki g\u00fcn s\u00fcrecek olan, kahvenin vazge\u00e7ilmez par\u00e7as\u0131 Coffee Carnaval\u2019da yerinizi ay\u0131rtmay\u0131 unutmay\u0131n.\"\n\nBilete dahil hizmetler, Festivalde neler olacak?\n\u2022 \u00dccretsiz ve s\u0131n\u0131rs\u0131z T\u00fcrk Kahvesi, D\u00fcnya Kahveleri, 3. Dalga Kahveleri\n\u2022 \u00dccretsiz Konser ve m\u00fczik dinletileri\n\u2022 \u015eampiyon Baristalardan ve Kahve duayenlerinden \u00dccretsiz At\u00f6lye \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 ve Seminerler\n\u2022 Sanat k\u00f6\u015feleri, sergi alanlar\u0131", "end_time": "2017-12-10T20:00:00+0300", "name": "Coffee Carnaval Blues Session", "place": {"name": "Anadolu \u00dcniversitesi", "location": {"city": "Eskisehir", "country": "Turkey", "latitude": 39.79571, "longitude": 30.5, "zip": "26470"}, "id": "273460526433160"}, "start_time": "2017-12-09T11:00:00+0300", "id": "2376946529196290"}, {"description": "EL EVENTO M\u00c1S ESPERADO POR LOS AMANTES DEL CAF\u00c9 Y EL CHOCOLATE\n\nCOFFEE & CHOCOLATE EXPO - PUERTO RICO 2017\nVen con toda tu familia a degustar lo mejor de la industria en la exhibici\u00f3n m\u00e1s grande de caf\u00e9 y chocolate en el Caribe. El 28 y 29 de octubre de 11:00 am a 6:00 pm, en el Centro de Convenciones de Puerto Rico. \n\nDisfruta de sobre 160 exhibidores, en los cuales tendr\u00e1s la oportunidad de realizar degustaciones de caf\u00e9s, chocolates, t\u00e9, entre otros productos complementarios. Adem\u00e1s, exhibiciones de baristas, bartenders, el Chef Showcase d\u00f3nde reconocidos chefs preparar\u00e1n diferentes platos integrando el caf\u00e9 y chocolate en sus recetas, el Coffee & Chocolate Academy con talleres y conferencias, artesan\u00edas, pabell\u00f3n de entretenimiento para ni\u00f1os y muchas sorpresas\n\nAdem\u00e1s, los asistentes al Evento tendr\u00e1n la oportunidad participar como jueces y votar para seleccionar el mejor caf\u00e9 y chocolate dentro de las marcas participantes \u201cThe Best Coffee & The Best Chocolate \u2013 People\u2019s Choice Award\u201d, como tambi\u00e9n, podr\u00e1n ser jurado de la deliciosa competencia de esculturas de chocolate \u201cChocolate Challenge\u201d para seleccionar su obra favorita.\n\nBoletos VIP PreVenta Especial* $17.00 + IVU (Reg. $35.00) >>> http://bit.ly/2u1IYbb\n\nBoletos Generales $8.00 + IVU  >>> http://bit.ly/2u1wtwi\n- Menores de 12 a\u00f1os entran libre de costo.\n\n**Coffee & Chocolate Academy**\nSi quieres aprender a\u00fan m\u00e1s sobre la industria de caf\u00e9 y chocolate, mira los cursos y talleres que tenemos disponibles como parte del Coffee & Chocolate Academy:\n*Todos los cursos y talleres incluyen la entrada al evento, sin costo adicional.\n\nCurso: \u00bfC\u00f3mo establecer un \u201cCoffee Shop\u201d ? + Panel de la industria\nM\u00e1s info >>> www.coffeeandchocolateexpo.com\n\nPara preguntas sobre exhibidores, auspicios, cursos o informaci\u00f3n general: 787-568-7646 | hello@cubegroupevents.com | www.coffeeandchocolateexpo.com\n\nPara boletos: www.coffeeandchocolateexpo.com | www.prtickets.com\n\n**Chef Showcase**\nEn la tarima principal del Evento contaremos con una diversidad de chef locales, baristas y bartenders creando recetas utilizando como base el caf\u00e9 y el chocolate.\n\n**Kids Pavilion**\n\u00c1rea exclusiva para ni\u00f1os de todas las edades en donde encontrar\u00e1n un sin n\u00famero de atracciones para su entretenimiento.\n\n**Campeonato Nacional de Baristas de Puerto Rico**\nEn esta competencia se selecciona al Barista que representar\u00e1 a Puerto Rico en el World Barista Championship y el World Latte Art Championship.\n\nPara preguntas o informaci\u00f3n adicional se puede comunicar al Tel.: 787-568-7646 | hello@cubegroupevents.com", "end_time": "2018-03-11T18:00:00-0400", "name": "Coffee & Chocolate Expo - Puerto Rico", "place": {"name": "Centro de Convenciones de Puerto Rico", "location": {"city": "San Juan", "country": "Puerto Rico", "latitude": 18.453874351399, "longitude": -66.091808625318, "street": "100 Convention Boulevard", "zip": "00907"}, "id": "149386968434985"}, "start_time": "2018-03-10T11:00:00-0400", "id": "1919216681682344"}, {"description": "Bu y\u0131l \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fcs\u00fc d\u00fczenlenen, T\u00fcrkiye\u2019nin en keyifli etkinli\u011fi olma \u00f6zelli\u011fine sahip Coffee Carnaval bu kez Eski\u015fehir'de...\n\n\"Kat\u0131l\u0131mc\u0131lar\u0131n\u0131n hayatlar\u0131nda mutlu bir an yaratmay\u0131 ama\u00e7layan Karnaval bu g\u00fcne kadar  17.000 ki\u015fiyi iyi kahve ve iyi m\u00fczikle bulu\u015fturmay\u0131 ba\u015fard\u0131.\n\n9-10 Aral\u0131k 2017 tarihleri aras\u0131nda Eski\u015fehir\u2019de ger\u00e7ekle\u015ftirilecek festivalde; kaliteli kahvenin kokusu, Eski\u015fehir\u2019in enerjik dokusuyla birle\u015ferek keyiflerden keyiflere s\u00fcr\u00fckleyecek. D\u00fcnyan\u0131n farkl\u0131 \u00fclkelerinden gelen kahve \u00e7ekirdeklerinin son t\u00fcketiciye ula\u015fma ser\u00fcveni, Coffee Carnaval\u2018\u0131n \"\u0130yi Kahveyi, \u0130yi M\u00fczikle, Do\u011fru Yerde\" bulu\u015fturma amac\u0131yla, geleneksel hale gelen e\u011flenceli ve showlarla dolu ortam\u0131nda ger\u00e7ekle\u015fecek.\n\n\u015eehri, geleneksel T\u00fcrk Kahvesi lezzet \u00f6nc\u00fcleri ve \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc dalga nitelikli kahve ak\u0131m\u0131n\u0131n en iyi temsilcileri ile bulu\u015fturmaya devam edecek.\n\n\u0130yi m\u00fczi\u011fi ruhunuzda hissederken, iki g\u00fcn boyunca \u00fccretsiz olarak sunulacak nitelikli T\u00fcrk ve d\u00fcnya kahveleri farkl\u0131 aromalarla damak tad\u0131n\u0131zda \u015f\u00f6len havas\u0131 ya\u015fatacak. En iyi Blues Gruplar\u0131 performanslar\u0131 ile kahve severlere e\u015flik ederken, triolar ve alt gruplar Karnaval alan\u0131na renk katmaya devam edecek.\n\n\u00dccretsiz ger\u00e7ekle\u015ftirilen seminerler ve workshop\u2019larda; kahve \u00e7ekirdeklerinden tutun da kahvenin demlenme maceras\u0131na kadar bir \u00e7ok bilgiyi \u015eampiyon Baristalardan ve sekt\u00f6r\u00fcn duayenlerinden bizzat \u00f6\u011frenme \u015fans\u0131n\u0131z olacak. \n\nKarnaval; kahve \u00fcreticilerden, zincir d\u00fckkanlara, ev i\u00e7i t\u00fcketime hatta haz\u0131rlama/sunum ekipmanlar\u0131na kadar t\u00fcm sekt\u00f6r\u00fc kahve tutkunlar\u0131 i\u00e7in bir araya getirecek.\n\nSadece iki g\u00fcn s\u00fcrecek olan, kahvenin vazge\u00e7ilmez par\u00e7as\u0131 Coffee Carnaval\u2019da yerinizi ay\u0131rtmay\u0131 unutmay\u0131n.\"\n\nBilete dahil hizmetler, Festivalde neler olacak?\n\u2022    \u00dccretsiz ve s\u0131n\u0131rs\u0131z T\u00fcrk Kahvesi, D\u00fcnya Kahveleri, 3. Dalga Kahveleri\n\u2022    \u00dccretsiz Konser ve m\u00fczik dinletileri\n\u2022    \u015eampiyon Baristalardan ve Kahve duayenlerinden \u00dccretsiz At\u00f6lye \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 ve Seminerler\n\u2022    Sanat k\u00f6\u015feleri, sergi alanlar\u0131", "end_time": "2017-12-10T20:00:00+0300", "name": "Coffee Carnaval Blues Session - Eski\u015fehir", "place": {"name": "Anadolu \u00dcniversitesi, 26555 Eski\u015fehir, T\u00fcrkiye"}, "start_time": "2017-12-09T11:00:00+0300", "id": "1808474399193363"}, {"description": "Please Share!!!\n\nMyleStone Entertainment & FM Events \nPresent\nBRING BACK BLACK COFFEE HOMECOMING\n\nFt: Black Coffee.\nDJ Kabila\nKwesta Dakar \nBlack Motion \nDJ PH\nThebe \nSun-EL\nDj 101\nZola Nombona \n\nand many more.. \n\nDate: 21st December. \n\nVENUE:  Mthatha Country Club \n\nEntry: R150 GENERAL/R550 VIP @Computicket \n& R200 General/R650 VIP @THE GATE.\n\nPROUDLY SPONSORED BY ZIBELE CONSTRUCTION & BP NORWOOD.\n\n#UngathiAwuvanga\n#Mthatha\n#SaveTheDate\n#BringBackBlackCoffeeHomeComing.", "end_time": "2017-12-22T06:00:00+0200", "name": "Black Coffee Home Coming 2017", "place": {"name": "Mthatha Country Club", "location": {"city": "Umtata", "country": "South Africa", "latitude": -31.5870574994, "longitude": 28.776472746048, "street": "36 Delville Road", "zip": "5100"}, "id": "272693899410049"}, "start_time": "2017-12-21T12:00:00+0200", "id": "281374432354799"}, {"description": "We're so excited to bring you another year of a campus favorite tradition - Christmas Coffeehouse! Get your early bird tickets while you can - seats are RESERVED this year!", "end_time": "2017-12-10T01:30:00-0500", "name": "Christmas Coffeehouse: Snow Place Like Home", "place": {"name": "Student Activities", "location": {"city": "Lynchburg", "country": "United States", "latitude": 37.35028, "longitude": -79.17909, "state": "VA", "street": "1971 University Blvd", "zip": "24502"}, "id": "101831715869"}, "start_time": "2017-12-09T23:30:00-0500", "id": "1499312736813086"}, {"description": "It\u2019s already time for another show, and this one will be an extra special one! Join Cars and Coffee Austin for one last time at The Oasis, as the 2018 season will be held at our new home at Concordia University Texas.\n\nSunday December 10, 2017 we will be hosting the CENTRAL TEXAS FOOD BANK program. This month will follow along the same guidelines as every other show except not only will we accept the normal $5 donation, but we will also accept canned/dry food donations as your entry donation. If you'd like, you can donate both cash and food goods!\n\nMost commonly requested food items:\nCanned chicken breast or tuna\nCanned low sodium vegetables\nBrown rice\nDry pinto beans\nPeanut butter\nCanned fruit in its own juice (no sugar added)\nNon-fat dry milk powder\n100% whole grain cereal\nOR whichever dry/canned food items you wish to donate\n\nCome out and see what cool cars we have here in the central Texas area while supporting a great cause this holiday season. See y\u2019all there!!", "end_time": "2017-12-10T13:00:00-0600", "name": "Cars and Coffee Austin December 2017 Show", "place": {"name": "Cars and Coffee Austin", "location": {"city": "Austin", "country": "United States", "latitude": 30.405086211064, "longitude": -97.872882231445, "state": "TX", "street": "6550 Comanche Trl", "zip": "78732"}, "id": "137201569767384"}, "start_time": "2017-12-10T09:00:00-0600", "id": "149805632313887"}, {"description": "Exclusive Motorcars in conjunction with the city of Malibu, is please to host the official Malibu Cars and Coffee. Our dates are on the 2nd and 4th Sundays of every month from 7am-8:30am. Southern California's top enthusiasts will enjoy beautiful drive down the coast to meet at Malibu Bluffs Park, to enjoy a coffee while admiring some of the worlds finest automobiles at an unbeatable location.\nMalibucarsandcoffee.com", "end_time": "2017-12-10T08:30:00-0800", "name": "Malibu Cars and Coffee 12/10/17", "place": {"name": "Malibu Cars and Coffee", "location": {"city": "Malibu", "country": "United States", "latitude": 34.034213614706, "longitude": -118.70351441647, "state": "CA", "street": "24250 Pacific Coast Hwy", "zip": "90265"}, "id": "148082995362375"}, "start_time": "2017-12-10T07:00:00-0800", "id": "163315337604623"}, {"description": "Experience Martha Washington's famous hospitality with a holiday flair during this unique event!\n\nVisit with Martha Washington and her granddaughter, Mrs. Peter, while they discuss the foods and desserts that were served during the holidays at Mount Vernon. Enjoy a piece of Martha Washington's Great Cake and coffee while listening to holiday music by our resident fifer, Don Francisco. The event concludes with a Q&A session and a photo opportunity with the ladies. Afterwards, guests are invited to tour the Mansion and estate.", "end_time": "2017-12-09T15:00:00-0500", "name": "Holiday Coffee and Dessert with Martha Washington", "place": {"name": "George Washington's Mount Vernon", "location": {"city": "Mount Vernon", "country": "United States", "latitude": 38.7112382, "longitude": -77.0874372, "state": "VA", "street": "3200 Mount Vernon Memorial Highway", "zip": "22309"}, "id": "50786013821"}, "start_time": "2017-12-09T14:00:00-0500", "id": "257799958075958"}, {"description": "Join us for our monthly Cars and Coffee event sponsored by , Go-C Graphics \n\n\n\nTo create a fun and safe atmosphere for the entire family and maintain a positive relationship with the community, we ask:\nNo burnouts\nNo speeding\nNo street racing\nPlease be mindful of animals and small children attending the event while driving and revving your engines.\nPlease dress family friendly\nFriendly dogs on a leash welcome\nOrlando Cars and Coffee and affiliates are not liable", "end_time": "2017-12-10T10:00:00-0500", "name": "December Cars and Coffee", "place": {"name": "Orlando Cars & Coffee", "location": {"city": "Winter Park", "country": "United States", "latitude": 28.60408, "located_in": "113176695742", "longitude": -81.30599, "state": "FL", "street": "495 N Semoran Blvd", "zip": "32792"}, "id": "561344043931631"}, "start_time": "2017-12-10T08:00:00-0500", "id": "181788738964625"}, {"description": "Please be respectful of our hosts and their neighbors. Speeding, revving, etc will not be tolerated. Please park at the east end of the lot away from shoppers and only take 1 spot. Thanks and enjoy.", "end_time": "2018-01-13T09:30:00-0700", "name": "Cars & Coffee - Jan 13", "place": {"name": "Tucson Cars & Coffee", "location": {"city": "Tucson", "country": "United States", "latitude": 32.324213749118, "longitude": -110.93062421123, "state": "AZ", "street": "2805 E Skyline Dr", "zip": "85718"}, "id": "103951542981254"}, "start_time": "2018-01-13T07:00:00-0700", "id": "1930652430532649"}, {"description": "The 3rd annual SF Coffee Festival: an immersive coffee experience", "end_time": "2018-11-03T15:30:00-0700", "name": "San Francisco Coffee Festival 2018", "place": {"name": "Dogpatch Studios", "location": {"city": "San Francisco", "country": "United States", "latitude": 37.75985, "longitude": -122.38925, "state": "CA", "street": "991 Tennessee St", "zip": "94107"}, "id": "1385606518354046"}, "start_time": "2018-11-03T09:00:00-0700", "id": "1804898429731664"}, {"description": "Tickets - https://www.ticketfly.com/purchase/event/1485882?utm_source=NYCDE\n\nJoin more than 40 exhibitors as they pour tastings of their finest coffees and teas and introduce you to new and award-winning products.\n\nVisit and Bookmark www.NYCDailyEvents.com to stay up to date on upcoming events, tickets, and info!\n\nLike The NYC Daily Event List and visit www.NYCDailyEvents.com for more upcoming events.", "end_time": "2019-06-09T14:00:00-0400", "name": "NYC Coffee & Tea Events", "place": {"name": "New York, NY", "location": {"city": "New York", "country": "United States", "latitude": 40.7142, "longitude": -74.0064, "state": "NY"}, "id": "108424279189115"}, "start_time": "2019-06-09T11:00:00-0400", "id": "528081300915087"}, {"description": "Following a 2017 residency in Ibiza, international DJ and producer Black Coffee has announced a show at The Troxy in London on Saturday 27th January. \n\nGet tickets now: \nhttp://metropolism.uk/Fi7mLX", "end_time": "2018-01-28T06:00:00+0000", "name": "Black Coffee | Troxy, London", "place": {"name": "Troxy", "location": {"city": "London", "country": "United Kingdom", "latitude": 51.512823206502, "longitude": -0.043941358606813, "street": "490 Commercial Road", "zip": "E1 0HX"}, "id": "154872151197294"}, "start_time": "2018-01-27T22:00:00+0000", "id": "277042666153523"}, {"description": "Herzlich Willkommen zur 4. Ausgabe des Vienna Coffee Festivals! \u2615\ufe0f\n\n- Ausstellung\n- Vortr\u00e4ge\n- Workshops\n- Verkostungen\n\n\u2026alles rund um den Kaffee!\n\n\nDu trinkst gerne wirklich guten Kaffee oder suchst gar die perfekte Kaffeemaschine f\u00fcr dein Zuhause oder deinen Gastronomiebetrieb? Egal was du rund um das Thema Kaffee suchst, hier bist du definitiv richtig!\n\nKomm\u2018 zum Vienna Coffee Festival 2018 in der Ottakringer Brauerei mit \u00fcber 80 Ausstellern aus aller Welt. Erlebe vor Ort Verkostungen und Vortr\u00e4ge & Workshops, erlerne die authentische Zubereitung von Espresso und Filterkaffee, Spezialit\u00e4tenkaffe oder entdecke Latte Art, Vending und vieles mehr f\u00fcr dich \u2013 Home-Baristas sowie Gastronomie sind hier genau richtig.\n\nAls weitere Highlights wird euch am Wochenende die \u00d6sterreichische Baristameisterschaften der SCA Austria geboten und f\u00fcr alle Partytiger unter euch, gibt es freitags die Welcome-Party und samstags die Hasta Barista \u2013 Party. Zu Guter Letzt, wenn vor lauter Koffein der Hunger kommt, kann man sich in unserem Food-Corner mit gro\u00dfer Vielfalt st\u00e4rken. \n\nVorbeischauen auf eine, oder gleich f\u00fcnf Tassen Kaffee lohnt sich auf jeden Fall! \n\n\n\u2615\ufe0f Coffeetime \u2615\ufe0f\nFreitag, 12.1. - 14:00 bis 20:00 Uhr \nSamstag, 13.1. \u2013 10:00 bis 20:00 Uhr \nSonntag, 14.1. \u2013 10:00 bis 18:00 Uhr \n\n\ud83d\udc83 Hasta Barista-Party \ud83d\udc83\nSamstag, 13.1. \u2013 ab 20:00 Uhr", "end_time": "2018-01-14T17:00:00+0100", "name": "Vienna Coffee Festival 2018", "place": {"name": "Ottakringer Brauerei", "location": {"city": "Vienna", "country": "Austria", "latitude": 48.212550795062, "longitude": 16.324425317701, "street": "Ottakringer Platz 1", "zip": "1160"}, "id": "52083695329"}, "start_time": "2018-01-12T14:00:00+0100", "id": "1914680938784690"}, {"description": "NEXT EVENT: Saturday the 9th of December 2017\n\nCars and Coffee Melbourne is held on the Second Saturday of the month EVERY month at our new location at Hi Voltage Karts (25 Business Park Drive, Ravenhall 3023)\n\n**we also have street parking and warehouse car park next to the venue**\n\n\nTime: 9am to 1pm\n\nAttractions on the day:\n- Access to High Voltage Karts (pricing will be announced prior to event)\n- Jim Brown Cypriot Food Truck (pricing & food available will be announced prior to event)\n- Photographers\n- Car Company Stalls\n- Raffles\n- Coffee\n\nEFTPOS NOW AVAILABLE\n\nFemale & Male Toilet's available.\n\n** $5 entry (donated to the Luke Batty Foundation) & that will also give you 2 raffle tickets to the store holder raffle**\n\n**CARS & COFFEE STICKERS WILL BE AVAILABLE FOR $5 EACH**\nall donations go to The Luke Batty Foundation\n\n**UNDER NO CIRCUMSTANCES, NO ALCOHOL IS TO BE PRESENT AT THE EVENT (you will be escorted from the event)**\n\n**WE DO NOT TOLERATE ANY HOONING BEHAVIOUR IN OR AROUND THE EVENT (police will be called and given your rego number)**\n\nPLEASE NO REVVING OF ENGINES", "end_time": "2017-12-09T13:00:00+1100", "name": "Cars & Coffee Melbourne December Event", "place": {"name": "25 Business Park Dr, Ravenhall VIC 3023, Australia"}, "start_time": "2017-12-09T09:00:00+1100", "id": "361073084318915"}, {"description": "Autoglym Australia \npresents\nCustom Cars and Coffee WA \u2013DECEMBER END OF YEAR MEGA MEET\n\nTHIS ONE WILL BE HUGE!!!!\n\nSATURDAY DECEMBER 16th \u2013 PERTH MOTORPLEX\n\n*********LATE Arvo Time Slot**********\n5 Hr Meet 2.00pm-7.00pm \nDrag Racing starts 3pm\n\nWe are super excited to work with the Perth Motorplex crew and offer Cars and Coffee entrants at our December meet to chance to put your machine to test and run it down the quarter mile. \nSo grab the family for Late Arvo cruise to the Perth Motorplex- Kwinana to join vehicles from all era\u2019s. Come and check out Perth's most beautiful Muscle Cars, Vintage, Classics, Street Machines, Hotrods, Exotics , Euro, Jap and Bikes for a end of year meet that will include Drag Racing, Music and Food.\n\nWe are seeking vendors for stalls/displays, contact me on customcarsandcoffeewa@gmail.com\n\n$10 per Car\n$10walk in Spectators/ Bikes/ Family unit- Kids Free                                                           $30 to go Drag Racing\n\nCC&C is arguably WA's most unique high octane coffee get together, for now at a new High-Octane hangout, the Perth Motorplex. Bring a chair or a blanket and sit down with Friends and Family and have a lazy Saturday Arvo checking out Perth\u2019s sweetest Street Machines, Hotrods and Bikes. \n\nDrag Racing will be open to any Car or Bike that meets the minimum criteria the same as Wednesday night street drags.\nThe track will be fully prepped and the timing will be operational.\n\nThis is the chance to settle those scores with your mates or satisfy that urge you may have always had to give drag racing a go. You will get multiple runs throughout the afternoon.\n\nWe will have more details out in the next week, however we will be having a normal 5hr Cars and Coffee meet, with music, food vans, sponsor/vendor displays, and a few things for the kids to do, as well as 4 hrs of drag racing to watch or you if you like have a go for yourself.\n\nWe have tried to keep the cost down as low as possible, I think we have come up with a fair price to encourage the whole family to come down and enjoy 5 hrs of automotive candy. Cost will be $10 for all cars/bikes as usual to enter into Cars and Coffee, Spectators will be $10 each, Kids free. Drag racing will be an extra $30 per Car/Driver/Bike.\n\nWe are set to have an awesome meet.\n\nMinimum requirements for drag racing will be confirmed this week but are:\nCars;\n-Pass safety check (Brakes/Steering/Neutral safety switch operational/Tyres in good Cond etc.)\n-Min 3-point lap seat belt \n-Radiator overflow\n- No loose items in car\nDriver:\n- Long Sleeves/pants/socks/enclosed shoes\n- Helmet showing the AS/NZS 1698 standard\nBike riders: \n- Full face Helmet showing the AS/NZS 1698 standard\n- Riding attire Jacket/long pants including boots that cover the ankle(no sneakers)\n\n\nExtra Catering vans brought in for this meet so there will be plenty of food, drinks and hot coffee for you to enjoy. We will have some jumpy castles for the kids and a DJ pumping music\n\nIf you have friends that hang around in the Vintage, Veteran, Classic, Hotrod, Exotic car or bike scene, encourage them to come for a run. It\u2019s all about the cars!!\n\nVehicles open to Vintage/Classics cars and bikes, Kustoms, Street Machines, Muscle cars, Lowriders, JDM, Hot Rods and Exotics. Come down for an informal chat about all things Cars/Bikes over a Coffee\nWe don't care wether its modified, stock, lowered, lifted or vehicles from any age. \nCars & Coffee Perth are High Octane Coffee Meets are run by Enthusiasts for Enthusiasts keeping the car culture alive\n\nNO Burnouts, chirpies or enthusiastic acceleration in and around the venue!!!\nPolice will be in attendance\n\nTools and antisocial behaviour will not be tolerated!!\nPlease drive responsibly...Your passion; lifestyle and hobby are on show.\n\nLook forward to seeing you at the Plex\n\nJason and Eleissa\n\nPhoto Credit Ashleigh Peake\nwww.facebook.com/pg/creativefleirephotography", "end_time": "2017-12-16T19:00:00+0800", "name": "Cars and Coffee Perth-December End of Year Mega Meet", "place": {"name": "Perth Motorplex", "location": {"city": "Kwinana Beach", "country": "Australia", "latitude": -32.209540547286, "longitude": 115.78905755322, "state": "WA", "street": "Anketell Road", "zip": "6168"}, "id": "82152725385"}, "start_time": "2017-12-16T14:00:00+0800", "id": "1858515291129011"}, {"description": "Laadukasta kahvia juhlistetaan nelj\u00e4tt\u00e4 kertaa Pohjois-Euroopan suurimmilla kahvifestivaaleilla Helsingin Kaapelitehtaalla 20.-22.4.2018.\n(INFO IN ENGLISH BELOW)\n\nKev\u00e4\u00e4n kuumimmassa tapahtumassa maistellaan laadukkaita kahveja eri puolilta maailmaa yhdell\u00e4 lipulla.\n\nTapahtumassa valitaan vuoden kahvi (suodatin ja espresso) sek\u00e4 yleis\u00f6 \u00e4\u00e4nest\u00e4\u00e4 Suomen parhaan paahtimon ja kahvilan.\n\nVuoden 2018 festareilla puhutaan erityisesti siit\u00e4, miten kahvin kasvualue vaikuttaa makuun ja miten eri maiden kahvilajikkeet eroavat toisistaan. Miss\u00e4 olosuhteissa kahvimarja kasvaa ja mitk\u00e4 asiat vaikuttavat makuun?\n\nUutuutena festareilla lanseerataan my\u00f6s makuparibrunssi!\n\nTapahtumassa oppii kaiken kahvista, muun muassa valmistamaan kahvia erilaisilla menetelmill\u00e4, tunnistamaan makuvivahteita ja makupareja sek\u00e4 huoltamaan ja puhdistamaan laitteita. Lis\u00e4ksi voit seurata, kuinka raakapapuja paahdetaan.\n\nKokop\u00e4iv\u00e4lippujen lis\u00e4ksi tapahtumaan myyd\u00e4\u00e4n viime kerrasta tuttuja sessiolippuja (aamup\u00e4iv\u00e4- ja iltap\u00e4iv\u00e4lippuja) lauantaille ja sunnuntaille.\n\nFestivaaleilla saa vinkkej\u00e4 kahvihetkien parantamiseen baristoilta ja muilta ammattilaisilta. Festivaalitunnelmaa luovat my\u00f6s DJ:t, kahvidrinkit, herkut ja esiintyj\u00e4t.\n\nPssst. Tapahtumassa my\u00f6s salateehuone...\n\nNettisivut: www.helsinkicoffeefestival.com\n\nThe biggest coffee festival in the Nordics, Helsinki Coffee Festival is here to stay!\n\nJoin the coffee revolution in Finland and learn everything about coffee on 20-22.4.2018 at the Cable Factory, Helsinki.\n\nAt the festival it's possible to test different coffees and coffee equipment as well as learn from the baristas at the stands and coffee labs how to make quality coffee at home. Other programme include panel discussions, as well as coffee brunch!\n\nThe filter coffee and espresso of the year will be chosen at the festival as well as the best coffee shop and roastery in Finland, which is voted by the audience.\n\nThe festival atmosphere is created by the hottest DJs, tasty coffee drinks, delicacies and other interesting programme.\n\nWebsite: www.helsinkicoffeefestival.com", "end_time": "2018-04-22T18:30:00+0300", "name": "Helsinki Coffee Festival 2018", "place": {"name": "Helsinki Coffee Festival", "location": {"city": "Helsinki", "country": "Finland", "latitude": 60.16189, "longitude": 24.90414, "street": "Kaapelitehdas, Tallberginkatu 1", "zip": "00180"}, "id": "300182116818444"}, "start_time": "2018-04-20T10:00:00+0300", "id": "170472076843819"}, {"description": "^^^Click the Ticket Link above for Tickets & More Info.\n\nWilliamsburg is always buzzing, but its buzz is about to get amplified when coffee enthusiasts pour into Villain for the NYC Craft Coffee Festival, the official kickoff to NYC Coffee Week. Discover unique beans and flavor profiles at this immersive coffee culture experience, as you sample from among 20 specially curated roasters and coffee shops. While you sip, savor and snack, you'll be entertained by live performers who are every bit as funky and eclectic as the venue.\n\nDownload our FREE App at the link below to have all of NYC's Events in your pocket, accessible to you at all times - https://play.google.com/store/apps/details?id=com.wNYCDailyEvents_4036559\n\nVisit and Bookmark www.NYCDailyEvents.com and www.NYCConcertGuide.com to stay up to date on upcoming events, tickets, and info!", "end_time": "2023-09-30T16:30:00-0400", "name": "NYC Craft Coffee Festival", "place": {"name": "Villain 50 N 3rd StBrooklyn, NY 11249"}, "start_time": "2023-09-30T10:00:00-0400", "id": "273614302973787"}, {"description": "Every Saturday between Thanksgiving and Christmas, get a FREE photo with Santa, plus gifts and craft kits for the kids at Elevate Coffee Company.", "end_time": "2017-12-23T13:00:00-0700", "name": "Santa Saturday's at Elevate Coffee Co.", "place": {"name": "The Shops at Norterra", "location": {"city": "Phoenix", "country": "United States", "latitude": 33.714807612233, "longitude": -112.11209305067, "state": "AZ", "street": "2460 W Happy Valley Rd", "zip": "85085"}, "id": "130377757017173"}, "start_time": "2017-11-25T11:00:00-0700", "event_times": [{"id": "128610711090008", "start_time": "2017-12-16T11:00:00-0700", "end_time": "2017-12-16T13:00:00-0700"}, {"id": "128610707756675", "start_time": "2017-11-25T11:00:00-0700", "end_time": "2017-11-25T13:00:00-0700"}, {"id": "128610704423342", "start_time": "2017-12-09T11:00:00-0700", "end_time": "2017-12-09T13:00:00-0700"}, {"id": "128610701090009", "start_time": "2017-12-23T11:00:00-0700", "end_time": "2017-12-23T13:00:00-0700"}, {"id": "128610697756676", "start_time": "2017-12-02T11:00:00-0700", "end_time": "2017-12-02T13:00:00-0700"}], "id": "128610694423343"}, {"description": "Williamsburg is always buzzing, but its buzz is about to get amplified when coffee enthusiasts pour into Villain for the NYC Craft Coffee Festival, the official kickoff to NYC Coffee Week. Discover unique beans and flavor profiles at this immersive coffee culture experience, as you sample from among 20 specially curated roasters and coffee shops. While you sip, savor and snack, you'll be entertained by live performers who are every bit as funky and eclectic as the venue.\n\nLike Date Spots NYC for more date spots & ideas!\nSubscribe to the email list at www.NYCDailyEvents.com for free weekly updates of events, things to do, and other exciting happenings in the New York City area!", "end_time": "2023-09-30T16:30:00-0400", "name": "NYC Craft Coffee Festival", "place": {"name": "New York, NY", "location": {"city": "New York", "country": "United States", "latitude": 40.7142, "longitude": -74.0064, "state": "NY"}, "id": "108424279189115"}, "start_time": "2023-09-30T09:00:00-0400", "id": "914985545303804"}, {"description": "Visit the only show dedicated to Coffee & Tea in the Middle East from 14th -16th December 2017.", "end_time": "2017-12-16T21:00:00+0400", "name": "Dubai International Coffee & Tea Festival 2017", "place": {"name": "Dubai World Trade Centre", "location": {"city": "Dubai", "country": "United Arab Emirates", "latitude": 25.225583333333, "longitude": 55.288769444444, "street": "Sheikh Zayed Road"}, "id": "135024199865527"}, "start_time": "2017-12-14T10:00:00+0400", "id": "1382356328544338"}, {"description": "We've postponed this event until possibly Winter of 2018. While several vendors were ready to go, many other vendors need more time to prepare staff and products to attend. We want to be sure our inaugural event is a success!\n\nThe Chattanooga Coffee Festival will bring together the fantastic roasters and coffee brewers and coffee shops in our region for a morning of tasting and learning and experiencing our eclectic and high-quality coffee scene in and around our region. \n\nIf you love coffee, you will LOVE this festival.\n\nProceeds benefit the Chattanooga Autism Center,  a 501(c)3 not-for-profit organization and a parent/advocate-driven center providing lifespan support and services for people with autism spectrum disorders and for their families. The center also serves as an advocacy resource and builds awareness about autism in our region.", "end_time": "2018-03-10T12:30:00-0500", "name": "Inaugural Chattanooga Coffee Festival", "place": {"name": "Chattanooga Convention Center", "location": {"city": "Chattanooga", "country": "United States", "latitude": 35.04224212004, "longitude": -85.312905494516, "state": "TN", "street": "1 Carter Plaza", "zip": "37402"}, "id": "164403120291181"}, "start_time": "2018-03-10T09:30:00-0500", "id": "1818605335088717"}, {"description": "TSG OPEN Entrepreneur Breakfast Meetup for Hipsters, Hackers & Hustlers.\n\nLast Breakfast meetup for 2017. \nJoin everyone at the Engine room. For Coffee, Eggs and Bacon and Good Conversation...why not go some pancakes? \n\nAgenda (relaxed)\n7.15am Arrival - Order & pay for your breakfast at the counter.\n7.30am Current Events - What's happening in the TSG scene, news from the Local, State and Federal level. Funding, Grants, Coworking, Accelerators, Pitch Competitions. Open to all attendees to contribute content and news.\n8.00am Open Floor - What are your working on? What do you need? Wins? Questions, Helpful Hints & Tips, Co-Founder dating. \n8.30am Depart or stay on and network with those who wish to remain.\n\nConversations across the morning could cover such varied topics as \n\nWhat's been going on lately in your business\nStartup Weekend Toowoomba - Global Startup Weekend\nWiRE Women in Regional Rural & Remote Enterprise\nNew Business Models\nNew Technologies in business\nNew Businesses around town.\nAdvance Queensland Programmes\nRegional Innovation, Hubs, Coworking\nUber, SpaceX, Google, Microsoft, Robotics, Design, eCommerce, Drones.\n\nOr it could be about any other topic you could think of.\n\nSee you there...from 7.15am. Hipsters, Hackers & Hustlers, Startups, Entrepreneurs, Freelancers, Internal Innovation Labs, Innovators, Business owners, anyone with an interest in Innovation, Startups, Entrepreneurship & Coworking.\n\nCheers,\n\nDavid & Joy\nStartup Toowoomba\nCanvas Coworking", "end_time": "2017-12-12T09:00:00+1000", "name": "OPEN Coffee Meetup for Entrepreneurs, Innovative Business Owners", "place": {"name": "Engine Room Cafe", "location": {"city": "Toowoomba", "country": "Australia", "latitude": -27.55697, "longitude": 151.9508899, "state": "QLD", "street": "1 Railway Street", "zip": "4350"}, "id": "104355029607381"}, "start_time": "2017-12-12T07:15:00+1000", "id": "100391294086346"}, {"description": "Between 500 and 600 vintage cars, classic cars, muscle cars, hot rods, exotics, supercars, sports cars, pick ups, off roaders and motor cycles.", "end_time": "2017-12-16T11:00:00-0800", "name": "South OC Cars and Coffee Dec 16 Meet", "place": {"name": "Outlets at San Clemente", "location": {"city": "San Clemente", "country": "United States", "latitude": 33.43795938698, "longitude": -117.62846946716, "state": "CA", "street": "101 West Avenida Vista Hermosa", "zip": "92672"}, "id": "430044200529664"}, "start_time": "2017-12-16T09:00:00-0800", "id": "109825799711799"}, {"description": "\u57fc\u7389\u770c\u5ddd\u8d8a\u5e02\u3067\u7b2c\u4e00\u56de\u76ee\u5ddd\u8d8a\u30b3\u30fc\u30d2\u30fc\u30d5\u30a7\u30b9\u30c6\u30a3\u30d0\u30eb\u958b\u50ac\u6c7a\u5b9a\u26612017\u5e7412\u67089\u65e5(\u571f)\u306810 \u65e5(\u65e5)\u306e2\u65e5\u9593\u3001\u5ddd\u8d8a\u304c\u7f8e\u5473\u3057\u3044\u30b3\u30fc\u30d2\u30fc\u3067\u6ea2\u308c\u307e\u3059\uff01\u958b\u50ac\u5834\u6240\u306f\u5c0f\u6c5f\u6238\u5ddd\u8d8a\u306e\u89b3\u5149\u30a8\u30ea\u30a2\u306e\u5165\u53e3\u306b\u4f4d\u7f6e\u3059\u308b\u7531\u7dd2\u3042\u308b\u304a\u5bfa\u3001\u84ee\u99a8\u5bfa\u3002\u5883\u5185\u306b\u65e5\u672c\u5168\u56fd\u304b\u3089\u9078\u308a\u3059\u3050\u308a\u306e\u30b3\u30fc\u30d2\u30fc\u30b7\u30e7\u30c3\u30d7\u304c\u5927\u96c6\u5408\u3057\u307e\u3059\uff01", "end_time": "2017-12-10T16:00:00+0900", "name": "Kawagoe Coffee Festival", "place": {"name": "\u84ee\u99a8\u5bfa", "location": {"city": "Kawagoe-shi", "country": "Japan", "latitude": 35.919492097486, "longitude": 139.48248163899, "state": "Saitama", "street": "\u9023\u96c0\u753a7-1", "zip": "350-0066"}, "id": "107098802683325"}, "start_time": "2017-12-09T10:00:00+0900", "event_times": [{"id": "120694085287903", "start_time": "2017-12-10T10:00:00+0900", "end_time": "2017-12-10T16:00:00+0900"}, {"id": "120694081954570", "start_time": "2017-12-09T10:00:00+0900", "end_time": "2017-12-09T16:00:00+0900"}], "id": "120694078621237"}, {"description": "Hyv\u00e4t Kolon ja taiteen yst\u00e4v\u00e4t! \n\nOn aika j\u00e4lleen juoda kahvia ja piirt\u00e4\u00e4 kysytyss\u00e4 ja tyk\u00e4tyss\u00e4 el\u00e4v\u00e4n mallin piirt\u00e4misen Drink & Draw-illassa! \n\nTapahtumassa piirret\u00e4\u00e4n el\u00e4v\u00e4\u00e4 mallia, ja hyv\u00e4 kahvi, kyn\u00e4n liikkeet paperilla sek\u00e4 virtaava soittolista tekev\u00e4t kokemuksesta meditatiivisen. Jokainen piirustus on uniikki ja l\u00e4hestymistapa vapaamuotoinen.\n\nAikaisempaa kokemusta et tarvitse, ja paikan p\u00e4\u00e4lt\u00e4 voi lainata piirustusv\u00e4lineit\u00e4. Ilta kest\u00e4\u00e4 muutaman tunnin jolloin voit pys\u00e4hty\u00e4 kahvin ja paperin \u00e4\u00e4relle sinulle sopivan hetken verran. \n\nTapahtuma on ilmainen, ja voit varata pient\u00e4 rahaa mukaan kolehtiin jolla kiitet\u00e4\u00e4n mallia.\n\nPian n\u00e4hd\u00e4\u00e4n Pengerkadulla! Tule, ja anna Kolon pit\u00e4\u00e4 sinusta huolta.\n\nTerveisin,\n\nDrink&Draw em\u00e4nn\u00e4t Salla ja Fredrika", "end_time": "2017-12-07T20:00:00+0200", "name": "Drink Coffee & Draw vol. 10", "place": {"name": "Kolo", "location": {"city": "Helsinki", "country": "Finland", "latitude": 60.18396, "longitude": 24.95742, "street": "Pengerkatu 9", "zip": "00530"}, "id": "1288611104499724"}, "start_time": "2017-12-07T18:00:00+0200", "id": "281842428994545"}, {"description": "Cars and Coffee will be held at NOLA Motorsports Park on Sat Dec 16 9am-12pm in the karting paddock.   \n\nThe Karting Center will be open and will have $15 heats from 10am to 12pm.\n\nNODrft will be hosting their drifting event on the skidpad (https://www.facebook.com/NODRFT/).\n\nMembers of the Marine Corps will be on site collected unopened toys for Toys for Tots.   Bring an unopened toy or a $20 cash donation and get to do a parade lap on the road course.   These will be low speed laps behind a pace car.   We did this last year and had an overwhelming show of generosity and would like to do it again!", "end_time": "2017-12-16T12:00:00-0600", "name": "Cars and Coffee at NOLA Motorsports Park (Dec 16, 2017)", "place": {"name": "NOLA Motorsports Park", "location": {"city": "Avondale", "country": "United States", "latitude": 29.887610752032, "longitude": -90.193374563525, "state": "LA", "street": "11075 Nicolle Blvd", "zip": "70094"}, "id": "112269237071"}, "start_time": "2017-12-16T09:00:00-0600", "id": "121964748520499"}, {"description": "You are probably following Meddy Bear for a while now, hopefully enjoying what we do, how about meeting the founder and the team?  Dr Hanna Nawatha will be there in person to meet you and answer all your questions. \n\nWe will go out together, talk and have fun, it will be a good opportunity to meet new friends from the medical field!! \n \nCan't wait to see you all!!", "end_time": "2018-05-04T21:00:00+0300", "name": "A coffee with the Founder of Meddy Bear", "start_time": "2018-05-04T18:00:00+0300", "id": "140984133066310"}, {"description": "Cars & Coffee Monaco at 10:00 AM at Op\u00e9ra de Monte-Carlo, followed by a lunch at 1:00 PM at Caf\u00e9 de Paris.\nMenu is made of starter + main + water + coffee + parking: \u20ac70.\nSpace is limited so please confirm your entry ASAP to carsandcoffeemonaco@gmail.com.\n\nLe rendez-vous Cars & Coffee Monaco aura lieu \u00e0 10h00 \u00e0 l'Op\u00e9ra de Monte-Carlo, suivi d'un d\u00e9jeuner \u00e0 13h00 au Caf\u00e9 de Paris.\nLe menu est \u00e0 \u20ac70 avec entr\u00e9e + plat + eau + caf\u00e9 + parking.\nL'espace \u00e9tant limit\u00e9, merci de confirmer votre pr\u00e9sence au plus t\u00f4t \u00e0 carsandcoffeemonaco@gmail.com.", "end_time": "2017-12-10T13:00:00+0100", "name": "Cars & Coffee Monaco #15", "place": {"name": "Op\u00e9ra de Monte-Carlo", "location": {"city": "Monte-Carlo", "country": "Monaco", "latitude": 43.73886, "longitude": 7.428481, "zip": "98000"}, "id": "1424002457834628"}, "start_time": "2017-12-10T10:00:00+0100", "id": "126873311282888"}, {"description": "The cool weather is here and so is another edition of Automotive Addicts Cars & Coffee. Get in gear to come check out the largest cruise-in auto show in North Florida from 7am until 10am!\n\nThis month we will welcome Toys For Tots with several Marines in attendance to collect new, unwrapped toys. Be sure to participate in this season of giving for those less fortunate! \n\nAs usual, Cars & Coffee is a FREE event for everyone! \nThe show runs from 7am until 10am.\n\nBathrooms are located inside of the mall through the food court entrance and will all be open at 8am.\n\nChick-Fil-A will open at 7am and will serve chicken minis, hashbrowns, biscuits, COFFEE, oj, and apple juice.\n\nFor additional information, announcements, and future plans about our event, please visit http://carshow.automotiveaddicts.com/", "end_time": "2017-12-09T10:00:00-0500", "name": "Automotive Addicts Cars & Coffee December 9, 2017", "place": {"name": "Automotive Addicts Cars & Coffee - Jacksonville, FL", "location": {"city": "Jacksonville", "country": "United States", "latitude": 30.186089558147, "located_in": "114724691895091", "longitude": -81.552500724792, "state": "FL", "street": "The Avenues Mall 10300 Southside Blvd Jacksonville, FL 32256", "zip": "32256"}, "id": "506908729363070"}, "start_time": "2017-12-09T07:00:00-0500", "id": "1719732628334842"}, {"description": "The Coffee Show\n\n\u0395\u03af\u03c3\u03b1\u03b9 \u03b3\u03bd\u03ce\u03c3\u03c4\u03b7\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03ba\u03b1\u03c6\u03ad, \u03b1\u03bb\u03bb\u03ac \u03b8\u03b5\u03c2 \u03bd\u03b1 \u03b4\u03b9\u03b5\u03c5\u03c1\u03cd\u03bd\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03bf\u03c1\u03af\u03b6\u03bf\u03bd\u03c4\u03ad\u03c2 \u03c3\u03bf\u03c5 \u03c3\u03b5 \u03cc,\u03c4\u03b9 \u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03ac \u03c3\u03c4\u03bf\u03bd \u03b5\u03c5\u03b1\u03af\u03c3\u03b8\u03b7\u03c4\u03bf \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc \u03ba\u03b1\u03c1\u03c0\u03cc \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03bd\u03ac\u03b4\u03b5\u03b9\u03be\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c7\u03b1\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03c4\u03bf\u03c5; \u03a3\u2019 \u03b1\u03c1\u03ad\u03c3\u03b5\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03b4\u03bf\u03c3\u03b9\u03b1\u03ba\u03ae \u03bc\u03bf\u03c1\u03c6\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5 \u03bc\u03bf\u03c1\u03c6\u03ae, \u03b1\u03bb\u03bb\u03ac \u03b8\u03b5\u03c2 \u03bd\u03b1 \u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03b1\u03bb\u03cd\u03c8\u03b5\u03b9\u03c2 \u03ba\u03b9 \u03b5\u03ba\u03b5\u03af\u03bd\u03b7 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c0\u03c1\u03bf\u03ba\u03cd\u03c0\u03c4\u03b5\u03b9, \u03cc\u03c4\u03b1\u03bd \u03c0\u03b1\u03bd\u03c4\u03c1\u03b5\u03cd\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd \u03bc\u03bf\u03bd\u03c4\u03ad\u03c1\u03bd\u03b1;\n\nTo Coffee Show \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b8\u03b1 \u03b4\u03b9\u03b5\u03be\u03b1\u03c7\u03b8\u03b5\u03af \u03c4\u03b7\u03bd \u03ac\u03bd\u03bf\u03b9\u03be\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 2018 17 & 18 \u0391\u03c0\u03c1\u03b9\u03bb\u03af\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c4\u03bf Athinais Cultural Center, \u039a\u03b1\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03b9\u03ac\u03c2 34-36, \u0392\u03bf\u03c4\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2, \u0391\u03b8\u03ae\u03bd\u03b1. \n\n\u039a\u03b1\u03c4\u03b1\u03be\u03b9\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03b5\u03c2 \u03b5\u03c4\u03b1\u03b9\u03c1\u03b5\u03af\u03b5\u03c2 \u03bc\u03b5 \u03bc\u03b1\u03ba\u03c1\u03bf\u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03b9\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b5\u03be\u03b5\u03bb\u03b9\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af\u03b1 \u03c3\u03b5 \u03cc,\u03c4\u03b9 \u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03ac \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03ba\u03b1\u03c6\u03ad, \u03b1\u03bb\u03bb\u03ac \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c6\u03b9\u03bb\u03cc\u03b4\u03bf\u03be\u03b5\u03c2 startup, \u03bc\u03b5 \u03c6\u03c1\u03ad\u03c3\u03ba\u03b9\u03b1 \u03bf\u03c0\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03b1\u03b9 \u03ba\u03b1\u03b9\u03bd\u03bf\u03c4\u03cc\u03bc\u03b5\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03b5\u03b3\u03b3\u03af\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2, \u03b8\u03b1 \u03c0\u03b1\u03c1\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ac\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd \u03bd\u03ad\u03b1 \u03c0\u03c1\u03bf\u03ca\u03cc\u03bd\u03c4\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 trends.\n\n\u0397 \u03ad\u03ba\u03b8\u03b5\u03c3\u03b7 \u03b1\u03c5\u03c4\u03ae baristi \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b5\u03c0\u03b1\u03b3\u03b3\u03b5\u03bb\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ce\u03bd \u03c4\u03bf\u03c5 \u03ba\u03bb\u03ac\u03b4\u03bf\u03c5 \u03ad\u03c7\u03b5\u03b9 \u03c3\u03c4\u03cc\u03c7\u03bf \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7, \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03bd\u03b7\u03bc\u03ad\u03c1\u03c9\u03c3\u03b7 \u03b3\u03cd\u03c1\u03c9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b9\u03c2 \u03bd\u03ad\u03b5\u03c2 \u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03c3\u03ba\u03b5\u03c5\u03ae\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c3\u03b5\u03c1\u03b2\u03b9\u03c1\u03af\u03c3\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03ba\u03b1\u03c6\u03ad, \u03c4\u03b7\u03bd \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac\u03c1\u03c4\u03b9\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b1\u03bd\u03b8\u03c1\u03ce\u03c0\u03c9\u03bd \u03c4\u03bf\u03c5 \u03ba\u03bb\u03ac\u03b4\u03bf\u03c5, \u03bc\u03b5 \u03b1\u03c0\u03ce\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf \u03c3\u03ba\u03bf\u03c0\u03cc \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03bd\u03ac\u03c0\u03c4\u03c5\u03be\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03af\u03b4\u03b9\u03bf\u03c5, \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03b1\u03c1\u03bf\u03c5\u03c3\u03af\u03b1\u03c3\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9\u03bd\u03bf\u03c4\u03cc\u03bc\u03c9\u03bd \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03bb\u03b5\u03af\u03c9\u03bd \u03ba\u03b9 \u03b5\u03be\u03bf\u03c0\u03bb\u03b9\u03c3\u03bc\u03bf\u03cd, \u03b1\u03bb\u03bb\u03ac \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b3\u03bd\u03c9\u03c1\u03b9\u03bc\u03af\u03b1 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b1 \u03c0\u03c1\u03bf\u03ca\u03cc\u03bd\u03c4\u03b1 \u03bc\u03ad\u03c3\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03b4\u03b9\u03b1\u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03c3\u03af\u03b5\u03c2 \u03b3\u03b5\u03c5\u03c3\u03b9\u03b3\u03bd\u03c9\u03c3\u03af\u03b1\u03c2. \n\n\u039c\u03ad\u03c3\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b1 \u03c3\u03b5\u03bc\u03b9\u03bd\u03ac\u03c1\u03b9\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c0\u03b1\u03c1\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ac\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2, \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b8\u03b1 \u03c0\u03c1\u03b1\u03b3\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03bf\u03cd\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03ba\u03b1\u03b8\u2019 \u03cc\u03bb\u03b7 \u03c4\u03b7 \u03b4\u03b9\u03ac\u03c1\u03ba\u03b5\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b4\u03b9\u03b7\u03bc\u03ad\u03c1\u03bf\u03c5, \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03bb\u03cd\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf\u03c5\u03c2 \u0388\u03bb\u03bb\u03b7\u03bd\u03b5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b4\u03b9\u03b5\u03b8\u03bd\u03b5\u03af\u03c2 \u03b3\u03bd\u03ce\u03c3\u03c4\u03b5\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b5\u03af\u03b4\u03bf\u03c5\u03c2, \u03bf \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03ba\u03ad\u03c0\u03c4\u03b7\u03c2 \u03b8\u03b1 \u03ad\u03c1\u03b8\u03b5\u03b9 \u03b5\u03c0\u03af\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c3\u03b5 \u03b5\u03c0\u03b1\u03c6\u03ae \u03bc\u03b5 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c4\u03c5\u03c7\u03b7\u03bc\u03ad\u03bd\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03ba\u03b1\u03b9\u03bd\u03bf\u03c4\u03cc\u03bc\u03b1 business models.\n\n\u0397 \u03ad\u03ba\u03b8\u03b5\u03c3\u03b7 \u03b1\u03c0\u03b5\u03c5\u03b8\u03cd\u03bd\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03bc\u03cc\u03bd\u03bf \u03c3\u03b5 \u03b5\u03c0\u03b1\u03b3\u03b3\u03b5\u03bb\u03bc\u03b1\u03c4\u03af\u03b5\u03c2.\n\u03a9\u03c1\u03ac\u03c1\u03b9\u03bf \u03bb\u03b5\u03b9\u03c4\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03af\u03b1\u03c2: 10.00 \u2013 19.00\n\n\n\u0394\u03b9\u03bf\u03c1\u03b3\u03ac\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7:\nBar Academy Hellas\n\u039a\u03b1\u03c4\u03c3\u03ce\u03bd\u03b7 \u039b\u03ac\u03bc\u03c0\u03c1\u03bf\u03c5 36, \u0391\u03b8\u03ae\u03bd\u03b1, TK 11471\n\u03a4\u03b7\u03bb. 210 640 0540\nwww.baracademy.gr", "end_time": "2018-04-18T18:00:00+0300", "name": "The Coffee Show", "place": {"name": "The Coffee Show", "location": {"city": "Athens", "country": "Greece", "latitude": 37.9742706, "longitude": 23.7104246, "street": "\u039a\u03b1\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03b9\u03ac\u03c2 34", "zip": "118 54"}, "id": "1730189213875819"}, "start_time": "2018-04-17T10:00:00+0300", "id": "135624100276202"}, {"description": "Funky Buddha\u2019s award-winning Maple Bacon Coffee Porter returns on January 13th, with the same epic beer festival format featuring over 100 beers to taste from Florida and beyond! \n\nAdvance festival tickets will allow you the option to pre-purchase guaranteed Maple Bacon Coffee Porter bottles in quantities of 4 or 12 bottles with the added benefit of purchasing additional bottles on the day of the event. \n\nTICKET SCHEDULE:\n\nONE CASE (12 BOTTLE) TICKET: $235 plus tax\nOn sale now\nIncludes complimentary Maple Bacon Coffee Porter 2017 Keychain bottle popper\n\n4 BOTTLE TICKET: $115 plus tax\nOn sale now\n\nGA TICKET: $55 plus tax\nOn sale now\n\nHead to the link above to see our growing guest breweries tap list!", "end_time": "2018-01-13T17:00:00-0500", "name": "Maple Bacon Coffee Porter Festival 2018", "place": {"name": "Funky Buddha Brewery", "location": {"city": "Oakland Park", "country": "United States", "latitude": 26.17430141107, "longitude": -80.131294250945, "state": "FL", "street": "1201 NE 38th St", "zip": "33334"}, "id": "222214591203563"}, "start_time": "2018-01-13T13:00:00-0500", "id": "152862565227704"}, {"description": "\u064a\u064f\u0642\u0627\u0644 \u0628\u0623\u0646 \u0627\u0644\u0642\u064e\u0647\u0648\u0629 \u062a\u0645\u0627\u0645\u0627\u064b \u0643\u0627\u0644\u0646\u0633\u0627\u0621 .. \u0625\u0645\u0627 \u0639\u0631\u064e\u0628\u064a\u0629 \u0648\u0625\u0644\u0627 \u0641\u0644\u064e\u0627.\u2764\u2615", "end_time": "2018-09-29T11:00:00+0200", "name": "\u0642\u0647\u0648\u0629 \u2022 Coffee", "start_time": "2018-09-20T09:00:00+0200", "id": "1542830439369089"}, {"description": "\u0391\u03af\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7 \u03a3\u03c5\u03bc\u03bc\u03b5\u03c4\u03bf\u03c7\u03ae\u03c2: http://bit.ly/2ieK5gh\n\n\u0397 \u03b4\u03b7\u03bc\u03b9\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03b9\u03ba\u03ae \u03bf\u03bc\u03ac\u03b4\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 SoulFood Thessaloniki \u03c0\u03b1\u03c1\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ac\u03b6\u03b5\u03b9 \u03bf 1st Thessaloniki Coffee & Brunch Festival ,  \u03bc\u03b9\u03b1 \u03bc\u03b5\u03b3\u03ac\u03bb\u03b7 \u03b3\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5 \u03ba\u03b1\u03c6\u03ad \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03ba\u03bf\u03c5\u03bb\u03c4\u03bf\u03cd\u03c1\u03b1\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5, \u03c3\u03c4\u03bf \u03a0\u03b5\u03c1\u03af\u03c0\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf \u03c4\u03c9\u03bd \u0395\u03b8\u03bd\u03ce\u03bd (\u03c0\u03b5\u03c1\u03af\u03c0\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf 6, \u03b5\u03bd\u03c4\u03cc\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 TIF Helexpo)!\n\n\u03a5\u03c0\u03bf\u03b4\u03b5\u03c7\u03cc\u03bc\u03b1\u03c3\u03c4\u03b5 \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 17-18-19 \u03a6\u03b5\u03b2\u03c1\u03bf\u03c5\u03b1\u03c1\u03af\u03bf\u03c5 \u03cc\u03bb\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03bb\u03ac\u03c4\u03c1\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03ba\u03b1\u03c6\u03ad \u03bd\u03b1 \u03b3\u03b5\u03c5\u03c4\u03bf\u03cd\u03bd \u03b4\u03b9\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c0\u03bf\u03b9\u03ba\u03b9\u03bb\u03af\u03b5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c7\u03b1\u03c1\u03bc\u03ac\u03bd\u03b9\u03b1, \u03bd\u03b1 \u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03ba\u03bf\u03bb\u03bf\u03c5\u03b8\u03ae\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd workshops \u03c3\u03c4\u03bf coffee lab \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03bf\u03cd\u03bd \u03bc\u03b9\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b9\u03c2 \u03bc\u03b5\u03b3\u03b1\u03bb\u03cd\u03c4\u03b5\u03c1\u03b5\u03c2 \u03b1\u03c0\u03bf\u03bb\u03b1\u03cd\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03bb\u03b1\u03bd\u03ae\u03c4\u03b7, brunch \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b1\u03bd\u03b1\u03b4\u03b5\u03b9\u03ba\u03bd\u03cd\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b7 \u03bc\u03bf\u03bd\u03b1\u03b4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b1\u03c0\u03cc\u03bb\u03b1\u03c5\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03ba\u03b1\u03c6\u03ad \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c6\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ac \u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae!\n\n\u03a0\u03ac\u03bd\u03c4\u03b1 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03b9\u03c3\u03b8\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b4\u03b7\u03bc\u03b9\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03bf\u03bc\u03ac\u03b4\u03b1\u03c2 Soulfood Thessaloniki \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b1\u03c1\u03bf\u03c5\u03c3\u03af\u03b1\u03c3\u03b5 \u03c4\u03bf Thessaloniki Street Food Festival  & Thessaloniki Beer Festival!\n\n\u03a4\u03b9\u03bc\u03ae \u03b5\u03b9\u03c3\u03b9\u03c4\u03b7\u03c1\u03af\u03bf\u03c5: 2e (\u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03ae\u03c3\u03b9\u03bf \u03b5\u03b9\u03c3\u03b9\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03bf)\n\n#TC\u0392F #Barista #Coffee #Roasters #Festival #Music #brunch\n\nThe creative team of SoulFood Thessaloniki presents the first Thessaloniki Coffee & Brunch Festival, a celebration of coffee and its culture!\n\nWe are welcoming all coffee lovers & addicts on 17th - 18th - 19th of February 2018 at the Pavilion of the Nations (pavilion 6, inside TIF Helexpo)\n\nOur goal is to present as many as possible choices of coffee blends & varieties, perform the most interested workshops at our coffee lab and combine our favourite pleasure with delicious brunch and music!\n\nFrom the creators of Thessaloniki Street Food Festival & Thessaloniki Beer Festival - SoulFood Thessaloniki\n\nTicket price: 2e (daily ticket)", "end_time": "2018-02-19T20:00:00+0200", "name": "1st Thessaloniki Coffee & Brunch Festival", "place": {"name": "TIF Helexpo", "location": {"city": "Thessalon\u00edki", "country": "Greece", "latitude": 40.627142549558, "longitude": 22.9554442276, "street": "Egnatia 154", "zip": "54636"}, "id": "235184996606741"}, "start_time": "2018-02-17T10:00:00+0200", "event_times": [{"id": "327745644356255", "start_time": "2018-02-17T10:00:00+0200", "end_time": "2018-02-17T20:00:00+0200"}, {"id": "327745641022922", "start_time": "2018-02-19T10:00:00+0200", "end_time": "2018-02-19T20:00:00+0200"}, {"id": "327745637689589", "start_time": "2018-02-18T10:00:00+0200", "end_time": "2018-02-18T20:00:00+0200"}], "id": "327745634356256"}, {"description": "After his mind-blowingly successful residency at H\u00ef Ibiza, multi-award-winning DJ and producer, Black Coffee, returns to Shimmy Beach Club this December for a second season, with 5 exclusive Friday night shows. With his latest gold rated EP aptly named \u201cThe Journey Continues\u201d, Shimmy Beach Club is thrilled to continue their journey with the now world-renowned homegrown superstar and welcome him back to the iconic Shimmy stage.\n\nBlack Coffee\u2019s residency will form part of Shimmy Beach Club\u2019s annual Summer Calling campaign and is indeed a highlight on the calendar, with last year\u2019s shows all sold out weeks in advance. The premier party venue balances the style of international party life and the laid-back atmosphere of Cape Town, making it a stylish venue to rival Ibiza\u2019s beach club scenes. This year Black Coffee will be joined by a fresh line-up of local DJs on the decks, including Da Capo and Enoo Napo, contributing to what promises to be a big night out. \n\nBlack Coffee will be playing at Shimmy Beach Club on Friday 8th, 15th, 22nd, 29th December 2017 and Friday 5th January 2018.  Don\u2019t miss this opportunity, tickets are on sale now. \nTickets are available via shimmy.nutickets.co.za \n\nEarly Bird General Access: R195 pp\nGeneral Access: R250 pp\nEarly Bird VIP: R295 pp\nVIP: R350 pp (includes access to a private bar with limited seating)\n\nTo book VIP table bookings email tickets@shimmybeachclub.co.za or call 021 200 7778. The closest parking lot to Shimmy Beach Club is The Clock Tower parking, V&A Waterfront, with Shimmy shuttles running frequently between the venue and the parking. It is however recommended that partygoers make use of a reliable taxi service.", "end_time": "2017-12-16T04:00:00+0200", "name": "Shimmy Beach Club presents Black Coffee 15 Dec 2017", "place": {"name": "Shimmy Beach Club", "location": {"city": "Cape Town", "country": "South Africa", "latitude": -33.903745308895, "longitude": 18.429444023928, "street": "12 South Arm Road", "zip": "8001"}, "id": "381211828628057"}, "start_time": "2017-12-15T18:00:00+0200", "id": "282332065592849"}, {"description": "The San Antonio Coffee Festival is a celebration of coffee - open to all coffee-lovers!\r\nTaste amazing fresh, locally roasted coffee from all over the world.  Free Admission.  \r\n\r\nMeet local coffee artisans from 15 different coffee roasteries who will roast and artfully brew 50 coffees. \r\nAppreciate the many people who pilot a coffee bean from crop to cup.\r\nStroll through the shops and the history of La Villita.  \r\nListen to good music.  Eat some good food.  Arts Activities.  Visit with friends and family.  \r\nLearn about coffee in free demonstrations\u2026all in a fun, comfortable community atmosphere.\r\n\r\nCome be a part of history.\r\n\r\nhallmark of our annual event: Special Coffee Tasting Flights - 4-tasting flight for $5", "end_time": "2018-01-06T17:00:00-0600", "name": "San Antonio Coffee Festival 2018", "place": {"name": "La Villita Historic Arts Village", "location": {"city": "San Antonio", "country": "United States", "latitude": 29.4217537, "located_in": "121823834500312", "longitude": -98.4891147, "state": "TX", "street": "418 Villita", "zip": "78205"}, "id": "212593952605180"}, "start_time": "2018-01-06T10:00:00-0600", "id": "253744735146320"}, {"description": "Let's have a coffee in Abdeen palace\n\nAway from history which you're going to have a very delicious meal of it, but have you imagined your self having coffee in a royal palace sitting almost in the same place as the former royal family used to seat and have them coffee if not now it's the time for you to try that..\n\nEl Ismaelia is small district located between the triangle of Kasr El nile bridge, with the base of Opera square, and Ramses square it's what we call now down town or West El balad.\nIt was founded by Khedive Ismael after thinking alot of to change the face of Egypt to the world and that was part of his project.\n\nFor centuries Salaheddin castle was the seat of throne of the ruler of Egypt whether he's a king, or a Sultan, or a pasha but at the last quarter of the 19th century there was Khedive Ismael who decided to change the face of Cairo entirely by establishing a new seat of his throne and since that time the citadel lost almost its importance as the seat of the throne towards the new residency for the rulers of Egypt...it's called Abdeen palace.\n\nOur tour is going to be inside the different museums of the palace:\n1) The museum of the gifts received by presidents up till now;\n2) The historical documents museum;\n3) The silver service table settings museum;\n4) The medals museum;\n5) The Royal family weapons museum.\n\n\nEntrance tickets: \nEgyptian:\nStudents: LE 10 \nAdults: LE 20\nCamera ticket/ cell phone with camera ticket: LE 5 \nNon-Egyptian: \nStudents: LE 50 \nAdults: LE 100 \nCamera ticket/ cell phone with camera ticket: LE 10 \nStudents of Archaeology, architecture, tourism guidance, Journalism , and even archaeologists, tour guides pay the entry ticket like anyone else since the palace and its museums belongs to  Presidency authority.\n\nFood and drinks in Abdeen palace are extremely cheap so we can have a discussion after we finish our tour while having tea or coffee there :)\n \nFelucca Trip:(optional)\nAfter the tour, we will join a felucca for a trip on the Nile for one hour. The felucca fee is LE 40 per person; if the number of participants is less than 10, the fee may exceed LE 40 per person.\n\nTHINGS TO BRING:\n1) Your personal expenses;\n2) Water;\n3) Hat and sunglasses;\n4) Camera if you have to take photos;\n5) A good mood and curiosity;\n\nDAY RULES:\nOur main ground rules are:\n1) We're a community that has no color; so there's no discussion about Religion or Politics during our events;\n2) We're all humans and being human is what really matters to us;\n3) Everyone is welcome to join as long as s/he respects our rules;\n4) Please don\u2019t discuss controversial subjects;\n5) Any form of harassment is unacceptable behavior;\n6) Compliance with the general rules of behavior;\n7) If you have any issues, please raise them with the organizer;\n8) Suggestions are encouraged and assistance is welcomed;\n9) These tours are not a venue for business development;\n10) These meeting are not for dating or drinking alcohol;\n11) We will listen to each other\u2019s contributions to make it useful and free discussion is provided for at the end of the tour.\n\nTour guides of the Tour:\n1st Muhammad Zeineddin: the first official Persian language tour guide in all A.R.E, organized 600 tours and events around Egypt, organized under the umbrella of Mosaic Club 390 events aiming to spread tolerance, speaks English, Persian and Arabic fluently, also he\u2019s the official photographer of Mosaic Club.\n\nMosaic Club fees: free of charge!!\nREGISTRATION IS CLOSED\n\nFeel free to share this program with your friends\n#MosaicClub #Mosaicclub_tripsandtours #Mosicclub_thehiddengemsofcairo \nDesigned & organized by: \nMosaic Club", "end_time": "2017-12-09T14:00:00+0200", "name": "Let's have a coffee in Abdeen palace", "place": {"name": "Mosaic Club", "location": {"city": "Cairo", "country": "Egypt", "latitude": 30.044462520695, "longitude": 31.235595345497, "zip": "11311"}, "id": "234046873443578"}, "start_time": "2017-12-09T09:00:00+0200", "id": "2055483748032603"}, {"description": "King of bhangra comes to classic rock baner tonight!", "end_time": "2018-09-16T00:30:00+0530", "name": "The Classic Club Nights - DJ Faith", "place": {"name": "Classic Rock Coffee Baner", "location": {"city": "Pune", "country": "India", "latitude": 18.555110767272, "longitude": 73.797448575497, "street": "5, Baner Rd, Pallod Farms", "zip": "411045"}, "id": "1628152133922916"}, "start_time": "2017-09-23T21:30:00+0530", "event_times": [{"id": "277960462720039", "start_time": "2018-09-15T21:30:00+0530", "end_time": "2018-09-16T00:30:00+0530"}, {"id": "277960459386706", "start_time": "2018-09-08T21:30:00+0530", "end_time": "2018-09-09T00:30:00+0530"}, {"id": "277960456053373", "start_time": "2018-09-01T21:30:00+0530", "end_time": "2018-09-02T00:30:00+0530"}, {"id": "277960452720040", "start_time": "2018-08-25T21:30:00+0530", "end_time": "2018-08-26T00:30:00+0530"}, {"id": "277960449386707", "start_time": "2018-08-18T21:30:00+0530", "end_time": "2018-08-19T00:30:00+0530"}, {"id": "277960446053374", "start_time": "2018-08-11T21:30:00+0530", "end_time": "2018-08-12T00:30:00+0530"}, {"id": "277960442720041", "start_time": "2018-08-04T21:30:00+0530", "end_time": "2018-08-05T00:30:00+0530"}, {"id": "277960439386708", "start_time": "2018-07-28T21:30:00+0530", "end_time": "2018-07-29T00:30:00+0530"}, {"id": "277960436053375", "start_time": "2018-07-21T21:30:00+0530", "end_time": "2018-07-22T00:30:00+0530"}, {"id": "277960432720042", "start_time": "2018-07-14T21:30:00+0530", "end_time": "2018-07-15T00:30:00+0530"}, {"id": "277960429386709", "start_time": "2018-07-07T21:30:00+0530", "end_time": "2018-07-08T00:30:00+0530"}, {"id": "277960426053376", "start_time": "2018-06-30T21:30:00+0530", "end_time": "2018-07-01T00:30:00+0530"}, {"id": "277960422720043", "start_time": "2018-06-23T21:30:00+0530", "end_time": "2018-06-24T00:30:00+0530"}, {"id": "277960419386710", "start_time": "2018-06-16T21:30:00+0530", "end_time": "2018-06-17T00:30:00+0530"}, {"id": "277960416053377", "start_time": "2018-06-09T21:30:00+0530", "end_time": "2018-06-10T00:30:00+0530"}, {"id": "277960412720044", "start_time": "2018-06-02T21:30:00+0530", "end_time": "2018-06-03T00:30:00+0530"}, {"id": "277960409386711", "start_time": "2018-05-26T21:30:00+0530", "end_time": "2018-05-27T00:30:00+0530"}, {"id": "277960406053378", "start_time": "2018-05-12T21:30:00+0530", "end_time": "2018-05-13T00:30:00+0530"}, {"id": "277960402720045", "start_time": "2018-05-19T21:30:00+0530", "end_time": "2018-05-20T00:30:00+0530"}, {"id": "277960399386712", "start_time": "2018-05-05T21:30:00+0530", "end_time": "2018-05-06T00:30:00+0530"}, {"id": "277960396053379", "start_time": "2018-04-28T21:30:00+0530", "end_time": "2018-04-29T00:30:00+0530"}, {"id": "277960392720046", "start_time": "2018-04-21T21:30:00+0530", "end_time": "2018-04-22T00:30:00+0530"}, {"id": "277960389386713", "start_time": "2018-04-14T21:30:00+0530", "end_time": "2018-04-15T00:30:00+0530"}, {"id": "277960386053380", "start_time": "2018-04-07T21:30:00+0530", "end_time": "2018-04-08T00:30:00+0530"}, {"id": "277960382720047", "start_time": "2018-03-31T21:30:00+0530", "end_time": "2018-04-01T00:30:00+0530"}, {"id": "277960379386714", "start_time": "2018-03-24T21:30:00+0530", "end_time": "2018-03-25T00:30:00+0530"}, {"id": "277960376053381", "start_time": "2018-03-17T21:30:00+0530", "end_time": "2018-03-18T00:30:00+0530"}, {"id": "277960372720048", "start_time": "2018-03-10T21:30:00+0530", "end_time": "2018-03-11T00:30:00+0530"}, {"id": "277960369386715", "start_time": "2018-03-03T21:30:00+0530", "end_time": "2018-03-04T00:30:00+0530"}, {"id": "277960366053382", "start_time": "2018-02-24T21:30:00+0530", "end_time": "2018-02-25T00:30:00+0530"}, {"id": "277960362720049", "start_time": "2018-02-17T21:30:00+0530", "end_time": "2018-02-18T00:30:00+0530"}, {"id": "277960359386716", "start_time": "2018-02-10T21:30:00+0530", "end_time": "2018-02-11T00:30:00+0530"}, {"id": "277960356053383", "start_time": "2018-02-03T21:30:00+0530", "end_time": "2018-02-04T00:30:00+0530"}, {"id": "277960352720050", "start_time": "2018-01-27T21:30:00+0530", "end_time": "2018-01-28T00:30:00+0530"}, {"id": "277960349386717", "start_time": "2018-01-20T21:30:00+0530", "end_time": "2018-01-21T00:30:00+0530"}, {"id": "277960346053384", "start_time": "2018-01-13T21:30:00+0530", "end_time": "2018-01-14T00:30:00+0530"}, {"id": "277960342720051", "start_time": "2018-01-06T21:30:00+0530", "end_time": "2018-01-07T00:30:00+0530"}, {"id": "277960339386718", "start_time": "2017-12-09T21:30:00+0530", "end_time": "2017-12-10T00:30:00+0530"}, {"id": "277960336053385", "start_time": "2017-12-30T21:30:00+0530", "end_time": "2017-12-31T00:30:00+0530"}, {"id": "277960332720052", "start_time": "2017-12-16T21:30:00+0530", "end_time": "2017-12-17T00:30:00+0530"}, {"id": "277960329386719", "start_time": "2017-12-23T21:30:00+0530", "end_time": "2017-12-24T00:30:00+0530"}, {"id": "277960326053386", "start_time": "2017-12-02T21:30:00+0530", "end_time": "2017-12-03T00:30:00+0530"}, {"id": "277960322720053", "start_time": "2017-11-25T21:30:00+0530", "end_time": "2017-11-26T00:30:00+0530"}, {"id": "277960319386720", "start_time": "2017-11-18T21:30:00+0530", "end_time": "2017-11-19T00:30:00+0530"}, {"id": "277960316053387", "start_time": "2017-11-11T21:30:00+0530", "end_time": "2017-11-12T00:30:00+0530"}, {"id": "277960312720054", "start_time": "2017-11-04T21:30:00+0530", "end_time": "2017-11-05T00:30:00+0530"}, {"id": "277960309386721", "start_time": "2017-10-28T21:30:00+0530", "end_time": "2017-10-29T00:30:00+0530"}, {"id": "277960306053388", "start_time": "2017-09-30T21:30:00+0530", "end_time": "2017-10-01T00:30:00+0530"}, {"id": "277960302720055", "start_time": "2017-10-21T21:30:00+0530", "end_time": "2017-10-22T00:30:00+0530"}, {"id": "277960299386722", "start_time": "2017-09-23T21:30:00+0530", "end_time": "2017-09-24T00:30:00+0530"}, {"id": "277960296053389", "start_time": "2017-10-07T21:30:00+0530", "end_time": "2017-10-08T00:30:00+0530"}, {"id": "277960292720056", "start_time": "2017-10-14T21:30:00+0530", "end_time": "2017-10-15T00:30:00+0530"}], "id": "277960286053390"}, {"description": "This Summer Emerald Resort & Casino brings to the Vaal....\n\nInternational DJ  - Black Coffee!\n\nBringing with him DA Capo, IAMPH & Langa to perform amongst Vaal`s finest, Classic Tank, Banger Boys & DJ Crocks. \nMC: Fackzo\n\nBook your tickets today, available on Computicket!\n\nPhase 1:     R150 - Early Bird\nPhase 2:     R200\nAt the door: R250\nVIP:             R500 - includes a welcome drink, raised seated area with dedicated restroom area, access to bottles only bar & waiter service.\n\n*Terms & Conditions*\nNo under 18's allowed\nNo coolerboxes allowed\nNo food allowed\nNo refund in the event of rain - an indoor venue will be utilised.", "end_time": "2017-12-24T02:00:00+0200", "name": "Ibiza to Vaal with Black Coffee", "place": {"name": "Emerald Resort & Casino", "location": {"city": "Vanderbijlpark", "country": "South Africa", "latitude": -26.742922734328, "longitude": 27.857196812518, "street": "777 Frikkie Meyer Blvd", "zip": "1911"}, "id": "110792065622506"}, "start_time": "2017-12-23T18:00:00+0200", "id": "123425974991465"}, {"description": "Etkinlik Mart ay\u0131na ertelenmi\u015ftir \nD\u00fcnyan\u0131n en b\u00fcy\u00fck iki kahve festivalinden biri Samsun Coffee Festival\n10 Mart detaylar yak\u0131nda...\nSponsorluk ve i\u015f birlikleri: 05543048208", "name": "Samsun Coffee Festival 2017", "place": {"name": "Atakum Sahili", "location": {"city": "Samsun", "country": "Turkey", "latitude": 41.32822453, "longitude": 36.30103511, "street": "Adnan Menderes Bulvari 9.sokak", "zip": "55200"}, "id": "208398966323800"}, "start_time": "2018-03-10T18:00:00+0300", "id": "2001980246698162"}, {"description": "Taller dirigido a Baristas o Personas que tengan un conocimiento b\u00e1sico de caf\u00e9.\n\nEl objetivo del taller es presentar aquellas gu\u00edas b\u00e1sicas que corresponden al buen manejo y desarrollo de tu negocio, espec\u00edficamente enfocado en los \u2018coffee shops\u2019 (mercadeo, administraci\u00f3n, finanzas, recursos humanos). Tambi\u00e9n contar\u00e1 con un foro de expertos en la industria que compartir\u00e1n sus vivencias, experiencias y expertise dentro de la industria del caf\u00e9.\n\nRecurso: Erica Reyes, Master Barista & Q Grader. Propietaria de la Escuela de Caf\u00e9 y Baristas de Puerto Rico.\n\nPanelistas: \u00c9rica Reyes (Caf\u00e9 Cola'o y Escuela de Caf\u00e9 y Baristas), Virgina Rivera (Directora de mercadeo Starbucks PR), Abimael Ruiz, (Caf\u00e9 Don Ruiz), Jorge Hern\u00e1ndez (PR Coffee Roasters), Mateo Cidre (Tienda Los Cidrines), Anthony Berrios (Banktech)\n\nCapacidad M\u00e1xima: 100 personas\nCosto: $50.00 por persona (incluye boleto al Expo)", "end_time": "2018-03-10T18:30:00-0400", "name": "Taller: \u00bfC\u00f3mo establecer un Coffee Shop? + Panel de la industria", "place": {"name": "Coffee & Chocolate Expo", "location": {"city": "San Juan", "country": "Puerto Rico", "latitude": 18.453745766091, "longitude": -66.09197134082, "street": "100 Convention Boulevard", "zip": "00907"}, "id": "286168208863"}, "start_time": "2018-03-10T15:30:00-0400", "id": "168484063714916"}, {"description": "After his mind-blowingly successful residency at H\u00ef Ibiza, multi-award-winning DJ and producer, Black Coffee, returns to Shimmy Beach Club this December for a second season, with 5 exclusive Friday night shows. With his latest gold rated EP aptly named \u201cThe Journey Continues\u201d, Shimmy Beach Club is thrilled to continue their journey with the now world-renowned homegrown superstar and welcome him back to the iconic Shimmy stage.\n\nBlack Coffee\u2019s residency will form part of Shimmy Beach Club\u2019s annual Summer Calling campaign and is indeed a highlight on the calendar, with last year\u2019s shows all sold out weeks in advance. The premier party venue balances the style of international party life and the laid-back atmosphere of Cape Town, making it a stylish venue to rival Ibiza\u2019s beach club scenes. This year Black Coffee will be joined by a fresh line-up of local DJs on the decks, including Da Capo and Enoo Napo, contributing to what promises to be a big night out. \n\nBlack Coffee will be playing at Shimmy Beach Club on Friday 8th, 15th, 22nd, 29th December 2017 and Friday 5th January 2018.  Don\u2019t miss this opportunity, tickets are on sale now. \nTickets are available via shimmy.nutickets.co.za \n\nEarly Bird General Access: R195 pp\nGeneral Access: R250 pp\nEarly Bird VIP: R295 pp\nVIP: R350 pp (includes access to a private bar with limited seating)\n\nTo book VIP table bookings email tickets@shimmybeachclub.co.za or call 021 200 7778. The closest parking lot to Shimmy Beach Club is The Clock Tower parking, V&A Waterfront, with Shimmy shuttles running frequently between the venue and the parking. It is however recommended that partygoers make use of a reliable taxi service.", "end_time": "2017-12-23T04:00:00+0200", "name": "Shimmy Beach Club presents Black Coffee 22 Dec 2017", "place": {"name": "Shimmy Beach Club", "location": {"city": "Cape Town", "country": "South Africa", "latitude": -33.903745308895, "longitude": 18.429444023928, "street": "12 South Arm Road", "zip": "8001"}, "id": "381211828628057"}, "start_time": "2017-12-22T18:00:00+0200", "id": "131509387601189"}, {"description": "After his mind-blowingly successful residency at H\u00ef Ibiza, multi-award-winning DJ and producer, Black Coffee, returns to Shimmy Beach Club this December for a second season, with 5 exclusive Friday night shows. With his latest gold rated EP aptly named \u201cThe Journey Continues\u201d, Shimmy Beach Club is thrilled to continue their journey with the now world-renowned homegrown superstar and welcome him back to the iconic Shimmy stage.\n\nBlack Coffee\u2019s residency will form part of Shimmy Beach Club\u2019s annual Summer Calling campaign and is indeed a highlight on the calendar, with last year\u2019s shows all sold out weeks in advance. The premier party venue balances the style of international party life and the laid-back atmosphere of Cape Town, making it a stylish venue to rival Ibiza\u2019s beach club scenes. This year Black Coffee will be joined by a fresh line-up of local DJs on the decks, including Da Capo and Enoo Napo, contributing to what promises to be a big night out. \n\nLINE UP\nDa Capo\nFloyd Lavine\nEnoo Napa\nLawrence Dix\nBRUCE LOKO\nBlack Coffee\n\nBlack Coffee will be playing at Shimmy Beach Club on Friday 8th, 15th, 22nd, 29th December 2017 and Friday 5th January 2018.  Don\u2019t miss this opportunity, tickets are on sale now. \nTickets are available via shimmy.nutickets.co.za \n\nEarly Bird General Access: R195 pp\nGeneral Access: R250 pp\nEarly Bird VIP: R295 pp\nVIP: R350 pp (includes access to a private bar with limited seating)\n\nTo book VIP table bookings email tickets@shimmybeachclub.co.za or call 021 200 7778. The closest parking lot to Shimmy Beach Club is The Clock Tower parking, V&A Waterfront, with Shimmy shuttles running frequently between the venue and the parking. It is however recommended that partygoers make use of a reliable taxi service.", "end_time": "2017-12-09T04:00:00+0200", "name": "Shimmy Beach Club presents Black Coffee 8 Dec 2017", "place": {"name": "Shimmy Beach Club", "location": {"city": "Cape Town", "country": "South Africa", "latitude": -33.903745308895, "longitude": 18.429444023928, "street": "12 South Arm Road", "zip": "8001"}, "id": "381211828628057"}, "start_time": "2017-12-08T18:00:00+0200", "id": "1165525410214914"}, {"description": "After his mind-blowingly successful residency at H\u00ef Ibiza, multi-award-winning DJ and producer, Black Coffee, returns to Shimmy Beach Club this December for a second season, with 5 exclusive Friday night shows. With his latest gold rated EP aptly named \u201cThe Journey Continues\u201d, Shimmy Beach Club is thrilled to continue their journey with the now world-renowned homegrown superstar and welcome him back to the iconic Shimmy stage.\n\nBlack Coffee\u2019s residency will form part of Shimmy Beach Club\u2019s annual Summer Calling campaign and is indeed a highlight on the calendar, with last year\u2019s shows all sold out weeks in advance. The premier party venue balances the style of international party life and the laid-back atmosphere of Cape Town, making it a stylish venue to rival Ibiza\u2019s beach club scenes. This year Black Coffee will be joined by a fresh line-up of local DJs on the decks, including Da Capo and Enoo Napo, contributing to what promises to be a big night out. \n\nBlack Coffee will be playing at Shimmy Beach Club on Friday 8th, 15th, 22nd, 29th December 2017 and Friday 5th January 2018. Don\u2019t miss this opportunity, tickets are on sale now. \nTickets are available via shimmy.nutickets.co.za \n\nEarly Bird General Access: R195 pp\nGeneral Access: R250 pp\nEarly Bird VIP: R295 pp\nVIP: R350 pp (includes access to a private bar with limited seating)\n\nTo book VIP table bookings email tickets@shimmybeachclub.co.za or call 021 200 7778. The closest parking lot to Shimmy Beach Club is The Clock Tower parking, V&A Waterfront, with Shimmy shuttles running frequently between the venue and the parking. It is however recommended that partygoers make use of a reliable taxi service.", "end_time": "2017-12-30T04:00:00+0200", "name": "Shimmy Beach Club presents Black Coffee 29 Dec", "place": {"name": "Shimmy Beach Club", "location": {"city": "Cape Town", "country": "South Africa", "latitude": -33.903745308895, "longitude": 18.429444023928, "street": "12 South Arm Road", "zip": "8001"}, "id": "381211828628057"}, "start_time": "2017-12-29T18:00:00+0200", "id": "301620323579304"}, {"description": "Ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh \"Giao l\u01b0u Anh ng\u1eef\" \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5 ch\u1ee9c v\u00e0o Ch\u1ee7 nh\u1eadt h\u1eb1ng tu\u1ea7n l\u00fac 18h30 - 20h t\u1ea1i Coffee M\u1ed9c Nhi\u00ean\n\u0110\u00e2y l\u00e0 ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh m\u1edf m\u00e0n trong Chu\u1ed7i ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng k\u1ebft n\u1ed1i c\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng c\u1ee7a Fanpage Ng\u01b0\u1eddi An Giang. M\u1ed7i tu\u1ea7n ch\u00fang t\u00f4i s\u1ebd mang \u0111\u1ebfn m\u1ed9t \"Ch\u1ee7 \u0110\u1ec1\" m\u1edbi \u0111\u1ec3 c\u00e1c b\u1ea1n tr\u1ebb giao l\u01b0u v\u1edbi nhau, h\u1ecdc h\u1ecfi v\u00e0 trao d\u1ed3i th\u00eam k\u0129 n\u0103ng Ti\u1ebfng Anh c\u1ee7a m\u00ecnh!\n___________________________\nTh\u00f4ng tin chi ti\u1ebft li\u00ean h\u1ec7:\nFanpage Ng\u01b0\u1eddi An Giang: facebook.com/ketnoinguoiangiang\nQu\u1ea3n tr\u1ecb vi\u00ean Ho\u00e0n \u0110\u1ee9c - Tel: 091.44.77.737\nQu\u1ea3n tr\u1ecb vi\u00ean Th\u00e1i Tr\u00ed Nh\u1eabn - Tel: 0907.207.212\n____________________________\nCh\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5 ch\u1ee9c b\u1edfi FanPage Ng\u01b0\u1eddi An Giang c\u00f9ng v\u1edbi s\u1ef1 \u0111\u1ed3ng h\u00e0nh c\u1ee7a Coffee M\u1ed9c Nhi\u00ean v\u00e0 X\u00ec Trum Shop. Mong nh\u1eadn \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1ef1 \u0111\u00f3ng g\u00f3p v\u00e0 tham gia nhi\u1ec7t t\u00ecnh c\u1ee7a qu\u00fd ph\u1ee5 huynh, anh ch\u1ecb v\u00e0 t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c b\u1ea1n tr\u1ebb!\nXin ch\u00e2n th\u00e0nh c\u1ea3m \u01a1n!\nNg\u01b0\u1eddi An Giang./.", "end_time": "2021-01-03T20:30:00+0700", "name": "English Coffee Time - Long Xuyen City", "place": {"name": "M\u1ed9c Nhi\u00ean Coffee - Long Xuy\u00ean", "location": {"city": "Long Xuy\u00ean", "country": "Vietnam", "latitude": 10.3897587, "longitude": 105.4309279, "street": "S\u1ed1 2, Ho\u00e0ng V\u0103n Th\u1ee5, Ph\u01b0\u1eddng M\u1ef9 B\u00ecnh", "zip": "880000"}, "id": "225353947823648"}, "start_time": "2021-01-03T18:30:00+0700", "id": "1154990804541936"}, {"description": "http://www.somarts.org/theblackwomanisgod2017/Poetry reading inspired by the Somarts exhibit The Black Woman Is God\nfeaturing Joyce, Lee, Nazelah Jamison,Thea Matthews, Vanessa Rochelle Lewis, Jenee Darden & Kelechi Ubozoh music by Melissa Jones. With honorary guests Karen Seneferu & The Melorra Green.\nThis is a free event we encourage donations for our readers who will have books for sale.", "end_time": "2017-12-10T15:00:00-0800", "name": "The Black Woman is God", "place": {"name": "Red Bay Coffee", "location": {"city": "Oakland", "country": "United States", "latitude": 37.77634, "longitude": -122.22834, "state": "CA", "street": "3098 East 10th Street", "zip": "94601"}, "id": "327968590676756"}, "start_time": "2017-12-10T13:00:00-0800", "id": "1981677828780949"}, {"description": "From bean to cup: Auf dem Co\u00adffee Summit wird eindrucksvoll die komplette Wertsch\u00f6pfungskette des Kaffees pr\u00e4sentiert! Veranstaltungselemente wie das R\u00f6sterdorf oder das Programm f\u00fcr Micro-R\u00f6ster wurden durch attraktive Highlights im Rahmenprogramm perfekt erg\u00e4nzt. Gemeinsam mit dem Partner Coffee Consulate wurden spannende Vortr\u00e4ge, Verkostungen von hochwertigen Kaffeespezialit\u00e4ten und interaktive Workshops angeboten.\n\nProfitieren auch Sie vom 3. bis 7. Februar 2018 vom Stuttgart Coffee Summit durch die perfekte Einbindung in das umfassende INTERGASTRA-Angebot f\u00fcr Konditoreien, Caf\u00e9s, Eisdielen sowie Cafeterien und die N\u00e4he zur GELATISSIMO.", "end_time": "2018-02-07T17:00:00+0100", "name": "Stuttgart Coffee Summit 2018", "place": {"name": "Messe Stuttgart", "location": {"city": "Stuttgart", "country": "Germany", "latitude": 48.693396650501, "longitude": 9.1874670982361, "street": "Messepiazza 1", "zip": "70629"}, "id": "124756664253194"}, "start_time": "2018-02-03T09:00:00+0100", "id": "545818182268605"}, {"description": "Melbourne JDM Club team will be at Cars and Coffee in Ravenhall (22 km west of Melbourne). \n\nEvent details: \nEntry time: 9:00am\n$5 entry that will also give you 2 raffle tickets to the announcement raffle prior to event. All donations go to the Luke Batty Foundation.\nwww.lukebattyfoundation.com.au\n\nWe have a table inside the warehouse selling our stickers and keychains. T-Shirts and Hoodies will be available for pre-order and pick up if you have already ordered one in advance.\n\nAttractions on the day:\n-Access to Hi Voltage Karts\n- Photographers\n- Car Company Stalls\n- RAFFLES!\n- Jumping Castle\n\nFood and Drinks Available:\n- Jim Brown Cypriot Food Truck\n- Coffee\n- Hot Chocolates\n\nFemale & Male Toilet's available.\n\nIf you are unlicensed or the car you're driving is unregistered, stay home. Any Hooning/Loud Revving etc will not be tolerated and you will be reported to the police.\n\nSponsored by:\nTyreTattz\nJensen's Photography\nFueled by Khang", "end_time": "2017-12-09T12:30:00+1100", "name": "Melbourne JDM Club at Cars & Coffee Melbourne December 2017", "place": {"name": "Hi Voltage Karts", "location": {"city": "Ravenhall", "country": "Australia", "latitude": -37.78, "longitude": 144.75134, "state": "VIC", "street": "25 Business Park Drive", "zip": "3023"}, "id": "1439249703049783"}, "start_time": "2017-12-09T09:00:00+1100", "id": "150212098949107"}, {"description": "Gi\u1edbi thi\u1ec7u ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh: \" B\u1ea1n mu\u1ed1n h\u1eb9n h\u00f2 \" \nI. M\u1ee5c \u0111\u00edch ch\u00ednh:\nT\u1ea1o m\u1ed9t s\u00e2n ch\u01a1i, giao l\u01b0u, k\u1ebft b\u1ea1n cho c\u00e1c b\u1ea1n sinh vi\u00ean v\u00e0 \u0111ang \u0111i l\u00e0m tr\u00ean \u0111\u1ecba b\u00e0n th\u00e0nh ph\u1ed1 Nha Trang.\n\nII. \u0110\u1ed1i t\u01b0\u1ee3ng tham gia:\nNam, N\u1eef tu\u1ed5i t\u1eeb 18 - 25 v\u00e0 ch\u01b0a c\u00f3 ng\u01b0\u1eddi y\u00eau.\n\nIII. \u0110\u1ecba \u0111i\u1ec3m t\u1ed5 ch\u1ee9c:\nQu\u00e1n Skyline coffee&milktea s\u1ed1 20 L\u1ea1c Thi\u1ec7n D\u1ed1c \u0110HNT.\n\nIV. Th\u1eddi gian di\u1ec5n ra ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh:\nV\u00f2ng 1: N\u1ed9p h\u1ed3 s\u01a1 \nT\u1eeb ng\u00e0y 21.11 - 5.12\nTh\u1ec3 l\u1ec7: C\u00e1c b\u1ea1n \u0111\u0103ng k\u00fd theo \u0111\u01b0\u1eddng link \u0111\u00ednh k\u00e8m tr\u00ean trang fanpage v\u00e0 c\u00e1c b\u00e0i \u0111\u0103ng c\u1ee7a ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh B\u1ea1n mu\u1ed1n h\u1eb9n h\u00f2. Sau \u0111\u00f3 c\u00e1c b\u1ea1n s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c nh\u1eadn ph\u1ea3n h\u1ed3i t\u1eeb ph\u00eda BTC \u0111\u1ec3 th\u00f4ng b\u00e1o v\u1ec1 ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh s\u1eafp t\u1edbi.\n\nLink \u0111\u0103ng k\u00fd ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh: https://goo.gl/DWCwFx\n\nV\u00f2ng 2: H\u1eb9n h\u00f2\nT\u1eeb ng\u00e0y 1.12 - 17.12\nTh\u1ec3 l\u1ec7: C\u00e1c b\u1ea1n nh\u1eadn \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u1ea3n h\u1ed3i t\u1eeb ph\u00eda BTC s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eafp x\u1ebfp l\u1ecbch h\u1eb9n v\u00e0 \u0111\u1ebfn \u0111\u1ecba \u0111i\u1ec3m t\u1ed5 ch\u1ee9c ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh \u0111\u1ec3 tham gia.\nCh\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c di\u1ec5n ra v\u00e0o \n- Chi\u1ec1u th\u1ee9 7: t\u1eeb 15g00 - 17g00\n- S\u00e1ng ch\u1ee7 nh\u1eadt : t\u1eeb 9g00 - 11g00\nL\u01b0u \u00fd: C\u00e1c b\u1ea1n \u0111\u01b0\u1ee3c nh\u1eadn ph\u1ea3n h\u1ed3i t\u1eeb BTC ph\u1ea3i cam k\u1ebft nh\u1eefng th\u00f4ng tin m\u00ecnh \u0111\u01b0a l\u00e0 ch\u00ednh x\u00e1c v\u00e0 ph\u1ea3i l\u00ean \u0111\u00fang l\u1ecbch h\u1eb9n. B\u1ea5t c\u1ee9 thay \u0111\u1ed5i n\u00e0o ph\u1ea3i th\u00f4ng b\u00e1o tr\u01b0\u1edbc cho BTC 3 ng\u00e0y. \n\n** M\u1ed7i \u0111\u00f4i tham d\u1ef1 s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1eb7ng 1 Voucher u\u1ed1ng n\u01b0\u1edbc t\u1ea1i Skyline.\n\nV\u00f2ng 3: Chung k\u1ebft\nNg\u00e0y 23.12 V\u00e0o l\u00fac 20g00 t\u1ea1i qu\u00e1n Skyline.\nTh\u1ec3 l\u1ec7: C\u00e1c b\u1ea1n sau khi v\u01b0\u1ee3t qua v\u00f2ng 2 s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c BTC t\u1eb7ng 1 ki\u1ec3u \u1ea3nh v\u00e0 c\u00e1c b\u1ea1n s\u1ebd chia s\u1ebb \u0111\u1ebfn b\u1ea1n b\u00e8 \u0111\u1ec3 nh\u1eadn nhi\u1ec1u like, share v\u00e0 \u0111i\u1ec3m s\u1ed1 s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c t\u00ednh:\nLike , share = 1 \u0111i\u1ec3m\nTh\u1ea3 tim = 2 \u0111i\u1ec3m\nTh\u1eddi gian b\u1eaft \u0111\u1ea7u t\u00ednh \u0111i\u1ec3m t\u1eeb 10g00 ng\u00e0y 18.12.2017 \u0111\u1ebfn 22g00 ng\u00e0y 22.12.2017 v\u00e0 b\u00e0i ch\u00ednh th\u1ee9c t\u00ednh \u0111i\u1ec3m s\u1ebd l\u1ea5y t\u1eeb trang s\u1ef1 ki\u1ec7n.\n\nGi\u1ea3i th\u01b0\u1edfng: \n-  Gi\u1ea3i nh\u1ea5t: 1 kh\u00f3a h\u1ecdc Ti\u1ebfng Anh giao ti\u1ebfp t\u1ea1i Skyline tr\u1ecb gi\u00e1 1.800k\n1 c\u1eb7p v\u00e9 tham d\u1ef1 \u0111\u00eam Noel \u1ea5m c\u00fam t\u1ea1i Skyline. V\u00e0 nh\u1eefng Voucher Shopping h\u1ea5p d\u1eabn.\n- Gi\u1ea3i nh\u00ec: 1 c\u1eb7p v\u00e9 xem phim t\u1eeb r\u1ea1p Lotte Cinema ng\u00e0y 24.12, 1 c\u1eb7p v\u00e9 tham d\u1ef1 \u0111\u00eam Noel \u1ea5m c\u00fam t\u1ea1i Skyline. V\u00e0 nh\u1eefng Voucher Shopping h\u1ea5p d\u1eabn.\n- Gi\u1ea3i ba: 1 ph\u1ea7n qu\u00e0 noel t\u1eeb ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh, 1 c\u1eb7p v\u00e9 tham d\u1ef1 \u0111\u00eam Noel \u1ea5m c\u00fam t\u1ea1i Skyline. V\u00e0 nh\u1eefng Voucher Shopping h\u1ea5p d\u1eabn.\n\n*** L\u01b0u \u00fd chung: M\u1ecdi h\u00ecnh \u1ea3nh, clip v\u00e0 th\u00f4ng tin s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c BTC s\u1eed d\u1ee5ng v\u00e0o m\u1ee5c \u0111\u00edch qu\u1ea3ng b\u00e1 h\u00ecnh \u1ea3nh. Nh\u1eefng th\u00f4ng tin c\u00e1 nh\u00e2n c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi ch\u01a1i s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c gi\u1eef b\u00ed m\u1eadt. Khi tham gia ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh th\u00ec c\u00e1c b\u1ea1n ph\u1ea3i tu\u00e2n th\u1ee7 quy \u0111\u1ecbnh c\u1ee7a ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh, b\u1ea5t c\u1ee9 v\u1ea5n \u0111\u1ec1 x\u1ea3y ra ph\u1ea3i nghe h\u01b0\u1edbng d\u1eabn t\u1eeb BTC.", "end_time": "2017-12-30T17:00:00+0700", "name": "B\u1ea0N MU\u1ed0N H\u1eb8N H\u00d2", "place": {"name": "Skyline Milktea & Coffee 20 L\u1ea1c Thi\u1ec7n - D\u1ed1c \u0110HNT", "location": {"city": "Nha Trang", "country": "Vietnam", "latitude": 12.269840746446, "longitude": 109.19797539711, "street": "20 L\u1ea1c Thi\u1ec7n", "zip": "65000"}, "id": "911168035623743"}, "start_time": "2017-12-02T09:00:00+0700", "event_times": [{"id": "374138476357489", "start_time": "2017-12-30T09:00:00+0700", "end_time": "2017-12-30T17:00:00+0700"}, {"id": "374138473024156", "start_time": "2017-12-09T09:00:00+0700", "end_time": "2017-12-09T17:00:00+0700"}, {"id": "374138469690823", "start_time": "2017-12-16T09:00:00+0700", "end_time": "2017-12-16T17:00:00+0700"}, {"id": "374138466357490", "start_time": "2017-12-23T09:00:00+0700", "end_time": "2017-12-23T17:00:00+0700"}, {"id": "374138463024157", "start_time": "2017-12-02T09:00:00+0700", "end_time": "2017-12-02T17:00:00+0700"}], "id": "374138456357491"}, {"description": "Official announcement: Fashion talk #facetofaceseries12, Fashion Marketing from offline to online: How brands stand out? - \u0110\u1ec3 th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u tr\u1ed7i d\u1eady!\n\nKh\u00e1ch m\u1eddi: Marketing Director Tr\u1ea7n H\u00e0 Mi\n\nB\u1ea1n th\u00e2n m\u1ebfn. V\u00e0o th\u00e1ng 4/2017, \u1edf Fashion Talk s\u1ed1 4, cu\u1ed9c tr\u00f2 chuy\u1ec7n c\u00f3 ch\u1ee7 \u0111\u1ec1: Fashion Marketing Chi\u1ebfn l\u01b0\u1ee3c v\u00e0 c\u1ea3m h\u1ee9ng? c\u00f9ng ch\u1ecb Tr\u1ea7n H\u00e0 Mi \u0111\u00e3 \u0111\u1ec3 l\u1ea1i nhi\u1ec1u \u1ea5n t\u01b0\u1ee3ng v\u00e0 b\u00e0i h\u1ecdc quan tr\u1ecdng. R\u1ea5t nhi\u1ec1u b\u1ea1n b\u00e0y t\u1ecf ni\u1ec1m mong mu\u1ed1n c\u00f3 th\u00eam m\u1ed9t cu\u1ed9c tr\u00f2 chuy\u1ec7n n\u1eefa, v\u00ec b\u1ee9c tranh marketing th\u1eddi trang th\u1ef1c s\u1ef1 r\u1ed9ng l\u1edbn v\u00e0 ng\u01b0\u1eddi tr\u1ebb kh\u00f4ng bi\u1ebft ph\u1ea3i xoay x\u1edf th\u1ebf n\u00e0o tr\u00ean \"\u0111\u01b0\u1eddng b\u0103ng \u1ea5y\".\n\nGi\u1edd \u0111\u00e2y, ch\u00fang t\u00f4i m\u1eddi ch\u1ecb tr\u1edf l\u1ea1i l\u1ea7n n\u1eefa, v\u1edbi m\u1ed9t ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 thu\u1ed9c v\u1ec1 Fashion Marketing 4.0.\n\nTrong k\u1ef7 nguy\u00ean s\u1ed1, n\u01a1i Pinterest nh\u01b0 Look book ki\u1ec3u m\u1edbi; Google, Youtube l\u00e0 nh\u1eefng th\u01b0 vi\u1ec7n th\u1eddi trang m\u1edf (Google v\u1eeba ra m\u1eaft d\u1ef1 \u00e1n We wear culture); Instagram ghi d\u1ea5u v\u0103n ho\u00e1 \u0111\u1ea1i ch\u00fang; Facebook & Facebook live! tr\u1edf th\u00e0nh k\u00eanh truy\u1ec1n th\u00f4ng quan tr\u1ecdng; Amazon, Net-A-Porter ch\u00e0o m\u1eebng b\u1ea1n \u0111\u1ebfn th\u1ebf gi\u1edbi th\u1eddi trang m\u1edbi, ch\u1ec9 qua m\u1ed9t c\u00fa click chu\u1ed9t...\n\nNh\u1eefng s\u00e0n di\u1ec5n lu\u00f4n kh\u00f4ng bao gi\u1edd ch\u1ebft. Tuy nhi\u00ean, lu\u1eadt ch\u01a1i m\u1edbi l\u00e0 g\u00ec? L\u00e0m th\u1ebf n\u00e0o \u0110\u1ec3 th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u tr\u1ed7i d\u1eady?\n\nF.A.C.E Fashion Workshop th\u00e2n m\u1eddi b\u1ea1n tham d\u1ef1 Fashion talk #facetofaceseries12: Fashion Marketing from offline to online: How brands stand\n\nTh\u00f4ng tin v\u1ec1 Ms Tr\u1ea7n H\u00e0 Mi:\nCh\u1ecb Tr\u1ea7n H\u00e0 Mi c\u00f3 b\u1eb1ng Th\u1ea1c s\u0129 v\u1ec1 Qu\u1ea3n tr\u1ecb kinh doanh v\u00e0 Marketing th\u1eddi trang t\u1ea1i ESMOD International \u1edf Paris, t\u1eebng l\u00e0m vi\u1ec7c t\u1ea1i Circus&Ci \u1edf kinh \u0111\u00f4 th\u1eddi trang n\u00e0y v\u00e0 l\u00e0m vi\u1ec7c ba th\u00e1ng t\u1ea1i t\u1ea1p ch\u00ed Vogue M\u1ef9.\nC\u00f4 tr\u1edf v\u1ec1 Vi\u1ec7t Nam l\u00e0m ph\u1ee5 tr\u00e1ch Marketing cho Gucci Vi\u1ec7t Nam m\u1ed9t th\u1eddi gian ng\u1eafn tr\u01b0\u1edbc khi chuy\u1ec3n \u0111\u1ebfn Ringier Vi\u1ec7t Nam \u1edf v\u1ecb tr\u00ed gi\u00e1m \u0111\u1ed1c Marketing Elle Vi\u1ec7t Nam t\u1eeb n\u0103m 2011 \u0111\u1ebfn 2014. Tr\u01b0\u1edbc khi chuy\u1ec3n \u0111\u1ebfn v\u1ecb tr\u00ed Head of Marketing at Leflair, a premium flash-sale e-commerce website.\nCh\u1ecb H\u00e0 Mi l\u00e0 ng\u01b0\u1eddi s\u00e1ng l\u1eadp #hashtag #unghontkviet v\u1edbi s\u1ef1 tham gia c\u1ee7a r\u1ea5t nhi\u1ec1u ng\u01b0\u1eddi c\u00f3 \u1ea3nh h\u01b0\u1edfng trong ng\u00e0nh c\u00f4ng nghi\u1ec7p th\u1eddi trang n\u1ed9i \u0111\u1ecba.\n\nSave the date:\nF.A.C.E pop-up cafe & Open Day Saigon:\nTh\u1eddi gian: 10g00, 26/11/2017, \n\u0110\u1ecba \u0111i\u1ec3m: Dinosys cafe, 204 Pasteur, Q.3\nForm \u0111\u0103ng k\u00ed: https://goo.gl/forms/I5p71qKYDkssSpPp2\n\nF.A.C.E pop-up cafe & Open Day Hanoi:\nTh\u1eddi gian: 10g00, 10/12/2017, \n\u0110\u1ecba \u0111i\u1ec3m: Toong co-working space, 8 Tr\u00e0ng Thi, Q. Ho\u00e0n Ki\u1ebfm\nForm \u0111\u0103ng k\u00ed: https://goo.gl/forms/whxr6N6kJrUroVjl1\n\n* D\u1ecbp n\u00e0y, workshop gi\u1ea3ng d\u1ea1y v\u1ec1 Fashion marketing c\u0169ng \u0111\u01b0\u1ee3c di\u1ec5n ra t\u1ea1i F.A.C.E Fashion Workshop trong 2 ng\u00e0y, 9-10/12/2017. Li\u00ean h\u1ec7 Hotline \u0111\u1ec3 bi\u1ebft th\u00eam th\u00f4ng tin.", "end_time": "2017-12-10T12:00:00+0700", "name": "Fashion Marketing T\u1eeb offline \u0111\u1ebfn online: \u0110\u1ec3 th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u tr\u1ed7i d\u1eady", "place": {"name": "Dino Coffee", "location": {"city": "Ho Chi Minh City", "country": "Vietnam", "latitude": 10.7833111, "longitude": 106.6930509, "street": "204 PasTeur, Ph\u01b0\u1eddng 6, Qu\u1eadn 3", "zip": "7000"}, "id": "163797050857799"}, "start_time": "2017-11-26T10:00:00+0700", "event_times": [{"id": "145757332722991", "start_time": "2017-11-26T10:00:00+0700", "end_time": "2017-11-26T12:00:00+0700"}, {"id": "145757329389658", "start_time": "2017-12-10T10:00:00+0700", "end_time": "2017-12-10T12:00:00+0700"}], "id": "145757322722992"}, {"description": "Apertura StarApertura Starbucks Coffee in centro a Prato\nVI aspettiamo numerosi 19 Gennaio 2018", "end_time": "2018-01-20T00:00:00+0100", "name": "Apertura Starbucks Coffee - Prato", "place": {"name": "Prato Centro Storico", "location": {"city": "Prato", "country": "Italy", "latitude": 43.879097604024, "longitude": 11.098132816513}, "id": "458469324498617"}, "start_time": "2018-01-19T18:00:00+0100", "id": "1861790380802381"}, {"end_time": "2018-05-19T19:00:00+0200", "name": "Apertura starbucks coffee - Firenze", "place": {"name": "Florence, Italy", "location": {"city": "Florence", "country": "Italy", "latitude": 43.7833, "longitude": 11.25}, "id": "105782926129203"}, "start_time": "2018-05-19T16:00:00+0200", "id": "724664864377830"}, {"description": "Join us for our Annual Pancakes with Santa event! \nBring your little ones for all you can eat PANCAKES and let our photographer snap a photo of your child or family with Santa Claus! \nAfter pancakes do some Christmas shopping with our local vendors!\n\nOur event will be held December 9th from 9-12pm at 1636 4th St Marysville\n\n PANCAKE BREAKFAST: Tickets will be available in specific time slots\n\nEnjoy delicious Pancakes with a ton of toppings to choose from!! Sausage, juice and drip coffee also available. Espresso is extra! \n\nChild $6 online/$8 at the door \nAdult $8 online/$10 at the door \nGLUTEN FREE PANCAKES $2 extra\n\n*Children under 2 are free with a accompanying paying adult\n\nPHOTO SESSION with SANTA! Our photographer is here to capture the perfect moment with Santa!  We have a NEW photographer this year to help get those pictures to you sooner! Choose from one of our photo session packages!\n\n-$10 photo session- ($12 at the door) Kids share their wishes with Santa, 5x7 photos, and a letter from Santa \n\n-$15 photo session-($18 at the door) Same as above and a CD to reprint your own photos\n\n-$5 each additional pose. For each additional pose and you receive a 5x7\n\nTRY our VIP BREAKFAST WITH SANTA!\n\nBring your little ones for a private breakfast seating WITH Santa! Special breakfast time at 8am! Photos take place first and then YES, Santa eats pancakes with your little ones and visits with them! Mrs Claus will be joining too!  VIP breakfast $12 each(online ONLY) Photo session for additional purchase! Photos will be available to pick up on pickup day!", "end_time": "2017-12-09T12:00:00-0800", "name": "Pancakes & Santa", "place": {"name": "Living Room Coffee House", "location": {"city": "Marysville", "country": "United States", "latitude": 48.05155, "longitude": -122.17361, "state": "WA", "street": "1636 4th St", "zip": "98270"}, "id": "1518713441686052"}, "start_time": "2017-12-09T09:00:00-0800", "id": "302403243554737"}, {"description": "\u300c\u5496\u5561\u7684\u98a8\u5473\u5c31\u50cf\u2f00\u4e00\u9053\u2f24\u2fa8\uff0c\u5f15\u9818\u8457\u5473\u857e\u8d8a\u5230\u53e6\u2f00\u500b\u570b\u5ea6\u3002\u300d\nCulture & Coffee Festival in Taipei\u570d\u7e5e\u8457\u5496\u5561\u4e3b\u984c\uff0c\u5e36\u4f86\u7531\u6dfa\u2f84\u6df1\u7684\u5496\u5561\u591a\u5143\u2f42\u5316\u5c55\u3002\u7b2c\u4e00\u56de\u7684\u76db\u6cc1\u8acb\u53c3\u8003\u4e0b\u8ff0\u9023\u7d50\u3002https://goo.gl/bVwY4H\n\n\u7b2c\u4e8c\u56de\u9810\u8a08\u5c07\u64f4\u5927\u898f\u6a21\u8207\u589e\u52a0\u591a\u5143\u6d3b\u52d5\u5167\u5bb9\uff0c\u4e26\u5c07\u5834\u5730\u79fb\u5e2b\u81f3\u7d04\u56db\u500d\u5927\u7a7a\u9593\u7684\u677e\u5c71\u6587\u5275\u5712\u5340\uff0c\u5e0c\u671b\u63d0\u4f9b\u6240\u6709\u53c3\u8207\u8005\u66f4\u70ba\u8212\u9069\u9918\u88d5\u7684\u74b0\u5883\u5171\u4eab\u5496\u5561\u6587\u5316\u3002\u96c6\u7d50\u53f0\u2f47\u5496\u5561\u9928\uff0c\u5206\u4eab\u5176\u6240\u7d93\u71df\u7684\u7a7a\u9593\uff0c\u5275\u4f5c\u5496\u5561\u8207\u4eba\u5011\u5c0d\u751f\u6d3b\u7684\u60f3\u50cf\u3002\n\n\u65e5\u671f\uff1a2018\u5e743\u670824\u65e5(\u516d) & 3\u670825\u65e5(\u65e5)\n\u6642\u9593\uff1a10:00 - 18:00\n\u5730\u9ede\uff1a\u677e\u5c71\u6587\u5275\u5712\u5340 \u56db\u865f\u5009\u5eab \n\u5165\u5834\u8cbb\u7528\uff1a\u672a\u5b9a\n\u4e3b\u8fa6\u55ae\u4f4d\uff1aCulture & Coffee Festival in Taipei \u5be6\u884c\u59d4\u54e1\u6703\n\u5354\u529b\u8d0a\u52a9\uff1a\u672a\u5b9a\n\u5354\u529b\u55ae\u4f4d\uff1a\u677e\u5c71\u6587\u5316\u5275\u610f\u5712\u5340\u3001ONIBUS COFFEE\u3001Goodman Roaster\u3001Simple Kaffa\u3001FUJIN TREE\u3001C\u00b3offee \u5496\u5561\u8a8c\u3001haveAnice\u6709\u8cea\u8b80\u8a8c\u7b49\n\u4e3b\u8996\u89ba\u8a2d\u8a08\uff1aCHALKBOY\nHash tag\uff1a#CultureAndCoffee #haveAnice\n\n============================================\n\n\u671f\u9593\uff1a2018\u5e743\u670824\u65e5(\u571f) & 3\u670825\u65e5(\u65e5)\n\u6642\u9593\uff1a10:00 - 18:00\n\u5834\u6240\uff1a\u677e\u5c71\u6587\u5275\u5712\u5340 \u56db\u865f\u5009\u5eab \n\u5165\u5834\u6599\uff1a\u672a\u5b9a\n\u4e3b\u50ac\uff1aCulture & Coffee Festival in Taipei \u5b9f\u884c\u59d4\u54e1\u4f1a\n\u5354\u8cdb\uff1a\u672a\u5b9a\n\u5354\u529b\uff1a\u677e\u5c71\u6587\u5316\u5275\u610f\u5712\u5340\u3001ONIBUS COFFEE\u3001Goodman Roaster\u3001Simple Kaffa\u3001FUJIN TREE\u3001C\u00b3offee \u5496\u5561\u8a8c\u3001haveAnice\u6709\u8cea\u8b80\u8a8c...etc\u3002\n\u30e1\u30a4\u30f3\u30d3\u30b8\u30e5\u30a2\u30eb\uff1aCHALKBOY\n\u30cf\u30c3\u30b7\u30e5\u30bf\u30b0\uff1a#CultureAndCoffee #haveAnice", "end_time": "2018-03-25T18:00:00+0800", "name": "\u7b2c\u4e8c\u56deCulture & Coffee Festival in Taipei", "place": {"name": "\u677e\u5c71\u6587\u5275\u5712\u5340 \u56db\u865f\u5009\u5eab"}, "start_time": "2018-03-24T10:00:00+0800", "id": "490751714640426"}, {"description": "Join HistoryMiami Museum and explore one of Miami\u2019s trendiest and most dynamic neighborhoods \u2013 the Wynwood Art District. Learn how this textile warehouse and immigrant neighborhood, formerly known as \u201cLittle San Juan,\u201d is quickly becoming the world\u2019s largest outdoor art gallery. Stroll past vast murals and various street art displays, as you listen to the history of graffiti from the advent of written language to today. Hear stories of the artists, residents, and developers who made Wynwood home to over seventy galleries, five museums, and seven art complexes.", "end_time": "2017-12-16T13:45:00-0500", "name": "Wynwood: A History of Street Art", "place": {"name": "Panther Coffee Wynwood, 2390 NW 2nd Ave, Miami, FL 33127"}, "start_time": "2017-12-16T11:30:00-0500", "id": "335264770252923"}, {"description": "Come shop to support small, local businesses and artists who will be selling handcrafted goods! We have over twenty amazing vendors who will be selling jewelry, wooden decor, hand-lettered and letterpress artwork, global fair trade goods,  scarves, soy candles, unique home decor items and more! We will also be showcasing delicious international food which will be available for purchase during lunch and dinner. \n\nCan't make the market in person or are you interested in checking out the vendors before you shop? Take a peek here!\n\nPeach or Plum | Instagram: @peachorplum\nSunavworld | Instagram: @_.sunavworld._\nHome Remembered | www.homeremembered.com\nPresencia | Presencia\nIntertwined Candles |  Intertwined Candles\nNew American Pathways | Young Women's Leadership Program by New American Pathways\nBlue Canoe Letterpress | Instagram: @blueletterpress \nHeart for Africa | heartforafrica.com.myshopify.com \nPeace of Thread | Peace of Thread\nNoonday Collection | noondaycollection.com\nPurchase With a Purpose | Purchase with a Purpose\nThe Go Book | Instagram: @ellie_maya\nHansen House Creative | Instagram: @hansenhousecreative\nNo Place Like Home | Instagram: @noplacelikehome.atl\nOasis Spa (Henna and Chair Massage) | Oasis Spa\nAmani Women Center - Johari Africa | https://www.johariafrica.com/\nJust One Africa | https://shop.justoneafrica.org \nContemplative Crafting | contemplativecrafting.com\nArtisan Gifts from the Holy Land | https://artisangifts.wixsite.com/holyland\nJMA Ministries | JMA Ministries\nAtlanta Dog Rescue Cafe | @atlantadogrescuecafe http://www.atlantarescuedogcafe.org/\nGSU Clarkston Students Artwork\n\nWe are also excited to introduce to you new Clarkston Artists who our team has come alongside to help them launch a seasonal start up business just in time for our market! \n\nInterested in Volunteering? We'd love a few helping hands, sign up here: http://www.signupgenius.com/go/5080b4ca8ab29a4fb6-refuge", "end_time": "2017-12-16T18:00:00-0500", "name": "Refuge Holiday Market", "place": {"name": "Refuge Coffee Co.", "location": {"city": "Clarkston", "country": "United States", "latitude": 33.8094597, "longitude": -84.240387, "state": "GA", "street": "4170 E Ponce de Leon Ave", "zip": "30021"}, "id": "374074472770459"}, "start_time": "2017-12-16T08:00:00-0500", "id": "187896248443309"}, {"description": "Magical Trolley Ride details:\n\nTickets are going fast! Get yours today!\n\nhttps://www.eventbrite.com/o/lakeshore-family-resources-and-casa-court-appointed-special-advocates-7416809771\n\n\nAbout:\n\nJoin us for a holiday event of fun, laughs and creativity. We begin with our jolly conductors aboard our own magical trolleys that start at Manitowoc Coffee for a joy ride to the Holiday Inn (North Pole) that includes a quick visit with a special guest, complete with carols and holiday cheer. At the North Pole, there will be a holiday party complete with craft activities, refreshments, entertainment, story telling at more. The most exciting part of all, Santa has made time in his busy schedule to be there for the party and will be available for photos.\n\nTickets Include:\n\n* 20 minute Magical Trolley Ride\n* Visit and Professional 5x7 Photo with Santa\n* Cookie Decorating and Hot Chocolate\n* Crafts and Games\n*Face Painting\n* Hatrack Story Telling Performances\n*Special Bell to Remind you of the Spirit of the Holidays\n* Children\u2019s tickets include choice of a Hardcover Holiday themed book to be chosen at time of ticket purchase\n\nChild tickets (Ages 1-13): $20\nAdult tickets: $25\n\n**Children under 1 year of age can experience the event for free with the purchase of an adult ticket. You can purchase a $15 ticket for a child under 1 if you would like for them to have a book of their own.\nThe Hoilday Inn in Manitowoc is offering a reduced hotel rate for Friday and/or Saturday night for $69/night. You must show your event ticket to receive the reduced rate.\n\nYou CAN purchase tickets WITHOUT having a PayPal account. When it asks for payment information, click on the pictures of the credit cards or PayPal logo. This will take you to another screen that asks you to log in to PayPal. If you look just below the PayPal information there is a grey button that says 'pay with credit/debit card'.\n\nWe encourage everyone, adults included, to come to the event in their pajamas. We are also encouraging the spirit of giving by asking families to gift a new pair of pajamas to be given to a child in need.\n**Please note, this is a fundraiser for Court Appointed Special Advocates (CASA) and Lakeshore Family Resources, programs of Lakeshore CAP. All proceeds will go to benefit vulnerable children in our service area. Tickets will not be refunded in the case of inclement weather and the event will not be rescheduled. Additionally, no ticket refunds will be offered for any reason. If you are unable to attend you may give or sell your tickets to another party. By purchasing tickets you agree to these conditions.\n\nJoin us for a magical trolley ride to the North Pole!  Ticket price includes:\n\n*Round trip ride on a magical (heated) trolley from Manitowoc \n Coffee to the North Pole.\n*5x7 professional photo with Santa\n*Crafts\n*Cookie decorating and hot chocolate\n*Performances by the Hatrack Storytellers\n*Games and more!\n*Children's tickets include a special gift to be selected at time of ticket purchase\n\nAdult tickets $25  Child tickets (ages 1-14) $20\n\nTrolley departure times are Friday and Saturday:\n4:00\n4:05\n4:10\n4:15\n4:45\n4:50\n4:55\n5:00\n5:30\n5:35\n5:40\n5:45\n6:15\n6:20\n6:25\n6:30\n7:00\n7:05\n7:10\n7:15\n\nThis event is a fundraiser for the CASA (Court Appointed Special Advocates) and Lakeshore Family Resources programs at Lakeshore CAP.", "end_time": "2017-12-09T21:00:00-0600", "name": "Magical Trolley RIde to the North Pole-Manitowoc 2017", "place": {"name": "Manitowoc Coffee", "location": {"city": "Manitowoc", "country": "United States", "latitude": 44.0909856, "longitude": -87.6578849, "state": "WI", "street": "836 S 8th St", "zip": "54220"}, "id": "67101463041"}, "start_time": "2017-12-08T16:00:00-0600", "id": "866239023554821"}, {"description": "Live Music, Dog Friendly, Fun for Kids!!!", "end_time": "2018-01-02T23:00:00-0600", "name": "Mozarts Christmas Light Show", "place": {"name": "Mozart's Coffee Roasters", "location": {"city": "Austin", "country": "United States", "latitude": 30.295508380595, "located_in": "227508615596", "longitude": -97.784238473675, "state": "TX", "street": "3825 Lake Austin Blvd", "zip": "78703"}, "id": "181499436681"}, "start_time": "2017-11-28T18:00:00-0600", "event_times": [{"id": "520467444987899", "start_time": "2018-01-02T18:00:00-0600", "end_time": "2018-01-02T23:00:00-0600"}, {"id": "520467441654566", "start_time": "2017-11-28T18:00:00-0600", "end_time": "2017-11-28T23:00:00-0600"}, {"id": "520467438321233", "start_time": "2017-11-29T18:00:00-0600", "end_time": "2017-11-29T23:00:00-0600"}, {"id": "520467434987900", "start_time": "2017-11-30T18:00:00-0600", "end_time": "2017-11-30T23:00:00-0600"}, {"id": "520467431654567", "start_time": "2017-12-02T18:00:00-0600", "end_time": "2017-12-02T23:00:00-0600"}, {"id": "520467428321234", "start_time": "2017-12-01T18:00:00-0600", "end_time": "2017-12-01T23:00:00-0600"}, {"id": "520467424987901", "start_time": "2017-12-03T18:00:00-0600", "end_time": "2017-12-03T23:00:00-0600"}, {"id": "520467421654568", "start_time": "2017-12-04T18:00:00-0600", "end_time": "2017-12-04T23:00:00-0600"}, {"id": "520467418321235", "start_time": "2017-12-05T18:00:00-0600", "end_time": "2017-12-05T23:00:00-0600"}, {"id": "520467414987902", "start_time": "2017-12-06T18:00:00-0600", "end_time": "2017-12-06T23:00:00-0600"}, {"id": "520467411654569", "start_time": "2017-12-07T18:00:00-0600", "end_time": "2017-12-07T23:00:00-0600"}, {"id": "520467408321236", "start_time": "2017-12-08T18:00:00-0600", "end_time": "2017-12-08T23:00:00-0600"}, {"id": "520467404987903", "start_time": "2017-12-09T18:00:00-0600", "end_time": "2017-12-09T23:00:00-0600"}, {"id": "520467401654570", "start_time": "2017-12-10T18:00:00-0600", "end_time": "2017-12-10T23:00:00-0600"}, {"id": "520467398321237", "start_time": "2017-12-11T18:00:00-0600", "end_time": "2017-12-11T23:00:00-0600"}, {"id": "520467394987904", "start_time": "2017-12-12T18:00:00-0600", "end_time": "2017-12-12T23:00:00-0600"}, {"id": "520467391654571", "start_time": "2017-12-14T18:00:00-0600", "end_time": "2017-12-14T23:00:00-0600"}, {"id": "520467388321238", "start_time": "2017-12-13T18:00:00-0600", "end_time": "2017-12-13T23:00:00-0600"}, {"id": "520467384987905", "start_time": "2017-12-15T18:00:00-0600", "end_time": "2017-12-15T23:00:00-0600"}, {"id": "520467381654572", "start_time": "2017-12-16T18:00:00-0600", "end_time": "2017-12-16T23:00:00-0600"}, {"id": "520467378321239", "start_time": "2017-12-17T18:00:00-0600", "end_time": "2017-12-17T23:00:00-0600"}, {"id": "520467374987906", "start_time": "2017-12-18T18:00:00-0600", "end_time": "2017-12-18T23:00:00-0600"}, {"id": "520467371654573", "start_time": "2017-12-19T18:00:00-0600", "end_time": "2017-12-19T23:00:00-0600"}, {"id": "520467368321240", "start_time": "2017-12-20T18:00:00-0600", "end_time": "2017-12-20T23:00:00-0600"}, {"id": "520467364987907", "start_time": "2017-12-21T18:00:00-0600", "end_time": "2017-12-21T23:00:00-0600"}, {"id": "520467361654574", "start_time": "2017-12-22T18:00:00-0600", "end_time": "2017-12-22T23:00:00-0600"}, {"id": "520467358321241", "start_time": "2017-12-24T18:00:00-0600", "end_time": "2017-12-24T23:00:00-0600"}, {"id": "520467354987908", "start_time": "2017-12-23T18:00:00-0600", "end_time": "2017-12-23T23:00:00-0600"}, {"id": "520467351654575", "start_time": "2017-12-25T18:00:00-0600", "end_time": "2017-12-25T23:00:00-0600"}, {"id": "520467348321242", "start_time": "2017-12-26T18:00:00-0600", "end_time": "2017-12-26T23:00:00-0600"}, {"id": "520467344987909", "start_time": "2017-12-27T18:00:00-0600", "end_time": "2017-12-27T23:00:00-0600"}, {"id": "520467341654576", "start_time": "2017-12-29T18:00:00-0600", "end_time": "2017-12-29T23:00:00-0600"}, {"id": "520467338321243", "start_time": "2017-12-28T18:00:00-0600", "end_time": "2017-12-28T23:00:00-0600"}, {"id": "520467334987910", "start_time": "2018-01-01T18:00:00-0600", "end_time": "2018-01-01T23:00:00-0600"}, {"id": "520467331654577", "start_time": "2017-12-31T18:00:00-0600", "end_time": "2017-12-31T23:00:00-0600"}, {"id": "520467328321244", "start_time": "2017-12-30T18:00:00-0600", "end_time": "2017-12-30T23:00:00-0600"}], "id": "520467324987911"}, {"description": "Free with RSVP: \n\nPART I\n\nBuilding on foundational works of Fanon, Cesaire, Memmi, Wynter, and others, this participatory and deeply imaginative workshop explores how the practices of racism manifest through institutions and organizations, impacting the psychic wholeness of program participants. \n\nIn recent decades, much research has been conducted on stress, physiological symptoms and their relationship to institutional (organizational) and systemic racism; heart disease, maternal stress, depression, etc. Orchestrated through policy, imagery, narrative, history, culture, it is this sleight of hand and its impact on the soul that will be explored collectively.\n\nThis program is led by Amber McZeal, M.A. who\u2019s organization 'Decolonizing the Psyche' focuses on the role of sacred scholarship and liberation arts practices in social and cultural transformation.\n__________\n\nPART II\n\nEffective methods of treatment and research for mental illness and mood disorders, as they relate to the black community, are lacking. Historical and social variables are generally overlooked, with the impact of colonialism, the slave trade, and institutional racism seldom making the conversation. \n\nTo believe that all depression and/or mental illness, and/or grief is created equal, to assume that predominately European models and methods can provide non-Europeans with proper diagnosis, treatment, or healing insults the depth of our history, risks ignoring the origin of our mental illness, undermines the aptitude of our sovereign state, ultimately leaving us more broken.\n\nTo achieve psychic wholeness, we must acknowledge and confront the harm committed by contemporary institutions of 'healing.\u2019 Led by a consortium of wellness workers, this program is a space and time for healers and the healing to collectively navigate the origin, reality, and dismantling of an unspoken legacy. \n\nThis program is led by Kalkidan Gebreyohannes who has her degree in psychology and has worked closely with young girls dealing with mental illness, drug addiction, behavioral issues and victims of sexual abuse. After moving away from this career with many life changes in between she has decided to make the collective healing of our community as it relates to mental health a priority, through truthful conversations, vulnerability, community building, nutrition and health.\n\n*In the spirit of decoloniality, these programs are participatory, dialogical, nonhierarchical, and radically conversational.\n__________\n'Fanon: Decolonizing the Psyche: From Theory to Practice' is presented by MATATU within a body of workshops that navigate self-determination, wellness, sovereignty, and roadmaps to the future. The workshops are free to the public and funded by Akonadi Foundation's Beloved Community Fund.\n\nMATATU is a platform for conversation, experience, and expression that helps ordinary people share their journeys. Together, we hope to enhance empathy and understanding of the global human condition. \n\nWe are a fiscally sponsored project of Intersection for the Arts. Learn more about us at www.matatu.co", "end_time": "2017-12-16T16:00:00-0800", "name": "Fanon: Decolonizing the Psyche - From Theory to Practice", "place": {"name": "Red Bay Coffee", "location": {"city": "Oakland", "country": "United States", "latitude": 37.77634, "longitude": -122.22834, "state": "CA", "street": "3098 East 10th Street", "zip": "94601"}, "id": "327968590676756"}, "start_time": "2017-12-16T09:00:00-0800", "id": "1101665199968177"}, {"description": "Queridos fan\u00e1ticos de Cars & Coffee:\n\nTras una inolvidable experiencia el a\u00f1o 2016, nos enorgullece  invitarlos a la edici\u00f3n 2017 del Festival of Speed. Una vez m\u00e1s seremos part\u00edcipes de esta espectacular fiesta de la velocidad, en la que junto a la familia y amigos disfrutaremos de emocionantes pruebas de aceleraci\u00f3n, legendarias vueltas de exhibici\u00f3n y numerosas categor\u00edas que convocar\u00e1n a lo mejor del automovilismo en Chile. \n\nCon afecto,\nCars & Coffee Chile\n\nClaves:\n-Entrada galer\u00eda: $3.000\n-Menores de 12 no pagan\n\nhttps://ticketplus.cl/events/festival-of-speed-by-cars-coffee-chile\n\n-Parque cerrado: Pilotos\n-Aut\u00f3dromo Internacional de Codegua, Ruta 5 Sur salida Codegua (km 69)\n-16/12/2017 \n- 9:00 - 16:00 hrs.\n\nwww.carsandcoffee.cl\n\nwww.cars.coffee/en/find-events/festival-of-speed-16", "end_time": "2017-12-16T16:00:00-0300", "name": "Festival of Speed '17 by Cars & Coffee Chile", "place": {"name": "AIC Aut\u00f3dromo Internacional Codegua", "location": {"city": "Codegua", "country": "Chile", "latitude": -33.387664600099, "longitude": -70.539093017578, "zip": "n/a"}, "id": "268577423284481"}, "start_time": "2017-12-16T09:00:00-0300", "id": "127749901200991"}, {"description": "This year Humble Coffee Company is curating more than 40 local artists, vendors and food trucks to fill the Humble parking lot with holiday cheer! Stroll through a marketplace of artists, makers and local vendors with your favorite Humble brew in hand.  Celebrate the holidays and our community by supporting our vibrant local businesses!\n\nLocated on the corner of Lomas and Montclaire NE, Humble Coffee Company is a local, independent gathering place for neighbors, coffee enthusiasts, weekend runners and cyclists, students and professionals working in the area.\nThe shop is open 7 days a week until 6:00 pm, opening at 6:00 am on weekdays and 7:00 am on weekends.", "end_time": "2017-12-17T16:00:00-0700", "name": "Humble Holiday Pop-Up Market (3rd Annual)", "place": {"name": "Humble Coffee Company", "location": {"city": "Albuquerque", "country": "United States", "latitude": 35.087046, "longitude": -106.597496, "state": "NM", "street": "4200 Lomas Blvd, Suite C", "zip": "87110"}, "id": "285754041603970"}, "start_time": "2017-12-17T10:00:00-0700", "id": "611583032298639"}, {"description": "Come and top-up your festive cheer at our annual carols by the beach!\nThe choirmaster is booked.\nThe wine will be mulling.\nMince pies will be warming.\nDon't forget to wear your Christmas jumpers and bring your best fa-lalas!", "end_time": "2017-12-22T17:00:00+0000", "name": "Christmas Carols By The Beach", "place": {"name": "The Laid-back Coffee Co.", "location": {"city": "Porth", "country": "United Kingdom", "latitude": 50.4254799, "longitude": -5.0536098, "street": "Alexandra Road", "zip": "TR7 3NB"}, "id": "774184105931937"}, "start_time": "2017-12-22T16:00:00+0000", "id": "297535544083573"}, {"description": "The Museum of Contemporary Art Australia are teaming up with Young Henrys for a special summer series of free live music and flowing local beer, held on the first Wednesday of every month. \n\nCatch the second installment of the series with a rooftop performance from Romisounds. Influenced by Shakey Graves, Bon Iver and Matt Corby, Romi's alluring combination of folk, indie and heartfelt acoustic draws crowds that cover the streets.\n\nGet down early to witness the jazz and hip-hop beats of collective Five Coffees. \n\nExperience the magic of Circular Quay from the prime vantage point of the MCA Cafe & Sculpture Terrace while you drink Young Henrys' beer, enjoy delicious food, and soak up the sounds.\n\nWednesday 6 December 2017 | 6:30\u20138:30pm | FREE \nMCA Sculpture Terrace, Level 4\n\nSounds on the Terrace is presented in collaboration with Young Henrys.\n\nhttps://www.mca.com.au/events/sounds-terrace-collaboration-young-henrys-2/18910/\n\nImage courtesy and \u00a9 the artist", "end_time": "2017-12-06T20:30:00+1100", "name": "Sounds on the Terrace: Romisounds + Five Coffees", "place": {"name": "Museum of Contemporary Art Australia", "location": {"city": "Sydney", "country": "Australia", "latitude": -33.859858304996, "longitude": 151.20940453327, "state": "NSW", "street": "140 George Street, The Rocks", "zip": "2000"}, "id": "42320265665"}, "start_time": "2017-12-06T18:30:00+1100", "id": "1749850405317282"}, {"description": "... Black is Back ... \n\nJo Black LIVE ACOUSTIC PERFORMANCE at Industrial Coffee Works \n\n7 December at 20:00\n\nTicket link: https://www.quicket.co.za/events/34682-jo-black-live-at-icw/#/\n\nx", "end_time": "2017-12-07T23:00:00+0200", "name": "Jo Black LIVE at ICW", "place": {"name": "Industrial Coffee Works", "location": {"city": "Centurion", "country": "South Africa", "latitude": -25.85499, "longitude": 28.1827, "street": "Industrial Coffee Works", "zip": "0046"}, "id": "1611769522469979"}, "start_time": "2017-12-07T20:00:00+0200", "id": "119185745470229"}, {"description": "Join us for a festive holiday celebration, Blend's first \"Weihnachtsmarkt\" - outdoor German Christmas Market! We'll have food from Lothar\u2019s Butchery & Gourmet Sausages, baked goods from The Baekehaus, crepes from Happy Cr\u00eape, Gl\u00fchwein (hot mulled wine) and a beer tasting from Mustang Sally Brewing Company, introducing their Vanilla Coffee Porter! Shop from local vendors and enjoy holiday music from local group carolers.\n\nVendor update! Butterflies Bakeshop Dominion Tea, Usborne books with Monique, Reeds in the Valley, Beaded Treasures by Kristen Ho, LuLaRoe Jessica Wadler, Holiday Gift Wrap, ArtCafe Photography, LLC, Stella & Dot (www.stelladot.com/christinebaranowski),  Keep Collective Jewelry (www.facebook.com/groups/KeepKarenMck), Young Living Essential Oils, and Younique (BeautyDiva.org)\n\nMenu update! Lothar\u2019s Butchery & Gourmet Sausages serving up this delicious menu using the finest cuts of meat.\n~ MENU ~\n* Sirloin Beef Goulash\n* Bauernsuppe (farmers soup) with smoked sausage & ham cooked in a meaty chicken base\n* Grilled Brats with Sauerkraut \n\nThe Baekehaus: pretzels, Stollen and lots more holiday sweets\n\nHaven\u2019t done pictures for your holiday cards yes? ArtCafe Photography, LLC taking Winter Wonderland family photos!\n\nHoliday tunes from Studio Bleu Dance Center singers, neighborhood carolers and John Kocur", "end_time": "2017-12-08T21:00:00-0500", "name": "Blend's German Christmas Market, Weihnachtsmarkt", "place": {"name": "Blend Coffee Bar", "location": {"city": "Ashburn", "country": "United States", "latitude": 39.0086, "longitude": -77.50845, "state": "VA", "street": "43170 Southern Walk Plz Ste 120", "zip": "20148"}, "id": "865603423525715"}, "start_time": "2017-12-08T16:30:00-0500", "id": "124586121550036"}, {"description": "\u65e5\u671f\uff1a2017\u5e7412\u670816\u65e5\uff08\u516d\uff09\n\u6642\u9593\uff1aPM 13:00 - 21:00 / \u514d\u8cbb\u5165\u5834\n\u5730\u9ede\uff1a\u5c0f\u5ee2\u589f\u5496\u5561\uff08\u53f0\u5317\u5e02\u6728\u67f5\u8def\u4e09\u6bb5242\u865f\uff0c\u8fd1\u6728\u67f5\u6377\u904b\u7ad9\uff09 \n\u4e3b\u8fa6\u55ae\u4f4d\uff1a\u5b69\u5728 x \u5c0f\u5ee2\u589f\n\n\u234b\u234b\u234b\u234b\u234b\u234b\n\n\u5750\u4e0a\u6728\u67f5\u7dda\u4f86\u5230\u5c0f\u6cb3\u908a\n\u5e36\u4e0a\u91ce\u9910\u5e03\uff0c\u5403\u9846\u98ef\u7cf0\u71d9\u7897\u6ef7\u5473\n\u5496\u5561\u71b1\u7d05\u9152\uff0c\u52a0\u500b\u751c\u751c\u5708\n\n\u2728\u661f\u661f\u4eae\u8d77\u7684\u6642\u5019\uff0c\u9ede\u4e0a\u71ed\u5149\u665a\u6703\n\u5750\u5728\u6cb3\u5824\u908a\u76f8\u4f34\u8457\u97f3\u6a02\u6f14\u594f\u2728\n\n\u4e09\u89d2\u95a3\u6a13\u88e1\u85cf\u8457\u7f8a\u6bdb\u6c08\u8591\u9905\u5c4b\n\u8001\u76f8\u6a5f\u7684\u62cd\u7acb\u5f97\u7d00\u5ff5\u3001\u7368\u5bb6Xmas\u624b\u4f5c\u79ae\u7269\n\u9084\u8981\u756b\u5f35\u80d6\u80d6\u96ea\u4eba\u7248\u4f3c\u984f\u7e6a\uff0c\u7559\u4e0b\u4e00\u5f35\u624b\u5beb\u5361\u7247\n\n\u4e00\u5e74\u4e00\u5ea6\uff0c\u6211\u5011\u7d04\u5728\u5c0f\u5ee2\u589f \u2732\uff9f*\n\n\u234b\u234b\u234b\u234b\u234b\u234b\n\n\u258e\u8036\u8a95\u91ce\u5bb4 \u258eVEGE CREEK \u852c\u6cb3\u3001\u5bc5\u6a02\u5c4b Torarakuya-Taipei\u3001Haritts \u3001\u80ed\u8102 \u3001\u6a02\u9262 The Bowl \u3001\u6e6f\u963f\u59e8soup\n\u258e\u4e3b\u984c\u8591\u9905\u5c4b \u258etiger milk\n\u258e\u8036\u8a95\u79ae\u7269 \u258eZIAI Studio \u81ea\u611b \u3001\u81cd\u52a0\u539d\u624b\u8def\u91d1\u5de5 innie+outie\u3001\u4f54\u7a7a\u9593Artqpie \u3001\u6162 \u624b Slow Soul\u3001\u6e05\u88fd\u624b\u4f5c \u3001\u5c71\u5c4b\u91ce\u4e8b A Mountain hut\u3001\u68ee\u767d\u3001\uff0b10\u30fb\u52a0\u62fe\u3001Small Potatoes \n\u258e\u8173\u8e0f\u8eca\u8a66\u4e58 \u258eabout to bike\n\u258e\u8036\u8a95\u7d00\u5ff5 \u258e\n   \u62cd\u7acb\u5f97/\u8001\u76f8\u6a5f\u7684\u6625\u5929\n   \u4f3c\u984f\u7e6a/\u8c93\u738b\u4e0d\u8a0e\u559c\n   \u5beb\u5b57\u574a/\u4eca\u665a\u6211\u662f\u624b\n\u258e\u71ed\u5149\u665a\u6703 \u258e PM 7:00\uff5e9:00   \u597d\u4e00\u9ede\uff3f\u624b\u4f5c\u4e8b\u7269\n\u258e\u97f3\u6a02\u8868\u6f14 \u258e PM 7:00\uff5e7:30   23\u865f\u534a\n                        PM 8:00\uff5e8:30  \u738b\u54c1\u88d9\n \n\u234b\u234b\u234b\u234b\u234b\u234b\n\ud83d\ude97 \u4ea4\u901a\uff1a\n1. \u6377\u904b\uff1a\u300c\u6728\u67f5\u7ad9\u300d\u51fa\u7ad9\u5f8c\u5230\u6728\u67f5\u8def\u4e0a\u53f3\u8f49, \u76f4\u8d70\u7d0410\u5206\u9418\u3002\n2. \u958b\u8eca\uff1a \u4fe1\u7fa9\u5feb\u901f\u9053\u8def\u5f80\u6728\u67f5\u65b9\u5411,\uff0c\u904e\u4e86\u6728\u67f5\u6377\u904b\u7ad9\u5f8c\u7e7c\u7e8c\u76f4\u884c\uff0c\u7d045\u5206\u9418\u5f8c\u6703\u770b\u5230\u842c\u58fd\u6a4b\u982d\uff0c\u4e00\u904e\u842c\u58fd\u6a4b\u4e4b\u5f8c\u5de6\u908a\u6709\u4e00\u6392\u77ee\u623f\u5b50\uff0c\u5ee2\u589f\u5c31\u4f4d\u65bc\u6ab3\u6994\u6524\u548c\u4fee\u8eca\u5ee0\u7684\u4e2d\u9593\u3002", "end_time": "2017-12-16T21:00:00+0800", "name": "\u5b69\u5728x\u5c0f\u5ee2\u589f \u234b \u6cb3\u908a\u8036\u8a95\u5e02\u96c6", "place": {"name": "Ruins Coffee Roasters", "location": {"city": "Taipei", "country": "Taiwan", "latitude": 24.99052, "longitude": 121.57109, "street": "\u6728\u67f5\u8def\u4e09\u6bb5242\u865f", "zip": "116"}, "id": "1804743306420438"}, "start_time": "2017-12-16T13:00:00+0800", "id": "824996727700430"}, {"description": "Indulge yourself in this opportunity to enjoy fabulous wines and pair each with artisan cheeses and chocolates. Browse the galleries of West End Architectural Salvage as you enjoy live music at this 10th Annual event!\n\nJoin us for one of two nights:\nFriday, January 19, 2018 from 6 - 9 pm\nSaturday, January 20, 2018 from 6 - 9 pm \n\nTickets available at https://tikly.co/inanyevent and includes:\n- Fabulous wines, artisan cheeses, and chocolates\n- Commemorative wine glass\n- Live musical entertainment\n- Price - $35 in advance per night | $45 at the door if any tickets remain.\n\nLive music provided by Mike Aceto (Friday) and Bruce Day (Saturday).\n\nVisit our website for more details: http://in-any-event.com/indulge.html\n\nTickets: https://tikly.co/inanyevent\n\nFollow us on social media for updates:\nfacebook.com/indulgeDSM\ntwitter.com/indulgeDSM\ninstagram.com/inanyevent", "end_time": "2018-01-20T21:00:00-0600", "name": "2018 Indulge - A Wine, Cheese and Chocolate Affair", "place": {"name": "West End Architectural Salvage & Coffee Shop", "location": {"city": "Des Moines", "country": "United States", "latitude": 41.5829908, "longitude": -93.6277108, "state": "IA", "street": "22 9th Street", "zip": "50309"}, "id": "58444695215"}, "start_time": "2018-01-19T18:00:00-0600", "event_times": [{"id": "292318351272234", "start_time": "2018-01-20T18:00:00-0600", "end_time": "2018-01-20T21:00:00-0600", "ticket_uri": "https://tikly.co/inanyevent"}, {"id": "292318347938901", "start_time": "2018-01-19T18:00:00-0600", "end_time": "2018-01-19T21:00:00-0600", "ticket_uri": "https://tikly.co/inanyevent"}], "id": "292318344605568"}, {"description": "Join us for a Week of Specials at 90th & L in Omaha, NE! \ud83c\udf89\n\n\u2615\ufe0f Mon, Dec 4 - Half off Caramelicious \n\u2615\ufe0f Tue, Dec 5 - Half off Mocha/White Mocha\n\u2615\ufe0f Wed, Dec 6 - Half off Frosted Peppermint Mocha\n\u2615\ufe0f Thu, Dec 7 - Half off Turtle Latte\n\u2615\ufe0f Fri, Dec 8 - Half off any drink\n\nTag a friend who needs to take advantage for a chance to win a $50 gift card! \ud83c\udf8a\n\n(Limit one per customer. Discount excludes Red Bull drinks and cannot be combined with any other offer. Valid at 8896 L St, Omaha, NE location Dec 4-8 only.)", "end_time": "2017-12-08T19:00:00-0600", "name": "Week of Specials in Omaha!", "place": {"name": "Scooter's Coffee", "location": {"city": "Omaha", "country": "United States", "latitude": 41.21326, "longitude": -96.05062, "state": "NE", "street": "8996 L Street", "zip": "68127"}, "id": "121796758388204"}, "start_time": "2017-12-04T06:00:00-0600", "event_times": [{"id": "149346489038657", "start_time": "2017-12-04T06:00:00-0600", "end_time": "2017-12-04T19:00:00-0600"}, {"id": "149346485705324", "start_time": "2017-12-08T06:00:00-0600", "end_time": "2017-12-08T19:00:00-0600"}, {"id": "149346482371991", "start_time": "2017-12-05T06:00:00-0600", "end_time": "2017-12-05T19:00:00-0600"}, {"id": "149346479038658", "start_time": "2017-12-06T06:00:00-0600", "end_time": "2017-12-06T19:00:00-0600"}, {"id": "149346475705325", "start_time": "2017-12-07T06:00:00-0600", "end_time": "2017-12-07T19:00:00-0600"}], "id": "149346462371993"}, {"description": "Sonic Pro & OMV Agencia Presenta:\n\nRockstage 2017\nMAIN STAGE\nAllison Oficial\nLos Kung Fu Monkeys\nEnd Of fiction\nDON\nFinal Last Words\n\nB STAGE\nLA TOMASA SKA BAND!\nMutual Radio\nFrostByte\nCarde\nTHE EVEREST\n\nC STAGE\nSolrac\nKrasovsky\nAndrei Gleason\n\n\nMAS POR ANUNCIAR!!\n\nPreventa: $200 m.n\nTaquilla: $350 m.n\nM&G: $350 m.n (Solo 40 Boletos Disponibles)\n\n\nVenta de boletos en\n-Kassa Coffee Co.\n-Liquids Mexicali y San Luis\n-Ticketnauta en Linea\n\nEvento Para Todas las Edades", "end_time": "2017-12-16T02:00:00-0800", "name": "Rockstage 2017 (Allison - Los Kung Fu Monkeys)", "place": {"name": "Kassa Coffee Co.", "location": {"city": "Mexicali", "country": "Mexico", "latitude": 32.6257499, "longitude": -115.47871, "street": "Blvd Anahuac 1211 Jardines Del Lago", "zip": "21330"}, "id": "633756520069452"}, "start_time": "2017-12-15T17:00:00-0800", "id": "1151925544944678"}], "paging": {"cursors": {"before": "MAZDZD", "after": "NzgZD"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.5/search?access_token=EAACEdEose0cBAKRNGGHbj86ECNKsfFgDR67bfYmUgZCmjIwkILeNuenBOEkQoIJu7HXztIKZAZBvdKSe56QSxF2SqNzG63ZCtBldfHiZClvc9PccnJ1p8PP8R2aKhmfZCABWZBswISln5XymsABQI6EPMCkOFWhFZAjNiLvNuH1IuNKRy5bZAqadWyVCwUPquZCBd4oFfaakSi6gZDZD&q=coffee&type=Event&limit=100&after=NzgZD"}}}